<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Horoscop Zilnic - Horoscopul zilei de azi &amp; Informatii Zodii</title>
    <link>https://spynews.ro/horoscop/</link>
    <description>Urmărește zilnic horoscopul!</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Oct 2025 22:06:35 +0000</lastBuildDate>
    <language>ro-RO</language>
    <sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
    <sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
    <item>
      <title>Zodiile care vor fi răsfățate de astre în perioada care urmează. Între 22 octombrie și 21 noiembrie, viața lor se schimbă în bine</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-fi-rasfatate-de-astre-in-perioada-care-urmeaza-intre-22-octombrie-si-21-noiembrie-viata-lor-se-schimba-in-bine-357967.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/22/357967/img-20251022t193820871.jpg" /><p>Sezonul Scorpionului aduce o energie intensă, dar benefică pentru anumite semne zodiacale. Între 22 octombrie și 21 noiembrie, patru zodii vor simți că astrele lucrează în favoarea lor. Fie că e vorba de noroc în dragoste, reușite profesionale sau decizii inspirate, această perioadă le aduce oportunități neașteptate și transformări pozitive.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Norocul favorizează patru <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-din-21-octombrie-2025-aduce-o-resetare-cosmica-pentru-zodii-cum-le-schimba-acest-lucru-vietile-357825.html" target="_blank">semne zodiacale</a> în acest sezon al Scorpionului, care începe pe 22 octombrie, când Soarele își face intrarea anuală în semnul Scorpionului, unde va rămâne până pe 21 noiembrie. </p>

<h2>Zodiile care vor fi răsfățate de astre în perioada care urmează</h2>
<p>Rac, norocul îți surâde în perioada Scorpionului, când Marte, Soarele și Mercur se află în casa a cincea, cea a iubirii, prietenilor și divertismentului. Este un moment ideal pentru iubire, prietenii și activități sociale, precum și pentru ieșiri la restaurante, baruri, cluburi sau orice alte locuri de divertisment. Când Marte intră în Săgetător în noiembrie, va intra în casa a șasea a muncii și sănătății. Vei fi mai concentrat pe muncă și ai putea începe un nou regim de sănătate. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Scorpion, nu există nicio îndoială că norocul îți surâde în timpul sezonului tău. La începutul sezonului Scorpionului, Mercur, Soarele și Marte se află toate în prima ta casă a sinelui. Lumina reflectoarelor va fi îndreptată asupra ta și a ceea ce îți dorești, cu Soarele în Scorpion. Marte va aduce acțiune, mișcare și începutul unui nou ciclu Marte de doi ani.</p>
<p>Când Marte părăsește Scorpionul pentru Săgetător în noiembrie, intră în a doua casă a banilor. S-ar putea să fii mai concentrat pe bani sau să ai mai multe oportunități de a-i atrage în viața ta. Luna Nouă din 20 noiembrie în Săgetător cade, de asemenea, în a doua casă a banilor, creând oportunități pentru noi începuturi financiare și făcând din aceasta una dintre cele mai pozitive perioade din 2025 pentru tine.</p>

<p>Pesti, norocul te favorizează în acest sezon al Scorpionului, cand toate planetele din Scorpion tranzitează casa a noua, care guvernează viziunea asupra lumii, călătoriile, educația și persoanele aflate la distanță. Norocosul Jupiter se află în casa a cincea, care guvernează dragostea și prietenii, generând oportunități de a întalni persoane importante, de a lega noi prietenii și de a te bucura de divertisment. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Nouă din 21 octombrie 2025 aduce o resetare cosmică pentru zodii. Cum le schimbă acest lucru viețile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-din-21-octombrie-2025-aduce-o-resetare-cosmica-pentru-zodii-cum-le-schimba-acest-lucru-vietile-357825.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/20/357825/profimedia0972802297.jpg" /><p>Luna Nouă în zodia Balanță din data de 21 octombrie 2025 aduce pace și liniște în viața zodiilor din horoscop. Fenomenul de la finalul lunii octombrie produce o resetare cosmică și vine cu schimbări semnificative.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Octombrie 2025 se termină cu un fenomen astrologic care va impacta viețile oamenilor. Luna Nouă în Balanță, care are loc mâine, este un <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-balanta-pe-21-octombrie-2025-cum-sunt-afectate-zodiile-pentru-cine-se-anunta-o-perioada-favorabila-357582.html" target="_blank">fenomen astrologic</a> important, cu o puternică încărcătură emoțională și sentimentală.</p>

<h2>Cum va influența Luna Nouă în Balanța viața zodiilor din horoscop în 21 octombrie 2025</h2>
<p>Luna Nouă din 21 octombrie 2025 în Balanță va aduce dorința de resetare și renaștere a oamenilor. <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-isi-schimba-destinul-dupa-octombrie-2025-viata-lor-va-deveni-mai-buna-ca-niciodata-357357.html" target="_blank">Zodiile</a> vor simți nevoia să facă schimbări majore în viețile lor, să ia deciziile la care s-au gândit în ultima perioadă și să se concentreze asupra viitorului. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pentru a putea trece la etapa următoare a vieții și să se poată bucura de schimbări, zodiile trebuie să elibereze energiile negative care le-au afectat viețile și să facă pace cu trecutul, pentru a fi pregătiți de viitor. </p>
<p>Luna Nouă din 21 octombrie le ajută pe zodii să își găsească echilibrul, să facă ordine în viețile lor și să creeze contextul necesar pentru a putea să evolueze. Astrele le transmit că fiecare sfârșit începe o nouă deschidere spre o altă etapă a vieții, fapt care trebuie să îi ajute să depășească clipele dificile cu care vin finalurile, de obicei. </p>
<h2>Cum vor fi afectate zodiile</h2>
<p>În general, Luna Nouă aduce o resetare a vieții de cuplu și dorința de a evolua, fie alături de partener, fie lângă o altă persoană care ar putea să răspundă tuturor nevoilor pe care o persoană le are. În cazul zodiilor Berbec și Săgetător, nativii vor face schimbări atât în ceea ce privește partenerul de viață, cât și partenerii de afaceri și colaboratorii.</p>

<p>Vărsătorii vor simți nevoia să se reconecteze cu familia. Persoanele care s-au îndepărtat în ultima perioadă de cei din familia lor vor lua decizia să se reîntoarcă acasă. Acest lucru le va aduce împlinire și liniște sufletească, după o perioadă agitată a vieții lor.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii din horoscop care dau lovitura în dragoste la jumătatea lunii octombrie 2025. Astrele au vești importante</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-din-horoscop-care-dau-lovitura-in-dragoste-la-jumatatea-lunii-octombrie-2025-astrele-au-vesti-importante-357691.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/16/357691/zz.jpg" /><p>Horoscopul lunii octombrie 2025 aduce schimbări majore pentru trei zodii. Nativii vor da lovitura în dragoste, își vor cunoaște jumătatea, iar viața lor se va transforma complet. Astrele vin cu vești importante.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Jumătatea lunii octombrie vine cu surprize mari pentru trei zodii din <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-isi-schimba-destinul-dupa-octombrie-2025-viata-lor-va-deveni-mai-buna-ca-niciodata-357357.html" target="_blank">horoscop</a>. În următoarele două săptămâni, destinul îi va duce în locuri în care vor avea ocazia să își cunoască jumătatea și să se bucure de un început special împreună.</p>

<h2>Care sunt cele trei zodii din horoscop care vor da lovitura în dragoste la jumătatea lunii octombrie 2025</h2>
<p>Cele trei zodii au fost norocoasele horoscopului în ultimele luni, pentru că sccesul s-a ținut scai de ele. Acest lucru va continua până la finalul anului 2025, iar jumătatea lunii octombrie și începutul lunii noiembrie vine cu surprize mari pe plan amoros, pentru că vor intra în relații de iubire stabile.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Rac</h3>
<p>Prima zodie din horoscop cu noroc în dragoste este Rac. Nativii s-au obișnuit cu singurătatea, au devenit individualiști, dar noua persoană care va apărea în viața lor va schimba totul. Racii vor cunoaște partenerul de care au avut nevoie și pe care l-au căutat în tot acest timp. La jumătatea lunii octombrie 2025, norocul de dragoste va fi de partea lor.</p>
<h3>Săgetător</h3>
<p>Cea de-a doua zodie care își va cunoaște jumătatea este Săgetător. Astrele vin cu vești foarte importante pentru nativi, având în vedere ce schimbări uriașe urmează în viețile lor. Săgetătorii trebuie să fie pregătiți pentru momentul în care își vor cunoaște jumătatea, alături de care ar putea să ajungă în fața altarului. </p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Cea de-a treia zodie care se va bucura de iubire la jumătatea lunii octombrie este Capricorn. Deși nu au mai căutat o relație și a părut că au alte preocupări, cele mai mari surprize vin abia când se vor aștepta cel mai puțin. Așadar, iată că în perioada imediat următoare apar în viața capricornilor persoane care le vor schimba percepția asupra lucrurilor și își vor deschide sufletul în fața lor.</p>

<h2>Zodii cu noroc la bani</h2>
<p>Când nu este despre dragoste, este despre bani! Trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-vor-simti-o-schimbare-puternica-in-a-doua-jumatate-a-lui-octombrie-viata-li-se-va-schimba-radical-357453.html" target="_blank">zodii </a>vor avea parte de succes financiar începând cu jumătatea lunii octombrie 2025. Este vorba despre nativii Leu, Berbec și Fecioară. Indiferent dacă cele trei zodii vor fi promovate la locul de muncă sau vor face o schimbare bruscă în carieră, orice decizie din acest punct de vedere le va aduce încasări semnificative.</p>
<p>Așadar, astrele îi sfătuiesc pe nativi să se concentreze asupra investițiilor înainte de a cheltui bani și să profite de fiecare leu pe care îl vor avea în  plus. Deși vor simți că își permit mai mult decât până acum, zodiile sunt sfătuite să aibă grijă la cheltuileli.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Pluto își reia mersul direct în Vărsător. Ce impact are asupra zodiilor. Nativii care vor trece printr-o transformare majoră</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/pluto-isi-reia-mersul-direct-in-varsator-ce-impact-are-asupra-zodiilor-nativii-care-vor-trece-printro-transformare-majora-357640.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/16/357640/profimedia0671025810.jpg" /><p>Pluto și-a reluat mersul direct în Vărsător pe 14 octombrie 2025, după ce a fost retrograd din 4 mai. Este o perioadă care vine cu schimbări importante. Unii dintre nativi vor intra într-un proces de transformare și sunt încurajați să încheie relațiile cu oamenii care nu aduc ceva bun în viața lor.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pluto a fost retrograd începând din 4 mai 2025, însă de pe 14 octombrie 2025 și-a reluat mersul direct în Vărsător. Este o perioadă în care nativii vor pune mai mult accentul pe transformare. Fenomenul aduce și o dorință tot mai mare a zodiilor de a pune punct unor relații care nu sunt benefice și pentru a se orienta către ceva nou.</p>

<h2>Cum sunt afectate zodiile de mersul direct al lui Pluto în Vărsător</h2>
<p>În astrologie, Pluto este planeta evoluției și al transformărilor. Poate fi și planeta distrugerii, iar planeta și-a reluat mersul direct în Vărsător. Perioada următoare este benefică pentru a face schimbări importante și pentru a duce la capăt planuri îndrăznețe. În următorii ani, vor ieși la iveală lucruri care vor schimba percepția nativilor. La iveală ies și fricile.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Este, totuși, o perioadă de evoluție. Pluto va rămâne în Vărsător până în 2044, așa că se anunță o perioadă lungă cu schimbări importante. Pentru unii nativi, s-ar putea ca în timpul tranzitului lui Pluto în Vărsător să se întâmple lucruri care să le transforme complet viața atunci când se așteaptă mai puțin. Unii nativi s-ar putea să își surprindă apropiații cu deciziile radicale pe care le vor lua. </p>
<h2>Ce zodii vor trece prin schimbări majore</h2>
<p><b>Taur </b></p>
<p>Taurii vor fi concentrați mai mult pe carieră. Pot să fie promovați sau chiar să decidă să activeze într-un alt domeniu complet diferit de ceea ce au făcut până acum. Cei mai curioși își vor dori să facă ceva pe cont propriu, așa că nu este exclus să pună în aplicare un plan mai vechi pentru care nu au avut curaj. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpioni,</a> familia va fi pe primul loc. Nativii sunt preocupați să ofere celor dragi o viață mai bună, așa că se pot muta într-o casă nouă sau într-un alt oraș. Nativii vor dori să renunțe și la anumiți oameni din jurul lor. </p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-varsator-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-332048.html">Vărsătorii</a> își doresc să fie în centrul atenției și vor avea astfel de ocazii. În cazul celor care au suferit din dragoste, se anunță o perioadă în care vor cunoaște pe cineva de care se pot îndrăgosti. Nativii își vor propune să facă schimbări și pe plan profesional. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Nouă în Balanță pe 21 octombrie 2025. Cum sunt afectate zodiile. Pentru cine se anunță o perioadă favorabilă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-balanta-pe-21-octombrie-2025-cum-sunt-afectate-zodiile-pentru-cine-se-anunta-o-perioada-favorabila-357582.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/15/357582/profimedia0730111300.jpg" /><p>Luna Nouă are loc pe 21 octombrie 2025. Fenomenul are loc în semnul Balanței, o zodie care exprimă echilibrul și dorința de a face lucrurile așa cum trebuie. Următoarea perioadă vine cu schimbări în viața zodiilor, în special în rândul nativilor care vor să încheie un capitol.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna Nouă în Balanță are loc pe 21 octombrie 2025. Este un moment considerat important înainte de a începe sezonul Scorpionului. Perioada următoare poate aduce schimbări în bine. Cei care vor să pună punct unei relații sau să renunțe la ceva care consideră că nu le este de folos o pot face. Este o perioadă favorabilă și pe plan romantic. </p>

<h2>Cum sunt afectate zodiile de Luna Nouă în Balanță</h2>
<p>Luna Nouă este mereu asociată cu noi începuturi sau cu noi planuri. O lună nouă în semnul Balanței înseamnă căutarea echilibrului, o mai mare atenție acordată relațiilor și dorința de colaborare. Este o perioadă în care se cultivă armonia și căutarea unui numitor comun. Inclusiv în acele cazuri în care părea că nu mai există loc de un numitor comun se poate ajunge la o înțelegere.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Luna Nouă în Balanță îi determină pe nativi și să renunțe la acele obiceiuri care nu îi ajută să evolueze. Același lucru este valabil și în cazul relațiilor, iar unele dintre ele pot ajunge la final. Perioada următoare poate fi una și cu succes pe plan profesional. Pot să apară noi oportunități de care ar fi bine ca nativii să profite. </p>
<h2>Ce zodii sunt favorizate</h2>
<p><b>Fecioară </b></p>
<p>Pentru Fecioare, se anunță o perioadă cu reușite pe plan personal. Cei care sunt singuri pot intra în noi relații, iar cei care au deja pe cineva își vor dori să lămurească o situație neplăcută din trecut, care poate a generat tensiuni. Nativii trebuie să dea dovadă de diplomație. </p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-balanta-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-331053.html">Balanțele </a>s-ar putea să încheie un capitol. Nativii sunt mai dornici ca niciodată de schimbare și vor să facă ceva îndrăzneț, un lucru care nu îi caracterizează neapărat. Pot să apară oportunități pe plan profesional, dar este bine să le analizeze înainte să facă un pas pe care s-ar putea să-l regrete. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpionii </a>sunt ambițioși și vor să își ducă la bun sfârșit planurile. Poate că pe unele dintre ele le-au început, însă nu le-au dus la final. Este indicat să nu înceapă să facă mai multe lucruri deodată, pentru că nu vor face altceva decât să pună mai multă presiune pe ei înșiși.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii vor simți o schimbare puternică în a doua jumătate a lui octombrie! Viața li se va schimba radical</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-vor-simti-o-schimbare-puternica-in-a-doua-jumatate-a-lui-octombrie-viata-li-se-va-schimba-radical-357453.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/12/357453/img-20251012t195141667.jpg" /><p>Finalul lunii octombrie 2025 aduce o energie nouă, intensă, care va influența în mod direct trei semne zodiacale. Pentru acești nativi, urmează o perioadă de transformare profundă, în care vechile tipare se pot destrăma, lăsând loc unor începuturi neașteptate.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În a doua jumătate a lunii octombrie, trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-afla-secrete-socante-pana-la-sfarsitul-acestui-an-ce-urmeaza-sa-afle-iar-putea-schimba-complet-perspectiva-asupra-vietii-356557.html" target="_blank">semne zodiacale</a> intră într-o nouă eră puternică. În această zi, accentul se pune pe frumusețe, iubire și relații semnificative. Activitățile creative vor înflori, de asemenea. Ușile se deschid mai ușor în această zi, în special în domeniile în care se apreciază corectitudinea și cooperarea. </p>

<h2>Trei zodii vor simți o schimbare puternică în a doua jumătate a lui octombrie</h2>
<p>Perioada următoare este una excelentă pentru ca nativii Taur să își arate talentele. Universul le cere acestor <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-o-perioada-plina-de-noroc-si-abundenta-in-octombrie-2025luna-noua-aduce-energie-favorabila-pentru-acesti-nativi-357159.html" target="_blank">nativi</a> să aibă încredere că oportunitățile care vin acum sunt menite să fie și că promit lucruri mari în viitor. Acestea sunt pietrele de temelie care duc la stabilitate pe termen lung. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>În perioada care urmează, nativii Gemeni vor afla că sunt atât de multe lucruri pe care vor să le facă încât nici nu au timp să le încadreze pe toate. Atitudinea este totul în perioada care urmează. Farmecul și adaptabilitatea sunt cele mai mari atuuri ale lor în acest moment. Oamenii le vor remarca inteligența și umorul. </p>
<p>Atenția este îndreptată asupra acestor nativi în cea de-a doua parte a lunii octombrie. Oportunitățile le vor apărea în cale, atât în dragoste, cât și în ceea ce privește direcția vieții. Este momentul să se alinieze cu ceea ce simt că este autentic și adevărat. Ar trebui să fie ceva foarte ușor pentru persoanele născut sub acest semn zodiacal. Oamenii vor fi atrași de ideile lor, de aspectul lor și de capacitatea lor de a crea concepte noi care îi uimesc.</p>

<h2>Urmează o perioadă bună și pentru nativii Berbec</h2>
<p>Berbec, energia eclipsei de luna trecută s-ar putea să fi fost apăsătoare, în special eclipsa lunară din Pești, care ar fi putut provoca perioade de anxietate și confuzie. Dar viața va fi mult mai bună după octombrie, o lună care schimbă lucrurile, oferindu-ți posibilitatea de a adopta o atitudine mai festivă, de a te bucura de emoțiile momentului și de a cunoaște oameni noi. </p>
<p>Abilitățile tale de rezolvare a problemelor vor fi mai dezvoltate, deoarece Mercur îți permite să ai idei creative. Venus revitalizează sectorul parteneriatelor pe data de 13, făcând mai ușoară conectarea cu partenerul tău dacă ești într-o relație sau te întâlnești cu cineva.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii își schimbă destinul după octombrie 2025! Viața lor va deveni mai bună ca niciodată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-isi-schimba-destinul-dupa-octombrie-2025-viata-lor-va-deveni-mai-buna-ca-niciodata-357357.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/9/357357/img-20251009t231804640.jpg" /><p>După luna octombrie 2025, astrele aduc schimbări majore pentru trei zodii. Pentru câțiva nativi, viața va căpăta un nou sens, iar norocul, stabilitatea și împlinirea personală nu vor întârzia să apară. Transformările care urmează le pot schimba complet destinul, în cel mai bun mod posibil.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Viața va deveni mult mai bună pentru trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-o-perioada-plina-de-noroc-si-abundenta-in-octombrie-2025luna-noua-aduce-energie-favorabila-pentru-acesti-nativi-357159.html" target="_blank">semne zodiacale</a> după octombrie 2025. Luna aceasta, începem era vindecării odată cu intrarea lui Mercur în Scorpion pe data de 6 și cu Luna Plină în Berbec în aceeași zi.</p>

<h2>Trei zodii își schimbă destinul după octombrie 2025</h2>
<p>Fecioară, viața ta va deveni mult mai bună după octombrie 2025. Deși sezonul tău prezintă provocări din cauza energiei eclipsei, luna octombrie aduce o schimbare de mentalitate. Pregătește-te să te simți mai disponibilă și mai sociabilă, chiar și cu Saturn în casa parteneriatelor. Venus intră în Balanță pe data de 13, făcând din aceasta o tranzit romantic pentru cei aflați într-o relație. Așteaptă-te să te conectezi cu partenerul tău la un nivel mai profund și mai semnificativ. Pentru cei care sunt singuri, aceasta este o oportunitate excelentă de a ieși la întâlniri sau de a-și face noi prieteni. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pesti, luna octombrie va arata celor din jur ca tu esti personajul principal al acestei luni. Mercur in Scorpion, pe data de 6, te ajuta sa comunici mai eficient cu ceilalți, în timp ce Luna Plină în Berbec poate da startul unui nou capitol din viața ta. Iesi din carapacea ta si le permiți celor din jur să-ți vadă aura și farmecul în timpul acestui sezon al Balanței.</p>
<p>Venus în Balanță pe data de 13 îți permite să fii mai organizat în planificarea și luarea deciziilor practice. Faci planuri pe termen lung cu Luna Nouă în Balanță pe data de 21. Înțelegerea experiențelor tale din trecut te ajută să creezi ceva uimitor în acest moment.</p>
<h2>Urmează o perioadă bună și pentru nativii Berbec</h2>
<p>Berbec, energia eclipsei de luna trecută s-ar putea să fi fost apăsătoare, în special eclipsa lunară din Pești, care ar fi putut provoca perioade de anxietate și confuzie. Dar viața va fi mult mai bună după octombrie, o lună care schimbă lucrurile, oferindu-ți posibilitatea de a adopta o atitudine mai festivă, de a te bucura de emoțiile momentului și de a cunoaște oameni noi. </p>

<p>Abilitățile tale de rezolvare a problemelor vor fi mai dezvoltate, deoarece Mercur îți permite să ai idei creative. Venus revitalizează sectorul parteneriatelor pe data de 13, făcând mai ușoară conectarea cu partenerul tău dacă ești într-o relație sau te întâlnești cu cineva.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor trăi o perioadă plină de noroc și abundență în octombrie 2025. Luna Nouă aduce energie favorabilă pentru acești nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-o-perioada-plina-de-noroc-si-abundenta-in-octombrie-2025luna-noua-aduce-energie-favorabila-pentru-acesti-nativi-357159.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/6/357159/img-20251006t192422722.jpg" /><p>Luna aceasta, octombrie 2025, anumite zodii vor avea parte de o perioadă plină de abundență și energie pozitivă. Luna Nouă aduce oportunități și forțe favorabile, care vor susține nativii nativi să atragă succes și prosperitate pe tot parcursul lunii.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Patru <a href="https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-protejate-de-univers-in-luna-octombrie-2025-nativii-vor-avea-noroc-pe-toate-planurile-357087.html" target="_blank">semne zodiacale</a> atrag abundență și noroc semnificative în luna octombrie 2025. Planetele asociate cu norocul și abundența sunt Jupiter și Venus, cunoscute de astrologi ca fiind planetele benefice mai mari. </p>

<h2>Zodiile care vor trăi o perioadă plină de noroc și abundență în octombrie 2025</h2>
<p>Zodia Rac va atrage abundență și noroc semnificativ în octombrie 2025. Acești nativi vor avea parte de conversații favorabile și vor împărtăși idei mai substanțiale. Luna Plină cade în casa a 10-a a carierei, iar atenția va fi îndreptată asupra acestor nativi, așa că sunt sfătuiți să profite de ocazie. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Gemenilor, <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-noroc-la-bani-incepand-de-azi-1-octombrie-2025-succesul-financiar-e-de-partea-lor-356901.html" target="_blank">zodia </a>voastră va atrage abundență și noroc semnificative în octombrie 2025. Aceasta ar trebui să fie o lună foarte abundentă, cu Jupiter, planeta câștigurilor, tranzitând casa a 2-a a banilor. Luna plină va fi în Berbec pe 6 septembrie și în casa a 11-a. Așteaptă-te să petreci mai mult timp cu prietenii sau grupurile, participând la activități sociale. Luna nouă din 20 septembrie ar trebui să fie excelentă, deoarece va fi în casa a 5-a a iubirii, distracției și plăcerii, făcând din aceasta o lună plăcută și abundentă.</p>
<p>Balanță, zodia ta va atrage abundență și noroc semnificative în octombrie 2025. Jupiter se află în casa a 4-a, care guvernează fundamentul tău, care se referă de obicei la casa ta. S-ar putea să te înțelegi mai bine cu membrii familiei, să iei în considerare mutarea sau redecorarea. În orice caz, acesta este un an și o lună în care te vei bucura.</p>

<h2>Săgetătorii, norocoși în luna octombrie</h2>
<p>Săgetătorule, zodia ta atrage abundență și noroc semnificative în octombrie 2025. Jupiter tranzitează casa a 8-a a banilor, crescându-ți șansele de a câștiga mai mulți bani. Casa a 8-a guvernează și banii partenerului tău, așa că, dacă ai un partener, veniturile lui ar putea crește și ele. Deoarece aceasta este casa intimității și a felului în care te simți în relații, ambele domenii s-ar putea extinde și te-ai putea simți excelent în relația actuală.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Lună Plină în Berbec pe 7 octombrie 2025. Ce nativi vor resimți cel mai mult efectele. Unele relații de iubire ar putea ajunge la final</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-in-berbec-pe-7-octombrie-2025-ce-nativi-vor-resimti-cel-mai-mult-efectele-unele-relatii-de-iubire-ar-putea-ajunge-la-final-357115.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/5/357115/profimedia0789883421.jpg" /><p>Luna Plină în Berbec va avea loc pe 6 octombrie, la ora 23:47 ET. Fenomenul scoate la iveală acele lucruri nespuse, unele dintre ele dureroase. Pentru unii nativi, poate fi o perioadă în care să pună bazele unui nou început, inclusiv în dragoste, după o posibilă dezamăgire.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna plină în Berbec este, în același timp, și o superlună. Se anunță o perioadă cu schimbări, unele dintre ele majore, asta după ce s-ar putea să iasă la iveală lucruri neștiute și dureroase. Berbecul este primul semn din zodiac și prima zodie de Foc, iar asta înseamnă că nativii, chiar și cei care nu vor să își asume riscuri, o vor face, în final. </p>

<h2>Luna Plină în Berbec aduce schimbări în viața fiecărei zodii </h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Pentru că Luna Plină are loc în semnul lor, <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbecii</a> se vor numără printre zodiile care vor resimți cel mai mult efectele. Nativii își vor dori să își asume și mai multe riscuri și cred cu tărie în proiectele lor, chiar dacă unii se vor îndoi de ei.</p>
<p>Berbecii sunt încurajați să lucreze la acele proiecte pe care le-au început în ultimele luni, dar pe care nu le-au terminat. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Fecioarele s-ar putea să afle niște lucruri care s-ar putea să le dezamăgească. Este posibil să aibă legătură cu relația de cuplu și s-ar putea să își dorească să pună punct poveștii de iubire.</p>
<p>Pe plan financiar, sunt încurajate să înceapă lucruri noi, dar nu înainte de a termina acele proiecte pe care le-au început, dar nu le-au finalizat. Este indicat să fie mai atente pe ce își vor cheltui banii în următoarele săptămâni. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Probleme în dragoste pot să apară și pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpioni. </a>Nu vor fi dispuși să asculte și părerea celuilalt, lucru care s-ar putea să enerveze persoana iubită. Este bine să nu ia decizii pripite, pentru că este posibil să le regrete. </p>
<p>Și la locul de muncă este bine să evite conflictele și să țină cont și de ce cred ceilalți. Unii dintre ei își vor dori să facă ceva pe cont propriu sau să pună în practică o idee pe care o aveau de câteva luni </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Top 3 zodii protejate de Univers în luna octombrie 2025. Nativii vor avea noroc pe toate planurile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-protejate-de-univers-in-luna-octombrie-2025-nativii-vor-avea-noroc-pe-toate-planurile-357087.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/4/357087/oct.jpg" /><p>Trei zodii din horoscop vor avea parte de noroc pe toate planurile în luna octombrie 2025! Nativii vor fi protejați de Univers și ghidați în toate proiectele importante pe care le au. Urmează o perioadă de care cele trei zodii trebuie să profite din plin. Octombrie este luna lor norocoasă!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna octombrie aduce abundență și prosperitate pentru trei zodii din horoscop. Acești nativi vor fi protejați de Univers, iar toate planurile lor vor decurge exact așa cum și-au propus. Astrele le recomandă să profite de această perioadă de succes și să își pună în aplicare proiectele.</p>

<h2>Trei zodii din horoscop vor fi protejate de Univers în luna octombrie 2025</h2>
<p>Anul 2025 a început cu <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-noroc-la-bani-incepand-de-azi-1-octombrie-2025-succesul-financiar-e-de-partea-lor-356901.html" target="_blank">noroc</a> pe plan profesional pentru acești nativi din horoscop și iată că și luna octombrie este o perioadă favorabilă pentru investiții și achiziții. Trei zodii au parte de succesul de care au nevoie pentru a ajunge pe culmile succesului în carieră.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Fecioară</h3>
<p>Prima zodie din horoscop care va fi protejată de Univers în luna octombrie 2025 este Fecioară. Astrele îți recomandă să îți urmezi instinctele și să dai dovadă de curaj în decizii, pentru că planurile tale vor decurge așa cum ți-ai propus. Vei excela pe plan profesional, indiferent de domeniul în care activezi.</p>
<p>Luna octombrie aduce noroc în viața amoroasă a Fecioarelor. Relațiile de iubire vor înflori, iar nativii care își doresc să își cunoască jumătatea se vor îndrăgosti. </p>
<h3>Scorpion</h3>
<p>A doua zodie care va avea parte de noroc pe toate planurile în luna octombrie este Scorpion. Această perioadă este favorabilă pentru tine pe plan personal și ești încurajat să faci schimbările pe care ți le-ai dorit în ultima perioadă.</p>

<p>Luna octombrie este momentul perfect în care să își din zona de confort și să iei deciziile pe care le-ai amânat în ultimul an. Fie că este vorba despre o achiziție importantă sau începerea unui nou hobby, lucrurile vor rămâne în favoarea ta.</p>
<h3>Berbec</h3>
<p>Cea de-a treia <a href="https://spynews.ro/monden/emisiuni-tv/horoscopul-lunii-octombrie-2025-pentru-toate-zodiile-vezi-cum-stai-in-dragoste-cu-banii-si-cu-sanatatea-356692.html" target="_blank">zodie</a> care va avea parte de protecție din partea Universului este Berbec. Pentru tine începe o nouă etapă a vieții, în care trebuie să fii atent la deciziile pe care le iei. Chiar dacă norocul va fi de partea ta pe toate planurile, o alegere greșită te poate duce în impas.</p>
<p>Vei începe o etapă nouă și în relațiile amoroase. Fie apare o nouă persoană, fie este momentul să treci la nivelul următor. Indiferent de situație, astrele îți vor transmite semnele de care ai nevoie pentru a lua cele mai bune decizii. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor avea noroc la bani începând de azi, 1 octombrie 2025. Succesul financiar e de partea lor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-noroc-la-bani-incepand-de-azi-1-octombrie-2025-succesul-financiar-e-de-partea-lor-356901.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/1/356901/img-92.jpg" /><p>Începând de azi, 1 octombrie 2025, câteva zodii intră într-o perioadă cu adevărat favorabilă din punct de vedere financiar. Norocul la bani le surâde, iar oportunitățile de câștig nu vor întârzia să apară. Pentru ei, toamna va începe sub semnul abundenței și al stabilității materiale.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Începând cu 1 octombrie 2025, trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-in-berbec-pe-7-octombrie-2025-prin-ce-transformari-vor-trece-zodiilenativii-vor-fi-pusi-fata-in-fata-cu-adevarul-356761.html#google_vignette" target="_blank">semne zodiacale </a>vor atrage succesul financiar major. Luna în Vărsător aduce o perspectivă nouă, împreună cu o abordare solidă a rezolvării problemelor. Nu doar că elimină stresul financiar, ci oferă, practic, o nouă modalitate de a privi ceea ce este posibil.</p>

<h2>Zodiile care dau lovitura pe plan financiar începând de azi, 1 octombrie 2025</h2>
<p><b>Săgetător</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>În timpul Lunii în Vărsător, oportunitățile par implore acești nativi să profite de ele. S-ar putea chiar să ajungă să râdă de cât de ușor le merg lucrurile. Această influență lunară amintește că ingeniozitatea lor este unul dintre cele mai mari puncte forte. Au talente, iar oamenii sunt dispuși să plătească pentru ele. Ușurarea financiară începe să se manifeste sub formă de bani reali. Universul vrea ca acești nativi să știe că abundența nu este departe.</p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Cu Luna în zodia lor, Vărsătorii vor fi ajutați de univers să transforme provocările în progrese. Pe 1 octombrie, povara financiară începe să se ușureze, iar acest lucru se întâmplă în mare parte pentru că nativii sunt dispuși să contribuie la acest proces.<br>  Luna în Vărsător asigură că ceea ce odată părea stagnant începe acum să avanseze. Nu mai sunt blocați și acum vor să profite la maximum de acest nou și rapid impuls. </br></p>

<p><b>Pești</b></p>
<p>Pentru acești nativi, luna în Vărsător vine ca o gură de aer proaspăt, mai ales în plan financiar. După o perioadă în care grijile legate de bani i-au apăsat și i-au făcut să piardă direcția, lucrurile încep, în sfârșit, să se schimbe.</p>
<p>Începând cu 1 octombrie, acești nativi observă cum apar mici îmbunătățiri, iar soluțiile prind contur într-un mod concret. Urmează o perioadă în care vor simți că totul începe să se așeze. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Plină în Berbec pe 7 octombrie 2025. Prin ce transformări vor trece zodiile. Nativii vor fi puși față în față cu adevărul</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-in-berbec-pe-7-octombrie-2025-prin-ce-transformari-vor-trece-zodiilenativii-vor-fi-pusi-fata-in-fata-cu-adevarul-356761.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/28/356761/fotojet-19.jpg" /><p>Pe 7 octombrie 2025, Luna Plină în Berbec aduce o energie intensă, centrată pe curaj, acțiune și adevăr. Zodiile vor fi provocate să privească în față realități pe care poate le-au evitat până acum. Este un moment al transformărilor interioare, al deciziilor clare și al asumării. Prin ce transformări vor trece zodiile. Nativii vor fi puși față în față cu adevărul.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe 6 octombrie, la ora 23:47 EST, Luna Plină la 14º08’ din Berbec luminează cerul nopții și invită la conectarea cu focul interior, cu pasiunea. Această Super Lună Plină îți cere curaj, să acționezi în conformitate cu dorințele tale și să renunți la conexiuni, tipare și angajamente care nu te ajută să crești. </p>

<h2>Luna Plină în Berbec pe 7 octombrie 2025</h2>
<p>În perioada lunii pline, emoțiile ies la suprafață pentru a fi simțite, observate și eliberate. Este punctul culminant al ciclului lunar, o perioadă în care claritatea iese la iveală, tensiunile nerezolvate apar și ai ocazia să observi rezultatele eforturilor tale, să eliberezi ceea ce nu îți mai servește și să te pregătești pentru următoarea fază de creștere.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Luna Plină în Berbec reamintește că oamenii nu pot relaționa din autenticitate și nu pot să creeze pace și un echilibru real în viețile lor dacă suntem deconectați de ei înșiși, de adevărul lor și de dorințele lor. Problemele de relație care au persistat sau au rămas în plan secund în ultimele zile și săptămâni vor ieși probabil în prim-plan în această perioadă. Luna Plină va oferi oportunități de schimbare și rezolvare.</p>
<p>De asemenea, Luna Plină în Berbec îți cere să fii curajos și să faci schimbările necesare în viața și relațiile tale. Uneori, a fi curajos înseamnă a acționa și a merge într-o direcție nouă și necunoscută. Uneori, înseamnă a fi răbdător și încrezător. Și uneori, înseamnă a fi vulnerabil și a împărtăși sincer adevărul și sentimentele. </p>

<h2>Luna Plină în Berbec aduce schimbări importante pentru nativi</h2>
<p>Pe măsură ce se apropie Luna Plină în Berbec, ea luminează zonele din viață în care este nevoie de curaj și în care ți se poate cere să acționezi, să te afirmi, să stabilești noi limite sau să lași ceva în urmă. Emoțiile vor fi probabil mai intense și mai aprinse în această perioadă: s-ar putea să simți un impuls puternic de a lua inițiativa, de a face schimbări, de a ieși din stagnare sau de a înfrunta situații pe care le-ai evitat până acum.</p>
<p>Poate că este momentul să renunți la tipare, relații sau situații care nu mai contribuie la dezvoltarea ta sau care nu mai sunt sănătoase, nu te mai susțin și nu te mai hrănesc, scrie <a href="https://www.moonomens.com/super-full-moon-in-aries-2025/?fbclid=PAZXh0bgNhZW0CMTEAAacUbLUh7zFqpLLLYV49lFO01ajYxJwP-V9xZjjUQQc9oIaXkMgGs0u7BUR4mA_aem_T2-JSQv813IdMJWwM2hlCg" target="_blank">moonomens.com</a>.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru fiecare zodie în octombrie 2025. Data cu cel mai mult noroc pentru nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cea-mai-norocoasa-zi-a-lunii-pentru-fiecare-zodie-in-octombrie-2025-data-cu-cel-mai-mult-noroc-pentru-nativi-356746.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/27/356746/img-46.jpg" /><p>Luna octombrie vine cu vești bune și surprize plăcute pentru toate zodiile, dar fiecare nativ are o zi în care astrele par să se alinieze perfect. Fie că e vorba de o veste bună, o reușită profesională sau un moment magic în dragoste, această zi poate aduce energie pozitivă și schimbări neașteptate. Care este cea mai norocoasă dată a lunii pentru fiecare semn zodiacal.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Află din rândurile de mai jos care e cea mai norocoasă zi a lunii pentru fiecare semn zodiacal în perioada 1-31 octombrie 2025. </p>

<p>De luni, 6 octombrie, până miercuri, 29 octombrie, Mercur va fi în Scorpion, îndemnându-te să privești dincolo de aparențe și să-ți urmezi cele mai profunde dorințe și vise. Acest lucru se va intensifica odată cu începerea sezonului Scorpionului, miercuri, 22 octombrie. Vei începe să realizezi că totul este posibil. </p>
<h2>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru fiecare zodie în octombrie 2025</h2>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Berbec: miercuri, 1 octombrie</b><br>  Nu lăsa nimic și pe nimeni să-ți împiedice progresul. Asteroidul Juno va intra în Săgetător miercuri, 1 octombrie, cerându-ți să fii realist în ceea ce privește dedicarea ta față de visurile tale. Săgetătorul guvernează casa ta a norocului, abundenței și expansiunii.</br></p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Taur: marți, 14 octombrie</b><br/>  Îmbrățișează schimbarea. Trecutul are rolul de a te ajuta să devii mai bun, nu de a-ți limita realizările viitoare. Pe 3 mai, Pluto intră în mișcare retrogradă în Vărsător, marcând o perioadă de transformări intense în cariera ta.</p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Gemeni: joi, 2 octombrie</b><br/>  Onorează-te mai întâi pe tine însuți. Asteroidul Pallas guvernează simțul tău interior al înțelepciunii și al dreptății. Acest lucru este similar și cu simțul tău personal al integrității, care îți permite să nu te trădezi niciodată pe tine însuți sau convingerile tale pentru altcineva. </p>

<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Rac: luni, 6 octombrie</b><br/>  Primește recompensele pe care le meriți. Luni, 6 octombrie, Luna Plină în Berbec va răsări în casa ta a carierei și a realizărilor profesionale. Acesta a fost un domeniu în care ai avut parte de o activitate intensă.</p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Leu: luni, 6 octombrie</b><br/>  Ocupă-te de fundamentele vieții tale. Începând de luni, 6 octombrie, până miercuri, 29 octombrie, Mercur va fi în Scorpion, stăpânul sectorului casei, rădăcinilor și fundamentelor vieții tale. Energia Scorpionului este interesantă în acest domeniu al vieții tale, deoarece vei crește continuu și ți se va cere să îmbrățișezi teme legate de transformare.</p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Fecioară: joi, 2 octombrie</b><br/>  Modul în care ai grijă de tine contează. În luna octombrie are loc o aliniere interesantă a energiilor, care te afectează pe tine și viața ta prin energia Vărsătorului. Asteroidul Pallas va intra în mișcare directă în Vărsător joi, 2 octombrie, urmat de Pluto, care va intra în mișcare directă în Vărsător luni, 13 octombrie.</p>

<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Balanță: luni, 13 octombrie</b><br/>  Descoperă persoana care ai devenit, dragă Balanță. Venus va intra în Balanță luni, 13 octombrie, activându-ți puterea de atracție și ajutându-te să arăți și să te simți cât mai bine. Venus în zodia ta, Balanța, te ajută să atragi ceea ce și pe cine trebuie să ai în viața ta, prezentându-te în același timp în cea mai bună lumină posibilă. Acest lucru te va ajuta să influențezi lucrurile în favoarea ta în săptămânile următoare, pe măsură ce recunoști puterea persoanei care ai devenit.</p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Scorpion: miercuri, 22 octombrie</b><br/>  Aceasta este perioada ta preferată din an, care coincide și cu revenirea solară sau sezonul zilei tale de naștere. A experimenta o revenire solară înseamnă a fi martor la întoarcerea Soarelui în locul exact în care se afla la momentul nașterii tale, ceea ce marchează și începutul unui nou an pentru tine. Uită că Anul Nou se sărbătorește doar pe 1 ianuarie și consideră-l pe acesta ca fiind unul creat special pentru tine.</p>

<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Săgetător: luni, 6 octombrie</b><br/>  Luna Plină în Berbec va răsări luni, 6 octombrie, în casa ta a bucuriei, plăcerii și creativității. Acest domeniu al vieții tale reprezintă și angajamentul romantic și căsătoria, așa că s-ar putea să începi să realizezi cât de profundă poate fi o relație în viața ta.</p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Capricorn: luni, 13 octombrie</b><br/>  Venus, planeta abundenței și bogăției, va intra în Balanță luni, 13 octombrie, declanșând o perioadă de recompense în cariera ta. Este posibil ca acesta să fi fost un domeniu al vieții tale căruia i-ai dedicat mult timp în ultima perioadă. Fie că a fost vorba de înființarea propriei afaceri sau de obținerea unui loc de muncă mai bine plătit, ai căutat succesul și ceea ce simți că meriți.</p>

<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Vărsător: miercuri, 22 octombrie</b><br/>  Schimbarea este inevitabilă. Scorpionul este semnul zodiacal care guvernează casa carierei tale. Drept urmare, este probabil să schimbi frecvent cariera sau parcursul profesional de-a lungul vieții. Cu toate acestea, ești adesea dur cu tine însuți, gândindu-te că ar trebui să perseverezi, așa cum vezi că fac cei din jurul tău.</p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Pești: miercuri, 22 octombrie</b><br/>  Lasă-te purtat de val. Miercuri, 22 octombrie, sezonul Scorpionului începe să-ți lumineze casa norocului, călătoriilor și noilor începuturi. În timp ce Scorpionul te ajută să înțelegi ce simți că trebuie să urmărești, el servește și ca o invitație pentru tine de a-ți descoperi adevărul personal. Sezonul Scorpionului este un moment pentru a călători, a-ți testa noile aripi și a îmbrățișa un nou început oriunde poți.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care sunt pregătite pentru o iubire profundă în ultima săptămână din septembrie. Vor găsi dragostea adevărată între 29 septembrie și 5 octombrie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-sunt-pregatite-pentru-o-iubire-profunda-in-ultima-saptamana-din-septembrie-vor-gasi-dragostea-adevarataintre-29-septembrie-si-5-octombrie-356671.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/25/356671/img-7.jpg" /><p>Ultima săptămână din luna septembrie vine cu vești bune pentru câteva zodii. Sunt pregătite să trăiască o iubire profundă și autentică. Între 29 septembrie și 5 octombrie, vor avea șansa să găsească dragostea adevărată și să clădească relații care contează cu adevărat.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În săptămâna 29 septembrie - 5 octombrie 2025, trei semne zodiacale vor fi cuprinse de o iubire profundă. Săptămâna începe cu prima fază a Lunii în Capricorn, luni, 29 septembrie. Aceasta este o energie stabilă și practică, care te poate ajuta să rezolvi problemele din relația ta. De asemenea, s-ar putea să descoperi că intențiile tale devin mai clare în această perioadă, ajutându-te să înțelegi cum să transformi o poveste de dragoste intensă într-una eternă. </p>

<h2>Zodiile care sunt pregătite pentru o iubire profundă în ultima săptămână din septembrie</h2>
<p><b>Fecioară,</b> concentrează-te pe un nou început. Relațiile ar trebui să fie o sursă de bucurie în viața ta, dar asta nu înseamnă că vor fi întotdeauna ușoare. În relații, momentele cele mai dificile apar adesea din cauza dezvoltării tale și a partenerului tău. Asta nu înseamnă că aceștia au vrut să te rănească sau că sunt persoane rele, ci înseamnă că sunt în proces de dezvoltare, la fel ca și tine. Adesea, cea mai dificilă parte a relațiilor este să știi dacă ar trebui să rămâi sau să mergi mai departe. Deși poți reflecta asupra motivelor logice pentru a face una sau alta, decizia va trebui să vină întotdeauna din inimă. O decizie logică luată din dragoste nu va face decât să continue ciclul în care ești.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Nativ <b>Gemeni,</b> e momentul să te implici cu adevărat în relația ta. Fiind un semn de aer, mintea ta ageră și mereu în mișcare te face uneori să eziți în angajamente. Nu pentru că nu ai sentimente sau nu vrei să te implici, ci pentru că îți pui constant întrebarea dacă partenerul sau relația sunt cu adevărat potrivite pentru tine. Ai o minte hiperactivă. Deși aceasta este una dintre darurile tale divine, ea poate să-ți fie și în defavoare în chestiunile de inimă.</p>
<p><b>Leu</b>, împărtășește viața visurilor tale cu persoana iubită. Ai o poftă de viață unică, care se reflectă în modul în care trăiești, dar și în modul în care iubești. Totuși, această energie poate ajunge să-ți fie în defavoare în relații. Ești atât de obișnuit să faci totul singur și să iei inițiativa în atingerea obiectivelor tale, încât nu știi întotdeauna cum să acționezi într-un parteneriat. Nu trebuie să renunți la propriile vise, dar trebuie să începi să lași loc pentru visele comune ale tale și ale partenerului tău. Deși poate fi dificil să ai suficientă încredere pentru a visa împreună cu partenerul tău după tot ce ați trecut, aceasta este o parte esențială a unei relații și stabilește iubirea veșnică.</p>

<h2>Taur, îmbrățișează norocul în dragoste și deschide-ți inima pentru iubirea adevărată</h2>
<p>Poate că nu acorzi întotdeauna atenție aspectelor legate de noroc în viața ta. La urma urmei, pare că tot ce atingi se transformă în aur. Totuși, doar pentru că ești unul dintre cele mai norocoase semne zodiacale nu înseamnă că nu poți beneficia de puțin noroc în plus, scrie <a href="https://www.yourtango.com/2025390270/zodiac-signs-deep-love-september-29-october-5-2025" target="_blank">yourtango.com</a>.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscopul finalului de săptămână. Ce se întâmplă în viața zodiilor în weekendul 27 septembrie – 28 septembrie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-finalului-de-saptamana-ce-se-intampla-in-viata-zodiilor-in-weekendul-27-septembrie-28-septembrie-356645.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/25/356645/profimedia1009680407.jpg" /><p>Începe un nou weekend important pentru zodii! Astrologii au pregătit horoscopul de weekend pentru perioada 27 septembrie - 28 septembrie. Nativii trebuie să se pregătească pentru nouăți la locul de muncă, un nou început pe plan amoros și clarificarea incertitudinilor. Adevărurile vor ieși la iveală pentru zodiile din horoscop.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/21-septembrie-eclipsa-partiala-de-soare-este-puternic-emotionala-si-aduce-la-suprafata-tensiuni-ascunse-secrete-si-lucruri-neclare-356245.html" target="_blank">Astrologii</a> au venit cu vești noi pentru toate zodiile din horoscop. În weekend vor avea loc evenimente decisive, care ar putea să le schimbe viețile începând de săptămâna următoare. Totul depinde de felul în care vor interpreta semnele de la astre.</p>

<h2>Horoscop de weekend 27 septembrie - 28 septembrie 2025</h2>
<p>Zodiile vor avea parte de noi schimbări din toate punctele de vedere. Având în vedere evenimentul astrologic major, care a avut loc pe data de 22 septembrie, când Marte a intrat în Scorpion, energia din jurul zodiilor ar putea să se mențină tensionată.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Acest eveniment are loc până pe data de 4 noiembrie 2025. În această perioadă, zodiile vor fi dominate de dorința de a-și exprima nemulțuimiri, vor refula și vor purta discuțiile importante și decisive, de care s-au ferit până în acest moment. </p>
<p>Intrarea lui Marte în Scorpion se va resimți mai ales în domeniile importante. Zodiile vor avea dorința de a clarifica lucrurile pe plan amoros și profesional. Tot ceea ce le-a deranjat până în acest moment va ieși la iveală, pentru că nu vor mai putea să păstreze nemulțumirile în interiorul lor. </p>
<h2>Domeniile pe care trebuie să se focuseze fiecare zodie</h2>
<p>Zodii cu noroc în dragoste: <b>Pești, Gemeni, Berbec, Capricorn;</b></p>
<p>Zodii cu noroc în carieră: <b>Leu, Fecioară, Taur;</b></p>
<p>Zodii cu noroc la bani: <b>Săgetător, Scorpion, Rac, Vărsător, Balanță.</b></p>

<p>Recomandările astrelor pentru zodii este să își urmeze instinctele și să ia deciziile corecte, chiar dacă acest lucru înseamnă să facă schimbări majore, care la prima vedere par dificile.</p>
<p>Perioada 22 septembrie - 4 noiembrie este favorabilă schimbărilor, astfel că zodiile trebuie să profite de energia cu care sunt înconjurate.</p>
<p>Înainte de finalul anului 2025, <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-sunt-pe-cale-sa-primeasca-tot-ce-au-cerut-universuluitotul-se-aliniaza-perfect-pentru-acesti-nativi-356362.html" target="_blank">zodiile </a>trebuie să își aranjeze planurile și să elimine din viața lor tot ceea ce nu le-a adus beneficii în ultima perioadă. Urmează o perioadă aglomerată pentru zodii, iar emoțiile și stările prin care vor trece trebuie să fie gestionate cu înțelepciune.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodia care va afla secrete șocante până la sfârșitul acestui an. Ce urmează să afle i-ar putea schimba complet perspectiva asupra vieții</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-afla-secrete-socante-pana-la-sfarsitul-acestui-an-ce-urmeaza-sa-afle-iar-putea-schimba-complet-perspectiva-asupra-vietii-356557.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/23/356557/img-20250923t181534007.jpg" /><p>O zodie urmează să treacă printr-o perioadă plină de revelații. Până la sfârșitul acestui an, unii nativi ar putea descoperi secrete bine ascunse, care le vor schimba complet modul în care privesc viața, relațiile sau chiar propriul trecut.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Până la finalul anului, o zodie din horoscop trebuie să se aștepte la intuiții intense, de genul celor care le va zgudui din temelii viața. Este foarte probabil ca acești <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-fi-tradata-in-dragoste-in-aceasta-saptamana-va-primi-un-semn-neasteptat-inainte-de-a-fi-ranita-355171.html" target="_blank">nativi </a>să aibă parte de o descoperire importantă în ceea ce privește înțelegerea, fie că este vorba despre tine, relațiile tale sau lumea din jurul tău.</p>

<h2>Zodia care va afla secrete șocante până la sfârșitul acestui an</h2>
<p>O legătură ascunsă ar putea ieși la iveală, nativi Berbec. Un grup sau un cerc social ar putea dezvălui secrete care ți-ar putea schimba întreaga traiectorie. Trebuie să fii prudent, căci nu toate persoanele din cercul tău apropiat ar putea avea intenții bune.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>O întorsătură neașteptată te-ar putea face să te îndoiești de loialitate și prietenii.</p>
<p>De asemenea, secrete despre ocupația sau reputația ta ar putea ieși la iveală într-un mod care te va face să pui la îndoială tot ceea ce ai realizat până acum. </p>
<p> Mai mult, ar trebui să nu ignori ceea ce se află în umbră. O idee sau un sistem de convingeri s-ar putea prăbuși, lăsându-te cu mai multe întrebări decât răspunsuri. Ai grijă să nu cazi pradă iluziilor care par prea frumoase pentru a fi adevărate. Adevărul nu este întotdeauna incomod, iar confruntarea cu el te poate obliga să iei o decizie dificilă cu privire la angajamentele tale reale.</p>
<h2>Zodia care va primi o veste neașteptată în a doua parte a lunii octombrie</h2>

<p>În cea de-a doua parte a lunii octombrie, cei născuți în zodia Balanță vor avea parte de multe împliniri pe plan profesional. Acești<a href="https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-trebuie-sa-fie-atenta-la-sanatate-in-aceasta-perioada-acesti-nativi-ar-putea-fi-surprinsi-neplacut-354632.html" target="_blank"> nativi</a> își vor găsi un nou loc de muncă pe care și l-au dorit mereu, fie pentru că le oferea o situație financiară mai bună, fie pentru că le aduce liniște sufletească.</p>
<p>Așadar, astfel de schimbări vor reprezenta un nou început și vor fi benefice pentru nativii acestei zodii. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Eclipsă parțială de Soare astăzi, 21 septembrie 2025. Cum afectează din punct de vedere astrologic fiecare zodie în parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/eclipsa-partiala-de-soare-astazi-21-septembrie-2025-cum-afecteaza-din-punct-de-vedere-astrologic-fiecare-zodie-in-parte-356425.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/21/356425/profimedia0833870341.jpg" /><p>Eclipsa parțială de Soare are loc astăzi, 21 septembrie 2025. Este ultima eclipsă înainte de a începe sezonul Balanței. Se anunță o perioadă cu multe schimbări pentru fiecare zodie. Pentru unii dintre nativi vor apărea și noi oportunități de care ar fi bine să profite.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Eclipsele solare sunt considerate puternice și aduc schimbări majore în viața zodiilor. Se crede că este o perioadă în care apar noi oportunități sau în care nativii sunt încurajați să accepte unele proiecte pe care până acum le-au refuzat. Eclipsa solară are loc în Fecioară, iar zodiile care resimți cel mai mult efectele sunt Fecioară, Gemenii, Săgetătorii și Peștii. </p>

<h2>Cum sunt afectate zodiile de eclipsa parțială de Soare de astăzi</h2>
<p>Pentru<a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html"> Berbeci,</a> va fi un nou început. Poate vor să aibă o rutină care să îi ajute să fie mult mai productivi sau să schimbe ceva în stilul lor de viață. Se vor concentra mai mult pe muncă decât pe viața de familie. </p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Și Taurii se vor concentra mai mult pe muncă. Își doresc mai mult de la ei înșiși, dar și de la ceilalți. S-ar putea să fie mai pretențioși decât de obicei. Trebuie să fie atenți dacă și-au neglijat familia în ultima perioadă, pentru că pot să apară neînțelegeri.</p>
<p>Gemenii care sunt singuri s-ar putea să își dea seama cu adevărat ce își doresc de la viitorul partener. Este bine să asculte și sfaturile unui om mai în vârstă, poate chiar din familie. <br>  Pentru Raci, familia de origine va fi pe primul loc. Se anunță o îmbunătățire a relației cu cineva apropiat lor și poate vor ajuta pe cineva drag lor. </br></p>
<p>Leii sunt ocupați de capitolul bani, dar și de dezvoltare personală. Își doresc să evolueze și sunt încurajați să își urmeze pasiunile, dacă nu au făcut-o deja. </p>

<p>Eclipsa parțială de Soare le determină pe Fecioare să fie mai atente la ce își doresc cu adevărat. Vor învăța că este esențial să se pună pe primul loc, chiar dacă s-ar putea să fie oameni care le reproșează asta. </p>
<h2>Se anunță schimbări pe plan profesional pentru Săgetători</h2>
<p>Este o perioadă cu conștientizări pentru Balanțe. S-ar putea să își dea seama că au ignorat unele semne pe care ar fi fost bine dacă le-ar fi luat în considerare. Este o perioadă în care relațiile, în special cea de cuplu, intră într-o etapă de dezvoltare. </p>
<p>Scorpionii pot ajunge la concluzia că au dorințe care nu s-au îndeplinit și că trebuie să facă ceva în acest sens. S-ar putea ca unele dintre dorințe să îi scoată din zona de confort. </p>

<p>Pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/partile-intunecate-ale-zodiei-sagetator-acesti-nativi-sunt-foarte-aroganti-318860.html">Săgetători</a>, se anunță o perioadă cu schimbări pe plan profesional. Vor să iasă în evidență și vor avea ocazii în următoarele săptămâni pentru acest lucru. </p>
<p>O perioadă de evoluție pe plan profesional se anunță și pentru Capricorni. Nativii își vor dori să își schimbe strategia la locul de muncă și s-ar putea ca unii dintre ei să dorească să își schimbe jobul.</p>
<p>Vărsătorii ajung să se cunoască mai bine pe ei înșiși, poate datorită unei relații de prietenie sau de cuplu. Este o perioadă în care se vor pune pe ei pe primul loc în detrimentul altora. </p>
<p>Lumea emoțională a Peștilor va intra într-o transformare. S-ar putea să fie mai sensibili decât de obicei. Au nevoie de mai multă înțelegere atât în cuplu, cât și relațiile de prietenie. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care sunt pe cale să primească tot ce au cerut Universului. Totul se aliniază perfect pentru acești nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-sunt-pe-cale-sa-primeasca-tot-ce-au-cerut-universuluitotul-se-aliniaza-perfect-pentru-acesti-nativi-356362.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/19/356362/img-20250919t112431989.jpg" /><p>Energiile se aliniază perfect pentru câțiva nativi, iar dorințele trimise în Univers încep, în sfârșit, să prindă contur. Fie că este vorba despre dragoste, carieră sau împlinire personală, urmează o perioadă în care totul pare să se așeze exact așa cum și-au dorit, ba chiar mai bine.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Patru semne zodiacale sunt pe cale să primească tot ceea ce au cerut universului, și chiar mai mult. Venus a intrat în Balanță pe 18 septembrie 2025.</p>

<p>Deoarece Mercur în Balanță va fi guvernat de Venus, adăugând elemente de iubire în ecuație, în următoarele câteva săptămâni nativii vor acorda o atenție sporită activităților în care se implică. </p>
<h2>Zodiile care sunt pe cale să primească tot ce au cerut Universului</h2>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Mercur în Balanță aduce vindecare în relațiile tale, ajutându-te să primești tot ceea ce ai cerut universului în relațiile tale. Vei experimenta o bună comunicare cu Marte, care se află pentru scurt timp în același semn în primele două zile ale tranzitului. Mercur în Balanță te ajută să te exprimi. Dacă ești singur, începând de acum, vei deveni un prieten mai bun sau un partener de afaceri mai bun. Cei care sunt într-o relație vor comunica mai eficient și mai eficace. Compromisurile din această perioadă vor fi mult mai favorabile, deoarece pot aduce liniște sufletească. </p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Mercur în Balanță pune accentul pe rădăcinile familiale și noile începuturi, dar energia venusiană poate, de asemenea, să vă atragă atenția asupra faptului că îngrijirea de sine este importantă.<br>  Mercur în Balanță îți permite să explorezi cele mai bune idei ale tale și să te conectezi cu ele, ajutându-te să primești tot ceea ce ai cerut universului. Din punct de vedere creativ, vei fi mai imaginativ și te vei putea conecta cu ușurință la inspirația ta în următoarele câteva săptămâni. Dacă te-ai gândit să-ți înfrumusețezi locuința, acesta este un moment potrivit pentru renovare, deoarece vei consulta designerul tău interior pentru idei splendide. Proiectele vibrante pe care le întreprinzi și le finalizezi te vor ajuta să te simți mult mai mândru de abilitățile tale.</br></p>

<p><b>Balanță</b></p>
<p>Aprecierea pentru tine însuți te va ajuta să primești tot ceea ce ai cerut universului, deoarece Mercur și Pluto se conectează devreme, stimulându-ți imaginația și procesul de gândire. Un proces continuu de învățare din relațiile tale trecute îți va permite să vezi cum percepi iubirea în prezent. Marte va fi în semnul tău în primele câteva zile ale tranzitului, înainte de a intra în Scorpion. Dacă Marte a provocat haos în timpul perioadei petrecute în Balanță, de la 6 august până acum, Mercur în acest semn îți poate curăța imaginea și îi poate face pe ceilalți să te vadă într-o lumină mai pozitivă, deoarece farmecul tău va străluci. Așteaptă-te să te simți mai sigur pe tine și mai plin de viață, deoarece Mercur adaugă multă calm după furtuna marțiană.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Așteaptă-te să întâlnești oameni dramatici, inteligenți și inspirați, care au puterea de a te ajuta să primești tot ce ai cerut universului și chiar mai mult. Vei învăța multe de la ei. Ei îți arată cum să devii un lider mai bun și să crezi în tine.<br/>  În timp ce Marte se afla în această parte a hărții tale începând cu 6 august, ai fost împins să muncești mai mult și să-ți lași amprenta. Cu toate acestea, acum că Mercur preia controlul, cuvintele tale vor conta mai mult și ai putea fi mai preocupat de imaginea ta publică. Învață să dai un exemplu și să conduci cu încredere.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>21 septembrie - eclipsă parțială de Soare. Este puternic emoțională și aduce la suprafață tensiuni ascunse, secrete și lucruri neclare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/21-septembrie-eclipsa-partiala-de-soare-este-puternic-emotionala-si-aduce-la-suprafata-tensiuni-ascunse-secrete-si-lucruri-neclare-356245.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/17/356245/img-20250917t103003968.jpg" /><p>Ne aflăm într-unul dintre cele mai puternice și mai magice momente ale anului. Portalul Eclipselor. Se spune că acum trecem prin multe schimbări, ies la iveală adevăruri ascunse și emoții uitate.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Această eclipsă este un moment de resetare cosmică, noi începuturi și schimbări de destin. Focusul este pe rutină, sănătate, îngrijire, muncă, iar o <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-sangerie-are-loc-in-septembrie-este-a-doua-si-ultima-eclipsa-totala-de-luna-din-2025-354971.html" target="_blank">Eclipsă</a> de Soare se formează la Lună Nouă, ceea ce înseamnă o resetare pentru noi toți, un moment pentru noi începuturi, drumuri noi, a spus astrologul Andreea Dincă la Știrile Antena Stars.</p>

<h2>17 septembrie - eclipsă parțială de lună în Pești</h2>
<p>Pentru Berbeci urmează o cale nouă, un nou început pe zona muncii. Muncă, rutină, proiecte noi și poate că o să își facă mai mult timp pentru ei, să meargă în natură, să își creeze o rutină cu care rezonează.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Taurii au zona iubirii. Pentru ei este despre o relație nouă de iubire, sau poate vor lua decizia să aibă un copil, sau proiecte creative.</p>
<p>Pentru Gemeni este despre casă, familie, vindecare cu familia, mutare, reorganizare, poate să mai cumpere anumite obiecte pentru casă. Sunt concentrați pe familie.</p>
<p>Racii sunt deschiși să învețe. Pot semna și contracte importante, dar vor să învețe, să studieze și să facă mici călătorii.</p>
<p>Leii sunt printre cei favorizați, deoarece Eclipsa de Soare se formează în casa banilor. Așadar, pentru Leu avem reorganizare financiară, noi proiecte pe această zonă și ar putea să își descopere și anumite talente pe care să le fructifice.</p>
<p>Pentru Fecioară, ele sunt vedetele, pentru că Eclipsa se formează în Fecioară. Dacă nu au curajul să facă anumite lucruri, viața o să o pună pe Fecioară pe direcția necesară sufletului său.</p>

<p>Pentru Balanțe este despre vindecare. Ele au oportunitatea să se vindece, să facă introspecție, să înțeleagă unde s-au blocat, ce au de schimbat, ce au de făcut. Nu vor să fie văzute, analizează și se vindecă. Se pregătesc pentru o cale diferită.</p>
<p>Scorpionii au deschidere pe zona relațiilor. Parteneriate noi, asocieri, poate chiar proiecte de viitor. </p>
<p>Pentru Săgetător este despre schimbări profesionale. Schimbări în zona aceasta a carierei, o cale nouă, poate o să primească o oportunitate, ceva ce și-au dorit foarte mult.</p>
<p>Capricornii, lărgirea orizonturilor, multă străinătate, cursuri și schimbarea filosofiei de viață. Poate fi o perioadă foarte bună pentru a da examene, a le lua cu succes, sau anumite interviuri.</p>

<p>Vărsătorii au o resetare pe zona intimității, pe zona banilor la comun, tot ce include banii cu partenerul, moșteniri, investiții, dar și o reorganizare initmă.</p>
<p>Peștii au noi începuturi în relații și parteneriate. Vor știi ce relații să lase în urmă și ce relații să înceapă.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Top 3 zodii cu succes pe plan financiar și în carieră în a doua jumătate a lunii septembrie. Cine sunt favoriții astrelor în următoarele săptămâni</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-cu-succes-pe-plan-financiar-si-in-cariera-in-a-doua-jumatate-a-lunii-septembrie-cine-sunt-favoritii-astrelor-in-urmatoarele-saptamani-356171.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/15/356171/profimedia0730111300.jpg" /><p>Pentru acei nativi care au amânat să facă schimbări importante în viețile lor, perioada următoare este una bună pentru a-și face ordine în gânduri și pentru a pune în aplicare acele planuri. Se anunță o perioadă cu reușite pe plan profesional și financiar.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Următoarele două săptămâni pot să aducă schimbări în bine în viețiile zodiilor. Pe 21 septembrie, are loc Luna Nouă în Fecioară, ceea ce înseamnă noi începuturi și mai multă organizare. Perioada următoare vine și cu o dorință mai mare a nativilor de a se face remarcați. </p>

<h2>Trei zodii favorizate în a doua jumătate a lunii septembrie </h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Berbecii se numără printre zodiile care vor avea noroc în perioada următoare. Își doresc să se facă remarcați, mai ales la job. Vor avea idei îndrăznețe, dar se vor dovedi bune și vor atrage laudele oamenilor din jur. Berbecii au o perioadă în care vor sta bine la capitolul bani, dar trebuie să fie atenți să nu cheltuiască mai mult decât ar trebui. În caz contrar, ar putea să apară tensiuni în familie cu privire la acest lucru. </p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-gemeni-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-din-zodiac-331707.html">Gemenii </a>sunt puși pe planuri mari. Au energie și știu ce vor, după o perioadă în care poate au fost confuzi. Nativii vor avea parte de ajutor venit de la un om apropiat lor, poate chiar partenerul sau cineva din familia. Este bine să asculte și de părerile celorlalți, pentru că s-ar putea ca oamenii apropiați să le dea sfaturi buni. Gemenii pot stabili și o colaborare de pe urma căreia să aibă câștiguri financiare. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>O perioadă bună se anunță și pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpionii</a>. Au noroc în carieră și la bani. Au curaj să facă unele schimbări pe care poate le-au amânat până acum. Unii dintre ei s-ar putea să îi surprindă pe cei dragi cu faptul că vor să renunțe la ce fac acum sau să se mai ocupe și de altceva în plus. Scorpionii trebuie să fie atenți, în schimb, să petreacă suficient timp cu oamenii dragi, pentru că, în caz contrar, pot să apară neînțelegeri în familie. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cea mai norocoasă zi pentru fiecare zodie în perioada 15–21 septembrie 2025. Află ce îți rezervă astrele</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cea-mai-norocoasa-zi-pentru-fiecare-zodie-in-perioada-1521-septembrie-2025-afla-ce-iti-rezerva-astrele-356117.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/13/356117/img-20250913t215556066.jpg" /><p>Săptămâna 15–21 septembrie 2025 vine cu energii astrale puternice, momente favorabile pentru fiecare semn zodiacal și oportunități care nu ar trebui ratate. Fie că este vorba despre carieră, dragoste sau decizii personale, astrele îți oferă o zi specială în care norocul pare să fie de partea ta. Află din rândurile de mai jos care e cea mai norocoasă zi pentru fiecare zodie.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p> Marți, 16 septembrie, Luna în Rac va forma o conjuncție cu Jupiter în același semn, conferind o energie norocoasă și divină întregii săptămâni. Este important să acorzi atenție semnelor care te înconjoară, dar și oportunităților.</p>

<h2>Cea mai norocoasă zi pentru fiecare zodie în perioada 15–21 septembrie 2025</h2>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Berbec: vineri, 19 septembrie</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Fii atent la ceea ce permiți. A trăi cea mai bună viață posibilă depinde de felul în care te simți. Odată ce Venus va intra în Fecioară vineri, 19 septembrie, până pe 13 octombrie, se va pune un accent mai mare pe îngrijirea de sine și pe atenția acordată lucrurilor pe care le permiți în spațiul tău. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Taur: sâmbătă, 20 septembrie</p>
<p>Nu trebuie să-ți faci griji pentru stabilitate. Deși este normal să-ți faci griji pentru finanțele tale sau pentru sentimentul personal de stabilitate, ești un semn zodiacal care aterizează întotdeauna pe picioare. Acest lucru va deveni evident sâmbătă, 20 septembrie, când Luna în Fecioară se aliniează cu Jupiter în Rac, aducând o schimbare financiară pozitivă. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Gemeni: joi, 18 septembrie</p>
<p>Alege ce înseamnă să trăiești o viață plină de bucurie. Mercur este planeta comunicării, care influențează modul în care vorbești cu ceilalți și procesul tău de gândire intern. Pe măsură ce Mercur intră în Balanță joi, 18 septembrie, până pe 6 octombrie, această energie îți va permite să te concentrezi pe plăceri și romantisme mai mari în viața ta. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Rac: vineri, 19 septembrie</p>
<p>Exprimă-te! Venus va intra în Fecioară vineri, 19 septembrie, sporindu-ți nevoia de conversații interesante și activități intelectuale. Fecioara reprezentând teme precum învățarea, comunicarea și înțelegerea, aceasta ar putea fi o perioadă importantă pentru tine, în care să faci o schimbare în viața ta profesională. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Leu: joi, 18 septembrie</p>
<p>Nu te grăbi să iei nicio decizie. Ai tot timpul necesar pentru a-ți da seama care ar trebui să fie următorii pași. Viața s-a schimbat rapid în ultima perioadă, dar în loc să te presezi să iei o decizie, încearcă să ai răbdare. Când te grăbești să iei o decizie, adesea pierzi din vedere detalii importante sau alegi doar din instinctul de supraviețuire și nu neapărat pentru binele tău. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Fecioară: duminică, 21 septembrie</p>
<p>Orice este posibil. Duminică, 21 septembrie, va avea loc Luna Nouă în Fecioară și eclipsa solară, aducând schimbări și evoluții radicale în viața ta. Aceasta este a doua Lună Nouă, așa că s-ar putea să simți în sfârșit că poți avansa cu pași mai mari. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Balanță: joi, 18 septembrie</p>
<p>Spune ce gândești și gândește ce spui. Ești pricepută în a fi diplomatică în situații dificile, ceea ce nu este o surpriză, deoarece ești semnul zodiacal care reprezintă dreptatea. Cu toate acestea, adesea ești atât de preocupată de menținerea păcii încât uiți să îți aperi propriile nevoi. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Scorpion: vineri, 19 septembrie</p>
<p>Oamenii cu care te înconjori pot face toată diferența. Venus va intra în Fecioară vineri, 19 septembrie, punând în evidență relațiile tale sociale și abilitățile de networking. Fecioara poate avea un impact și asupra relației tale romantice, dar favorizează puternic relațiile benefice din viața ta, cum ar fi familia, prietenii sau colegii de muncă. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Săgetător: duminică, 21 septembrie</p>
<p>Meriți fiecare gram de succes care îți revine. A fost un drum lung până să ajungi în acest punct al vieții tale. Deși ai urmat o cale neconvențională în cariera ta, ai învățat multe despre ceea ce ai nevoie. Succesul nu înseamnă doar un salariu pentru tine. Are de-a face și cu starea generală de bine și împlinirea sufletului tău. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Capricorn: joi, 18 septembrie</p>
<p>Colaborarea este esențială. Mercur intră în Balanță joi, 18 septembrie, aducând cu sine necesitatea colaborării pentru a obține succesul. Balanța are un impact asupra carierei tale, reprezentând nevoia de a lucra cu alții pentru atingerea unui obiectiv comun. Deși ai adesea o mentalitate independentă, gândindu-te exclusiv la propriul succes, Balanța îți reamintește că ceea ce este mai bun pentru colectivitate este întotdeauna mai bun și pentru tine. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Vărsător: duminică, 21 septembrie</p>
<p>Totul se întâmplă așa cum trebuie. Fiind un semn de aer, te simți adesea mai confortabil cu schimbările decât alții. Acest lucru îți permite să te dezvolți și să crești fără să te simți neliniștit. Cu toate acestea, având în vedere că duminică, 21 septembrie, va avea loc Luna Nouă în Fecioară și o eclipsă solară, trebuie să-ți amintești că totul se întâmplă așa cum trebuie. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Pești: sâmbătă, 20 septembrie</p>
<p>Uranus a intrat recent în Gemeni, începând un nou ciclu de șapte ani. Schimbarea lui Uranus este adesea lentă; cu toate acestea, este cea mai puternică la începutul tranzitului său. Acest lucru înseamnă că, deși Uranus a intrat în mișcare retrogradă în Gemeni pe 6 septembrie, el încă lucrează pentru a alinia lucrurile în favoarea ta. Energia Gemenilor guvernează casa, familia și relațiile tale, oferindu-ți opțiuni și ajutându-te să te extinzi către destinul tău. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Echinocțiul de toamnă 2025. Cum ne influențează și ce efecte se vor resimți</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/echinoctiul-de-toamna-2025-cum-ne-influenteaza-si-ce-efecte-se-vor-resimti-356100.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/13/356100/img7.jpg" /><p>Echinocțiul de toamnă 2025 va avea loc pe 22 septembrie. Atunci, Soarele va ajunge din emisfera nordică în cea sudică, ceea ce înseamnă că ziua și noaptea vor fi aproximativ egale. Iată cum afectează fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Echinocțiul de toamnă nu numai că va face schimbări în ceea ce privește durata zilei și a nopții, dar va aduce și schimbări pentru fiecare zodie în parte. Astfel, starea interioară a fiecărui nativ s-ar putea modifica.</p>

<h2>Echinocțiul de toamnă 2025 va avea loc pe 22 septembrie</h2>
<p><a href="https://spynews.ro/monden/showbiz-intern/echinoctiul-de-toamna-2024-in-ce-data-incepe-si-ce-semnificatie-are-341052.html" target="_blank">Echinocțiul de toamnă</a> din acest an va avea loc la sfârșitul lunii septembrie, la ora 18.20. În acel moment, Soarele va traversa ecuatorul mergând din emisfera nordică spre cea sudică. Astfel, ziua și noaptea vor fi aproximativ egale.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pe lângă semnificația din punct de vedere astronomic, echinocțiul de toamnă vine la pachet și cu <a href="https://spynews.ro/horoscop/9-septembrioe-2025-portalul-999-zi-cu-o-incarcare-numerologica-puternica-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355829.html" target="_blank">emoții puternice</a>. Așadar, nativii s-ar putea pregăti să renunțe la ceea ce nu mai funcționează și pot avea parte de o perioadă mai liniștită.</p>
<h2>Cum afectează fiecare zodie în parte </h2>
<p>Pentru Berbeci, relațiile vor fi pe primul plan. S-ar putea ca nativii să simtă nevoia să fie mai deschiși și mai comunicativi. Va fi un moment bun pentru a vedea dacă parteneriatele sunt în favorul lor.</p>
<p>De asemenea, Taurii ar trebui să fie atenți în ceea ce privește sănătatea, dar și la modul în care își gestionează energia. Este posibil că nativii să își schimbe anumite obiceiuri cum ar fi somnul sau alimentația.</p>
<p>Vești bune pentru Gemeni! Nativii pot fi inspirați de idei noi sau de anumite proiecte artistice. Însă, trebuie să fie atenți să nu își piardă concentrarea.</p>

<p>Nativii din zodia Rac vor simți nevoia de intimitate. Legătura lor cu anumite locuri importante din viața lor i-ar putea ajuta să se vindece.</p>
<p>Pentru Lei, viața socială prinde contur. Bucuria de a fi printre oameni și comunicarea vor deveni mai ușoare, așadar, este o perioadă bună ca nativii să se facă auziți.</p>
<p>Fecioarele vor pune pe primul loc finanțele și propriile valori. Nativii vor avea semne de întrebare în ceea ce privește cheltuiala și investițiile care pot merita timp sau nu.</p>
<p>Scorpionii se vor confrunta cu anumite teme ascunse, legate de visuri sau tensiuni lăsate deoparte. Ar fi util ca aceștia să lucreze la acceptarea anumitor situații nefinalizate.</p>
<p>Săgetătorii vor pune mult preț pe prietenii în această perioadă. De asemenea, s-ar putea ca nativii să își dorească să exploreze idei noi.</p>

<p>Capricornii vor avea nevoia să se gândească la ceea ce își doresc să facă în ceea ce privește cariera, dar și la ce vor să construiască pe termen lung. Nativii trebuie să fie răbdători și să nu grăbească procesul.</p>
<p>În cazul în care Vărsătorii au idei noi, este cazul să le pună în practică, deoarece pot da lovitura! Așadar, sunt încurajați să participe la proiecte de grup sau să creeze conexiuni cu oameni care gândesc diferit, dacă au ocazia.</p>
<p>Peștii vor avea parte de trăiri intense pe partea relațiilor amoroase. În această perioadă, nativii vor fi mai sensibili, așa că ar putea simți nevoia de a lăsa deoparte ceea ce consideră că nu îi mai ajută.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care dau lovitura pe plan financiar luna aceasta, septembrie 2025. Banii vor veni din surse neașteptate pentru acești nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-dau-lovitura-pe-plan-financiar-luna-aceasta-septembrie-2025-banii-vor-veni-din-surse-neasteptate-pentru-acesti-nativi-355888.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/9/355888/img-20250909t215054977.jpg" /><p>Luna septembrie 2025 aduce surprize plăcute pentru câțiva nativi. Trei zodii se vor bucura de un adevărat noroc financiar, iar câștigurile vor apărea din direcții complet neașteptate. Pentru acești norocoși, începutul toamnei vine cu stabilitate, abundență și șansa de a-și împlini planuri importante.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna aceasta, trei semne astrologice atrag abundența concentrându-se pe ceea ce au, nu pe ceea ce nu au.</p>

<h2>Zodiile care dau lovitura pe plan financiar luna aceasta, septembrie 2025</h2>
<p><b>Leu</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Septembrie 2025 aduce oportunități financiare importante pentru nativii Leu, însă este esențial ca ei să rămână ancorați în realitate și să fie chibzuiți. Mercur a intrat în Fecioară pe 2 septembrie, punând accent pe planuri și decizii care pot îmbunătăți situația materială. Pe 19 septembrie, Venus se alătură acestui semn, aducând șansa de a atrage mai multă abundență, iar Luna Nouă din 21 septembrie promite un nou început financiar. Totuși, eclipsele pot scoate la iveală și adevăruri ascunse, așa că acești nativi sunt sfătuiți să analizeze cu atenție fiecare pas și să nu se lase purtat de val, chiar dacă banii par să vină mai ușor.</p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Fiind semnul zodiacal care reprezintă dreptatea, acești nativi sunt, de obice, persoane oneste și corecte în toate tranzacțiile tale financiare. Va fi deosebit de important să îmbrățișeze aceste calități, deoarece Marte intră în Scorpion luni, 22 septembrie. Marte în Scorpion va pune în evidență casa bogăției și abundenței, îndreptându-le atenția către construirea stabilității financiare de care au nevoie. Marte va îndrepta atenția către crearea stabilității financiare, dar Scorpionul te poate determina să iei în considerare metode lipsite de scrupule. Scorpionul este semnul profunzimii și al tuturor lucrurilor considerate adesea ascunse sau ilicite. </p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Nativii Fecioară sunt sfătuiți să își schimbe perspectiva asupra banilor. Nu există niciodată o greșeală în modul în care universul orchestrează ceea ce se întâmplă în viața ei. Pe măsură ce avansează în sezonul Fecioarei, vor primi o îmbunătățire personală în ceea ce privește modul în care gândesc despre bani și abundență. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>9 septembrie 2025 - Portalul 999. Zi cu o încărcare numerologică puternică pentru fiecare zodie în parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/9-septembrioe-2025-portalul-999-zi-cu-o-incarcare-numerologica-puternica-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355829.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/9/355829/img3.jpg" /><p>Portalul 999 are loc astăzi și vine la pachet cu o serie de transformări pentru fiecare zodie în parte. Însă, în funcție de semn, încărcătura numerologică se manifestă diferit.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-de-weekend-trei-zodii-vor-avea-parte-de-un-nou-inceput-care-sunt-nativii-ce-vor-intampina-probleme-355648.html" target="_blank">Energia zilei de astăzi</a> aduce pentru fiecare semn zodiacal în parte cate o stare diferită, în funcție de lecțiile prin care va trebui să treacă. Portalul 999 se calculează astfel: prima cifră de 9 vine de la ziua de astăzi, cea de-a doua de la luna septembrie, iar ultima de la anul în care ne aflăm (2+0+2+5 = 9).</p>

<h2>Berbec</h2>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-general-pentru-septembrie-2025-ce-spun-astrele-pentru-prima-saptamana-de-toamna-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355382.html" target="_blank">Încărcarea numerologică</a> pentru Berbeci este legată de transformarea personală. Ziua de azi îi forțează să lase în urmă tiparele vechi de gândire și să regăsească încrederea interioară. E momentul ca Berbecii să își canalizeze energia către proiecte originale.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h2>Taur</h2>
<p>Pentru Tauri, Portalul 999 cere reevaluarea relațiilor. Legăturile superficiale s-ar putea încheia, astfel, relațiile bazate pe adevăr vor avea mai mult loc în viața Taurilor.</p>
<h2>Gemeni</h2>
<p>Ziua de astăzi îi încurajează pe Gemeni să se elibereze de confuzie și să caute claritatea de care au nevoie. Nativii sunt încurajați să încheie tot ce consideră că este instabil și să se concentreze pe comunicarea sinceră, atât pe plan personal cât și profesional.</p>
<h2>Rac</h2>
<p>Pentru Raci, această dată vine la pachet cu vindecare pe partea emoțională. Portalul 999 le cere nativilor să închidă rănile din trecut și să își protejeze spațiul interior.</p>
<h2>Leu</h2>
<p>Leii ar putea să resimtă puternic încheierea unor etape legate de carieră. Astfel, ar fi momentul ca nativii să fie sinceri.</p>

<h2>Fecioară</h2>
<p>Vești bune pentru Fecioare. Portalul 999 va pune în prim plan nevoia de a accepta autenticitatea conexiunilor. Astfel, relațiile superficiale ar putea dispărea pur și simplu.</p>
<h2>Balanță</h2>
<p>Ziua de astăzi le va da de înțeles nativilor că este momentul să lase în urmă dezechilibrele. Portalul 999 îndeamnă Balanțele spre stabilirea unor limite sănătoase.</p>
<h2>Scorpion</h2>
<p>Scorpionii sunt provocați să își exprime emoțiile reprimate, iar această zi le va oferi ocazia de a reveni la pasiuni uitate. Este o șansă bună să îngroape anumite situații din trecut și să fie originali.</p>
<h2>Săgetător</h2>
<p>Portalul 999 le va cere Săgetătorilor să caute cu adevărat înțelepciunea. Nativii vor avea parte de o "călătorie" spirituală intensă.</p>

<h2>Capricorn</h2>
<p>Capricornii vor avea ocazia să fie mai liberi pe partea creativă. Portalul 999 le va oferi șansa să se conecteze la latura lor sensibilă.</p>
<h2>Vărsător</h2>
<p>Vărsătorii ar putea pune punct cu anumite grupuri cu care aveau legături. Este vorba despre un colectiv care nu reflectă valorile nativilor. De aceea este momentul ca Vărsătorii să își găsească un grup pe măsura lor.</p>
<h2>Pești</h2>
<p>Peștii sunt cei care vor simți cel mai intens această zi. Nativii se vor elibera de trecut și vor avea ocazia să se vindece pe interior.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Eclipsa totală de Lună, 7 septembrie 2025. Fenomenul aduce momentul adevărului pentru trei zodii din horoscop</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/eclipsa-totala-de-luna-7-septembrie-2025-fenomenul-aduce-momentul-adevarului-pentru-trei-zodii-din-horoscop-355736.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/7/355736/profimedia0879511193.jpg" /><p>Eclipsa totală de Lună are loc astăzi, 7 septembrie 2025. Zodiile din horoscop vor trece printr-o mulțime de schimbări din punct de vedere sentimental, iar acest fenomen aduce momentul adevărului în viața lor. Nativii care trăiesc în incertitudine vor da ochi în ochi cu realitatea.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Eclipsa totală de Lună de astăzi, 7 septembrie 2025, este unul dintre cele mai importante fenomene astrologice din acest an. Eclipsa de Lună în Pești este un fenomen puternic, care scoate în evidență cele mai ascunse adevăruri.</p>

<h2>Cum schimbă Eclipsa totală de Lună din 7 septembrie viața a trei zodii din horoscop</h2>
<p>Zodiile vor trece printr-o schimbare radicală din punct de vedere spiritual. Nativii vor fi guvernați de energia zodiei Pești. Eclipsa totală de Lună aduce un moment de eliberare spirituală, dorința pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-de-weekend-trei-zodii-vor-avea-parte-de-un-nou-inceput-care-sunt-nativii-ce-vor-intampina-probleme-355648.html" target="_blank">noi începuturi</a> și perspective noi de viitor pentru nativi.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Rac</h3>
<p>Prima <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-general-pentru-septembrie-2025-ce-spun-astrele-pentru-prima-saptamana-de-toamna-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355382.html" target="_blank">zodie </a>din horoscop care dă ochi în ochi cu realitatea este zodia Rac. Nativii vor fi împăcați cu situația și vor trece peste clipele dificile care i-au încărcat spiritual. Racii vor avea dorința de schimbare, luarea unor decizii radicale și dezvoltare personală.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Cea de-a doua zodie a cărei viață va fi marcată de Eclipsa totală de Lună este Gemeni. Fenomenul lovește în relațiile gemenilor. Cele care sunt menite să reziste vor trecde testul, iar cele care nu au un viitor înainte vor lua sfârșit. Totul depinde de sinceritatea cu care nativii vor trata situația.</p>
<h2>A treia zodie afectată de Eclipsa totală de Lună din 7 septembrie</h2>
<p>Eclipsa de Lună din 7 septembrie aduce noi începuturi pentru nativi. Chiar dacă acest lucru înseamnă să depășească momente dificile și să ia decizii de care s-au temut până acum, iată că lucrurile se vor așeza în favoarea lor.</p>

<h3>Capricorn</h3>
<p>Cea de-a treia zodie care trece printr-o schimbare uriașă este zodia Capricorn. Eclipsa le aduce în față adevărul, iar nativii vor lua deciziile. Capricornii vor avea parte de momente care le vor schimba viețile, iar în cele mai multe cazuri va fi vorba despre noi începuturi, alături de alte persoane.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop de weekend. Trei zodii vor avea parte de un nou început. Care sunt nativii ce vor întâmpina probleme</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-de-weekend-trei-zodii-vor-avea-parte-de-un-nou-inceput-care-sunt-nativii-ce-vor-intampina-probleme-355648.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/5/355648/img3.jpg" /><p>În acest weekend va avea loc și o eclipsă de lună care va afecta mulți nativi. Însă, trei dintre acesttia vor fi norocoși și vor avea parte de ceva diferit. Iată ce spun astrele despre asta!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Această săptămână este marcată de două fenomene importante. Unul este retrogradarea lui Uranus, care se întâmplă pe 6 septembrie, iar cel de-al doilea este Eclipsa totală de Lună în Pești, care are loc duminică, 7 septembrie. Astfel, fiecare <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-fi-tradata-in-dragoste-in-aceasta-saptamana-va-primi-un-semn-neasteptat-inainte-de-a-fi-ranita-355171.html" target="_blank">zodie</a> va fi afectată, mai mult sau mai puțin.</p>

<h2>Berbec (21 martie - 19 aprilie)</h2>
<p>Acest weekend poate aduce nativilor momente tensionate și dispoziție nu tocmai bună. Este o perioadă potrivită pentru ca Berbecii să pună capăt la ceea ce îi face să se simtă prost. Astfel, se vor putea concentra pe îngrijirea propriei persoane.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h2>Taur (20 aprilie - 20 mai)</h2>
<p>Taurii ar putea avea parte de o revelație surprinzătoare în carieră. O discuție ar putea deschide noi uși către proiecte importante. Este extrem de important ca nativii să fie receptivi în această perioadă.</p>
<h2>Gemeni (21 mai - 20 iunie)</h2>
<p>Eclipsa de Lună în Pești afectează partea emoțională a nativilor. Așadar, ar fi bine ca nativii să se gândească la relațiile cu cei dragi și, cel mai important, ei pot încheia capitole care îi opresc din drumul spre succes.</p>
<h2>Rac (21 iunie - 22 iulie)</h2>
<p>Ai putea restabili legătură cu o persoană importantă din trecut. O pură întâmplare ar putea stârni o posibilă împăcare sau un nou început.</p>
<h2>Leu (23 iulie - 22 august)</h2>
<p>Eclipsa de Lună în Pești vine la pachet cu aspecte legate de carieră. Este un moment potrivit să îți evaluezi direcția profesională și să faci ajustările necesare. Totuși, Leii trebuie să fie deschiși le feedback.</p>

<h2>Fecioară (23 august - 22 septembrie)</h2>
<p>Fecioarele ar trebui să aibă grijă la relații. Totodată, ar fi recomandat ca nativii să își evalueze colaborările și să fie deschiși la comunicare.</p>
<h2>Balanță (23 septembrie - 22 octombrie)</h2>
<p>Nativii pot avea parte de schimbări importante pe partea de sănătate și a echilibrului personal. Este indicat ca în această perioadă să se sporească atenția la obiceiurile care se adoptă. Astfel, starea de sănătatea a Balanțelor ar putea fi îmbunătățită.</p>
<h2>Scorpion (23 octombrie - 21 noiembrie)</h2>
<p>Scorpionii ar putea avea schimbări pe partea personală. Astfel, este timpul ca nativii să se gândească la dorințele lor profunde și să facă ceea ce este necesar pentru a sprijini creșterea lor personală.</p>

<h2>Săgetător (22 noiembrie - 21 decembrie)</h2>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/eclipsatotalade-luna-7-septembrie-cum-ne-va-afecta-din-punct-de-vedere-astrologic-ce-se-intampla-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355307.html" target="_blank">Eclipsa totală de Lună</a> în Pești le oferă Săgetătorilor o șansă în ceea ce privește comunicarea. Nativii ar trebui să se gândească la modul în care își exprimă ideile. Totuși, aceștia vor avea și de modificat câteva aspecte pe această parte, pentru a-și dezvolta partea intelectuală.</p>
<h2>Capricorn (22 decembrie - 19 ianuarie)</h2>
<p>Capricornii trebuie să fie atenți la modul în care își gestionează banii. Nativii vor trebui să își calculeze finanțele și să facă în așa fel încât să fie stabili din acest punct de vedere, pe termen lung.</p>
<h2>Vărsător (20 ianuarie - 18 februarie)</h2>
<p>Vărsătorilor le este recomandat să încerce să fie mai autentici. Este un moment potrivit în care persoanele Vărsător să se gândească la cum să se exprime într-un mod cât mai original.</p>

<h2>Pești (19 februarie - 20 martie)</h2>
<p>Eclipsa de Lună în Pești poate ajuta nativii să se dezvolte pe plan personal. Astfel, persoanele din zodia Pești vor avea mult de muncă în ceea ce privește direcția lor în viață.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>2 septembrie 2025 - Mercur intră în Fecioară. Cum va fi afectată fiecare zodie în parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/2-septembrie-2025-mercur-intra-in-fecioara-cum-va-fi-afectata-fiecare-zodie-in-parte-355480.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/2/355480/img8.jpg" /><p>Tranzitul lui Mercur în Fecioară aduce trei aspecte importante pe care toate zodiile ar trebui să le aibă în vedere. Este o perioadă bună pentru organizare. Iată ce spune horoscopul despre acest aspect!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Astăzi, 2 septembrie 2025, Mercur, supranumită și "planeta comunicării", intră în <a href="https://spynews.ro/horoscop/sezonul-fecioarei-a-inceput-astazi-23-august-ce-zodii-sunt-favorizate-in-urmatoarele-saptamani-355076.html" target="_blank">Fecioară</a>. Această mișcare astrală vine la pachet cu mai multe beneficii pentru zodii. Astfel, dacă până acum existau lucruri neclare, acestea se vor pune, ușor, la punct.</p>

<h2>Mercur intră în zodia Fecioară</h2>
<p>Pentru Berbeci, tranzitul lui <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-ce-zodii-sunt-favorizate-pana-la-inceputul-lunii-septembrie-354478.html" target="_blank">Mercur</a> în Fecioară poate aduce mai multă disciplină la locul de muncă. Nativii vor simți nevoia de a face totul "ca la carte". Totodată, este o perioadă bună și pentru a fi mai atenți la sănătate.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h2>Taur</h2>
<p>Taurii vor găsi, în această perioadă, inspirație în activități artistice. Acest tranzit ajută nativii să exprime ceea ce simt într-un mod creativ. Poate fi un moment bun și pentru planuri de vacanță sau alte activități relaxante.</p>
<h2>Gemeni</h2>
<p>Gemenii vor simți puternic această schimbare. Astfel, discuțiile pe care le au cu cei dragi devin serioase, dar și constructive. Gemenii ar trebui să aibă grijă la ceea ce vorbesc cu cei din jur și să nu devină critici cu ei.</p>
<h2>Rac</h2>
<p>Racii vor primi un plus de dorință de comunicare. Vor fi mai dornici să interacționeze, să învețe lucruri noi sau să se ocupe de documentație. Anumite întâlniri cu rudele sau călătoriile de scurtă durată ar putea fi acum importante pentru Raci.</p>

<h2>Leu</h2>
<p>Mercur în Fecioară ajută nativii din zodia Leu să își facă anumite calcule mai precise și să fie mai atenți la cheltuieli. Pot apărea oportunități de câștig, dar trebuie să fie atenți și să nu uite că vor avea nevoie și de relaxare.</p>
<h2>Fecioară</h2>
<p>Cei din zodia Fecioară vor simți că lucrurile merg mai ușor. Este o perioadă numai bună pentru negocieri și alte discuții importante.</p>
<h2>Balanță</h2>
<p>Balanțele vor avea nevoie să se retragă din agitația zilnica și să își asculte instinctul. De asemenea, nativii pot profita de ocazie pentru a pune punct unor capitole vechi.</p>
<h2>Scorpion</h2>
<p>Mercur în Fecioară aduce pentru Scorpioni întâlniri importante cu prietenii. Astfel, vor reuși să își expună punctul de vedere într-un mod convingător. Ar putea apărea chiar și colaborări pe termen lung.</p>

<h2>Săgetător</h2>
<p>Nativii vor avea ocazia să fie ușor remarcați. Își pot expune mai ușor ideile, astfel, ar putea fi în avantajul lor. Săgetătorii pot purta conversații cu șefii, însă, depinde de modul în care aleg să comunice.</p>
<h2>Capricorn</h2>
<p>Tranzitul lui Mercur aduce un suflu nou pentru Capricorni, pe partea de călătorie. Își pot planifica o deplasare care este necesară, iar discuțiile cu persoane din alte culturi ar putea fi mai importante decât crezi.</p>
<h2>Vărsător</h2>
<p>Nativii ar putea renegocia unele contracte, fie că vorbim despre locul de muncă sau despre alte colaborări. Este și o perioadă în care aceștia vor avea de analizat ce vor să lase în urmă și ce vor să construiască pe termen lung.</p>
<h2>Pești</h2>
<p>Peștii vor avea ocazia de a vorbi deschis cu partenerul sau partenera de viață. Vor putea explica ce gândesc, dar vor învăța și să asculte cu atenție. Comunicarea este cheia în relații, în această perioadă.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop general pentru septembrie 2025. Ce spun astrele pentru prima săptămână de toamnă, pentru fiecare zodie in parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-general-pentru-septembrie-2025-ce-spun-astrele-pentru-prima-saptamana-de-toamna-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355382.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/30/355382/horo.jpg" /><p>Luna septembrie 2025 marchează începutul unei etape noi, cu influențe astrale puternice care ne împing spre claritate, ordine și noi începuturi. Intrăm într-o perioadă guvernată de semnul Fecioarei, unde accentul cade pe organizare, sănătate și responsabilitate. Prima săptămână din septembrie vine cu energie de schimbare, dar și cu momente de introspecție și decizii importante. Ce spun astrele pentru prima săptămână de toamnă, pentru fiecare zodie in parte.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h2>Evenimente astrologice importante în septembrie 2025:</h2>

<p>    •    1 septembrie – Luna Nouă în Fecioară aduce oportunități de restart, mai ales în plan profesional și personal. Este momentul ideal pentru a seta intenții clare.<br>      •    5 septembrie – Venus intră în Scorpion, amplificând intensitatea emoțională și pasiunea în relații.<br/>      •    Mercur își continuă tranzitul prin Fecioară, ceea ce înseamnă o comunicare mai directă, analitică și orientată spre detalii.<br/>      •    Marte în Balanță favorizează colaborările și relațiile de parteneriat, dar cere și diplomație în decizii.</br></p>
<p>Această combinație astrală face ca prima săptămână din septembrie 2025 să fie una de începuturi, de clarificări și de ajustări care ne pregătesc pentru toamna plină de schimbări.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h2>Horoscop 1–7 septembrie 2025, pentru fiecare zodie</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Prima săptămână din septembrie îți aduce energie în zona muncii și a organizării. Luna Nouă te ajută să îți restructurezi programul și să îți faci planuri pe termen lung. În dragoste, tensiunile pot fi evitate prin răbdare și comunicare sinceră.</p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Ai parte de o perioadă creativă, în care inspirația îți poate aduce rezultate concrete. Prima săptămână e ideală pentru proiecte artistice sau pentru a dedica timp pasiunilor tale. Pe plan sentimental, Venus te ajută să redescoperi intensitatea relației.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Pentru tine, familia și casa devin puncte centrale în această săptămână. Poți rezolva situații amânate și poți lua decizii importante privind locuința sau relațiile cu cei apropiați. Profesional, ești mai calculat și mai atent la detalii.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Comunicarea este cheia în prima săptămână din septembrie. Poți avea discuții importante care aduc claritate. Este o perioadă bună pentru negocieri sau pentru a începe un curs nou. În dragoste, deschiderea emoțională aduce apropiere.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Astrele te îndeamnă să fii atent la resursele tale financiare. Prima săptămână aduce oportunități de câștig, dar și cheltuieli neașteptate. În plan personal, te bucuri de aprecierea celor din jur și atragi atenția cu ușurință.</p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Luna Nouă în semnul tău îți oferă șansa unui nou început. Prima săptămână este ideală pentru a seta obiective clare pentru toamna ce vine. În relații, ești mai sincer decât de obicei, ceea ce ajută la consolidarea legăturilor.</p>

<p><b>Balanță</b></p>
<p>Ai nevoie de introspecție și de momente de liniște. Prima săptămână te ajută să închei capitole vechi și să te pregătești pentru o perioadă de afirmare. În plan sentimental, se cere răbdare și atenție la nevoile partenerului.</p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Energia săptămânii te susține în plan social. Este un moment excelent pentru întâlniri, colaborări și proiecte de grup. Venus te favorizează în dragoste, unde intensitatea trăirilor devine mai puternică.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Cariera este în prim-plan pentru tine. Poți primi recunoaștere sau oferte interesante, dar trebuie să fii atent la responsabilități. În viața personală, optimismul și umorul te ajută să depășești orice tensiune.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Prima săptămână din septembrie îți aduce dorința de evoluție. Poți face planuri de călătorii, studiu sau dezvoltare personală. Profesional, intuiția te ajută să iei decizii bune. În dragoste, comunicarea sinceră aduce stabilitate.</p>

<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Pentru tine, accentul cade pe schimbare și transformare. Poți avea discuții despre bani comuni sau proiecte partajate. Este o perioadă bună pentru a analiza ce trebuie lăsat în urmă. În relații, intensitatea emoțională crește.</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Prima săptămână aduce focus pe parteneriate. Relațiile devin mai importante ca oricând, fie că este vorba de dragoste, fie de colaborări profesionale. Venus amplifică pasiunea și dorința de apropiere emoțională.</p>
<p>Luna septembrie 2025 începe cu o energie de reorganizare și noi începuturi, iar prima săptămână (1–7 septembrie) este un moment excelent pentru a seta intenții și a face pași concreți spre obiectivele personale și profesionale. Fiecare zodie are parte de oportunități, dar și de lecții importante pentru a intra cu dreptul în noul sezon.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop 31 august 2025. Ce spun astrele pentru ultima zi din august, pentru fiecare zodie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-31-august-2025-ce-spun-astrele-pentru-ultima-zi-din-august-pentru-fiecare-zodie-355381.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/30/355381/horo.jpg" /><p>Ultima zi din august 2025 vine cu energii puternice, dar și cu surprize. Luna în scădere aduce nevoia de introspecție și încheiere a unor capitole începute la începutul verii. Este momentul perfect pentru a pune punct situațiilor care nu mai aduc beneficii și pentru a lăsa loc noului ciclu ce va începe odată cu toamna.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Fiecare zodie simte diferit această vibrație: unii <a href="https://spynews.ro/horoscop/doua-zodii-atrag-banii-ca-un-magnet-in-saptamana-25-august-31-august-2025-nativii-traiesc-cea-mai-buna-perioada-a-anului-355065.html" target="_blank">nativi</a> primesc șansa de a-și limpezi gândurile și relațiile, alții pot avea revelații profesionale sau emoționale.</p>

<h2>Ce spun astrele pentru ultima zi din august, pentru fiecare zodie</h2>
<p>Hai să vedem ce spun astrele pentru fiecare semn zodiacal în parte în ziua de 31 august 2025:</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Ultima zi din lună te găsește plin de energie, dar și de dorința de a finaliza proiecte lăsate neterminate. Ai șansa să închei o etapă profesională și să faci loc unor colaborări noi. În plan personal, discuțiile sincere cu persoana iubită aduc liniște.</p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Astrele te îndeamnă să fii atent la resurse și la modul în care îți gestionezi banii. Este o zi bună pentru a-ți organiza cheltuielile de toamnă. În dragoste, pot apărea gesturi frumoase din partea partenerului, care îți confirmă stabilitatea relației.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Comunicarea este punctul tău forte astăzi. Reușești să rezolvi rapid neînțelegeri și să atragi oameni de partea ta. Atenție la cuvinte, pentru că pot avea un impact mai mare decât îți imaginezi. Spre seară, o veste neașteptată îți schimbă starea de spirit.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Ziua de 31 august îți aduce ocazia de a-ți face ordine în gânduri și emoții. Te gândești mai mult la familie și la ce contează cu adevărat pentru tine. O conversație cu un membru apropiat al familiei poate aduce claritate și reconciliere.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Este o zi bună pentru socializare și întâlniri. Carisma ta atrage atenția și poți primi o propunere interesantă pe plan profesional. În dragoste, lucrurile se așază mai bine decât te-ai așteptat, iar o surpriză îți aduce zâmbetul pe buze.</p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Pentru tine, ziua aduce o nevoie puternică de organizare. Poți face planuri concrete pentru luna septembrie și să îți pui în ordine obiectivele. În cuplu, se recomandă răbdare: partenerul are nevoie de susținerea ta, chiar dacă nu o spune direct.</p>

<p><b>Balanță</b></p>
<p>Se anunță o zi inspirată, în care creativitatea este la cote maxime. Dacă lucrezi într-un domeniu artistic sau de comunicare, rezultatele nu întârzie să apară. Pe plan personal, simți nevoia de liniște și de armonie, iar seara îți aduce relaxare.</p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Ești plin de intensitate și energie interioară. Este momentul să lași în urmă tensiunile și să îți urmezi instinctele. O decizie importantă poate fi luată astăzi, mai ales în ceea ce privește viața profesională. În dragoste, pasiunea este la cote ridicate.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Astrele îți aduc optimism și deschidere spre noi experiențe. Ziua poate aduce planuri de călătorii sau discuții despre schimbări pe termen lung. Este un moment potrivit pentru a visa la viitor și pentru a pune bazele unor proiecte ambițioase.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Pentru tine, energia zilei este concentrată pe carieră și pe responsabilități. Reușești să impresionezi prin seriozitate și să atragi respectul celor din jur. În plan sentimental, ai nevoie de timp și răbdare, pentru a evita discuțiile în contradictoriu.</p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Ziua aduce dorință de libertate și de exprimare autentică. Poți simți nevoia să îți iei timp pentru tine și pentru pasiunile tale. În relații, sinceritatea este cheia: discuțiile directe îți aduc liniște și apropiere de cei dragi.</p>
<p>Pești</p>
<p>Pentru tine, ultima zi din august este un moment de reflecție. Intuiția îți spune ce pași trebuie să faci mai departe, mai ales pe plan personal. Ai grijă de sănătate și odihnește-te, pentru că energia toamnei care vine va fi intensă.</p>

<p>Horoscopul zilei de 31 august 2025 ne arată că ultima zi de vară vine cu șansa de a închide capitole și de a ne pregăti pentru un nou început. Indiferent de zodie, energia este una de curățare, claritate și pregătire pentru schimbările pe care le aduce toamna.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Eclipsă totală de lună - 7 septembrie. Cum ne va afecta din punct de vedere astrologic. Ce se întâmplă pentru fiecare zodie în parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/eclipsatotalade-luna-7-septembrie-cum-ne-va-afecta-din-punct-de-vedere-astrologic-ce-se-intampla-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355307.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/28/355307/img-20250828t092322171.jpg" /><p>Pe data de 7 septembrie va avea loc o eclipsă totală de Lună, un eveniment astrologic puternic, cu impact emoțional și energetic asupra tuturor zodiilor. Cum ne va afecta din punct de vedere astrologic. </p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Eclipsa marchează finaluri, revelații și transformări importante, mai ales în plan personal și relațional. Fiecare <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-fi-tradata-in-dragoste-in-aceasta-saptamana-va-primi-un-semn-neasteptat-inainte-de-a-fi-ranita-355171.html" target="_blank">semn zodiacal</a> va simți această energie într-un mod diferit. Pentru unii e momentul adevărului, în timp ce pentru alți <a href="https://spynews.ro/horoscop/doua-zodii-atrag-banii-ca-un-magnet-in-saptamana-25-august-31-august-2025-nativii-traiesc-cea-mai-buna-perioada-a-anului-355065.html" target="_blank">nativi</a>, un nou început. </p>

<h2>Eclipsă totală de lună - 7 septembrie. Cum ne va afecta din punct de vedere astrologic</h2>
<p>Luna septembrie aduce un eveniment celest puternic, o eclipsă lunară în Pești. Spre deosebire de o lună plină obișnuită, aceasta poartă o energie emoțională, spirituală și karmică profundă. Peștii sunt un semn al sensibilității, intuiției și dizolvării granițelor, așa că sub această eclipsă, adevărurile ascunse pot ieși la suprafață și iluziile se pot spulbera.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Berbec</b><br>  Secretele, temerile sau tiparele ascunse ar putea ieși la lumină. S-ar putea să simți nevoia să te retragi, să reflectezi și să eliberezi în tăcere ceea ce te bântuie. Ai încredere în visele și intuiția ta.</br></p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>O prietenie, un grup sau un obiectiv pe termen lung ar putea să nu mai fie în concordanță cu calea ta. Nu este vorba despre pierdere, ci despre reorientare. Eliberează-te de legăturile învechite și concentrează-te pe comunitățile care rezonează cu adevărat cu inima ta.</p>
<p><b>Gemeni</b><br/>  Cariera sau rolul tău public se află într-un moment de cotitură. Un titlu, o responsabilitate sau o ambiție se pot schimba sau pot lua sfârșit, îndemnându-te să redefiniești succesul în termenii tăi. Renunță la ceea ce pare bun, dar nu ți se potrivește.</p>

<p><b>Rac</b><br/>  O convingere, un curs de studiu sau chiar un plan de călătorie își pot pierde sensul. Aceasta este o șansă de a-ți redefini viziunea asupra lumii și de a adopta o filozofie mai autentică. Ceea ce lași în urmă nu era menit să te limiteze.</p>
<p><b>Leu</b><br/>  Pot apărea complicații emoționale sau financiare. Această eclipsă te îndeamnă să te confrunți cu probleme legate de încredere, putere sau vulnerabilitate. Eliberează-te de vechile temeri sau datorii și fă loc pentru o transformare mai profundă.</p>
<p><b>Fecioară</b><br/>  Relațiile sunt în centrul atenției. Vei vedea mai clar legăturile, fie că este vorba de o schimbare majoră sau de o realizare subtilă. Renunțarea la iluzii te va ajuta să mergi mai departe cu sinceritate.</p>
<p><b>Balanța</b><br/>  Obiceiurile zilnice, munca sau rutinele de sănătate pot ajunge la un punct critic. Epuizarea sau dezechilibrul nu mai pot fi ignorate. Este momentul să acorzi prioritate vindecării în detrimentul perfecționismului.</p>

<p><b>Scorpion</b><br/>  Iubirea, creativitatea sau bucuria pot suferi o schimbare. Un capitol romantic sau creativ s-ar putea încheia, dar acest lucru îți permite să te reconectezi cu ceea ce te face cu adevărat fericit, fără iluzii sau așteptări.</p>
<p><b>Săgetător</b><br/>  Problemele legate de cămin și familie sunt în prim-plan. Rănile vechi, tiparele sau atașamentele pot fi eliberate, remodelând fundamentul emoțional. Deși este incomod, acest lucru face loc pentru o vindecare profundă.</p>
<p><b>Capricorn</b><br/>  Conversațiile sau convingerile se pot destrăma. Poate fi dezvăluit un adevăr care îți schimbă modul de a gândi sau de a comunica. Eliberează-te de tiparele mentale învechite și ai mai multă încredere în vocea ta interioară decât în zgomotul exterior.</p>

<p><b>Vărsător</b><br/>  Problemele financiare sau legate de stima de sine ocupă un loc central. Această eclipsă te împinge să redefiniești ceea ce înseamnă valoarea pentru tine. Eliberează-te de atașamentele legate de a dovedi sau de a performa.</p>
<p><b>Pești</b><br/>  Această eclipsă este profund personală pentru tine. Un rol, o identitate sau o versiune a ta este gata să fie abandonată. Deși este emoționant, este și o renaștere. Intri într-o expresie mai clară și mai autentică a ta.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodia care va fi trădată în dragoste în această săptămână. Va primi un semn neașteptat înainte de a fi rănită</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-fi-tradata-in-dragoste-in-aceasta-saptamana-va-primi-un-semn-neasteptat-inainte-de-a-fi-ranita-355171.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/25/355171/img8.jpg" /><p>În această săptămâna, o zodie vă trece prin momente grele pe plan sentimental. La bază ar putea fi o trădare sau o dezamăgire, însă, înainte de a fi răniți, nativii vor primi un semn care ar putea să îi trezească la realitate. Iată ce zodie va fi pusă la încercare!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Săptămâna aceasta, astrele anunță o provocare destul de dureroasă pentru un nativ sensibil. Pe plan sentimental, ar putea apărea o dezamăgire sau o trădare din partea persoanei iubite. Emoțiile devin mai puternice, iar tensiunile mai vechi ar putea ieși acum la iveală.</p>

<h2>Zodia Pești se va confrunta cu provocări dureroase pe plan sentimental</h2>
<p>Nativii din <a href="https://spynews.ro/horoscop/doua-zodii-atrag-banii-ca-un-magnet-in-saptamana-25-august-31-august-2025-nativii-traiesc-cea-mai-buna-perioada-a-anului-355065.html" target="_blank">zodia Pești</a> vor trece printr-o perioadă sensibilă pe plan amoros în această săptămână. Astrele arată că aceștia se pot confrunta cu dezamăgiri dureroase venite din partea persoanei iubite. Astfel, emoțiile intense pot scoate la suprafață discuții nerezolvate.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Înainte de a se produce ruptura, Peștii vor primi un semn subtil. Poate fi vorba despre o schimbare de atitudine sau despre alte gesturi care ar putea da de bănuit. Astfel, nativii vor putea intui faptul că ceva nu este în regulă, așa că este foarte important ca Peștii să își asculte instinctul în această perioadă.</p>
<h2>Lecție importantă pentru Pești</h2>
<p>Cu toate că nu este ușor să treci peste trădare, Peștii ar putea transforma această provocare într-o lecție importantă în ceea ce privește încrederea. Acestora le este recomandat să nu ignore semnele și să meargă pe intuiție.</p>
<p>Totodată, spre finalul săptămânii, ei pot avea șansa de a-si clarifica <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-8-iulie-2025-zodia-care-ia-o-decizie-radicala-zi-tensionata-pentru-lei-si-pesti-352980.html" target="_blank">situațiile incerte</a>, fapt care îi poate conduce spre liniște, chiar dacă prețul acesteia ar putea fi o despărțire.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 25–31 august 2025: Energie nouă, schimbări și claritate pentru toate zodiile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-2531-august-2025-energie-noua-schimbari-si-claritate-pentru-toate-zodiile-355127.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/24/355127/horoscop.jpg" /><p>Ultima săptămână din august 2025 vine cu energie proaspătă și ocazii de transformare. Intrarea lui Venus în Leu pe 25 august aduce mai multă strălucire, magnetism și dorință de exprimare autentică. Totodată, aspectul rar Uranus–Neptun din 28 august deschide un ciclu de inspirație și schimbare colectivă care se va resimți până în 2027.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Este o perioadă în care iubirea, creativitatea și relațiile interumane capătă intensitate, iar zodiile sunt îndemnate să își găsească locul acolo unde sunt văzute și auzite cu adevărat.</p>

<h2>Horoscop pe zodii: 25–31 august 2025</h2>
<h3>Berbec</h3>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Săptămâna îți aduce un plus de încredere și șarm. Ai șansa să fii remarcat în plan social și sentimental. Relațiile se așază pe baze mai serioase, iar finalul lunii poate aduce decizii legate de o relație sau un proiect creativ.</p>
<h3>Taur</h3>
<p>Ai nevoie de stabilitate emoțională și de spațiu personal. Vei simți dorința să-ți reorganizezi casa sau să investești în confort. La nivel interior, ești în proces de vindecare și de claritate.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Ești plin de idei și carisma ta se simte în toate interacțiunile. Conversațiile pot deschide drumuri noi, iar o colaborare de lungă durată poate prinde contur. În weekend, renunți la gânduri sau convingeri care nu te mai reprezintă.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Focus pe bani și resurse. Pot apărea oportunități financiare sau idei de a-ți crește veniturile. Totodată, relațiile apropiate devin mai calde și îți oferă sprijin. În plan profesional, primești recunoaștere pentru munca ta.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Venus intră în semnul tău și te luminează ca un reflector. Magnetismul personal este la cote maxime, iar oamenii sunt atrași de tine. Săptămâna e excelentă pentru afirmare, imagine publică și pentru a închide capitole care te țineau pe loc.</p>
<h3>Fecioară</h3>
<p>Ai parte de claritate și disciplină. Energia te sprijină să faci pași importanți în carieră și să-ți structurezi mai bine planurile. Finalul lunii îți aduce o înțelegere profundă despre cine ești și ce drum vrei să urmezi.</p>
<h3>Balanță</h3>
<p>Ai ocazia să îți extinzi orizonturile. Poți învăța ceva nou, călători sau începe o colaborare. Prieteniile și relațiile apropiate se pot adânci, dar e nevoie de sinceritate și echilibru.</p>
<h3>Scorpion</h3>
<p>Accent pe carieră și reputație. Este momentul să te reinventezi profesional și să îți faci simțită prezența. Dacă ai muncit din umbră în ultimele luni, acum vin primele roade.</p>

<h3>Săgetător</h3>
<p>Ai dorința de explorare și deschidere către nou. Fie că e vorba de studii, călătorii sau proiecte ambițioase, Universul îți oferă susținere. Relațiile apropiate se cer clarificate – alegi cine rămâne aproape și cine nu.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Energia săptămânii te invită să privești spre resursele comune și spre intimitate. Pot apărea schimbări financiare sau decizii legate de parteneriate. Pe plan personal, găsești puterea să te deschizi mai mult emoțional.</p>
<h3>Vărsător</h3>
<p>Relațiile sunt în prim-plan. Ai ocazia să construiești conexiuni noi sau să îți consolidezi parteneriatele existente. Comunicarea e cheia – ce spui acum poate decide viitorul unei legături.</p>
<h3>Pești</h3>
<p>Ai nevoie de ordine și structură. Săptămâna îți aduce energie bună pentru sănătate, obiceiuri și organizare în muncă. Vei descoperi curajul de a face schimbări importante care să te ajute pe termen lung.</p>

<h2>Concluzie</h2>
<p>Săptămâna 25–31 august 2025 este despre curaj, vizibilitate și transformare interioară. Venus în Leu îți cere să îți arăți frumusețea și autenticitatea, iar aspectul Uranus–Neptun deschide uși către o viziune mai mare. Toate zodiile au ocazia să lase în urmă tipare vechi și să pășească într-un final de vară plin de inspirație și direcție nouă.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Săptămâna vieții: Luna Plină și Eclipsa totală de pe 7 septembrie 2025 transformă destinul zodiilor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/saptamana-vietii-luna-plina-si-eclipsa-totala-de-pe-7-septembrie-2025-transforma-destinul-zodiilor-355089.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/23/355089/horoscop.jpg" /><p>Pe 7 septembrie 2025, cerul ne oferă unul dintre cele mai puternice evenimente astrologice ale anului: Luna Plină însoțită de o eclipsă totală de Lună, cunoscută și ca „Blood Moon”. Acest fenomen spectaculos nu este doar un moment astronomic, ci și un prag energetic care poate influența în mod profund toate zodiile.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Eclipsa marchează încheieri, revelații și noi începuturi, iar energia Lunii pline scoate la suprafață emoții ascunse și adevăruri interioare. Pentru fiecare <a href="https://spynews.ro/horoscop/doua-zodii-atrag-banii-ca-un-magnet-in-saptamana-25-august-31-august-2025-nativii-traiesc-cea-mai-buna-perioada-a-anului-355065.html" target="_blank">zodie</a>, acest moment poate aduce o schimbare de destin.</p>

<h2>Ce înseamnă Luna Plină și Eclipsa de pe 7 septembrie 2025</h2>
<ul> <li>Luna Plină este un moment al culminărilor, când tot ce am construit sau am ascuns iese la suprafață.</li> <li>Eclipsa totală de Lună amplifică de zece ori această energie, aducând decizii inevitabile, transformări radicale și schimbări de direcție.</li> <li>În plus, apropierea Lunii de Saturn (lecții karmice) și Neptun (vise, spiritualitate) face ca această perioadă să fie despre echilibru între realitate și vis, între ceea ce trebuie și ceea ce ne dorim.</li> </ul>

</div>

</section><div class="__content">
<h2>Horoscopul zodiilor în timpul eclipsei și Lunii pline din 7 septembrie</h2>
<h3>Berbec</h3>
<p>Un capitol profesional se închide, pentru a face loc unui nou început. Ai curajul să spui „nu” la ce nu te mai reprezintă. Energia eclipsei îți dă forță să-ți transformi destinul.</p>
<h3>Taur</h3>
<p>Se anunță o perioadă de revelații interioare. Intuiția ta devine puternică, iar deciziile spirituale sau legate de familie pot marca un nou drum.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Apar schimbări în relații și prietenii. Eclipsa îți arată cine merită să rămână lângă tine și cine nu. Vei simți o eliberare.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Cariera și imaginea ta publică sunt puse sub reflector. Poți avea o schimbare de statut, o nouă funcție sau o decizie care îți rescrie viitorul profesional.</p>
<h3>Leu</h3>
<p>Se deschid oportunități de studiu, călătorii sau colaborări internaționale. Tot ce înveți acum îți transformă destinul pe termen lung.</p>

<h3>Fecioară</h3>
<p>Eclipsa scoate la suprafață teme legate de bani și resurse comune. Este momentul să îți recapeți puterea și să pui limite sănătoase în relațiile financiare.</p>
<h3>Balanță</h3>
<p>Un moment decisiv în relații. Poate fi vorba de o separare, o oficializare sau un nou început. Dragostea trece printr-un test important.</p>
<h3>Scorpion</h3>
<p>Viața ta de zi cu zi și sănătatea au nevoie de reorganizare. Eclipsa îți arată unde trebuie să renunți și unde să investești energie nouă.</p>
<h3>Săgetător</h3>
<p>Inspirația și creativitatea ating cote maxime. Un proiect personal sau o poveste de iubire se intensifică. Poate fi momentul unei decizii legate de copii sau pasiuni.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Schimbările se resimt în familie și locuință. Poți decide mutarea, renovarea sau clarificarea unor situații din trecut. Îți recapeți stabilitatea emoțională.</p>

<h3>Vărsător</h3>
<p>Comunicarea și informațiile devin esențiale. O veste, o întâlnire sau un contract poate rescrie drumul tău profesional sau personal.</p>
<h3>Pești</h3>
<p>Tema centrală este legată de bani, resurse și stabilitate. Poți închide un capitol financiar pentru a începe altul mult mai prosper.</p>
<h2>Concluzie</h2>
<p>Luna Plină și Eclipsa totală de Lună din 7 septembrie 2025 reprezintă „săptămâna vieții” pentru toate zodiile. Este un moment în care trecutul se închide, iar viitorul se deschide cu forță. Oricât de intens ar părea, această transformare aduce creștere, curaj și noi oportunități.</p>
<p>Astrologii spun că este o șansă rară de a lăsa în urmă tot ce ne trage în jos și de a porni pe un drum care ne apropie de adevăratul nostru destin.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Sezonul Fecioarei a început astăzi, 23 august. Ce zodii sunt favorizate în următoarele săptămâni</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/sezonul-fecioarei-a-inceput-astazi-23-august-ce-zodii-sunt-favorizate-in-urmatoarele-saptamani-355076.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/23/355076/profimedia0979632652.jpg" /><p>Sezonul Fecioarei a început astăzi, 23 august, și va dura până pe 22 septembrie. Fecioara este guvernată de Mercur și este considerată una dintre cele mai organizate zodii, așa că perioada următoare este ideală dacă vrei să îți faci ordine atât în gânduri, cât și casă.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Sezonul Fecioarei a început pe 23 august și va dura până pe 22 septembrie. Fecioara este un semn de Pământ și este guvernată de Mercur. Acești nativi se numără printre cei mai organizați, dar și critici și perfecționiști. </p>

<h2>Ce impact are sezonul Fecioarei asupra zodiilor </h2>
<p>S-ar putea ca în perioada următoare tot mai mulți nativi să își dorească ordine în viața lor atât în ceea ce privește viața personală, banii, cariera sau rutina de zi cu zi. Este o perioadă bună pentru a renunța la obiceiuri vechi, nesănătoase, și a face loc acelor obiceiuri bune.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Totuși, Fecioarele sunt cunoscute pentru simțul lor critic dezvoltat și perfecționismul excesiv, așa că nativii pot avea tendința să fie mai duri decât de obicei atât cu ei înșiși, cât și cu cei din jur. De altfel, este o perioadă bună și pentru planificare în cel mai mic detaliu, indiferent despre ce domeniu este vorba, dar și pentru a face planuri pe termen lung.</p>
<p>Totuși, este recomandat ca nativii să nu își asume prea multe responsabilități, dacă nu sunt siguri că pot duce planurile la bun sfârșit. </p>
<h2>Ce zodii sunt favorizate</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbecii </a>vor fi ocupați să își îmbunătățească rutina zilnică. Vor fi interesați și cum pot fi mai productivi și vor munci mai mult la job. Își vor dori și să iasă în evidență. </p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html">Fecioarele</a> sunt, evidente, favorizate în perioada următoare. Cei care nu și-au făcut ordine în viață o pot face în următoarele săptămâni. Nativii au noroc la bani și vor veni cu noi idei la locul de muncă. </p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Scorpionii se vor gândi mai mult la bani. Câștigurile financiare ar putea să vină din urma unor colaborări. Se pot lega parteneriate în perioada următoare, iar cei care au amânat să înceapă un proiect vor începe să lucreze la el.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Două zodii atrag banii ca un magnet în săptămâna 25 august – 31 august 2025. Nativii trăiesc cea mai bună perioadă a anului</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/doua-zodii-atrag-banii-ca-un-magnet-in-saptamana-25-august-31-august-2025-nativii-traiesc-cea-mai-buna-perioada-a-anului-355065.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/22/355065/img-8.jpg" /><p>Două zodii din horoscop au noroc la bani în săptămâna 25 august – 31 august 2025. Nativii trebuie să gestioneze cu înțelepciune această perioadă productivă a acestui an. Iată despre ce zodii este vorba!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-norocoase-ale-lunii-septembrie-2025-nativii-vor-fi-favorizati-pe-toate-planurile-354985.html" target="_blank">Horoscopul </a>pregătește surprize mari pentru două zodii din horoscop. Urmează o perioadă încărcată pentru nativi, în care trebuie să ia decizii importante și să facă schimbări în viața lor. Succesul la bani aduce dorința de schimbare.</p>

<h2>Care sunt cele două zodii din horoscop cu noroc la bani în săptămâna 25 august – 31 august 2025</h2>
<p>Două<a href="https://spynews.ro/horoscop/zile-magice-pentru-4-zodii-cine-sunt-nativii-carora-norocul-le-va-surande-incepand-cu-21-august-354929.html" target="_blank"> zodii </a>din horoscop trec printr-o perioadă decisivă în viața lor. Norocul la bani le va da curajul să ia deciziile pe care și le doreau de mult timp. Astrele îi atenționează să fie cumpătați cu acțiunile lor, pentru a nu pierde tot.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Pești</h3>
<p>Prima zodie din horoscop care se îmbogățește este zodia Pești. Nativii au trecut printr-o perioadă financiar dificilă din cauza problemelor pe care le-au avut în ultimele luni. Au fost nevoiți să intre în economiile pe care le-au adunat, iar acest lucru le-a adus îngrijorare față de viitor.</p>
<p>Lucrurile se vor remedia pentru Pești foarte curând.Nativii primesc vești excelente, iar banii vor fi ultima lor problemă. Așadar, trebuie să se pregătească pentru o perioadă de succes, în care trebuie să facă multe schimbări radicale. </p>
<h2>A doua zodie cu noroc la bani</h2>
<h3>Berbec</h3>
<p>Cea de-a doua zodie care va primi sume uriașe este zodia Berbec. Nativii vor avea parte de o perioadă profitabilă,  în care sunt favorabile investițiile pe termen lung, achizițiile importante și ieșirea din zona de confort. Chiar și așa, trebuie să fie atenți la chetuielile pe care le fac, pentru a nu ajunge de la succes la impas.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>22 - 24 august 2025 - Tranzitul Soarelui – Fecioară și Lună Nouă: ceea ce înseamnă pentru weekend și cum afectează fiecare zodie în parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/22-24-august-2025-tranzitul-soarelui-fecioara-si-luna-noua-ceea-ce-inseamna-pentru-weekend-sicum-afecteazafiecare-zodie-in-parte-355016.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/22/355016/profimedia1016953960.jpg" /><p>Weekendul 22 – 24 august 2025 aduce două evenimente astrologice majore: intrarea Soarelui în semnul Fecioarei și fenomenul de Lună Nouă tot în Fecioară. Aceste aspecte marchează un moment de resetare, introspecție și începuturi noi. Energia Fecioarei pune accent pe organizare, echilibru, sănătate și detalii, iar Lună Nouă amplifică dorința de schimbare și disciplină. Dar cum se resimte această perioadă pentru fiecare zodie?</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Cum ne influențează tranzitul Soarelui în Fecioară și Luna Nouă</b><br>      •    Soarele în Fecioară (din 22 august) ne îndeamnă să fim mai atenți la detalii, să ne facem ordine în viață și să abordăm cu seriozitate planurile pe termen lung.<br/>      •    Luna Nouă în Fecioară (pe 23 august) deschide un nou ciclu și este un moment excelent pentru a seta intenții clare, pentru a începe diete, programe de organizare, proiecte profesionale sau schimbări legate de stilul de viață.<br/>      •    Energia combinată a celor două aspecte cere echilibru, claritate și răbdare.</br></p>

<h2>Horoscop 22 – 24 august 2025: Cum afectează fiecare zodie</h2>
<p>Berbec (21 martie – 19 aprilie)</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Weekendul aduce energie în zona muncii și a sănătății. Poți simți nevoia să-ți faci ordine în program și să elimini obiceiurile care nu-ți mai priesc. Luna Nouă te ajută să începi o nouă rutină.</p>
<p>Taur (20 aprilie – 20 mai)</p>
<p>Soarele și Luna Nouă pun accent pe creativitate și relația cu copiii. Este un moment bun pentru a te exprima artistic sau pentru a dedica timp relaxării. Dragostea poate aduce surprize plăcute.</p>
<p>Gemeni (21 mai – 20 iunie)</p>
<p>Energia Fecioarei activează casa familiei și a locuinței. Poți simți nevoia să faci curățenie, reorganizare sau să rezolvi tensiuni în familie. Weekendul aduce liniște interioară dacă o cauți.</p>
<p>Rac (21 iunie – 22 iulie)</p>
<p>Comunicarea devine prioritară. Poți începe proiecte de scris, negocieri sau discuții importante. Ai șansa de a exprima ceea ce simți și de a fi ascultat. Atenție la cuvintele pe care le folosești.</p>

<p>Leu (23 iulie – 22 august)</p>
<p>Pentru Lei, accentul cade pe bani și stabilitate financiară. Luna Nouă este un prilej excelent pentru a-ți seta intenții legate de buget, economii sau investiții. Ai grijă la cheltuieli impulsive.</p>
<p>Fecioară (23 august – 22 septembrie)</p>
<p>Weekendul este al tău! Soarele intră în zodia ta și Luna Nouă te ajută să începi un nou capitol personal. Este momentul să te reinventezi, să-ți setezi obiective și să ai mai multă grijă de tine.</p>
<p>Balanță (23 septembrie – 22 octombrie)</p>
<p>Este timpul pentru introspecție. Luna Nouă te invită să te retragi puțin și să-ți asculți vocea interioară. Poți renunța la obiceiuri toxice și să-ți faci un plan pentru următoarea perioadă.</p>
<p>Scorpion (23 octombrie – 21 noiembrie)</p>

<p>Relațiile de prietenie și colaborările sunt în prim-plan. Este un weekend bun pentru networking și pentru a-ți extinde cercul de cunoștințe. Poți primi sprijin neașteptat din partea unui prieten.</p>
<p>Săgetător (22 noiembrie – 21 decembrie)</p>
<p>Cariera și imaginea publică devin importante. Poți începe un proiect profesional nou sau poți primi recunoaștere pentru munca depusă. Ai ocazia să îți planifici următorii pași în carieră.</p>
<p>Capricorn (22 decembrie – 19 ianuarie)</p>
<p>Weekendul aduce dorință de învățare și explorare. Este un moment excelent pentru călătorii scurte, cursuri sau activități care îți lărgesc orizontul. Luna Nouă te susține să începi un studiu nou.</p>
<p>Vărsător (20 ianuarie – 18 februarie)</p>
<p>Atenția cade pe resursele comune și viața intimă. Poți lua decizii importante legate de bani, moșteniri sau relații. Energia Lunii Noi ajută la clarificarea unor tensiuni interioare.</p>

<p>Pești (19 februarie – 20 martie)</p>
<p>Relațiile sunt în centrul atenției. Luna Nouă aduce ocazia unui nou început în viața de cuplu sau în colaborări. Este un moment bun să pui bazele unei conexiuni solide și sincere.</p>
<p>Concluzie</p>
<p>Weekendul 22 – 24 august 2025 este unul puternic din punct de vedere astrologic. Soarele în Fecioară și Luna Nouă în același semn ne oferă șansa de a ne organiza mai bine viața, de a începe obiceiuri sănătoase și de a face schimbări benefice. Fiecare zodie este influențată diferit, însă cu toții avem oportunitatea de a pune bazele unui nou capitol.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Top 3 zodii norocoase ale lunii septembrie 2025! Nativii vor fi favorizați pe toate planurile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-norocoase-ale-lunii-septembrie-2025-nativii-vor-fi-favorizati-pe-toate-planurile-354985.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/21/354985/1e848d1a0a0d464fbc32968d19475846.jpeg" /><p>Top 3 zodii norocoase ale lunii septembrie. Nativii vor avea parte de succes din toate punctele de vedere, atât financiar, profesional, cât și din punct de vedere amoros. Astrele le pregătesc surprize mari nativilor din horoscop.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-cu-noroc-la-bani-pana-la-finalul-lunii-august-ce-nativi-sunt-favorizati-354691.html" target="_blank">Horoscopul </a>pregătește surprize mari pentru trei zodii în luna septembrie 2025. Peste mai puțin de două săptămâni, nativii vor intra într-o etapă favorabilă vieții lor, dedicată evoluției și creșterii mai ales din punct de vedere profesional.</p>

<h2>Care sunt cele trei zodii norocoase ale lunii septembrie 2025</h2>
<p>Trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-trebuie-sa-fie-atenta-la-sanatate-in-aceasta-perioada-acesti-nativi-ar-putea-fi-surprinsi-neplacut-354632.html" target="_blank">zodii </a>vor fi cu adevărat împlinite în luna septembrie a anului 2025. După o perioadă în care destinul le-a scos în cale o mulțime de obstacole, iată că peste mai puțin de două săptămâni urmează una dintre cele mai bune etape ale vieții lor.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Fecioară</h3>
<p>Prima zodie din horoscop care va avea parte succes este zodia Fecioară. Urmează sezonul fecioarelor, în care starea financiară va evolua mai mult ca niciodată. Nativii primesc vești bune fie la actualul loc de muncă, fie la un job nou. Fecioarele trebuie să se pregătească pentru schimbări majore.</p>
<h3>Taur</h3>
<p>A doua zodie din horoscop care va fi favorizată în luna septembrie este zodia Taur. Nativii vor avea surprize mari în dragoste, pentru fie apare o cerere în căsătorie, fie jumătatea lor le apare în cale. Luna septembrie are surprize mari pentru ei.</p>
<h2>A treia zodie favorizată în luna septembrie 2025</h2>
<p>A treia zodie din horoscop va avea parte de vești excelente din punct de vedere financiar. Nativii vor evolua din toate punctele de vedere și se vor bucura din plin de reușitele din viața lor. Luna septembrie va fi o perioadă a schimbărilor pentru această zodie.</p>

<h3>Vărsător</h3>
<p>A treia zodie care dă lovitura pe toate planurile în luna septembrie este zodia Vărsător. Viața profesională va fi cea mai mare împlinire pe care o au, pentru că totul va ajunge la un alt nivel, Vărsătorii ar putea fi promovați, sau ar putea să primească o ofertă din partea unui alt angajator. Vărsătorii vor ajunge acolo unde își doresc în cariera lor, fapt care se va resimți și din punct de vedere financiar.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Sângerie are loc în septembrie. Este a doua și ultima eclipsă totală de Lună din 2025</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-sangerie-are-loc-in-septembrie-este-a-doua-si-ultima-eclipsa-totala-de-luna-din-2025-354971.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/21/354971/pexelsegos6817805355.jpg" /><p>În noaptea de 7 spre 8 septembrie vă avea loc ultima eclipsă de totală Lună din 2025, supranumită "Luna Sângerie". Două săptămâni mai târziu vă apărea și o eclipsă parțiala se Soare. Iată de unde se vă putea vedea Luna Sângerie!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În noaptea de 7 spre 8 septembrie, Pământul va trece direct între Soare și Lună, astfel, se va produce ultima eclipsă totală de Lună din acest an. Fenomenul va dura peste cinci ore, iar Luna va avea o culoare ușor roșiatică, motiv pentru care este supranumită <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-neagra-din-23-august-2025-un-fenomen-intalnit-odata-la-33-de-luni-354900.html" target="_blank">Luna Sângerie</a>.</p>

<h2>Unde se va vedea cel mai bine eclipsa</h2>
<p>Comparativ cu fenomenul care a avut loc în martie, cel din <a href="https://spynews.ro/actualitate/meteo/cum-va-fi-vremea-in-luna-septembrie-in-ce-zone-se-vor-inregistra-temperaturi-mai-mari-decat-valorile-normale-354545.html" target="_blank">septembrie</a> nu se va putea vedea din Statele Unite ale Americii. La ora începerii eclipsei, Luna va fi deja apusă în America. De asemenea, eclipsa va putea fi observată cel mai bine din Asia și Australia. Astfel, peste 6 miliarde de oameni vor putea urmări întreagă fază.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>În Europa și Africa, mare parte din populație va putea vedea cel puțin o parte a fenomenului. Virtual Project va transmite eclipsa în direct pe YouTube, astfel, cei care nu vor avea ocazia să vadă evenimentul în realitate, îl vor vedea online.</p>
<h2>De ce devine Luna roșie </h2>
<p>Eclipsele totale de Lună apar atunci când Soarele, Pământul și Luna se aliniază. Astfel, partea întunecată a Pământului acoperă Luna. Culoarea roșiatică apare în urma unui fenomen în care particulele din atmosferă împrăștie lumina albastră, lăsând să treacă mai ușor lumina roșie.</p>
<p>Un alt spectacol ceresc va avea loc la două săptămâni distanță, atunci când va avea loc o eclipsă parțială de Soare.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zile magice pentru 4 zodii. Cine sunt nativii cărora norocul le va surânde începând cu 21 august</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zile-magice-pentru-4-zodii-cine-sunt-nativii-carora-norocul-le-va-surande-incepand-cu-21-august-354929.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/20/354929/img-20250820t181312039.jpg" /><p>Începând cu 21 august 2025, astrele se aliniază într-un mod favorabil pentru patru semne zodiacale, care vor simți o schimbare profund pozitivă în viața lor. Vorbim despre o perioadă de binecuvântări astrale, oportunități neașteptate, noroc în plan financiar, dar și în relații personale.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Începând cu 21 august 2025, patru semne zodiacale primesc binecuvântări din partea universului. În timpul conjuncției Lunii cu Mercur, este destul de ușor pentru majoritatea nativilor să primească mesajele din univers, deoarece planeta Mercur tinde să favorizeze fluxul de comunicare și conversație.</p>

<h2>Zile magice pentru 4 zodii. Cine sunt nativii cărora norocul le va surânde începând cu 21 august</h2>
<p>Începând cu 21 august, nativii Taur vor purta o conversație sau un mesaj care îi va ajuta să respire mai ușor, fie că este vorba de un cuvânt amabil din partea unui străin sau de un răspuns mult așteptat din partea unui prieten. <br>  Conjuncția Lunii cu Mercur îi ajută pe acești nativi să vorbească clar. Răspunsul lor la ceea ce li se spune este la fel de important ca ceea ce tocmai au auzit, iar ideea este să rămână pozitivi.</br></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pentru nativii Gemeni toate informațiile de care au avut vreodată nevoie li se clarifică pe 21 august, iar în timpul conjuncției Lunii cu Mercur, planeta lor guvernatoare le vine cu adevărat în ajutor.<br/>  Binecuvântările vin sub forma puterii lor de convingere în această perioadă. Poate acești nativi vor să folosească această energie pentru a face o prezentare.<br/> </p>
<p>Nativi Leu, ceea ce veți afla sau auzi joi ar putea schimba părerea voastră despre ceva care v-a deranjat. Luna în conjuncție cu Mercur va deschide calea acestor nativi, ceea ce înseamnă că vor găsi pacea.<br/> </p>
<h2>Ziua de 21 august, magică și pentru nativii Balanță</h2>
<p>Ziua de 21 august este cea în care nativii Balanță vor pune cap la cap toate piesele. Acești <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-neagra-din-23-august-2025-un-fenomen-intalnit-odata-la-33-de-luni-354900.html" target="_blank">nativi</a> vor vedea că nu numai că au avut dreptate tot timpul, dar că persoana care trebuia să știe acest lucru a ajuns în sfârșit să vadă lucrurile în felul tău. Mercur transmite rapid această informație și clarifică totul imediat.<br/>  Acești nativi se vor simți binecuvântați, dar și recunoscători. Acesta este momentul decisiv pentru ei. Ajung să știe de unde ai venit și încotro trebuie să meargă mai departe. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Neagră din 23 august 2025. Un fenomen întâlnit odată la 33 de luni</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-neagra-din-23-august-2025-un-fenomen-intalnit-odata-la-33-de-luni-354900.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/20/354900/pexelsdidsss1358833.jpg" /><p>Un fenomen astrologic rar va avea loc în noaptea de sâmbătă spre duminică. Luna Neagră sezonieră are loc doar o dată la aproape trei ani și oferă o ocazie uluitoare pasionaților de astrologie și nu numai. Iată ce vei putea vedea în 23 august!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Cerul va găzdui un fenomen extrem de rar, în noaptea de sâmbătă spre duminică. Este vorba despre Luna Neagră sezonieră, care se întâmplă o dată la 33 de luni. Cu toate că nu va putea fi observată direct pe cer, această lună specială vine la pachet cu o priveliște superbă. Astfel, noaptea va fi complet lipsită de lumina lunii.</p>

<h2>Luna Neagră - 23 august</h2>
<p>În 23 august, luna va intra în faza de <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-august-2025-nativii-varsator-resimt-puternic-efectele-astrale-354233.html" target="_blank">lună nouă</a>, moment care are loc la fiecare 29,5 zile. Însă, de această dată, fenomenul are o semnificație specială, iar astrologii îl numesc "Lună Neagra". Aceasta nu poate fi observată direct, pentru că Luna se află între Pământ și Soare, astfel, ea rămâne invizibilă pe planeta noastră.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-pe-9-august-cum-ne-afecteaza-354336.html" target="_blank">Luna Neagră</a> este exact opusul Lunii Albastre, dar este la fel de rară. Acest fenomen este de două feluri: Luna Neagră lunară și Luna Neagră sezonieră. Cea lunară apare atunci când există două luni într-o singură lună calendaristică.</p>
<p>Luna Neagră sezonieră apare atunci când a treia luna nouă dintr-un anotimp care are patru luni noi. Acesta este și fenomenul care va avea loc în data de 23 august.</p>
<h2>Stelele vor straluci puternic</h2>
<p>Deoarece luna nu se va vedea pe cer, stelele vor străluci mai puternic, ceea ce înseamnă că peisajul va fi unul de spectacol. Așadar, cei care vor să se bucure de acest fenomen sunt sfătuiți să caute un loc cât mai departe de orașe.</p>
<p>În partea de sud-est a cerului se poate recunoaște Triunghiul de Vara, format din stelele: Vega, Deneb și Altair.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 18–24 august 2025. Luna Nouă în Fecioară aduce schimbări importante pentru toate zodiile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-saptamanal-1824-august-2025-luna-noua-in-fecioara-aduce-schimbari-importante-pentru-toate-zodiile-354789.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/18/354789/img-20250818t081633918.jpg" /><p>Află horoscopul săptămânal 18–24 august 2025 pentru fiecare zodie. Luna Nouă în Fecioară aduce noi începuturi, claritate și reorganizare în viața fiecăruia.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h2>Context astrologic general pentru săptămâna 18–24 august 2025</h2>

<p>Săptămâna aceasta aduce energii puternice care favorizează schimbările și reorganizarea vieții.<br>      •    18 august – sextil Mercur–Marte: claritate mentală și curaj în decizii.<br/>      •    22 august – Soarele intră în Fecioară: focus pe sănătate, disciplină și planificare.<br/>      •    23 august – Luna Nouă în Fecioară: cel mai bun moment pentru noi începuturi, obiceiuri sănătoase și proiecte pe termen lung.<br/>      •    Saturn retrograd în Pești: introspecție și lecții de responsabilitate.</br></p>
<p>Este o perioadă în care toate <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-avea-parte-de-o-veste-buna-din-strainatate-va-auzi-in-sfarsit-ceea-ce-astepta-de-mult-354761.html" target="_blank">zodiile</a> au ocazia să își pună viața în ordine și să înceapă un nou capitol.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h2>Horoscop săptămânal 18–24 august 2025 pentru fiecare zodie</h2>
<p>Horoscop Berbec 18–24 august 2025</p>
<p>Berbecii primesc energie suplimentară pentru muncă și organizare. Luna Nouă aduce șansa de a-ți schimba rutina zilnică sau stilul de viață. Ai forța să începi un program de sănătate sau să rezolvi sarcini amânate.</p>
<p>Horoscop Taur 18–24 august 2025</p>
<p>Taurii se bucură de energie pozitivă în dragoste și creativitate. Luna Nouă deschide drumuri noi în plan sentimental și aduce inspirație pentru proiecte artistice. Viața personală devine mai armonioasă.</p>
<p>Horoscop Gemeni 18–24 august 2025</p>
<p>Gemenii au de rezolvat chestiuni de familie. Este momentul să aduci mai multă stabilitate acasă și să faci schimbări legate de locuință. Luna Nouă sprijină discuțiile sincere cu cei dragi.</p>

<p>Horoscop Rac 18–24 august 2025</p>
<p>Pentru Raci, comunicarea devine esențială. Poți începe un proiect de scris, un curs sau poți semna contracte avantajoase. Luna Nouă te ajută să-ți faci planuri pe termen lung și să-ți exprimi ideile clar.</p>
<p>Horoscop Leu 18–24 august 2025</p>
<p>Leii își concentrează atenția pe bani și resurse. Luna Nouă aduce șansa de a atrage venituri noi sau de a-ți reorganiza bugetul. Poți descoperi soluții financiare eficiente.</p>
<p>Horoscop Fecioară 18–24 august 2025</p>
<p>Fecioarele sunt în centrul atenției. Soarele și Luna Nouă din semnul tău aduc energie, vitalitate și dorință de schimbare. Este momentul perfect să îți faci un plan personal pe termen lung.</p>
<p>Horoscop Balanță 18–24 august 2025</p>
<p>Balanțele simt nevoia de liniște și introspecție. Luna Nouă te ajută să renunți la obiceiuri sau relații care nu îți mai fac bine. Este o săptămână excelentă pentru odihnă și echilibru interior.</p>

<p>Horoscop Scorpion 18–24 august 2025</p>
<p>Scorpionii primesc susținere prin prieteni și colaboratori. Luna Nouă aduce oportunități în proiecte de grup și șansa de a atrage sprijinul celor din jur. Este o perioadă favorabilă pentru networking.</p>
<p>Horoscop Săgetător 18–24 august 2025</p>
<p>Cariera și imaginea publică sunt în prim-plan. Luna Nouă aduce noi proiecte sau chiar un pas înainte în ierarhie. Este timpul să-ți arăți calitățile și să îți asumi responsabilități importante.</p>
<p>Horoscop Capricorn 18–24 august 2025</p>
<p>Capricornii sunt susținuți în domeniul studiilor, călătoriilor și colaborărilor internaționale. Luna Nouă favorizează începerea unui curs, planificarea unei vacanțe sau deschiderea către noi perspective profesionale.</p>

<p>Horoscop Vărsător 18–24 august 2025</p>
<p>Pentru Vărsători, transformările sunt inevitabile. Luna Nouă aduce claritate în chestiuni financiare și relații intime. Poți lua decizii importante legate de bani comuni sau investiții.</p>
<p>Horoscop Pești 18–24 august 2025</p>
<p>Peștii sunt puși față în față cu nevoile partenerului. Luna Nouă în Fecioară aduce începuturi noi în relații și clarifică situații sentimentale sau profesionale. Este timpul să creezi echilibru în parteneriate.</p>
<p>Horoscopul săptămânal 18–24 august 2025 arată că fiecare zodie primește un impuls de reorganizare și noi începuturi. Luna Nouă în Fecioară este punctul de resetare perfect pentru a face schimbări importante, fie că vorbim de sănătate, carieră sau relații.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodia care va avea parte de o veste bună din străinătate. Va auzi, în sfârșit, ceea ce aștepta de mult</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-avea-parte-de-o-veste-buna-din-strainatate-va-auzi-in-sfarsit-ceea-ce-astepta-de-mult-354761.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/16/354761/img-20250816t200654204.jpg" /><p>Vești bune pentru o anumită zodie! Universul are, în sfârșit, o surpriză mult așteptată pentru acești nativi. În perioada următoare, persoanele născute sub acest semn zodiacal vor primi o informație importantă, ceva ce așteptau de mult timp. </p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pentru nativii din <a href="https://spynews.ro/horoscop/patru-zodii-atrag-iubirea-adevarata-in-luna-august-noi-sanse-pentru-gasirea-sufletuluipereche-353919.html" target="_blank">zodia</a> Balanță urmează o perioadă senzațională! În sfârșit, lucrurile vor începe să se așeze. După luni întregi de zile în care au sperat că ceva bun li se va întâmpla, au pus energie în direcții ce păreau nesigure, iată că vestea pe care o așteptau de mult vine tocmai din străinătate.</p>

<h2>Zodia care va avea parte de o veste bună din străinătate</h2>
<p>Pentru nativii din zodia Balanță urmează o perioadă cu adevărat specială. După luni bine de incertitudini, speranțe și răbdare, o veste importantă vine tocmai din străinătate și face lumină în cazul lor.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Fie că este vorba despre un răspuns legat de un job, o colaborare sau un proiect internațional persoanele născute sub acest semn zodiacal vor fi plăcut surprinse în perioada următoare. În unele cazuri, vestea poate veni de la o persoană dragă aflată peste hotare, iar mesajul primit are puterea de a schimba complet starea emoțională a acestor nativi.</p>
<p>Așadar, nativi Balanță, este momentul să vă pregătiți pentru că această veste marchează începutul unui nou capitol. Balanțele vor fi mai motivate să acționeze, să își urmeze intuiția și să își ia viața în propriile mâini.</p>
<h2>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru nativii din zodia Balanță în perioada 18–24 august</h2>
<p>Pentru nativii Balanță perioada 18–24 august aduce vibrația unei zile cu adevărat norocoase care poate propulsa un aspect important din viața lor.</p>

<p>Conform astrologilor, joi, 21 august, este cea mai favorabilă zi a săptămânii pentru persoanele născut sub acest semn zodiacal. Chiar dacă detaliile astrologice nu sunt făcute publice, această zi simbolizează energie cosmică aliniată perfect pentru a le susține planurile.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii cu noroc la bani până la finalul lunii august. Ce nativi sunt favorizați</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-cu-noroc-la-bani-pana-la-finalul-lunii-august-ce-nativi-sunt-favorizati-354691.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/14/354691/profimedia0730111300.jpg" /><p>Perioada următoare se anunță una cu succes pe plan financiar și profesional pentru trei zodii. Nativii care au amânat să facă unele schimbări majore o pot face în următoarele săptămâni.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pentru cei care vor să facă schimbări majore în următoarea perioadă o pot face, căci astrele sunt de partea lor. Nativii vor avea succes pe plan profesional și financiar în următoarele săptămâni. </p>

<h2>Trei zodii cu noroc la bani până la finalul lunii august</h2>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Printre nativii care au noroc în următoarea perioadă se numără Taurii. Pentru acești nativi, apar noi oportunități de care ar fi bine să profite.</p>
<p>Își vor dori să se facă remarcați la locul de muncă, iar cei care se gândesc de mai mult timp să își schimbe jobul, se pot orienta spre un alt domeniu. Nativii trebuie să aibă mai mult curaj și pot să aibă parte și de ajutor din partea unui om drag lor. </p>
<p><b>Fecioară </b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html">Fecioarele</a> se numără printre cele mai disciplinate zodii, așa că, nu e de mirare că vor fi la fel de chibzuite și în următoarea perioadă, mai ales dacă au în plan să facă o investiție majoră la care s-au tot gândit.</p>
<p>Nativii își pot face planuri mari, dacă nu sunt încă deciși în ce direcție vor să meargă. Trebuie, în schimb, să fie mai atenți la viața de familie, căci s-ar putea să apară neînțelegeri pentru că nativii nu petrec suficient timp cu familia. </p>

<p><b>Pești </b></p>
<p>Și <a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Peștii</a> trec printr-o perioadă bună în ceea ce privește planul financiar și cariera. Vor veni cu idei bune, catalogate de unii îndrăznețe. Au noroc și la bani, în special în rândul celor care se află într-un parteneriat. S</p>
<p>unt favorizați și cei care vor să facă ceva pe cont propriu, dar nu au avut curajul până acum. Totuși, trebuie să fie cumpătați când vine vorba de bani, pentru că pot să cheltuie mai mult decât de obicei, iar asta să aducă ceva probleme în familie. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodia care trebuie să fie atentă la sănătate în această perioadă. Acești nativi ar putea fi surprinși neplăcut</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-trebuie-sa-fie-atenta-la-sanatate-in-aceasta-perioada-acesti-nativi-ar-putea-fi-surprinsi-neplacut-354632.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/13/354632/img.jpg" /><p>O zodie trebuie să fie mai atentă la sănătate în această perioadă. Stresul și epuizarea ar putea fi două dintre cauzele problemelor ce pot apărea pe parcurs. Iată cine sunt nativii care ar trebui să se relaxeze pentru moment!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-careprimesc-un-mesaj-puternic-de-la-univers-pe-12-august-2025-urmeaza-o-zi-magica-pentru-acesti-nativi-354541.html" target="_blank">Zodia Fecioară</a> ar putea fi expusă unor riscuri pentru sănătate în această perioadă, mai ales din cauza stresului acumulat. Nativii acestei zodii, ar putea ajunge la epuizare fizică și psihică dacă nu își acordă timp pentru relaxare.</p>

<h2>Fecioară - zodia care va trebui să sporească atenția </h2>
<p>Fecioarele se pot confrunta cu probleme digestive, dezechilibre ale florei intestinale și oboseală psihică. Munca intensă și alimentația procesată sau picantă pot accentua disconfortul. Pentru a evita complicațiile, este recomandată reducerea stresului, în special.  </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Așadar, este timpul ca Fecioarele să lase grijile în urmă! Totodată, ar fi indicat să nu se evite semnele legate de stres, pe care le transmite corpul. Un moment de respiro ar putea schimba multe în ceea ce privește starea de sănătate a nativilor. </p>
<h2>Lună Nouă în Fecioară </h2>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/25-august-luna-noua-in-fecioara-aspecte-generale-si-cum-afecteaza-fiecare-zodie-in-parte-354548.html" target="_blank">Ziua de 25 august</a> vine cu vești bune pentru mai multe zodii. Această perioadă vine la pachet cu o energie specială, care va oferi ocazia de a începe de la zero. Așadar, este recomandată stabilirea unor intenții încă de la început. </p>
<p>Cu toate acestea, pentru zodia Fecioară, avertismentul rămâne valabil! Însă, nativii vor avea ocazia de a se reinventa, dar și de a începe un nou capitol în ceea ce privește sănătatea. </p>
<p>Această perioadă ar putea fi un aliat bun, atunci când vine vorba de organizarea timpului, a resurselor și a stării de sănătate. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>25 august, Lună Nouă în Fecioară. Aspecte generale și cum afectează fiecare zodie în parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/25-august-luna-noua-in-fecioara-aspecte-generale-si-cum-afecteaza-fiecare-zodie-in-parte-354548.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/12/354548/pexelsapasaric14765088.jpg" /><p>Luna Nouă în Fecioară din 25 august este o ocazie bună pentru a începe un capitol nou, cu mai multă ordine în viață. Este un moment ce sprijină planurile simple, dar bine gândite. Cum ne influențează această perioadă.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe 25 august 2025, <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-11-17-august-2025-saptamana-marilor-schimbari-astrale-354490.html" target="_blank">Luna Nouă în Fecioară</a> aduce o energie de început și ordine interioară. Este o perioadă potrivită pentru a-ți stabili intențiile, a-ți organiza mai bine viața și a renunța la obiceiurile care nu îți mai folosesc. </p>

<h2>Ce aduce Luna Nouă în Fecioară</h2>
<p>Luna Nouă din această perioadă te îndeamnă să te gândești bine la ceea ce trebuie ajustat în viața ta. Este un moment bun pentru:</p>
</div>

</section><div class="__content">
<ul> <li>crearea unor obiceiuri sănătoase;</li> <li>stabilirea unor priorități;</li> <li>începerea unui proiect personal sau profesional cu pași bine calculați.</li> </ul>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-pe-9-august-cum-ne-afecteaza-354336.html" target="_blank">Energia Fecioarei</a> se combină perfect cu dorința de perfecționare, așa că este o perioadă în care poți îmbunătăți modul în care iți organizezi timpul, resursele și chiar starea de sănătate.</p>
<h2>Cum te influențează Luna Nouă</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
<p>O perioadă bună pentru a-ți organiza programul și a-ți îmbunătăți obiceiurile de muncă. Poți începe un plan de dezvoltare personală.</p>
<p><b>Taur </b></p>
<p> Luna Nouă te ajută să aduci ordine în relațiile de familie și să te ocupi mai mult de confortul tău personal.</p>
<p><b>Gemeni </b></p>
<p> Este momentul să te concentrezi pe finanțe și să faci planuri pentru stabilitatea ta materială.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Luna Nouă te susține să-ți îmbunătățești comunicarea și să te exprimi mai bine la locul de muncă.</p>
<p><b>Leu </b></p>
<p> Este un prilej bun să-ți organizezi timpul liber și să-ți pui în ordine viața socială.</p>
<p><b>Fecioară </b></p>
<p> Energie puternică pentru a începe un nou capitol legat de sănătate și rutină. Ai șansa să te reinventezi!</p>
<p><b>Balanță </b></p>
<p>Luna Nouă te ajută să te concentrezi pe finanțele comune și parteneriatele importante.</p>
<p><b>Scorpion </b></p>
<p> Este un moment prielnic pentru introspecție și pentru a face ordine în viața ta emoțională.</p>
<p><b>Săgetător </b></p>
<p> Te susține să-ți revizuiești obiceiurile legate de muncă și sănătate. Poate fi un moment bun pentru un nou început.</p>
<p><b>Capricorn </b></p>
<p> Luna Nouă aduce claritate în relațiile tale apropiate și te încurajează să-ți exprimi nevoile.</p>

<p><b>Vărsător </b></p>
<p> Este timpul să-ți organizezi planurile pe termen lung și să fii mai atent la detalii.</p>
<p><b>Pești </b></p>
<p> Te ajută să te focalizezi pe dezvoltarea personală și să pui bazele unor schimbări pozitive în viața ta.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care primesc un mesaj puternic de la Univers pe 12 august 2025. Urmează o zi magică pentru acești nativi </title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-careprimesc-un-mesaj-puternic-de-la-univers-pe-12-august-2025-urmeaza-o-zi-magica-pentru-acesti-nativi-354541.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/11/354541/img-20250811t231745088.jpg" /><p>Pe 12 august 2025, astrele se aliniază într-un mod special pentru câteva semne zodiacale, oferindu-le un mesaj clar și profund din partea Universului. Cine sunt nativii pentru care urmează o zi magică.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe 12 august 2025, patru <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-ce-zodii-sunt-favorizate-pana-la-inceputul-lunii-septembrie-354478.html" target="_blank">semne zodiacale</a> primesc un semn puternic din partea universului. Tranzitul zilei, conjuncția dintre Venus și Jupiter, aduce certitudine, iar asta spune multe. Nu numai că vor primi semne că sunt pe drumul cel bun, dar vor fi siguri că ceea ce urmează să facă este cu siguranță lucrul potrivit.</p>

<h2>Zodiile care primesc un mesaj puternic de la Univers pe 12 august 2025</h2>
<p>Pe data de 12 august, conjuncția dintre Venus și Jupiter le va oferi semnalul de care au nevoie pentru a merge mai departe nativilor Berbec. Universul le va da undă verde. E timpul ca acești <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-norocoase-in-saptamana-11-august-18-august-2025-sunt-favoritele-horoscopului-si-le-merge-bine-pe-toate-planurile-354424.html" target="_blank">nativi</a> să lase deoparte îndoielile și să aibă încredere în ei. Nu este vorba despre ego. Acești nativi au capacitatea de a atrage și mai multă pozitivitate din cea care îi înconjoară în acest moment.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Tranzitul Venus-Jupiter este croit special pentru nativii Taur. Ambele planete vorbesc limba acestor nativi, iar când se întâlnesc, rezultatul este profund liniștitor. Pe 12 august, persoanele născut sub acest semn zodiacal primesc vești de la cineva care îți spulberă complet orice iluzii legate de propriul eșec. Între Venus și Jupiter, este aproape imposibil ca acești nativi să greșească.</p>
<p>Ziua de 12 august aduce o confirmare solidă și realistă nativilor Scorpion. Ceea ce așteptau este acum al lor și, deși s-ar putea să li se pară încă dubios, sunt sfătuiți să aibă răbdare și încredere. Venus se conjuga cu Jupiter în această zi și luminează lumea emoțională a acestor nativi. </p>
<h2>Ziua de 12 august, specială și pentru nativii Capricorn</h2>

<p>De obicei, nativii Capricorn nu sunt genul care așteaptă semne. Cu toate acestea, ceea ce vor experimenta pe 12 august pare a fi prea evident pentru a fi ignorat. Da, este un semn din partea universului și acești nativi nu trebuie să îl ignore.</p>
<p>Tranzitul conjunct al lui Venus și Jupiter îi ajută să vadă că munca lor dă roade, dar este mai mult decât atât. Ideile persoanelor născute sub acest semn zodiacal sunt minunate și trebuie să le arate oamenilor de ce sunt în stare.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 11 - 17 august 2025: Săptămâna marilor schimbări astrale</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-11-17-august-2025-saptamana-marilor-schimbari-astrale-354490.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/11/354490/img-8.jpg" /><p>Săptămâna aceasta aduce o energie nouă și promițătoare pentru toate zodiile. După o perioadă în care lucrurile au mers mai greu sau au fost în așteptare, Mercur își reia mersul normal, aducând claritate în gânduri și în comunicare. E momentul să iei decizii și să duci la bun sfârșit ce ai început, fără să mai amâni.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe 12 <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-norocoase-in-saptamana-11-august-18-august-2025-sunt-favoritele-horoscopului-si-le-merge-bine-pe-toate-planurile-354424.html">august</a>, Venus și Jupiter se întâlnesc într-un moment rar de armonie, aducând noroc în dragoste și în bani. Este o ocazie să te deschizi către ceilalți, să te bucuri de relații autentice și să faci pași înainte în ceea ce privește proiectele care țin de bani sau parteneriate.</p>

<h2>Horoscop săptămânal 11 - 17 august </h2>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-ce-zodii-sunt-favorizate-pana-la-inceputul-lunii-septembrie-354478.html">Mercur</a> ne restabilește gândirea clară și ne sprijină în clarificarea situațiilor complexe. Aceasta este o perioadă favorabilă pentru a organiza planurile pe care le-ai amânat și pentru a exprima deschis ceea ce gândești.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Luna în Pești ne face mai sensibili și ne întărește intuiția, astfel că alegerile făcute în această săptămână pot fi inspirate și bine cântărite. Totuși, Saturn retrograd ne reamintește să nu uităm lecțiile trecutului și să avem răbdare atunci când lucrurile nu merg imediat cum ne dorim.</p>
<h3>Previziuni pe zodii</h3>
<p>Berbec (21 martie - 19 aprilie)<br>  O săptămână de expansiune profesională. Mercur direct clarifică un conflict sau o neînțelegere la locul de muncă, iar conjuncția Venus - Jupiter îți aduce sprijin din partea unei persoane influente.</br></p>
<p>Taur (20 aprilie - 20 mai)<br/>  Norocul îți surâde în plan financiar. Poți primi o ofertă sau o propunere de colaborare pe termen lung. În dragoste, sinceritatea aduce stabilitate.</p>

<p>Gemeni (21 mai - 20 iunie)<br/>  Proiectele amânate se deblochează, iar comunicarea devine mai fluidă. Ești mai convingător ca oricând, dar evită promisiunile exagerate.</p>
<p>Rac (21 iunie - 22 iulie)<br/>  Ești favoritul săptămânii. Venus și Jupiter îți oferă șanse rare în dragoste, reconciliere sau chiar o relație nouă. În plan personal, familia îți oferă sprijin.</p>
<p>Leu (23 iulie - 22 august)<br/>  Mercur direct în zodia ta te încarcă de energie și carismă. Este momentul ideal să te afirmi, să negociezi sau să începi un proiect creativ.</p>
<p>Fecioară (23 august - 22 septembrie)<br/>  Finalizezi cu succes o etapă profesională, dar Saturn retrograd îți cere să verifici detaliile înainte de a lua decizii importante.</p>
<p>Balanță (23 septembrie - 22 octombrie)<br/>  Primesti vești bune din străinătate sau de la un prieten îndepărtat. În plan afectiv, apare o ocazie de a clarifica o situație sentimentală.</p>

<p>Scorpion (23 octombrie - 21 noiembrie)<br/>  Succesul vine prin perseverență. Ești observat și apreciat la locul de muncă, iar în dragoste, comunicarea sinceră îți aduce liniște.</p>
<p>Săgetător (22 noiembrie - 21 decembrie)<br/>  Ai oportunități de dezvoltare profesională și personală. Călătoriile și noile conexiuni îți pot deschide uși importante.</p>
<p>Capricorn (22 decembrie - 19 ianuarie)<br/>  Focus pe viața intimă și pe gestionarea resurselor comune. Este momentul să faci ordine în finanțe și să eviți cheltuielile impulsive.</p>
<p>Vărsător (20 ianuarie - 18 februarie)<br/>  Parteneriatele sunt favorizate. Poți încheia un contract sau o colaborare profitabilă, iar în cuplu, sinceritatea aduce echilibru.</p>
<p>Pești (19 februarie - 20 martie)<br/>  Intuiția ta este la cote maxime. Profită de Luna în zodia ta pentru a lua decizii legate de carieră sau relații. Nu ignora semnalele subtile din jur.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mercur iese din retrograd. Ce zodii sunt favorizate până la începutul lunii septembrie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-ce-zodii-sunt-favorizate-pana-la-inceputul-lunii-septembrie-354478.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/10/354478/profimedia0804856742.jpg" /><p>Mercur iese retrograd din Leu. Tranzitul direct durează până pe 2 septembrie, iar perioada următoare aduce claritate și o înțelegere profundă a unor situații delicate. Unii nativi pot lua decizii care să le schimbe viața în bine.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Mercur în Leu iese din retrograd mâine, 11 august, după câteva săptămâni în care au apărut situații neașteptate pentru nativi și tensiuni. Următoarea perioadă este ceva mai liniștită și aduce claritate în viețile nativilor. Mișcarea directă a lui Mercur în Leu înseamnă o perioadă cu mai multă încredere în propria persoană și noi oportunități. </p>

<h2>Ce zodii sunt favorizate, după ce Mercur își reia mersul direct</h2>
<p><b>Leu</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Cum retrogradarea lui Mercur a fost în Leu, acești nativi au trecut printr-o perioadă complicată. Poate a apărut cineva din trecutul lor sau vechi probleme ce au trebuit rezolvate.</p>
<p>Toate le-au dat peste cap, dar acum mersul direct al lui Mercur în Leu îi îndeamnă să aibă încredere în propriile forțe și să fie sinceri. Este un moment de evoluție și de claritate. Este bine să țină cont mai mult decât de obicei de părerile oamenilor dragi. </p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Și <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpionii</a> au trecut prin situații complicate, atât în viața de familie, cât și la locul de muncă. Pentru ei, reputația devine și mai importantă.</p>
<p>Trebuie să învețe să aibă mai multă răbdare atât cu ei, cât și cu cei din jur, dar și să nu mai fie așa de încăpățânați. Poate să apară noi schimbări în bine pe plan profesional sau se vor face remarcați la locul de muncă. </p>

<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-varsator-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-332048.html">Vărsători,</a> se anunță o perioadă în care vor evolua pe plan personal. Pot avea parte de ajutor venit de la cineva de la care nu s-ar aștepta neapărat. Pot să apară și oameni noi care să îi ajute. Este, totuși, indicat să nu grăbească în relația de cuplu.</p>
<p>Unii dintre ei îi vor surprinde pe cei dragi cu faptul că vor ieși în evidență în grupul de prieteni. Pe plan profesional, este o perioadă în care își vor reevalua dorințele și limitele.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii norocoase în săptămâna 11 august – 18 august 2025. Sunt favoritele horoscopului și le merge bine pe toate planurile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-norocoase-in-saptamana-11-august-18-august-2025-sunt-favoritele-horoscopului-si-le-merge-bine-pe-toate-planurile-354424.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/9/354424/zodiinorocoase11augusthoroscop.jpg" /><p>Vești bune pentru trei zodii din horoscop! Astrele le favorizează în săptămâna 11 august - 18 august 2025, astfel că le așteaptă surprize uriașe. Trebuie să profite la maxim de tot ceea ce urmează în viețile lor.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-parte-de-un-august-spectaculos-aceasta-luna-le-aduce-tot-ce-siau-dorit-vreodata-354376.html" target="_blank">Astrele </a>aduc vești bune pentru trei zodii din horoscop. Jumătatea lunii august este momentul faborabil pentru a-și pune în aplicare planurile, pentru a-și finaliza proiectele și pentru a lua decizii, pentru că totul va funcționa exact așa cum își doresc.</p>

<h2>Care sunt cele trei zodii norocoase în săptămâna 11 august - 18 august 2025</h2>
<p>Zodiile vor avea parte de o perioadă favorabilă pentru propriile planuri la jumătatea lunii august. Le așteaptă momente importante, pe care trebuie să le gestioneze cu atenție, astfel încât norocul să nu se întoarcă împotriva lor.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Berbec</h3>
<p>Prima <a href="https://spynews.ro/monden/doua-zodii-care-isi-vor-schimba-locul-de-munca-in-august-noi-oportunitati-in-sferaprofesionala-354145.html" target="_blank">zodie</a> din horoscop care va avea parte de noroc pe toate planurile este Berbec. Nativii trebuie să își pună în aplicare planurile din punct de vedere profesional și să se pregătească pentru cea mai importantă perioadă din acest an. Berbecii trebuie să se concentreze pe evoluție. </p>
<h3>Taur</h3>
<p>A doua zodie care urmează să se bucure de un noroc incredibil estre Taur. Deși nu au avut parte de succes pe plan amoros, relațiile de iubire ale taurilor vor evolua mai mult ca niciodată. Cei care își caută jumătatea vor avea parte de surprize din acest punct de vedere. Jumătatea lunii aduce schimbări mari.</p>
<h2>A treia zodie care va avea parte de noroc pe toate planurile</h2>
<h3>Vărsător</h3>
<p>Cea de-a treia zodie care va avea parte de succes din toate punctele de vedere este zodia Vărsător. Nativii se vor bucura de succes profesional, după o  lungă perioadă dificilă pentru ei din acest punct de vedere. Fie vor reuși să își schimbe locul de muncă, fie vor evolua la actualul job.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>08.08 - Portalul Leului, cea mai puternică zi de manifestare din an! Ce trebuie să faci astăzi că să-ți meargă ziua bine</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/0808-portalul-leului-cea-mai-puternica-zi-de-manifestare-din-an-ce-trebuie-sa-faci-astazi-ca-sati-mearga-ziua-bine-354383.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/8/354383/img.jpg" /><p>Pe 8.8, Portalul Leului deschide cea mai puternică poartă energetică a anului, așadar, atenție la ceea ce manifestezi, căci se întâmplă totul mai ușor ca oricând! Iată ce trebuie să ai în vedere pentru o zi norocoasă!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Anual, pe 8 august, are loc o zi importantă pentru cei cu planuri mari care vor să manifesteze: Portalul Leului. Astăzi se spune că se deschid porți spre manifestare și transformare personală, așadar, energia puternică a acestei zile ar putea fi în avantajul nostru! </p>

<h2>Portalul Leului, o zi cu încărcătură emoțională extrem de mare</h2>
<p>Pe 8 august are loc un <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-pe-9-august-cum-ne-afecteaza-354336.html" target="_blank">moment energetic</a> puternic cunoscut drept Portalul Leului. Se spune că în această zi, Universul trimite o energie intensă, care te ajută să manifestezi mai ușor ceea ce gândești și vorbești. Tocmai de aceea, e important să fii atent la cuvintele pe care le rostești și la gândurile care îți trec prin minte.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Dacă apar gânduri negative, încearcă să le oprești! Nu este momentul să te critici sau să te îndoiești de tine. Din contră, este o zi în care trebuie să te apreciezi pentru tot ce ai realizat până acum și pentru cât de departe ai ajuns.</p>
<h2 data-end="1065" data-start="803" style="caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);">Ce trebuie să faci astăzi</h2>
<p>În primul rând, vorbește-ți frumos. Spune-ți lucruri bune, încurajatoare, chiar dacă nu o faci des. Fii recunoscător pentru tot ce ai învățat din provocările vieții. E o zi perfectă pentru a lua o pauză de la stresul zilnic și să fii prezent, pur și simplu. Bucură-te de moment, observă ce simți și conectează-te cu sinele tău.</p>
<p>Mulți consideră că această zi este o ocazie numai bună pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-retrograd-in-fecioara-ce-inseamna-pentru-fiecare-zodie-intre-6-si-29-august-2025-354216.html" target="_blank">manifestare</a>. Așa că, dacă ai dorințe sau visuri pe care vrei să le transformi în realitate, acesta este un moment bun să le pui în practică, dar gândește bine înainte să ceri!</p>


</div>]]></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
