<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Horoscop Zilnic - Horoscopul zilei de azi &amp; Informatii Zodii</title>
    <link>https://spynews.ro/horoscop/</link>
    <description>Urmărește zilnic horoscopul!</description>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Aug 2024 04:25:41 +0000</lastBuildDate>
    <language>ro-RO</language>
    <sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
    <sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 10  august 2024: Vărsătorii vor avea parte de surprize plăcute</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-10-august-2024-varsatorii-vor-avea-parte-de-surprize-placute-339232.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/9/339232/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 10 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Apar informatii interesante pentru voi; unele poate ca sunt in contradictie cu ceea ce stiati, simteati sau credeati. Si tocmai de aceea poate intrati in niste amanunte, cercetati niste surse suplimentare demne de incredere, refaceti un rationament.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Copiii sau nepotii va ocupa o buna parte din timp, si nu este vorba despre pregatirile pentru inceperea scolii: retraiti alaturi de ei bucuriile copilariei si va incarcati sufleteste. Poate ca in aceasta perioada sunteti gand la gand cu omul iubit ca a sosit timpul sa deveniti parinti.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Va simtiti increzatori in voi, va declarati multumiti de progrese recente; poate ca si energia si starea de sanatate sunt motive de satisfactie. Cineva din familie, copii sau chiar colegi ar putea sa va multumeasca pentru eforturile voastre; primiti aprecieri, un cadou chiar.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Pofta de viata, dor de cunoastere: v-ati bucura daca ati putea prelungi vacanta, prezenta voastra pe alte meleaguri. Va duc dorul oameni aflati departe de voi: sunteti asaltati de mesaje si de telefoane, mai gasiti poate niste variante sa va revedeti cat de curand.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Se poate sa pierdeti sirul unor cheltuieli in aceste zile: tentatii sunt destule si parca si voi sunteti mai generosi sau mai neatenti. Iar peste cateva zile constatati, poate, ca ati topit niste kilograme si veti vrea sa va tineti de o dieta, de un regim, de anumite ingrediente sau condimente.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Se pare ca v-ati prins intr-un proiect sau activitate demarate recent si nu va permiteti o pauza pana cand nu vedeti rezultatele dorite. Apar in plus si satisfactii de natura personala legate de starea fizica, de increderea in voi insiva, de lucrurile pe care le experimentati si descoperiti.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Poate ca nu traversati cea mai buna perioada si nu apar inca ofertele sau raspunsurile asteptate, insa aveti timp sa va ocupati si de voi, de trupul si de sufletul vostru. Imaginatia este la cote ridicate; ce visati acum poate fi un bun inceput in saptamanile care vor veni.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Posibil sa aflati ca exista concurenta pentru un post sau pentru un titlu la care aspirati; la valoare si pregatire relativ egale, insa, sansa pare sa fie de partea voastra. Sunt zile pline, interesante: atrageti priviri si atentie, iesiti in evidenta. </p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Mari ambitii in aceasta perioada si, din fericire, nu va lipsesc simtul practic si intelepciunea. Excelente sanse de realizare a planurilor pe care le-ati creionat in ultimele saptamani; acum apar si detaliile, variantele concrete si ... un discret ajutor astral.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Gaseste cineva de cuviinta sa va multumeasca pentru un ajutor pe care i l-ati acordat candva si va invita la o inghetata, la un pranz. Posibil sa vi se faca o marturisire ori sa aflati niste lucruri pe care nici macar nu le-ati fi banuit; veti reflecta insa mai profund asupra lor.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Zile si saptamani grozave pentru voi: oportunitati, surprize placute, strangeti roade ale unor eforturi anterioare. Veti face, probabil, o selectie a celor cu care va petreceti mare parte din timp si ii veti alege pe cei mai activi, energici, indrazneti si parolisti.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Ganduri legate de o afacere de familie, de asigurare a stabilitatii financiare pentru copii, nepoti. Sau, daca acesta este stadiul relatiei voastre, preocupare sa gasiti o locuinta pentru voi doi, sa va intemeiati o familie, sa va refaceti viata daca este cazul.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 9 august 2024: Racii se bucură de timpul petrecut alături de persoana iubită</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-9-august-2024-racii-se-bucura-de-timpul-petrecut-alaturi-de-persoana-iubita-339199.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/8/339199/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 9 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Ocupati cu gandurile voastre, este posibil sa pierdeti o remarca a celuilalt, o intrebare care vi se adreseaza. Exista sansa unei intalniri tonice, o aparitie surprinzatoare in viata voastra; cineva care va cunoaste foarte bine va ofera un sfat, o sugestie, o incurajare.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Momente de respiro: poate ca ati scapat de presiuni de natura materiala, ati achitat o datorie ori v-ati facut o pomana. Veti avea timp sa va descarcati sufletul fiintei iubite sau cuiva foarte apropiat de sufletul vostru, sa respirati aer curat undeva la drum.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Inima buna, revin sperante, apar confirmari: se depaseste criza din relatia personala, aflati ca lucrurile nu stau deloc asa cum v-ati temut. Poate faceti chiar pregatiri de drum impreuna cu fiinta iubita ca sa respirati aer curat la propriu si la figurat.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Momente mai linistite: savurati vreo realizare recenta, va bucurati de timpul petrecut alaturi de fiinta care v-a cucerit inima. Inspiratie: tot felul de idei va vin in aceste zile dar, spre deosebire de alte dati, veti lasa poate sa mai treaca ceva timp pana cand sa treceti la actiune.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Faceti pregatiri in vederea unei intalniri, va implicati in poate in organizarea unui eveniment, a un team-building. Este o perioada cu rezultate financiare neasteptate daca sunteti intr-o activitate pe cont propriu si ati avut inspiratia sa nu va luati concediu tocmai acum.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Ar putea sa se adauge ceva bugetului pentru acest sfarsit de saptamana: sa vi se faca o plata, sa apara un bonus ori sa scoata la lumina partenerul de viata o rezerva financiara. Pregatiri: poate ca sunt mai multi participanti decat va asteptati la o reuniune de familie.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Va trageti sufletul dupa zile destul de aglomerate, aveti timp sa discutati cu ai vostri despre o chestiune care va vizeaza pe toti. Si poate ca va hotarati din scurt sa ajungeti intr-o statiune sau la o cabana in acest sfarsit de saptamana ca sa fie mintea limpede pentru toata lumea.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>O sansa in plan profesional pentru voi, un castig in sfera sociala: veti avea bucuria sa constatati ca eforturile voastre nu au trecut neobservate. Sunteti poate anuntati ca ati depasit perioada de proba si sunteti angajati definitiv, ca vi s-a acordat o gradatie in plus.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Va mirati poate de bunavointa care vi se arata, va intrebati ce s-ar putea ascunde in spatele acesteia. Astazi se pare ca mai nimic; ar putea fi vorba, insa, despre o recunoastere si multumire pentru fapte ale voastre, pentru o vorba buna atunci cand celalalt a avut mai multa nevoie de ea.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Vizibilitate in sfera sociala, postarile voastre au un numar surprinzator de mare de vizualizari si de aprecieri. Un fost client sau colaborator v-ar putea face un servicu pe neasteptate: va recomanda unor potentiali clienti, va indreapta atentia spre un post liber potrivit voua.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>E rost de o mica petrecere la firma, o aniversare eventual; o intalnire oficiala decurge neasteptat de bine. Poate ca incepe sa se materializeze o promisiune care vi s-a facut, demareaza un proiect asupra caruia ati batut palma recent.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Generozitate, larghete: conteaza mai putin cat va costa, aveti in schimb satisfactia de a vedea bucurie pe fetele celor mici ori surpriza pe care o faceti fiintei iubite. Se poate ca abia acum sa se mai linisteasca emotiile dupa o intalnire recenta, dupa o declaratie de dragoste.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 8 august 2024: Peștii vor avea parte de o investiție serioasă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-8-august-2024-pestii-vor-avea-parte-de-o-investitie-serioasa-339157.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/8/339157/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 8 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Din ambitie sau de placere, incep sa se adune o multime de activitati pe care vi le propuneti pentru perioada urmatoare. Si se prea poate ca experientele realizate si rezultatele obtinute sa schimbe in buna masura impresia despre voi insiva si chiar domeniul de interes, locul de munca.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Eforturi, exercitii, antrenamente: sunt niste lucruri de finete asupra carora vreti sa lucrati astfel incat sa va prezentati la cel mai inalt nivel in fata competitiei, a unui juriu. Sau poate ca ati trecut fara sa va dati seama de la nivelul de amator sau pasionat la cel de profesionist.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Continua o vara fierbinte in sfera sentimentala: traiti din plin alaturi de omul iubit, eventual cautati sa recuperati timpul pierdut in perioada in care ati fost certati. Entuziasm, caldura, inspiratie, generozitate: de toate acestea si de multe altele se bucura copiii vostri.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Apreciati acum cu mai multa claritate plusurile si minusurile ofertelor imobiliare pe care le-ati primit si va pregatiti sa faceti alegerea, sa incepeti un capitol nou in viata voastra. Experiente si amintiri grozave pentru cei mici care isi petrec aceste zile de vacanta la bunici, la rude.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Se va gasi in aceste zile un prilej in care sa deschideti subiectul renegocierii salariului, al  veniturilor voastre. In ansamblu, insa, situatia pare buna in plan financiar: apar mici castiguri, beneficiati de reduceri, promotii sau de o facilitate care vi se adreseaza in mod direct.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Evenimente neprevazute pot lucra in favoarea voastra acum: sunt tot felul de urgente ori  solicitari ale sefilor in urma carora va confirmati valoarea, va sporiti prestigiul. Suna telefonul si ar putea fi vorba si despre o invitatie la un interviu, intalnire pentru negocieri.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Alterneaza momentele in care radeti cu altele mai serioase in care reflectati la intamplari din trecutul vostru din care chiar si acum extrageti niste invataminte. Posibil sa descoperiti ingrediente naturale ce au efect relaxant si va ajuta sa va reveniti cu somnul.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Buna memorie si atentie la detalii: sunt zile bune pentru voi in plan intelectual, de care ar trebui sa profite cei care urmeaza sa sustina examene, restante. Poate ca nu ar strica sa duceti masina la o revizie daca ati fost plecati la drumuri lungi si mai aveti in plan si altele.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Cochetati poate cu ideea unui nou loc de munca, cu ceva care sa puna in valoare studii, talente sau experienta acumulata recent. Iar in aceasta perioada pot aparea oferte pentru voi, poate chiar si la relativ mult timp dupa momentul la care ati trimis un CV.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Dureaza poate mai mult decat va asteptati primirea unui raspuns, desi decizia fusese luata si va multumeste pe de-a-ntregul. Inspiratie de moment in alegerea unei destinatii pentru sfarsitul de saptamana; poate ca este vorba despre o oferta de gen last-minute, de o reducere.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Perioada destul de animata in sfera sociala: contacte, propuneri, negocieri. Descoperiti poate miscari ale concurentei si veti fi pe faza, pregatiti si voi schimbari in oferta voastra. Buna intelegere in cuplu: o perioada excelenta pentru cei aflati la inceputul unei relatii.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Posibil sa primiti o compensatie ori sa vi se ofere o reducere promotionala; in ansamblu, insa, sunt de luat mai multi factori in considerare daca este vorba despre o investitie serioasa. Discutii interesante, chiar daca acum difera in buna masura punctele voastre de vedere.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 7 august 2024: Vărsătorii vor avea parte de surprize plăcute</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-7-august-2024-varsatorii-vor-avea-parte-de-surprize-placute-339111.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/6/339111/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 7 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>De voie sau de nevoie se pare ca veti calatori mai mult in perioada urmatoare; veti fi poate intr-o mai stransa legatura cu frati, verisori si va vizitati, se pune poate problema unei afaceri de familie. O zi oarecum norocoasa, relatii placute; va face cineva cinste cu o cafea, cu un film.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Isi aduc aminte de voi clienti cu care nu ati mai relationat de ceva vreme sau poate ca seful are o propunere interesanta pentru voi. E rost de cheltuieli, nu toate justificate: vi se par interesante si atragatoare tot felul de lucruri pe care le vedeti intr-o vitrina sau pe vreun site.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Zile grozave: se face lumina in mintea voastra, in sufletul vostru, prinde viata un vis mai vechi. Este poate suficient un pont ca sa completati apoi tabloul si sa faceti un plan de bataie pentru o perioada mai lunga, ca tot trebuie sa fie un an de inceputuri pentru voi.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Salutari de la prieteni aflati in concediu si poate ca stabiliti sa ajungeti si voi in statiune sau la cabana la sfarsit de saptamana. Posibil sa fiti implicati ca intermediar intr-o tranzactie sau cine stie cum si veti avea pe neasteptate un castig suplimentar.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Ar putea sa va intre niste bani in cont ori poate beneficiati de un avantaj, o reducere, se compenseaza intr-un fel o suma pe care o aveti de plata. O confidenta a voastra ar putea fi urmata de desertarea sacului sufletesc al cuiva apropiat; o usurare pentru amandoi.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Ii surprindeti placut pe ceilalti cu o noutate in tinuta, cu o schimbare in infatisarea voastra. Pofta de viata, bucurie sa va intalniti cu prietenii la un suc, la o inghetata. Iesiti cumva in evidenta daca nu va propuneti acest lucru; apare poate si pretendentul dorit, primiti complimente.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Ii veti dovedi fiintei iubite dragostea ce i-o purtati intr-un mod cat se poate de practic si de concret; se va simti din plin ajutorul vostru, preocuparea pentru sanatate ori pentru linistea cuplului vostru. Iar cireasa de pe tort ar putea fi un mic cadou, un gest delicat.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p> Nu va lasa sufletul sa luati o pauza, simtiti ca mai sunt atatea de rezolvat. Ati putea fi mirati de raspunsul primit la o eventuala rugaminte de ajutor si, bineinteles, de rezultate, de rapiditate, de povara care vi se ia de pe umeri.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Poate va hotarati sa schimbati in buna masura atmosfera dintr-o camera, umpleti un colt, un perete. Este destul de usor sa ajungeti impreuna cu omul iubit ca a sosit timpul sa formati o familie, sa va mutati impreuna, sa deveniti parinti.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Mai multa liniste si timp pentru voi in perioada urmatoare; treptat si starea de sanatate se poate imbunatati, va regasiti energia si vigoarea. Veti face poate niste calcule legate de un credit pentru achizitionarea unei locuinte sau pentru reparatii, imbunatatiri, confort.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Viata sociala revine la parametri cu care erati obisnuiti: revin din concediu prieteni, rude, cunostinte, clienti sau poate ca v-a ajuns perioada de pauza si luati voi initiativa si ii contactati. Surprize placute si in sfera sentimentala, mai ales daca in ultimul timp v-ati simtit neglijati.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Destule solicitari pentru voi in aceasta perioada; poate ca sunteti chemati sa supliniti absenta unui coleg, iar prestatia voastra va conta mult in ochii sefilor. O colaborare profesionala se poate indrepta spre o stransa prietenie, o relatie sentimentala chiar, daca nu aveti pe nimeni acum.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 6 august 2024: Taurii vor fi într-o formă grozavă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-6-august-2024-taurii-vor-fi-intro-forma-grozava-339067.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/5/339067/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 6 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Fapte sau lucruri pe care le-ati realizat fara mare tam-tam ar putea sa fie observate si apreciate in aceste zile, iar poate ca in zilele urmatoare va puteti trezi cu o oferta concreta. De odihna si de eventualul tratament care v-a fost recomandat nu ar trebui sa uitati din cauza bucuriei.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Forma grozava pentru voi in aceste zile (fizic, mental, emotional) si merita sa profitati de ea: intalniri, negocieri, discutii, sa va aratati disponibilitatea pentru un proiect solicitant, pentru o pozitie ce ar implica un plus de responsabilitati pentru voi.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Simtiti poate ca ati gasit, in sfarsit, locuinta care se potriveste cel mai bine nevoilor voastre si va pregatiti sa semnati contractul, sa incheiati formalitatile cu banca. Se umple casa de rude, va viziteaza nepoti sau copiii, va pregatiti de niste zile grozave.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Posibil sa atingeti esenta unei probleme sau situatii pe care in ultima perioada doar ati tatonat-o si sa aflati puncte de vedere ale celuilalt la care nici nu v-ati fi gandit. Revederea sau convorbirea telefonica cu frati, veri sau cu rude care traiesc departe de voi va umple inima de bucurie.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Se mai duc niste bani, fara parere de rau, pe vreo achizitie de marca sau poate ca este vorba despre imbracaminte de sezon ori pentru vreun eveniment la care urmeaza sa luati parte. Posibil sa vi se dea dreptate dupa o discutie de mai zilele trecute, sa vi se recunoasca valoarea.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Entuziasm, emotii, nerabdare, visuri legate de un proiect aflat in desfasurare sau care a primit recent aprobarea sefilor, autorizatiile necesare. Ati putea avea si confirmarea sentimentelor pe care vi le poarta fiinta iubita sau a celei pe care doriti sa o cuceriti. </p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Reusiti acum sa puneti cap la cap evenimente sau informatii parvenite voua recent, realizati daca sunt lucruri care depind de voi si care ar trebui schimbate ca sa obtineti rezultatul dorit. Nu ar trebui sa va para rau de timpul petrecut visand, relaxandu-va, odihnindu-va.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Nu prea aveti sanse sa treceti neobservati in aceste zile si, de fapt, ar fi spre binele vostru sa va etalati niste calitati ori sa initiati intalniri, negocieri. Se poate “lipi o eticheta” de voi in aceste zile care are legatura cu vorbele, faptele sau realizarile voastre; va faceti un nume.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Iese in evidenta contributia voastra la un succes al echipei din care faceti parte, vi se recunosc niste merite; ar putea aparea chiar si un bonus. O promovare sau un post obtinut recent v-ar putea face sa visati la o locuinta mai spatioasa, mai confortabila.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Eventuale tensiuni sau raceala de ieri lasa loc unei negocieri; se schimba in oarecare masura puncte de vedere sau pretentii. Posibil sa scapati de o problema de ordin financiar: vi se face o plata, se deblocheaza o finantare, vi se restituie un imprumut.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Dorinte, nevoi, ambitii, dar si calcule: veti sti daca va permiteti sa va angajati la un credit pentru un proiect ce v-ar putea aduce bune rezultate pe termen mai lung. Se bazeaza cineva pe discretia si pe judecata voastra si va cere o parere, va incredinteaza un secret.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Posibil sa aflati niste informatii importante pentru voi direct de la sursa, sa primiti recomandari din partea unui expert pentru o problema presanta a voastra. Ati putea primi forma scrisa a unui contract despre care ati discutat saptamana trecuta, un punct de cotitura pentru voi.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 5 - 11 august: Taurii vor avea o perioadă norocoasă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-5-11-august-taurii-vor-avea-o-perioada-norocoasa-339054.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/5/339054/img-20240805t145725606.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul săptămânii 4 - 11 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce îți rezervă astrele. Iată ce spune astrologul Remus Ionescu despre fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Curiozitate, cautari intelectuale: sanatatea pare sa faca parte din prioritatile perioadei si va veti interesa de probleme specifice voua sau cu care se confrunta ai vostri, precum si de prevenire, reparare. In plus, poate ca veti fi mai atenti la conditiile in care va desfausrati activitatea si la acei factori care contribuie la boli profesionale, deranjamente sau caeva cronic. La fel de bine, va interesati de activitati sportive sau de alta natura care contribiie la starea voastra de bine, vitalitate. Oricum, perioada grozava pentru voi, ce va poate aduce progrese importante in plan profesional (evident, cei mai tineri sau nou sositi intr-un domeniu de activitate au cel mai mult de castigat din acest punct de vedere). Una peste alta, o saptamana plina: deplasari, activitate, lecturi, observatii valoroase, experimente.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Perioada norocoasa pentru voi, una in care va simtiti bine, in largul vostru. Mare fericire pe fata copiilor vostri pentru activitatile pe care le fac acum pentru timpul petrecut alaturi de colegi si de prieteni. Foarte buna perioada pentru doamnele care doresc sa devina mame; discutii cu omul iubit pentru viitorul copiilor pe care ii aveti.  Perioada nu lipsita de cheltuieli, unele aparute pe neasteptate (nevoia de a repara sau de a inlocui ceva), altele cu bataie mai lunga (investitii, rezerve, provizii). Totusi, se prea poate ca idei de afaceri sau ca o activitate pe care o realizati in secundar sa aduca acum si roade financiare. Apar aprecieri, laude, eventual un premiu daca participati la un concurs, festival. Marti si miercuri sunt zile faste in plan financiar.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Va intoarceti, poate, atentia spre activitati pe care candva le faceati cu rezultate grozave si cu mare drag; oricum, in aceasta perioada pare sa va marcheze trecutul si sa constituie o sursa de inspiratie pentru voi. In mare, insa, este o perioada deosebita pentru voi, in care va doriti schimbari remarcabile in plan personal, profesional si, unde este cazul. chiar relational. Curiozitate, lecturi, calatorii pentru a vedea cu ochii vostri cum stau lucrurile, sa le aflati din gura localnicilor. Pe de alta parte, pare sa fie so perioada in care va hotarati sa faceti o curatenie mai serioasa in locuinta, sa aduceti un plus de confort si de culoare, va pregatiti eventual sa fiti gazde pentru rude, prieteni buni. Observati cum dintr-o data scapati de un complex psihologic, depasiti o bariera, un record personal.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Sfera financiara este importanta pentru voi si, dupa caz, va propuneti sa refaceti o rezerva, sa scapati de o datorie ori sa accesati un credit (pentru o investitie mai degraba decat pentru niste cheltuieli, ceva care in timp sa va aduca un castig, o economie). Chiar si in locurile pe care le vizitati, daca sunteti in concediu, observati obiceiuri ale locului, retete, materiale, tot ce ati putea folosi la intoarcerea acasa cu efecte in plan material, financiar. Cei mici pot fi mai usor convinsi sa lase din mana telefonul sau tableta si sa citeasca, sa petreaca timp in natura observand peisaje, animale, dar si fenomene, realitati. Nu lipseste o oarecare tensiune interioara, dorinta de a transforma un esec de cine stie cand intr-o victorie sau o lectie valoroasa de viata, sa va realizati un vis.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Luna noua in semnul vostru la inceputul saptamanii; de aici, dorinte ambitioase, emotii intense, o tinta pentru perioada care urmeaza. In plus, va bucurati de mesaje, salutari, complimente, un cadou poate, semn de respect, pretuire. Poate fi ziua unei intalniri ce va lasa plini de sperante (daca nu sunteti prinsi intr-o relatie), vorbiti despre viitorul vostru: dupa caz, despre uniune, casatorie sau copii in familia voastra. Marti si miercuri, zile bune in plan financiar: daca nu este vorba despre incasari, un plus salarial sau recuperarea unei sume, foarte bine poate fi o investite inspirata, reducere substantiala la un articol de interes pentru voi. Oricum, energie, grozava stare interioara si pofta de viata; bine este sa evitati excese, planuuri care se pot dovedi cu usurinta a fi nerealiste.</p>

<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Luni, zi mai linistita: nevoie de odihna, reflectie, timp doar pentru voi. Totusi, se schimba ceva in bine fata de saptamanile anterioare: revin prieteni, cunostinte, oameni cu care colaborati; telefoane, aranjamente sa va intalniti, poate chiar o oferta de munca sau de colaborare, reconfirmarea unui acord pe care vi l-ati dat anterior. Si la nivel relational se pot imbunatati lucrurile: dispar banuieli, umbre si reapare bucuria de a petrece timp impreuna, de a povesti cate in luna si in stele. Marti (mai ales) si miercuri, intalnire cu amplu ecou in inima celor care actualmente nu sunt prinsi intr-o relatie; poate fi vorba despre un ex, dar care revine cu o atitudine schimbata, dorinte, declaratii, angajamente. Inclinati spre critici de obicei, vreti sa treceti peste nemultumiri, sa mai acordati o sansa unei relatii, situatii.</p>

<p><b>Balanta</b></p>
<p>Luni, zi placuta: discutii antrenante despre locurile vizitate recent, lucruri care v-au impresionat. In plus, zi banoasa; poate ca angajatorul contrubuie la cheltuielile de concediu, apare un client important, o comanda mai serioasa. Marti si miercuri pare sa nu se intample mare lucru; lucrurile merg din inertie, conform celor stabilite anterior. Oricum, nevoie de odihna, refacere. Joi, schimbare de stare de spirit, bucurie pentru o revedere, mesaje, invitatie la un interviu de angajare daca v-ati manifestat interesul pentru un post. In plus, cochetarie, preocupare pentru sine, infatisare: va completati, poate garderoba, ajungeti la un salon de coafura, de masaj, schimbati culoarea parului. La fel de important, incepeti sa luati in serios o idee de mai zilele trecute care vi s-a parut un vis frumos, dar greu de realizat.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>La inceput de saptamana, la locul de munca se pun in aplicare acele schimbari despre care s-a vorbit saptamana trecuta. In cazul celor cu activitate individuala, poate ca are loc o intalnire importanta sau, daca este vorba despre oameni cu care se cunosc de mult, un telefon este suficient pentru prelungirea unei intelegeri, iar semnarea actelor se va realiza curand. Cei care sunt pe pozitie de sefi incearca sa schimbe ori sa impuna niste reguli, sa isi impuna prezenta intr-un colectiv in care au ajuns de curand. Marti si miercuri, zile bune pentru bani; cu atat mai bune cu cat sunt si niste datorii ce pot fi acum achitate, un credit pe care vor sa il inchida cat mai curand posibil. Ajungeti, poate, la un eveniment, intalnire, agapa si este prilej de bucurie.</p>

<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Perioada plina de dinamism: intalniri, discutii, negocieri, oportunitati in plan profesional. Mercur, retrograd, va poate juca feste in relatii; eventuale nemultumiri sau certuri din aceste zile va pot faca sa luati o hotarare legata de locul de munca, de o asociere, colaborare sau va indreapta gandurile spre o activitate pe cont propriu. Este o saptamana grozava pentru cei a caror activitate este legata de prezenta pe retele sociale, precum si pentru cie care vor sa lanseze un canal de comunicare cu fanii ori sa se faca acum cunoscuti. Surprize placute in plan social sau la locul de munca, in relatia cu seful, in zilele de marti, miercuri: o discutie deschide perspective interesante; nu este timp si loc pentru modestie. Se poate accentua tensiunea dintr-o relatie: de cuplu, prietenie, asociere.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>La inceput de saptamana, griji de natura financiara: chestiuni ce trebuie clarificate, puse la punct, sume pe care le au de achitat sau de recuperat, despagubiri de incasat, eventual un credit pentru care au aplicat (pe care poate ca doresc sa il foloseasca in scop educational, turistic, pentru relocarea intr-un alt centru universitar, de cercetare etc.). In continuare trebuie sa acorde atentie sanatatii; de fapt, mai ales acelor activitati solicitante, miscari repetitive, conditiilor de lucru car epot accentua un disconfort, care implica o doza de risc, de pericol. Sunt la mare cautare specialisti intr-un domeniu relativ ingust, de avangarda. Cei mai tineri sau novici au de castigat de pe urma prezenti unui cunoscator, om cu experienta; ,,fura meserie''. Faceti contacte ce se pot dovedi utile daca sunteti undeva la drum, in concediu, tabara, cantonament.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>La inceput de saptamana, animatie in plan relational; poate ca o discutie inceputa in weekend-ul abia incheiat continua acum in alta nota, alt ton. Vorbiti cu omul iubit despre viitorul vostru (felul in care va puteti sprijini, ajuta, sustine), despre copii. Poate fi ziua intalnirii cu un potential client important si, chiar daca exista probleme de moment care pot impiedica inceperea colaborarii veti estima impreuna cat ar putea dura pana la momentul rezolvarii. Marti si miercuri, preocupari de natura financiara (pot avea legatura cu cele mentionate anterior: o plata sau o compensare pot fi semnalul reluarii relatiilor, colaborarii, al continuarii unui contract). Cei mici sunt plini de energie, indrazneala si curiozitate; au tendinta de a fi neascultatori, vor sa faca lucrurile pe cont propriu, sa isi asume riscuri si responsabilitati.</p>

<p><b>Pesti</b></p>
<p>Se invioreaza sfera relationala, sentimentala. Este perioada in care pate aparea cineva in viata celor care sunt singuri actualmente; daca tot este Mercur rtetrograd, poate ca incearca cineva sa reia legatura cu ei, sa vada care este starea lor interioara, daca sunt sanse de impacare. Pentru unii dintre Pesti, mare presiune interioara pentru o utare, relocare sau schimbari majore in locuinta, reparatii de amploare, daramari si constructii pe o proprietate a lor. Poate ca de rezolvarea problemei locative depinde continuarea relatiei, finalizarea aranjamentelor de logodna, casatorie. Pe de alta parte, luni poate ca este o zi mai delicata din punctul de vedere al sanatatii, nu se da dus un deranjament aparut de putine zile. In general, insa, nu pare a fi ceva semnificativ si intr0un timp scurt se pot bucura iarasi de viata, de activitatea lor.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodia care își găsește sufletul pereche în luna august. Viața acestor nativi se schimbă radical după Luna Nouă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-isi-gaseste-sufletul-pereche-in-luna-august-viata-acestor-nativi-se-schimba-radical-dupa-luna-noua-339039.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/5/339039/horossufpereche.jpg" /><p>Vești bune! O zodie își găsește sufletul pereche în luna august! Acești nativi vor avea parte de multe clipe de vis, asta pentru că viața lor se va schimba radical după Luna Nouă. Cine sunt cei ce vor scăpa definitiv de ghinionul în dragoste.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>O <a href="https://spynews.ro/horoscop/iunie-e-luna-lor-zodia-care-da-lovitura-la-inceputul-verii-2024-pe-toate-planurile-335490.html">zodie</a> va avea toate motivele să radieze de bucurie în luna august! Acești nativi vor avea parte de multe momente speciale și își vor face amintiri de vis! Ei vor avea noroc în dragoste, bani, dar și în carieră!</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Zodia care își întâlnește sufletul pereche</h2>
<h3>Rac</h3>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Lună Nouă în Leu de pe 4 august aduce schimbări pentru multe zodii! Persoanele născute sub semnul <a href="https://spynews.ro/horoscop/zece-secrete-despre-zodia-rac-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-sensibili-307020.html">zodiei Rac</a> vor avea mari șanse să își întâlnească sufletul pereche în perioada următoare. Ba chiar mai mult, ei vor fi atât de îndrăgostiți încât vor lua în calcul varianta de a ajunge repede în fața altarului.</p>
<p>Acești nativi vor avea norocul să găsească un partener ideal, o persoană care le va schimba total ideea despre relații! Ei vor învăța cu această ocazie ce înseamnă iubirea adevărată!</p>
<p>Nativii zodiei Leu vor experimenta o perioadă favorabilă pe toate planurile. Ei vor da lovitura și când vine vorba de bani! </p>
<p>Acești nativi  vor încasa o sumă uriașă curând, motiv pentru care vor avea de sărbătorit. De  asemenea, ei își vor permite să își cumpere tot ce au visat vreodată și nu vor mai avea griji de natură financiară.</p>

<p>Persoanele născute sub semnul zodiei Rac vor avea ocazia să își schimbe locul de muncă. Acești nativi ar putea lucra într-un domeniu la care au visat mereu!</p>
<p>Cu atât mai mult, este important de precizat faptul că nativii zodiei Rac vor uita complet de griji și probleme, asta pentru că astrele sunt de partea lor. Tot ce își doresc ei va deveni realitate și se vor bucura din plin de fiecare secundă a vieții.</p>
<p>Luna august aduce multe oportunități și speranțe pentru persoanele născute sub semnul zodiei Rac, iar ei trebuie să știe să profite de maxim de orice ocazie! Acești nativi vor spune „adio” suferinței pentru totdeauna și vor avea parte de ceea ce merită cu adevărat!</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 5 august 2024: Vărsătorii primesc bani</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-5-august-2024-varsatorii-primesc-bani-339027.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/4/339027/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 5 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Posibil sa incasati un avans pentru o prestatie a voastra sau pentru materiale cel putin si sa incepeti o activitate ce va aduce si satisfactii sufletesti. O sansa pentru incepatori: va alaturati unei echipe de profesionisti, puteti sa furati meserie de la un expert.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Farmec si gratie, o forma de zile mari: faceti o impresie excelenta celor cu care intrati in contact, sunteti responsabili cu buna dispozitie in colectiv. Si poate ca pregatiti acum terenul pentru o discutie mai serioasa legata de o colaborare ce prezinta avantaje pentru ambele parti.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Activitate din plin, chiar si daca sunteti in concediu. Poate ca faceti niste lucrari de amploare in casa: schimbati culorile peretilor, mobila, montati niste decoratiuni interioare, redati farmecul si stralucirea unor lucruri care au pentru voi valoarea sentimentala, o mostenire de familie poate.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Posibil sa faceti niste investitii suplimentare in casa fata de cele gandite la inceputul proiectului de renovare; amenajati un colt al vostru, un birou. Sau, daca sunteti undeva la drum, gasiti drept suvenir lucruri frumoase care isi vor gasi loc pe un perete, pe un raft.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Posibil sa mai faceti mici cheltuieli pentru casa pe care nu le aveati in plan: lucruri frumoase care isi gasesc locul intr-o vitrina sau pe un perete. Ar putea trece pe la voi spre seara cineva cu care nu ati mai avut de multa vreme ocazia sa stati de vorba pe indelete.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Aprecieri primite astazi din partea unor colegi sau a sefului va ajuta sa depasiti niste indoieli in ceea ce va priveste. Nu sunt excluse probleme legate de somn in aceasta perioada; veti putea realiza, insa, ca au legatura si cu starea voastra de spirit.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Poate ca ar trebui sa asteptati linistiti desfasurarea evenimentelor sau o confirmare fara sa va mai faceti griji in mod inutil. Lucruri bune pot aparea pe neasteptate in viata voastra; de asemenea, o invitatie la un interviu, o negociere, o hartie oficiala.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>O zi destul de incarcata; va bucura insa faptul ca sunteti cautati, ca primiti raspunsuri pe care le asteptati cu nerabdare. Apare chiar o invitatie la un eveniment profesional sau poate faceti cu colegii o sedinta prelungita la o cafea, la un suc.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>O decizie importanta a voastra se pare ca este luata deja si veti gasi si modalitatea de a o face cunoscuta celor implicati astfel incat sa nu existe nemultumiri. Urmeaza cateva zile favorabile pentru voi si, daca sunteti pe faza, veti schimba in bine un curs al evenimentelor, o relatie.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Ati putea primi intamplator un pont pe care il veti valorifica aproape instant: prindeti ultimele bilete cu reducere la o escapada turistica sau poate ca este vorba despre locuri la un curs ce va poate aduce mai tarziu un salt in cariera.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Ar fi momentul sa faceti demersuri pentru a intra in posesia unor sume sau bunuri care vi se cuvin, sa cereti o recalculare daca sunteti convinsi ca ati fost nedreptatiti. Posibile urgente astazi: solicitari ale unui client important sau ale sefului, un examen neoficial pentru voi.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Veti fi poate sub tirul unor intrebari, telefoane, mesaje sau poate ca apare o oferta pentru voi la care visati de multa vreme. Deschide poate fiinta iubita subiectul copii: este pregatita sa deveniti parinti (inca o data, eventual) si parca nu ar vrea sa auda un NU din partea voastra.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 4 august 2024: Balanțele vor cheltui bani</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-4-august-2024-balantele-vor-cheltui-bani-339003.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/3/339003/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 4 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Destindere, inima buna si un plus de atentie la tot ce va inconjoara: va inspirati, va ganditi sa preluati ceva din ceea ce vedeti sau intalniti si eventual sa il transformati intr-un hobby, pasiune. Sau poate ca v-ati bucura sa oferiti ceva asemanator copiilor vostri, sa le faceti bucurii.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Va bucurati de cele vazute si de oamenii intalniti, dar parca abia asteptati sa reveniti acasa unde sa va reincarcati bateriile alaturi de ai vostri. Primiti si acel sprijin emotional, incurajari si idei utile sau chiar forme concrete de ajutor pentru un proiect de actualitate.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>V-ar putea veni ideea sa transformati in munca pasiuni sau interese intelectuale: poate va faceti un canal online in care sa vorbiti despre ce ati descoperit de curand, ce ati invatat, ce v-a captat atentia. Bucurie sa va faceti noi prietenii cu ocazia unei excursii, plimbari.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Posibila hotarare de ultim moment sa ajungeti intr-un colt de natura care este pe gustul tuturor celor din familie, sa repetati o experienta placuta de la inceputul acestei veri. Va este clar incotro va doriti sa se indrepte o relatie inceputa recent si ii veti comunica si celuilalt acest lucru.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Cheltuieli diverse: va rasfatati pe voi si pe cei dragi, gasiti un motiv de bucurie, ceva de  sarbatorit. Pentru cei singuri, schimbarea de spirit si de infatisare atrage cu siguranta atentia cuiva din anturaj ori unei persoane intalnite de curand; se poate infiripa ceva frumos.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Oportunitati si variante sunt destule, iar voi simtiti ca sunteti la un moment de rascruce si trebuie sa faceti o alegere, o schimbare. Graba ar putea strica treaba, insa; nu merita neglijat sfatul parintesc, experienta cuiva de care va simtiti apropiati sufleteste.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Scoateti de la pusculita o suma ca sa faceti o surpriza, un cadou cuiva drag, un lucru la care visa de mult. Este mare dorinta voastra de a va afirma si de a va castiga independenta financiara; planuri realiste acum de a face o afacere pe cont propriu ori sa dezvoltati una pe care o aveti.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Viata sociala bogata, sansa unei intalniri sau revederi cu cineva care ar putea juca un rol<br>  important in viata voastra in lunile care urmeaza. Viitorul va preocupa acum: planuri, sperante, simtiti ca va veti putea exprima la adevarata valoare de acum inainte.</br></p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Orele petrecute intr-o vizita la rude sau la parinti va ajuta sa va reincarcati bateriile, chiar si pe cele ''emotionale''. Ajungeti poate la problema valorificarii unui teren sau a unui imobil, nu sunteti straini de ideea de a incerca ceva in domeniul agricol sau sa ridicati o casa de vacanta.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Este o perioada plina de drumuri, excursii si vizite pentru voi; va bucurati, insa, sa reveniti acasa, acolo unde va simtiti cel mai bine. Primiti poate vizita unor rude sau prieteni: se afla in trecere prin localitatea voastra si nu pierd prilejul sa va intalniti fata in fata.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Aer proaspat in relatia de cuplu: sensibilitate, intuitie si creativitate, vorbiti cate in luna si in stele, va sfatuiti impreuna asupra unor viitoare destinatii de vacanta atractive pentru voi. Sau, daca este cazul, ar putea aparea o muza, un model sau un partener care va inspira si va da curaj.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Pare ca plutesc in aer inspiratia, sensibilitatea, romantismul: vi se face curte, va certati ca sa aveti de ce sa va impacati si sa va faceti mai apoi declaratii de dragoste. Gasiti poate un loc deosebit in care sa sarbatoriti un eveniment al cuplului, o aniversare, sa rememorati amintiri.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 3 august 2024: Satisfacții profesionale pentru Fecioare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-sambata-3-august-2024-satisfactii-profesionale-pentru-fecioare-338976.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/2/338976/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 3 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Gesturi mici sau cadouri simbolice pot avea un efect remarcabil asupra fiintei iubite, va ajuta sa consolidati o relatie de prietenie sau de colaborare. Zile grozave pentru cei mici: pe langa bucuria jocului isi descopera calitati, pasiuni, primesc incurajari, laude.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Idee surprinzatoare a partenerului de viata referitoare la programul acestei zile; poate ca abia astazi va dezvaluie surpriza pe care v-a promis-o. Sau, daca v-ati obisnuit cu singuratatea in ultima perioada, va mirati ca apare mai mult decat un curtezan.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Va bucurati de revederea unor rude sau prieteni vechi, aveti parte de o primire speciala daca sunteti intr-o vizita, isi aduce aminte cineva de preferinte ale voastre si va ofera un cadou adecvat. Ar putea sa va caute cineva care inca mai crede ca este posibil un viitor comun.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Alt aer sau alte peisaje va pot reincarca bateriile ori poate ca va fac sa retraiti amintiri si emotii de demult. Ar fi de evitat traseele aglomerate sau excesul de viteza; inainte de a porni la drum este bine sa verificati ca aveti tot ce va trebuie, inclusiv acte, documente.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Neasteptat de multe telefoane: isi aduc aminte de voi prieteni cu care nu v-ati auzit de ceva vreme sau poate ca perioadele de concediu nu v-au permis sa va intalniti. Si se prea poate sa organizati din scurt o intalnire, sa ajungeti impreuna la un eveniment, la un spectacol.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Nerabdare in asteptarea demararii unei afaceri sau proiect profesional, ganduri legate de o intalnire sau negociere la care ati participat recent. Preocupare pentru tinuta, pentru infatisare; poate ca este o prima intalnire cu cineva care si-ar dori sa va cunoasteti mai bine.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Satisfactii intelectuale, placeri artistice, apreciati noutatile observate cu ocazia unei excursii, multumire sufleteasca profunda daca va aflati intr-un pelerinaj. Veti remarca cu aceasta ocazie si o imbunatatire oarecare a starii de sanatate, nu simtiti cum se aduna oboseala.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Noutati in sfera sociala: prieteni ai prietenilor vostri se pot dovedi oameni interesanti, deosebiti si poate ca veti interactiona mai des o perioada. Sau poate ca prin intermediul lor aflati despre o pozitie apropiata de aspiratiile voastre profesionale.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Volubilitate, farmec: vor fi apreciate cu siguranta de catre cei cu care intrati acum in contact pentru prima oara. Sunteti o surpriza placuta pentru public sau un juriu si, in plus, ati putea avea norocul incepatorului daca luati parte la un concurs.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Experiente inedite undeva la drum: observati obiceiuri ale locului, vedeti cum se face si poate ca participati si voi direct, invatati si va distrati. Fragilitate fizica in aceasta perioada: ar trebui sa evitati diferentele mari de temperatura, consumul fizic excesiv.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Zi buna pentru socializare cu oameni cu care veti colabora in perioada urmatoare, strangeti niste relatii. Sau poate ca gasiti acum prilejul sa va exprimati sentimentele pentru persoana care v-a facut de curand sa va bata inima mai tare.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Poate ajungeti sa vedeti la fata locului peisaje vazute intr-un documentar sau intr-un<br>  pliant turistic si care v-au captat interesul, v-au aprins imaginatia. Sufletul vostru are<br/>  nevoie de liniste, de maretia muntilor sau de vuietul valurilor marii.</br></p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mercur întră în retrograd din 5 august. Care sunt zodiile cele mai afectate și cum le va influența</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/mercur-intra-in-retrograd-din-5-august-care-sunt-zodiile-cele-mai-afectate-si-cum-le-va-influenta-338940.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/2/338940/mercur.jpg" /><p>Ziua de 5 august vine cu schimbări mari pentru zodiile din horoscop! Mercur incepe retrogradarea din Fecioară, iar acest lucru va avea un impact major în ceea ce îi privește pe nativi. Iată care sunt cele mai afectate zodii!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În ziua de 5 august se produc, din nou, schimbări în ceea ce privește zodiile din horoscop. Totul se va întâmpla după ce Mercur va începe retrogradarea din Fecioară și, în data de 29 septembrie, se va întoarce în Leu. Această lună va fi decisivă pentru nativi, iar pe unii îi va afecta mai mult decât ar fi crezut.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Mercur întră în retrograd în data de 5 august</h2>
<p>În general, acest <a href="https://spynews.ro/horoscop/cele-3-zodii-care-au-fost-afectate-de-luna-plina-din-21-iulie-2024-de-ce-are-o-semnificatie-aparte-338428.html" target="_blank">fenomen </a>vine cu schimbări în cazul zodiilor. Retrogradarea va dura întreaga lună august și aproape toată luna septembrie, într-una dintre cele mai aglomerate perioade din an pentru oameni. Acest lucru ar putea să le dea puțin planurile peste cap.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>De această dată, schimbările se vor observa în sfera profesională, în treburile casnice și în ceea ce privește sarcinile gospodărești. Activitatatea nativilor ar putea fi afectată de Mercur retrograd, căci oamenii aveau multe lucruri de rezolvat până în acel moment și care acum vor deveni o problemă.</p>
<p>De asemenea, <a href="https://spynews.ro/monden/showbiz-intern/motivul-incredibil-pentru-care-marina-dina-nu-se-intelege-cu-persoanele-din-zodia-gemeni-tatal-vedetei-este-cel-care-a-dat-zodiacul-peste-cap-pentru-blondina-338429.html" target="_blank">zodiile </a>trebuie să aibă grijă și la starea lor de sănătate, care necesită o atenție sporită în această perioadă. Astrologii recomandă ca orice simptome să fie verificate de medici, iar oamenii să evite să își pună diagnostic singuri sau să se autotrateze.</p>
<h2>Care sunt cele mai afectate zodii</h2>
<p>Urmează o perioadă dificilă și tensionată pentru câteva zodii din horoscop. Este vorba despre Leu, Scorpion, Taur, Vărsător și Taur. Ele ar putea fi implicate în multe conflicte în următoarea lună și sunt predispuse la schimbări majore. </p>

<p>Din acest motiv, este foarte important să evite să își mai facă planuri și să lase lucrurile să decurgă de la sine. Deși nu totul va fi așa cum își doresc ei, nativii trebuie să își amintească faptul că lucrurile se întâmplă cu un motiv.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 2 august 2024: Gemenii au un program încărcat</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-2-august-2024-gemenii-au-un-program-incarcat-338935.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/1/338935/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 2 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Visati frumos: la locurile in care urmeaza sa ajungeti cat de curand si la oamenii cu care va veti intalni acolo, dar poate si la vreo realizare personala, o performanta sportiva. Declaratii de dragoste si juraminte de credinta, planuri de viitor cu fiinta iubita.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>O rezolvare de ordin financiar (acest lucru insemnand chiar si obtinerea unui credit in conditii convenabile) v-ar putea face sa va hotarati asupra unei tranzactii imobiliare sau poate faceti o investitie serioasa in locuinta. Pregatiri pentru o mica petrecere, sa fiti gazde.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Mesaje, telefoane, solicitari, intrebari care asteapta de la voi un raspuns rapid si concret. Faceti poate un schimb de informatii si de pareri asupra unor lucruri citite recent, aveti ocazia sa stati de vorba cu un specialist care va orienteaza in cercetarile voastre.</p>
<p>Rac</p>
<p>Va vine inima la loc dupa zile de ganduri, de griji sau de asteptare. Parca este suficient sa deschida partenerul subiectul si va hotarati impreuna asupra unei destinatii pentru acest sfarsit de saptamana ori poate ca aceasta este surpriza sa pentru voi.</p>

<p>Leu</p>
<p>Jovialitate, farmec, putere de atractie si de convingere, inspiratie: sunt la indemana voastra niste realizari personale sau, acolo unde este cazul, o impacare, o cucerire. Este o perioada favorabila doamnelor care doresc sa devina mame; de fapt, si inima parca va indeamna astfel !</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Dorinta de schimbari in viata voastra: visati frumos la o alta postura profesionala, la inceputul vietii de familie sau la meleagurile pe care veti ajunge in urma unei mutari. Oportunitati de studii sau de cercetare: un raspuns din partea unui institut, a unei universitati.</p>
<p>Balanta</p>
<p>Intalnirile cu prietenii au un farmec aparte in aceste zile; in plus, este posibil sa faceti noi cunostinte prin intermediul acestora. Bune sanse sa castigati niste bani in plus, insa se pare ca va fi nevoie de ceva alergatura pentru acest lucru.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Faceti poate un efort financiar ca sa scapati de o restanta, sa va pastrati obrazul nepatat ori sa va eliberati drumul spre un vis, un proiect. O destainuire care vi se face acum ar putea avea un efect binevenit asupra starii voastre de spirit, va impacati cu situatii din trecut.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>Ar putea sa va intre in cont banii pentru care v-ati inteles zilele trecute si sa demarati proiectul, sa intrati in paine. Posibil sa existe un arbitru intre voi si cineva cu care ati avut recent o neintelegere si cuvantul sau sa fie un pas spre impacarea voastra.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Destula activitate in aceste zile si, ca de obicei, nu este doar pentru voi: vi se cere o mana de ajutor, ii rasfatati pe ai vostri cu niste preparate culinare. Bune sanse sa remarcati care dintre alimentele consumate va fac bine, va amelioreaza o problema legata de sanatate.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Se risipesc emotiile abia o data cu predarea unui proiect in termenul in care v-ati angajat, cu obtinerea vizei de calitate. Supriza placuta din partea omului iubit sau a cuiva care va curteaza: o rezervare la un restaurant, la un film, un program comun variat si consistent.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Dor de casa, de parinti, de locurile natale: va hotarati poate dintr-o data sa ajungeti acolo sau cel putin veti sta mai mult pe telefon cu oamenii dragi voua. Amintiri frumoase pot contribui la o vindecare sufleteasca in aceste zile: va incarcati bateriile, va pregatiti de noi incercari, proiecte.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 1 august 2024: Capricornii fac mici cheltuieli sau cineva încearcă să îi răsplătească</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-1-august-2024-capricornii-fac-mici-cheltuieli-sau-cineva-incearca-sa-ii-rasplateasca-338892.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/31/338892/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 1 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Optimism, buna dispozitie, incredere intr-un proiect care pana de curand va producea mai degraba o grimasa. Planuri de calatorie macar pentru acest sfarsit de saptamana, chiar daca acest lucru ar insemna sa depasiti un buget, sa intrati intr-o rezerva financiara.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Parca in sfarsit va puteti bucura de concediu sau de o deplasare, simtiti ca ati depasit o perioada cu destule cheltuieli si va puteti permite mici extravagante. Isi reafirma parintii sau alte rude disponibilitatea de ajutor financiar pentru o investitie legata de o casa, de o afacere.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Tineti, poate, legatura cu preteni sau cu rude cu care v-ati revazut recent si faceti aranjamente, organizati o cina la voi acasa. S-ar putea pune problema unei afaceri de familie sau poate ca de impartirea unei mosteniri depinde demararea acesteia. </p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Salutari, amabilitati, telefoane de curtoazie cu colegi, colaboratori, prieteni, rude. Un subiect care v-a acaparat recent ar putea face sa se prelungeasca destul de mult o intalnire sau o discutie telefonica, caci si amanuntele aflate acum sunt de interes pentru voi.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Dezinvoltura, initiativa, incredere in voi insiva: ati putea obtine un succes personal, un acord sau poate ca transati o disputa si refaceti o relatie. Relatia sentimentala traverseaza o perioada fara coborasuri si se poate indrepta spre casatorie, logodna.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Animatie in sfera profesionala sau afaceri: posibil sa obtineti un acord pe ultima suta de metri, poate o autorizare insotita si de resursele necesare. Apar posibilitati de a obtine venituri suplimentare daca sunteti dispusi sa va deplasati, sa faceti munca de teren.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Se clarifica chestiuni parteneriale sau contractuale ramase in suspensie. Apare poate o invitatie la un eveniment de breasla, o conferinta; este posibil sa realizati ca a contat o vorba buna pe care a pus-o pentru voi un cunoscut, un colaborator.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Au succes demersuri ale voastre anterioare si vi se face o plata, incasati o restanta. Nerabdare in crestere fata de un proiect pe cale de a incepe; ar fi bine, totusi, sa faceti o recapitulare a pasilor pe care v-ati propus sa ii parcurgeti, a ordinii firesti.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Zile grozave pentru voi pe multiple planuri: fizic, psihic, emotional. O strangere de inima sau scrupule v-au impiedicat pana de curand sa faceti o alegere ori sa luati o decizie, insa pare sa se faca lumina asupra situatiei ori sa va parvina o informatie-cheie.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Mici cheltuieli: de fapt, mai mici decat v-ati fi asteptat, caci incearca cineva sa va rasplateasca, sa compenseze cumva un ajutor pe care i l-ati acordat candva. Posibil sa aveti, in sfarsit, un rezultat practic al incercarilor si experimentelor voastre recente pe care il prezentati acum sefului, publicului. </p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Sunt zile cu schimbari destul de importante in viata voastra: unele vin de la sine, pentru altele mai trebuie sa faceti niste eforturi, diligente. Pentru o perioada este favorizata munca in echipa; aveti de castigat experienta si incredere prin apropierea de un conducator, un expert.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Veti putea constata o flexibilitate a unui partener de dialog sau de negociere fata de zilele trecute si ajungeti la un acord, semnati poate un contract. Sau poate ca se prelungeste in mod firesc o colaborare, constatati ca nu sunt prea multe lucruri de schimbat sau de imbunatatit.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodia fericită a lunii august. Acești nativi vor avea noroc pe toate planurile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodia-fericita-a-lunii-august-acesti-nativi-vor-avea-noroc-pe-toate-planurile-338839.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/31/338839/hhhh.jpg" /><p>Luna august vine cu cele mai bune vești pentru o zodie! Acești nativi vor fi foarte fericiți în perioada următoare, asta pentru că vor avea noroc pe toate planurile! Ei vor scăpa de ghinionul care nu le-a dat pace în ultima vreme și se vor bucura de tot ce au visat vreodată.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>O <a href="https://spynews.ro/horoscop/rasare-soarele-pe-strada-lor-zodia-care-va-fi-din-nou-fericita-in-luna-mai-2024-334298.html">zodie </a>va spune „adio” problemelor și se va bucura de multe momente speciale. Acești nativi au trecut prin multe momente grele, dar iată că astrele vin cu vești bune!</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Zodia care va avea noroc pe toate planurile</h2>
<h3>Leu</h3>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Persoanele născute sub semnul <a href="https://spynews.ro/horoscop/zece-secrete-despre-zodia-leu-de-ce-se-se-spune-ca-sunt-buni-la-pat-acesti-nativi-277563.html">zodiei Leu</a> vor avea parte de noroc în dragoste în luna august. Acești nativi vor avea mari șanse să își întâlnească sufletul pereche curând, omul care îi va ajuta să simtă ce înseamnă dragostea adevărată.</p>
<p>Ei vor putea ajunge chiar și în fața altarului dacă se vor lăsa duși de val. Nativii zodiei Leu știu să iubească, dar nu au avut noroc pe planul sentimental în ultima vreme.</p>
<p>Veștile sunt bune și când vine vorba de planul financiar. Persoanele născute sub semnul zodiei Leu vor da lovitura! Acești nativi ar putea să câștige bani foarte ușor! Ba chiar mai mult, este posibil să își deschidă o afacere care le va aduce mare profit.</p>
<p>Nativii zodiei Leu vor avea parte de experiențe de vis! Își vor face mulți prieteni și se vor bucura de clipe speciale, momente care îi va ajuta să evolueze și să ajungă la cea mai bună versiune a lor.</p>

<h2>Acești nativi vor fi protejați</h2>
<p>Oamenii născuți sub semnul acestei zodii vor fi protejați de Dumnezeu la orice pas. Ei nu trebuie să își facă griji pentru nimic, asta pentru că totul se va întâmpla în favoarea lor în luna august.</p>
<p>Acești nativi vor scăpa de gândurile negative care nu le-au dat pace luni bune. Vor învăța să fie optimiști și să vadă din nou frumusețea vieții.</p>
<p>Nativii zodiei Leu au avut multe de învățat din experiențele grele prin care au fost nevoiți să treacă, dar iată că suferința a ajuns la final. Datorită clipelor complicate, aceștia au devenit oameni puternici și descurcăreți, așa că nimic nu le poate sta în cale dacă își doresc ceva cu adevărat de la viață.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 31 iulie 2024: Peștii au discuții importante cu partenerul de viață</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-31-iulie-2024-pestii-au-discutii-importante-cu-partenerul-de-viata-338831.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/30/338831/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 31 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Sunteti pe aceeasi lungime de unda cu fiinta iubita si visati la momentul in care veti deveni parinti sau poate ca faceti acum planuri de alta natura. Va bucurati de simpatie, primiti aprecieri, glumele voastre sunt gustate din plin de catre ceilalti.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Cu venituri suplimentare sau dintr-o reducere, obtinerea unui credit, o negociere se usureaza intrucatva situatia financiara ori puteti sa continuati nestingheriti un proiect, o investitie. Se bucura omul iubit sa petreeti timp impreuna si sa va spuneti bucurii, griji, dorinte.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Intalnire finala, cea cu persoana care ia decizii, si veti sti daca merita sa va inhamati la un proiect destul de solicitant si complex. Va prind bine sfaturile si incurajarile fiintei iubite; sunteti gand la gand in aceasta perioada, iar in doi multe se realizeaza mai usor.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Va sta gandul la lucruri ramase neterminate, la proiecte ce nu si-au atins finalitatea si poate faceti o trecere in revista a unor variante de continuare a acestora. Agitatie si eforturi astazi, odihna si relaxare maine si in zilele care urmeaza.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Culegeti roade ale unor eforturi anterioare: vi se multumeste pentru un gest pe care l-ati facut candva, pentru un sfat pe care l-ati dat. Posibil sa gasiti la fata locului raspunsuri la intrebari pe care vi le-ati pus demult legate de evenimente, traditii, obiceiuri ale locurilor pe care le vizitati.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Posibil sa primiti o instiintare oficiala, o invitatie la un interviu de angajare sau la negocierea unei afaceri ce va poate lansa pe o orbita superioara. Sunt zile excelente sa va faceti cunoscuti, sa va adresati unui public nou ori sa iesiti pe piata cu un produs sau serviciu nou-nout.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>O intalnire sau o discutie telefonica recenta se poate sa va fi dat idei, incepeti sa visati frumos. Continua o perioada destul de incarcata in schimburi de mesaje si de informatii, primiti poate recomandari legate de un autor sau de un titlu.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Dupa o perioada cu cheltuieli destul de serioase, este posibil sa faceti acum o socoteala ca sa vedeti ce ramane pentru minivacanta si eventual sa luati in calcul niste economii in viitorul apropiat. Constatati poate ca a scazut pofta de mancare, ca v-ati mai subtiat.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Noutati pentru voi legate de sfera profesionala, de afaceri: poate ca acum discutati in linii mari si stabiliti o intalnire pentru saptamana viitoare. Sfera parteneriala este si ea luminata frumos: inima plina, zambet larg, farmec, inspirati incredere si siguranta.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Poate ca nu va mai puneti pe plan secund si va ingrijiti si de sanatatea, de linistea voastra: faceti o rezervare ca sa ajungeti intr-o statiune, intr-un colt de natura. Sanse profesionale diverse: pentru ucenici, pentru incepatori sau pentru talente ce nu au fost inca recunoscute.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Nu doar placute, ci si utile contactele din aceasta perioada: auziti despre tot felul de oportunitati, prieteni sau clienti va recomanda altor potentiali clienti. Si poate tocmai de aceea faceti o mica cheltuiala de protocol: achitati sucul, cafeaua, pranzul.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p> Va consultati poate cu partenerul de viata astfel incat sa includeti in programul din zilele viitoare si o reuniune de familie, sa isi cunoasca si cei mai mici verii, rudele. Preferati, se pare, in aceasta perioada sa fiti gazde, sa va bucurati de linistea si confortul casei voastre.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cele 4 zodii pentru care luna august aduce prosperitate financiară. Cine sunt cei favorizați de astre</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cele-4-zodii-pentru-care-luna-august-aduce-prosperitate-financiara-cine-sunt-cei-favorizati-de-astre-338819.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/30/338819/a3f623d021694963b5b35cb00c03af6d.jpeg" /><p>Luna august vine cu vești bune pentru patru zodii, care au noroc pe toate planurile, dar o vor duce cel mai bine la capitolul bani. Se rezolvă unele chestiuni care poate le-au dat bătăi de cap pe plan financiar și se pot gândi și la investiții importante.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna august aduce schimbări importante în viețile nativilor, atât în dragoste, cât și pe plan financiar. Alții își găsesc marea iubire atunci când credeau mai puțin, în timp ce unii scapă de problemele de la capitolul bani sau se gândesc serios la viitorul îndepărtat și își setează obiective ambițioase. </p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Top 4 zodii favorizate pe plan financiar în luna august</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Printre nativii care își vor dori mai mult decât de obicei să facă o schimbare pe plan financiar se numără <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbecii.</a> De obicei, se numără printre cele mai cheltuitoare semne zodiacale, dar se pare că lucrurile încep să se schimbe în bine treptat. Ajung la concluzia că trebuie să mai pună și bani deoparte, așa că, Berbecii îi vor surprinde pe cei din jur cu faptul că vor fi economi. </p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>O perioadă cu reușite în carieră și pe plan financiar se anunță și pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/caracterul-zodiei-rac-cum-este-acest-nativ-din-zodiac-311683.html">Raci.</a> Își vor dori să facă ceva diferit, așa că, nu este exclus ca acești nativi să iasă din zona de confort, un lucru pe care nu îl fac deseori. Se vor bucura de aprecierilor superiori și vor avea și lipici la bani. Trebuie, în schimb, să fie atenți la cum își gestionează bugetul. </p>

<p><b>Balanță</b> </p>
<p>Următoarea perioadă aduce echilibrul de care aveau nevoie Balanțele. Se pot rezolva unele lucruri pe care poate le-au tot amânat sau nu le au acordat suficient de multă importanță. Nativii sunt încurajați să facă planuri pentru viitorul îndepărtat și să înceapă să și pună în aplicare, cu pași mici. De altfel, pot să își recupereze și niște bani. </p>
<p><b>Scorpion </b></p>
<p>Planuri mari au și Scorpionii în perioada următoare. Luna august îi prinde cu o dorință și mai mare de schimbare, mai ales cei care poate sunt nemulțumiți de unele aspecte din viața lor, cum ar fi cariera. Sunt încurajați să își asume riscuri, dar calculat pe plan profesional, căci vor avea satisfacții și la capitolul bani. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 30 iulie 2024: Scorpionii vor face o schimbare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-30-iulie-2024-scorpionii-vor-face-o-schimbare-338766.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/29/338766/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 30 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Perioada destul de aglomerata pentru voi, dar munciti cu drag si influentati in bine atmosfera din birou sau din echipa. Bucurii ce au legatura cu copiii: rezultatul unui test de sarcina sau poate ca sunteti invitati sa fiti nasi de botez, va fac cei mici o surpriza.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Apar mici cheltuieli pentru casa ori poate cumparati niste ingrediente de calitate sau de care folositi mai rar ca sa faceti celor dragi o surpriza culinara. Ii uimiti pe ceilalti cu amintindu-va detalii ale unor intamplari de demult, ii cuceriti pe cei mici cu o poezie, cu un cantecel.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>O seara placuta in compania fiintei iubite: aveti iarasi timp de povestit, de declaratii de dragoste si de planuri. Si poate ca aveti si invitati: un cuplu cu care va stiti de multa vreme, rude sau prieteni carora va bucurati sa le aratati cum arata locuinta dupa renovare.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Emotii si nerabdare in asteptarea unei vesti care tine de sfera profesionala sau de inceputul unei afaceri. Ar fi foarte bine, insa, sa va concentrati asupra activitatilor aflate in desfasurare, caci rezultatele vor aparea fara intarziere si fara prea mari dificultati.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Purtati discutii de substanta intr-un cadru relaxat si ajungeti sa il cunoasteti mai bine pe omul de langa voi. Si poate va atrage atentia o remarca sau o idee care va vor urmari in gandurile voastre in zilele urmatoare sau va ajuta sa va lamuriti neclaritati.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Sunteti in centrul atentiei pentru cateva zile si veti observa ca vi se acorda incredere,  responsabilitati sporite, ca sunt urmarite actiunile si declaratiile voastre. Soseste intr-un final si vestea care v-a tinut cu sufletul la gura si, in principiu, va depaseste asteptarile.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Perioada interesanta: pare sa se inchege o prietenie cu cineva dintre cei cu care interactionati in sfera profesionala si se va dovedi pe termen lung un castig pentru amandoi. Va bucurati de venituri mai ridicate fata de asteptarile voastre tinand cont de specificul perioadei.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Elan, incredere, vant de noutate: cochetati cu ideea unei schimbari de loc de munca sau a unei afaceri pe cont propriu; ati putea primi o oferta concreta. Este posibil ca fosti profesori, indrumatori, antrenori sau chiar sefi sa va acorde o scrisoare de recomandare, sa se implice.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>Posibil sa aflati despre un post liber ce ar necesita o buna cunoastere a unei limbi straine si disponibilitate pentru deplasari frecvente sau lungi, iar daca va incadrati in aceste conditii, ar fi o oportunitate grozava pentru voi.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Va napadesc amintiri de tot felul in aceasta perioada: despre succese si despre esecuri, dar si despre oameni care au contribuit la formarea voastra. Dor de casa, de parinti, de locurile natale; cumparati poate cadouri frumoase pe care sa le oferiti celor dragi la intoarcerea din concediu.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Este remarcata jovialitatea voastra, reusiti chiar sa faceti ziua frumoasa cuiva care trece printr-o pasa mai proasta. Bucurii de la copii, dar pe de alta parte le faceti si voi surprize: le indepliniti rugaminti, ajungeti impreuna intr-un parc de distractii sau pe un teren de sport.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Inima, buna, visuri si sperante ce se pot indeplini cat de curand. Vesti bune pentru voi: salutari de departe si o invitatie calduroasa sa ajungeti acolo cat de curand, un raspuns din partea unei institutii de invatamant sau legat de o bursa pentru cercetare.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 29 iulie - 4 august: Berbecii trec printr-o perioadă dinamică, ce aduce schimbări și progrese</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-29-iulie-4-august-berbecii-trec-printro-perioada-dinamica-ce-aduce-schimbari-si-progrese-338753.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/29/338753/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul săptămânii 29 iulie - 4 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce îți rezervă astrele. Iată ce spune astrologul Remus Ionescu despre fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Perioada dinamica, ce poate aduce schimbari si progrese: citesc, invata, inteleg, valorifica idei si informatii. Financiar, lucrurile stau bine in aceasta saptamana: posibil sa incaseze bani chiar luni, sa li se faca o plata, sa li se restituie un imprumut, cei mai tineri sa primeasca un ajutor din parte parintilor sau a cuiva din familie. Sectorul calatoriilor este stimulat din plin: fie este vorba despre concediu, deplasari, dar si cursuri, seminarii care se desfasoara la oarece distanta de localitatea de resedinta, de la care sunt pregatiti sa afle informatii remarcabile. Marti, dimineata agitata, nervozitate, posibile schimbari de program din mers, dar se pare ca va merita efortul. De sanatate se ingrijesc acum, sunt atenti la tot felul de recomandari, retete, terapii, zone cu cert potential de vindecare.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Noutati interesante la inceput de saptamana: mesaje, salutari, aranjamente de intalnire intr-una dintre zilele urmatoare. Marti si miercuri sunt zile in care trebuie sa acorde o atentie speciala capitolului financiar: in special marti, posibile cheltuieli care nu se justifica (graba strica treaba), risipa, calcule eronate. Miercuri se poate, pe de alta parte, sa recupereze niste bani, sa li se returneze un imprumut (acest lucru nu exclude gandul unei investitii care, cum spuneam mai sus, nu se realizeaza sub cele mai bune auspicii). In continuare familia si locuinta reprezinta centrele lor de interes; se bucura de timpul petrecut alaturi de oameni cu care nu s-au mai vazut de multa vreme (rude, prieteni din copilarie, colegi, oameni de care cnadva erau nedespartiti). Cheltuieli pentru casa (rezerve, provizii), poate si ceva frumos, care poate impresiona oaspetii.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Luni, zi cu mai putin chef de actiune sau de intalniri, discutii, negocieri; poate ca asteapta un raspuns, momentul potrivit, clarificarea unor lucruri. Marti si miercuri, zile de bani: incasari, recuperari, tranzactii; sunt cautati, solicitati, li se cere sfatul, ajutorul. Marti, in prima jumatate a zilei, nu este exclusa o repriza nervoasa, reprosuri, acuzatii; se grabesc, li se pare ca altii nu vor sa tina pasul cu ei, nu le apreciaza ideile, initiativele. Joi si vineri sunt zile de bani: fie incaseaza, recupereaza, fie realizeaza o economie cumparand lucruri de valoare, de firma, pe care le aveau de ceva timp in vedere, la preturi mai mult decat convenabile. Buna stare fizica, sufleteasca, intelectuala; sustinere astrala pentru cei care in mod obisnuit au prea putina incredere in ei insisi.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Luni, castig neasteptat, economie destul de importanta, un avans consistent pentru o prestatie, livrarea unui produs; una peste alta, o zi buna in plan financiar. Marti (mai ales) si miercuri, posibile ingrijorari, temeri, pareri de rau pentru situatii, intamplari de cine stie cand. Miercuri si joi pot veni vestile pe care le asteapta de cateva zile, se bucura de salutari, mesaje, revederi, complimente (poate chiar si un cadou, semn de multumire, apreciere, respect). Saptamana este, in ansamblu buna in plan financiar, continua o perioada norocoasa. Sanatatea este domeniul caruia trebuie sa ii acorde atentie, mai ales daca exista afectiuni anterioare, cronice sau care mai apar din cand in cand (stiu ei ce anume trebuie sa evite). Cei mici au pofta de lectura, dar si de drumetii, miscare, alergare.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Luni, zi interesanta: poate ca nu se confirma temeri ale lor, lucrurile iau o alta intorsatura. Noutati la locul de munca: pentru cei mai tineri poate fi un test, fie el si neoficial, o discutie prin care seful vrea sa afle dispozitia sau atitudine lor, in perspectiva unor sarcini mai dificile, responsabilitati sporite. Vrand, nevrand, sunt in atentia altora, sunt cautati. Aspecte bune in plan relational, sentimental: o relatie incepe sub cele mai bune auspicii; in cupluri sudate se vorbeste despre viitor, copil, copii. In ansamblu este o perioada norocoasa pentru ei, in care apar oportunitati pe nesteptate sau poate ca primesc un pont din partea unui prieten, cole, colaborator. Marti si miercuri sunt zile bune in plan financiar pentru cei care au activitate individuala, independenta.</p>

<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Aspecte amestecate pentru nativii Fecioara: oricum, partea buna este ca Mercur, guvernatorul lor, este in semnul lor. De aici, vioiciune, energie, reactii rapide, asocieri valoroase de idei. Lucrurile par sa le mearga din plin in plan profesional; in unele cazuri se poate vorbi despre o promovare. Cel putin ies in evidenta, se fac remarcati, au realizari notabile. Totusi, bine este (mai ales in prima parte a saptamanii) sa nu ia decizii importante, sa nu se grabeasca sa traga concluzii, sa verifice informatiile care li se prezinta, ofertele pe care le primesc. Marti dimineata, posibile incurcaturi, urgente, situatii in care se pune presiune pe ei, li se cer explicatii. O data depasita problema, lucrurile se pot intoarce in favoarea lor a doua zi: li se da dreptate, li se prezinta scuze, primesc aprecieri.</p>

<p><b>Balanta</b></p>
<p>Luni, plati, restituiri, un ajutor financiar care li se solicita sau pe care il ofera chiar ei. Daca, cine stie cum, nu au fost plecati in concediu, nu au fost siguri de datele disponibile, se prea poate ca dintr-o data sa isi manifeste serios dorinta, sa profite de o oferta de tip last minute pentru o destinatie de mare interes pentru ei. In mare, aspecte bune in plan financiar, evident cu un plus pentru cei ale caror venituri depind sunt influentate de atingerea unui obiectiv, realizarea unui plan. Pentru activitatea lor pot primi un plus din partea angajatorului, bani pentru concediu conform legislatiei in vigoare. Afla lucruri remarcabile, din surse alternative, despre zone si situatii asupra carora aveau alta impresie, convingere, raman pe ganduri, au serioase semne de intrebare.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Perioada destul de incarcata in plan profesional, la locul de munca, in relatia cu sefi, autoritati. Sunt activi, dornici sa isi creeze/imbunateasca/refaca imaginea sociala sau profesionala. Intalniri importante, discutii despre viitorul lor in cadrul firmei, cu un angajator daca sunt in cautarea unui loc de munca. Cel mai mult au de castigat cei care au iesit de pe bancile scolii, au obtinut o diploma, calificare, atestat, licenta. Poate ca financiar nu este cea mi buna perioada pentru ei in sensul ca se aduna acum sume care trebuie restituite, achitate. Posibil sa apara si oferte de asociere, colaborare ce ar implica, insa, si o investitie pe care nu erau pregatiti sa o faca sau care le incurca cumva planurile. Marti trebuie sa fie atenti la tranzactii, propuneri, oferte, calcule, devize, facturi.</p>

<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Saptamana nu lisita de tensiuni in plan relational; ziua de marti le poate aduce o incurcatura, moment delicat, cerere neasteptata; dupa caz, este nevoie de sange rece, intelepciue sau poate un raspuns ferm care sa evite pe viitor asemenea situatii. Din nimic pot aparea intelegeri chiar si in cupluri formate de multa vreme; din fericire, chiar de a doua zi (daca nu din seara de marti) se pot readuce lucrurile la normal, rad amandoi, o iau drept invatatura, experienta. Interes pentru sfera profesionala; poate ca de la un coleg, prieten, apropiat afla despre un lost liver, un concurs la care merita sa participe. Pentru cei care indeplinesc buna parte din conditiile legale, nerabdare pentru momentul iesirii la pensie; se gandesc la ce au de facut pe mai departe, in alt cadru, in plan personal.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Presiune in sfera financiara, calcule si preocupare pentru sume pe care le au de rambursat, restituit; pentru unii, interes pentru gasirea unui partener de afaceri potent financiar, clienti buni platitori, finalizarea unei tranzactii (acest lucru insemnand, evident, si plata) accesarea unui credit, recuperarea unor bunuri, sume, intrarea in posesia unei mosteniri. In mare, perioada destul de solicitanta pentru ei (mai ales in plan fizic): alearga, se implica, sunt cautati, li se cere ajutorul. Unii sunt dispusi sa renunte, pentru un timp, la o parte din timpul lor liber pentru a acoperi niste goluri financiare, de a scapa dintr-o situatie delicata. Intr-o forma sau alta, stresul si conditiile de lucru le pot afecta sanatatea; bine este ca din cand in cand sa isi traga sufletul si sa se ingrijeasca de ei.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Saptamana bogata in interactiuni sociale, dar si in posibilitati de a iesi in evidenta, de a se face remarcati. Reusesc sa isi largeasca portofoliul de clienti, sa repare o incurcatura mai veche si sa reia colaborarea, relatia. Marti, zi mai delicata: de fapt, au tendinta sa exagereze, sa blufeze, sa isi asume niste responsabilitati greu de purtat. Este, pentru ei, un test de echilibru si de intelepciune. Tot atunci sunt aspecte delicate si pentru planul financiar: sunt mai putin atenti la cheltuieli, au tendinta sa dea, sa ofere, sa impresioneze (se poate, totusi, ca efectul pe termen lung sa fie cel dorit de ei). In negocieri importante nu ar trebui sa lase de la ei, pentru ca stiu ce implicatii pot aparea; de asemenea, nici sa acorde imprumuturi.</p>

<p><b>Pesti</b></p>
<p>Pentru multi pare sa fie perioada cu schimbari destul de importante in locuinta: reparatii, amenajari, inlocuiri, imbunatatiri. (Partea buna este ca gasesc relativ usor mesterii de care au nevoie, specialisti, oameni priceputi si care isi fac treaba asa cum trebuie). La fel de bine, poate vizite ale unor rude sau prieteni le dau peste cap rutina zilnica, aduc un element de stres, dificultati. Pentru cei mai tineri, exemple si povestiri ale parintilor, bunicilor sau oamenilor mai in varsta le ofera serioase teme de gandire. In plan relational, pentru cei care nu sunt intr-o relatie actualmente, vesti bune: apare cineva in calea lor si va fi timp de petrecut impreuna, situatii si posibilitati de a se cunoaste. Joi si vineri, zile placute, cu intalniri ce pot aduce in timp o colaborare, buna relatie, sporesc increderea reciproca.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 29 iulie 2024: Racii pot să primească un bonus pentru rezultate recente</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-29-iulie-2024-racii-pot-sa-primeasca-un-bonus-pentru-rezultate-recente-338704.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/28/338704/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 29 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Posibil sa vi se faca o plata asa cum ati stabilit saptamana trecuta ori poate ca apare o solicitare sau oferta pentru voi ce ar fi insotita si de un avans. Elevii mari si mici pot redescoperi placerea lecturii chiar si pe tabletele pe care pana de curand le foloseau doar pentru joaca si comunicare.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Locuinta este in prim-planul atentiei si, dupa caz, poate fi vorba despre obtinerea unui credit pentru achizitionarea unei case, “umplerea” locurilor libere ramase dupa ce ati scapat de lucrurile care nu va mai placeau sau nu mai functionau, pregatiri pentru primirea unor oaspeti.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>O zi placuta; de fapt, in aceasta perioada prea putine lucruri v-ar putea afecta starea de spirit, sunteti hotarati sa vedeti numai partea plina a paharului. Revedere neasteptata cu cineva de care va leaga amintiri frumoase, alaturi de care intotdeauna va simtiti bine.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Si daca va aflati pe o plaja sau intr-o statiune este posibil sa primiti un telefon de la colegi, de la clienti, de la oameni cu care colaborati frecvent. Posibil sa va intre in cont un rest de plata, o prima pentru concediu, un bonus pentru rezultate recente.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Traversati o perioada grozava si, tocmai de aceea, cu cat sunteti mai activi, cu atat mai mult aveti de castigat. Relatii bune cu ceilalti: va faceti concesii reciproce, inchegati aliante. Ar putea fi o vara de foc pentru cei care doresc sa isi refaca viata sentimentala.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Poate faceti un plan coerent din ideile de zilele trecute; se adeveresc (sau nu) banueli sau temeri ale voastre. Suna telefonul: va cauta acei oameni care credeati ca v-au dat uitarii sau ca nu le-a pasat de vreo rugaminte a voastra, dar vin acum cu un raspuns, cu o rezolvare.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Veti putea observa maleabilitate din partea cuiva care parea inflexibil la primele discutii. Progrese consistente in doi sau in echipa: cadeti de acord asupra unui plan sau detalii, treceti cu usurinta la treaba si, bineinteles, ii surprindeti cu vreun talent, cunostinte, abilitati.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Pentru voi este o perioada destul de animata si poate ca abia spre sfarsitul lunii care urmeaza va veti permite o pauza ori sa reduceti turatia motoarelor. Astazi, dupa o dimineata linistita pot aparea urgente, o chemare in biroul sefului, o invitatie la o intalnire de afaceri sau la o negociere.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Veti avea ocazia sa va convingeti ca sunteti cu un pas inaintea concurentei, ca nu au fost inutile eforturile si demersurile voastre. Descoperiti lucruri interesante daca sunteti intr-o alta zona geografica sau alta tara, ceva ce veti putea valorifica curand in activitatea voastra profesionala.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Ar putea sa se alature colegi echipei voastre, sa nu cada tot greul pe umerii vostri. O postura onoranta pentru cei mai experimentati: sunt solicitati sa se ocupe de cei mai tineri, de ucenici, sa le impartaseasca din experienta lor, secrete ale meseriei eventual.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Incearca cineva sa repare relatia cu voi si va puteti trezi cu o surpriza, un cadou. Faceti poate aranjamente sa va intalniti cu prieteni aflati departea de voi (in alta tara chiar) macar la sfarsit de saptamana daca nu pentru mai multe zile.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Invitatie sa intrati intr-o combinatie parteneriala sau intr-o colaborare, insa ar fi bine sa stabiliti inca de la inceput conditiile financiare, sa nu mergeti doar pe vorbe. Cineva care v-a remarcat in trecut si cu care ati schimbat cateva vorbe va cauta acum, ar vrea sa stie daca inca sunteti singuri.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Ce le rezervă astrele îndrăgostiților în august atunci când amândoi sunt Tauri, așa cum sunt Cristina și Andrei de la Insula Iubirii</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/ce-le-rezerva-astrele-indragostitilor-in-august-atunci-cand-amandoi-sunt-tauri-asa-cum-sunt-cristina-si-andrei-de-la-insula-iubirii-338683.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/28/338683/4a2192c891704645b31b9e233880be25.jpg" /><p>Asterele aduc vești importante îndrăgostiților în august când sunt amândoi tauri, așa cum sunt Andrei și Cristina de la Insula Iubirii. La ce trebuie să se aștepte cuplurile în această lună de vară. Cum va fi viața lor pe planul sentimental și care ar putea fi provocările.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Andrei și Cristina de la Insula Iubirii au o căsnicie de 10 ani, iar lucrurile nu sunt așa roz, cum erau prezentate la începutul emisiunii Insula Iubirii. Bărbatul s-a îndrăgostit de <a href="https://spynews.ro/monden/emisiuni-tv/insula-iubirii-22-iulie-2024-andrei-gest-imprevizibil-pentru-ispita-diandra-a-si-recunoscut-ca-o-place-338446.html">ispita </a>Diandra, motiv pentru care soția lui a vărsat multe lacrimi.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Ce le rezervă astrele îndrăgostiților în august când sunt amândoi născuți sub zodia Taur</h2>
<p>August se anunță a fi o lună plină de provocări pentru cuplurile formate din două persoane născute sub semnul Taurului. Deși în mod obișnuit Taurii se înțeleg bine datorită naturii lor stabile și loiale, această perioadă aduce tensiuni și conflicte neașteptate. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-intra-in-retrograd-in-1-aprilie-3-zodii-care-se-vor-confrunta-cu-schimbari-majore-332366.html">Mercur retrograd</a> până la mijlocul lunii va afecta capacitatea de comunicare a ambilor parteneri. Pot apărea neînțelegeri și discuții contradictorii care pot pune la încercare răbdarea și înțelegerea reciprocă.</p>
<p>Pe măsură ce Venus intră în retrograd, chestiunile financiare pot deveni o sursă majoră de tensiune. Diferențele de opinie cu privire la cheltuieli și economii pot genera conflicte, fiecare dintre parteneri fiind dornic să își impună punctul de vedere.</p>
<h2>Ce trebuie să facă nativii în momentele de tensiune</h2>
<p>Presiunea de la locul de muncă și responsabilitățile zilnice pot contribui la creșterea nivelului de stres. Aceasta poate duce la iritabilitate și lipsă de toleranță în relație, făcând ca momentele de liniște să fie rare și prețioase.</p>

<p>În momentele de tensiune, este important ca ambii parteneri să își păstreze calmul și să evite reacțiile impulsive. Este recomandat să amâne discuțiile importante pentru perioade mai liniștite.</p>
<p>Este important ca fiecare partener să își amintească de calitățile care i-au unit și să încerce să vadă lucrurile și din perspectiva celuilalt.</p>
<p>Activitățile comune care aduc plăcere ambilor parteneri, cum ar fi o excursie în natură sau o seară relaxantă acasă, pot ajuta la reducerea stresului și la reconectarea emoțională.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 28 iulie 2024: Leii vor avea parte de întâlniri plăcute</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-28-iulie-2024-leii-vor-avea-parte-de-intalniri-placute-338682.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/27/338682/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 28 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Nu este nevoie de invitatie sau de rugaminti ca sa va hotarati sa porniti la drum si sa faceti un tur al imprejurimilor zonei in care va aflati. Foarte bine, insa, se poate sa va dati intalnire cu frati, surori sau veri si veti petrece ore minunate.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Este o perioada cu cheltuieli sau investitii crescute; poate ca astazi va ganditi sa va innoiti garderoba, sa adaugati tinutei niste accesorii de efect astfel incat sa aratati impecabil la o viitoare intalnire de afaceri, eveniment, la un nou loc de munca.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Sunteti in plina miscare, in plina activitate si va concentrati poate atentia asupra acelor proiecte ce nu au fost finalizate din diverse cauze (lipsa efectiva a timpului disponibil fiind una dintre ele). Intalnire de suflet: ajungeti fata in fata cu prieteni dragi cu care nu v-ati vazut de mult.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Posibil sa primiti un telefon ori sa dati fata in fata cu persoana la care v-ati gandit in aceste zile; ar fi o revedere emotionanta. Ati putea simti voi insiva care anume dintre alimentele preferate nu fac bine sanatatii voastre si poate va ganditi sa renuntati la ele ori sa le mai rariti.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Sfera sentimentala este incarcata la maximum: traiti din plin o relatie inceputa recent, renaste increderea si entuziasmul in cuplurile care intrasera intr-o monotonie in ultima perioada. Intalniri placute astazi: schimb de amabilitati, de complimente, de cadouri chiar.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Entuziasm, ambitii renascute, energie: abia asteptati sa demarati un proiect la care ati visat in ultima perioada, eventual pentru care ati studiat si obtinuta o diploma, o licenta. Sau poate ca va simtiti pregatiti pentru un concurs, pentru o intalnire cu un angajator.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Incepe sa se simta o relaxare in sfera financiara: ati depasit un varf de plati sau de cheltuieli, vi se anunta returnarea unui imprumut. Parca abia acum simtiti cu adevarat nevoia de concediu, dorinta de a vedea locuri si peisaje noi, de a afla istorii la fata locului.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Sunt vremuri bune pentru voi si se simte acest lucru atat in plan fizic si al increderii in voi insiva, cat si al vestilor sau raspunsurilor care au intarziat sa apara. Poate ca faceti acum aranjamente sa va intalniti saptamana viitoare cu clienti sau cu potentiali parteneri de afaceri.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Dupa o perioada in care ati ajuns sa va cunoasteti indeauns, este posibil sa discutati acum despre un proiect ambitios, o posibila colaborare, o afacere. Poate ca aveti un anunt surpriza pentru cei apropiati: urmeaza sa va casatoriti, va aparea un copil in familia voastra etc.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Nestare, nerabdare, sentimentul ca au intrat zilele in sac si ca trebuie sa va concentrati asupra unui vis, sa va stabiliti prioritati. Si totusi, putina detasare ar putea lucra in favoarea voastra; o mica iesire in natura ar fi cadrul ideal sa va limpeziti gandurile.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Rugaminti si dorintele celor mici va vor indrepta atentia in perioada urmatoare asupra acestora: le cautati un antrenor, un instructor, un indrumator. Simtiti poate nevoia de miscare si de activitati fizice si va pregatiti sa reluati antrenamentele la o sala de gym, mersul pe bicicleta.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Treptat pare sa se schimbe centrul de interes pentru voi: mai putine deplasari si mai multe activitati de interior, schimbari si reparatii in locuinta eventual. Iar daca este cazul,faceti pregatiri sa va mutati impreuna cu fiinta iubita, sa va intemeiati o familie.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 27 iulie 2024: Berbecii se vor bucura de o perioadă grozavă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-27-iulie-2024-berbecii-se-vor-bucura-de-o-perioada-grozava-338663.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/26/338663/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 27 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Ar putea sa va ramana intiparita in minte o idee din aceste zile iar in perioada urmatoare veti cauta sa o puneti in valoare, sa va indepliniti visul. Perioada grozava pentru concedii, vacante, pelerinaje: atmosfera placuta, anturaj de calitate, peisaje de neuitat.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Dor de casa, de parinti: luati legatura cu ei daca sunteti la drum, faceti poze ca sa aveti ce sa le aratati la intoarcere. Ramaneti cu amintiri de neuitat din locurile vizitate si se prea poate sa aduceti de acolo lucruri carora le veti gasi locul intr-un colt, pe un perete.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Salutari din partea cuiva cu care sunteti intr-o relatie de afaceri sau profesionala, ba poate si o intrebare concreta, eventual un aranjament sa va intalniti si sa puneti la punct niste lucruri saptamana viitoare. Savurati o carte care v-a tinut cu sufletul la gura pana la ultima pagina.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Se intrevad niste cheltuieli pe care le faceti fara parere de rau: bucurii pentru ai vostri, cadouri pentru cei mici, va faceti si voua o placere, un rasfat. Poate ca aveti ceva de sarbatorit si adunati in jurul unei mese rude sau prieteni si achitati o buna parte din consumatie.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Vesti de la cineva aflat departe de voi si cu care va face de fiecare data placere sa va intindeti la vorba, mai ales ca are lucruri interesante de spus. Satisfactie pentru rezultatele partiale ale unei cure, ale unui regim, va acomodati cu ingrediente pe care ati inceput sa le folositi de curand.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Pofta de socializare, dor de oameni dragi: se pare ca luati voi initiativa unei intalniri sau a unei convorbiri telefonice daca celalalt se afla la distanta. Va hotarati poate sa porniti in recunoastere daca va aflati in alta localitate decat cea de domiciliu, sa va clatiti ochii cu peisajul.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Experienta sau intuitia va spun parca sa mai acordati credit unui proiect sau unei persoane care nu au confirmat inca asteptarile voastre. Revedere pe neasteptate, dar placuta, cu cineva de care va leaga amintiri frumoase, realizari, o prietenie solida.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Pe langa cele curente, cheltuieli diverse: faceti fata unor intalniri, gasiti niste lucruri pe care nu le aveati pe lista de prioritati, dar care va atrag prin valoare, utilitate, pret. Posibil sa va faca un dar omul iubit sau cineva care va curteaza si vrea sa va cucereasca.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Va simtiti increzatori in voi, va declarati multumiti de progrese recente; poate ca si energia si starea de sanatate sunt motive de satisfactie. Cineva din familie, copii sau chiar colegi ar putea sa va multumeasca pentru eforturile voastre; primiti aprecieri, un cadou chiar.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Poate ca vi se cere ajutorul, o fi venit timpul sa intoarceti un favor care vi s-a facut candva. Incepeti poate sa depasiti momentul unui acord, al semnarii unui contract ori al un promisiuni pe care ati obtinut-o si abia asteptati demararea proiectului, materializarea ideilor.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Activitate din plin: poate faceti acum impreuna cu omul iubit toate acele lucruri pe care le-ati stabilit in cursul saptamanii. Sau poate dati acum o petrecere de casa noua ori aveti invitati rude sau prieteni apropiati carora le prezentati locuinta dupa renovari substantiale.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Posibil sa vi se faca plata pe care ati convenit-o ori sa primiti un semn de multumire pentru implicarea voastra intr-o tranzactie, negociere, intermediere. Bucurii si emotii in asteptarea unui proiect ce a primit aprobarea necesara sau poate ca este vorba despre noul loc de munca.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 26 iulie 2024: Racii ar putea să primească bani</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-26-iulie-2024-racii-ar-putea-sa-primeasca-bani-338606.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/25/338606/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 26 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>O noua cunostinta ar putea sa va accelereze bataile inimii; la fel se intampla si daca fiinta pe care o curtati de ceva vreme va impartaseste sentimentele. Momente pline de inspiratie pentru artisti, realizari personale remarcabile ale sportivilor, zile pline de veselie pentru cei mici.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Continua o perioada in care trebuie sa tineti sub control cheltuilelile, eventual sa accesati un credit ca sa puteti continua un proiect, sa va vedeti visul cu ochii. De asemenea, trebuie evaluata realist orice propunere de investite venita de la partenerul de afaceri.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Conjunctura astrala ii ajuta pe nativi sa regaseasca placerea lecturii; cei mai castigati par sa fie elevii, caci le vine usor sa lase din mana tabletele si sa isi indrepte atentia asupra unei carti. Iar apoi prind drag sa discute cu colegi despre autor, despre cele citite.</p>
<p>Rac</p>
<p>Posibil sa va intre niste bani in cont de pe urma unei vanzari, iar apoi va indreptati gandurile asupra unei investitii. Silueta si sanatatea par sa fie preocuparile de baza in aceasta perioada; veti selecta poate dintre alimentele preferate pe acelea ce pot aduce si o pierdere de greutate.</p>

<p>Leu</p>
<p>Oferta de munca sau de asociere, poate ca revine cineva cu o intrebare si vrea sa afle daca v-ati schimbat o pozitie anterioara. Si voi sunteti dispusi spre un nou inceput, o aventura profesionala; daca si conditiile financiare va multumesc, de ce nu ?</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Se risipesc emotiile abia o data cu predarea unui proiect in termenul in care v-ati angajat, cu obtinerea vizei de calitate. Supriza placuta din partea omului iubit sau a cuiva care va curteaza: o rezervare la un restaurant, la un film, un program comun variat si consistent.</p>
<p>Balanta</p>
<p>Perioada fericita in plan social: va simtiti integrati intr-un nou colectiv, vi se fac favoruri, apar idei, solutii sau oferte de ajutor la probleme despre care ati mentionat prietenilor sau colegilor. Strangeti, poate, suma cu care ar trebui sa contribuiti pentru accesarea unor fonduri europene.</p>

<p>Scorpion</p>
<p> Dorinta de schimbari in viata voastra: visati frumos la o alta postura profesionala, la inceputul vietii de familie sau la meleagurile pe care veti ajunge in urma unei mutari. Oportunitati de studii sau de cercetare: un raspuns din partea unui institut, a unei universitati.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>Se lamureste o incurcatura de ieri, primiti un raspuns oficial, se repara o incurcatura dintr-un document sau vi se elibereaza un altul completat corect. Poate ca organizati o mica agapa cu colegi sau cu prieteni ca urmare a unei promovari, a unui succes profesional.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Realizari de natura profesionala sau financiara din aceasta perioada ale partenerului de viata v-ar duce cu gandul la o afacere de familie, achizitia unei locuinte mai incapatoare apeland eventual la un credit. Cei mici raman pe ganduri dupa povestiri ale bunicilor, ale parintilor.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Calde si reci alterneaza in relatia cu omul iubit; finalul, insa, pare sa duca la strangerea relatiei si consolidarea increderii. Iar daca sunteti singuri actualmente, este posibil sa revina pe neasteptate cineva din trecutul vostru si sa se intereseze de statusul vostru relational actual.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Va reveniti dupa o veste-soc de mai zilele trecute, incepeti sa abordati iarasi situatia metodic, fara emotii si sa cautati variantele de actiune cele mai eficiente. Salutari, mesaje, incurajari din partea unui prieten; poate chiar o dorinta sa va revedeti dupa o perioada mai lunga.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 25 iunie 2024: Taurii primesc oferte noi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-25-iunie-2024-taurii-primesc-oferte-noi-338544.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/24/338544/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 25 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Trec foarte greu pentru voi zilele pana la plecarea in concediu sau intr-un city-break, pana la revederea cuiva drag aflat departe. Experiente remarcabile: fie va sunt povestite de catre un expert, cineva trecut prin viata, fie patrundeti voi in profunzimea unor evenimente.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Posibil sa apara o oferta pentru voi sa castigati suplimentar si sa acoperiti niste pierderi scu cheltuieli, oferta ce nu va ofera prea mult timp de gandire. Ar fi un moment putin prielnic pentru o investitie mai serioasa sau pentru acordarea unui imprumut.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Posibile turbulente in sfera parteneriala: va mirati poate de schimbarea brusca de atitudine a cuiva fata de voi, fata de o intelegere anterioara. Posibil sa faceti o noua cunostinta in circumstante mai neobisnuite, tensionate chiar, iar peste un timp ajungeti sa radeti amandoi.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Tentatii sunt destule, dorinte de asemenea; ar fi buna, insa, si opinia unui expert sau chiar a beneficiarului cumparaturilor voastre daca este vorba despre un cadou. Nu ar trebui sa neglijati hidratarea in aceste zile; pe de alta parte, miscarea ar fi un aliat pentru silueta si starea de spirit.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Combinatie exploziva de farmec, putere de convingere si incapatanare; veti vedea mai tarziu, insa, daca ati facut alegerea corecta, va veti felicita ca nu ati depasit o bariera. Greu de strunit emotiile in aceste zile, dar va ajuta sportul, autoironia si simtul umorului sa va detensionati.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Este un avantaj consistent pentru voi intrarea lui Mercur in semnul vostru: veti evita sa faceti din tantar armasar, va pastrati capul pe umeri in caz de urgenta sau de situatii tensionate. Prietenul la nevoie se cunoaste: poate fi foarte bine vorba despre un sfat, o incurajare, o sugestie.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Inima buna, distractie, amuzament; totusi, graba, lipsa atentiei sau a concentrarii poate aduce un esec sau o neplacere oarecare: taietura, intepatura, arsura. Ar putea aparea un ajutor exact la momentul in care aveti mai mare nevoie de el.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Destula agitatie la locul de munca, urgente, tensiune; la final, insa, este posibil sa constatati ca ati avut de castigat in planul imaginii, al stimei de care va bucurati in colectiv sau in fata sefilor. Ar fi un inceput greu de uitat intr-un alt loc de munca, pe o alta pozitie.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Dinamism in viata sociala: noi cunostinte, va lasati poate cuceriti de ideile unor prieteni si va angrenati intr-un proiect, activitate civica sau umanitara. Vechi cunostinte va pot aduce noi clienti sau cine stie ce oportunitati de a obtine castiguri suplimentare.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Vorba multa v-ar putea impiedica sa observati detalii esentiale, precum si preferinte, dorinte sau interese ale interlocutorului. Ar fi de evitat graba daca trebuie sa porniti la drum la orele serii; bineinteles, nu strica o minima verificare a masinii, a documentelor de care aveti nevoie.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>O stare speciala: entuziasm, incredere si curaj; acesta din urma poate ca este peste o limita rezonabila si bine ar fi sa lasati pe alta data riscuri, cascadorii, ramasaguri. Se precipita o relatie sentimentala inceputa recent: juraminte, declaratii, promisiuni.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Posibile nemultumiri legate de felul in care arata locuinta dupa renovare si poate ca veti avea in vedere si alte schimbari, reparatii. Nu ar trebui sa luati o decizie la cald de achizitionare a unei case ori teren si nici pentru vreo inchiriere.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 24 iulie 2024: Peștii vor avea parte de o surpriză plăcută</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-24-iulie-2024-pestii-vor-avea-parte-de-o-surpriza-placuta-338491.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/23/338491/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 24 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Curiozitate la cote maxime si, in plus, va asumati niste riscuri: va propuneti sa verificati practic ceva despre care ati citit recent si poate ca depasiti limitele unor recomandari. Iar rezultatele ar putea fi peste asteptarile voastre sau ale cuiva care va urmareste, va examineaza.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ar putea sa va intre abia astazi in cont suma pe care o asteptati de ieri ori sa se repare cine stie ce eroare de natura financiara. Va hotarati poate sa va luati un telefon mai performant, sa va schimbati laptopul sau chiar masina.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Este o perioada grozava pentru cei care isi propun sa faca progrese in plan personal, sa isi slefuiasca abilitati si talente si sa ajunga la un nivel superior. Descoperiri si revelatii obtinute prin eforturile proprii si, ca urmare, incredere in sine crescuta, o buna stare sufleteasca.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Zi destul de aglomerata ce va poate aduce si o surpriza placuta: un raspuns oficial, un act care va permite demararea unei activitati sau a a unei afaceri ori semnifica o promovare, rezultatul unui concurs, interviu. Posibil sa apara o recompensa baneasca, un bonus, un stimulent.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Rezolvari ce tin de sfera financiara: vi se acorda creditul solicitat, gasiti sponsor pentru un proiect de suflet, se lamureste o incurcatura si poate ca veti avea de primit niste bani. V-ati putea trezi cu o surpriza din partea omului iubit: bilete, rezervare, un sfarsit de saptamana romantic.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Inspiratie: faceti poate o incercare contactand un vechi prieten pe un numar de telefon sau pe o adresa de mail pe care nu le-ati mai folosit de multa vreme si va bucurati de rapiditatea raspunsului si de caldura care vi se arata, va puneti la curent cu noutati.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Cheltuiti cu generozitate, faceti surprize celor dragi. Si pentru voi ati putea gasi obiecte de valoare sau ceva de care va veti folosi in activitatea de zi cu zi si nu veti sta prea mult pe ganduri. Mici gesturi ale partenerului de viata va conving de intensitatea sentimentelor sale.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Pare sa fie deranj mare in sfera finantelor, iar eventuale cheltuieli nesabuite anterioare se intorc impotriva voastra acum. O propunere de afacere ar trebui discutata si evaluata din toate punctele de vedere si in special sub aspect financiar pe termen mai lung.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Vi se face o plata, incasati un rest sau vi se acorda un discount si ca urmare a unor demersuri ale voastre. Incredere, sperante si ambitii: se pare, insa, ca aveti o baza solida pentru cele pe care vi le stabiliti acum pentru perioada care urmeaza.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Initiativa pare sa fie la partener acum: propune o destinatie sau programul pentru sfarsit de saptamana, va duce pe la un magazin de electrocasnice, de mobila sau de materiale de constructii. Sau poate vine cu idei legate de o afacere de familie, de valorificare a unei traditii.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Sosesc ajutoarele pe care le-ati solicitat, va incadrati la mustata intr-un termen de predare iar calitatea produsului este, ca de obicei, ridicata. Sunt aspecte excelente pentru o cina de afaceri sau pentru o mica reuniune cu colaboratori, clienti, parteneri.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>La orele diminetii, idei ce merita urmarite si valorificate, sclipiri de memorie ce va ajuta sa faceti conexiuni utile si sa lamuriti intamplari din trecut. O surpriza placuta dupa-amiaza: o revedere emotionanta, un telefon urmat poate si de o invitatie la un spectacol, un restaurant.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 23 iulie 2024: Racii au energie și încredere în ei înșiși</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-23-iulie-2024-racii-au-energie-si-incredere-in-ei-insisi-338444.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/22/338444/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 23 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Eforturi, intarzieri, consultari, solutii si, intr-un final, ajungeti acolo unde v-ati propus. Relatia sentimentala pare sa se indrepte spre casatorie: stabiliti date, faceti planuri. Sau, daca este cazul, ajungeti la hotararea sa nu mai lasati pe altii sa se interpuna intre voi.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ganditi poate ca ati gasit casa in care sa va mutati, terenul pe care sa va construiti o locuinta. Cei mici se bucura din plin de zilele petrecute la bunici, la rude, in mijlocul naturii. Si poate ca incep sa afle taine ale unor mestesuguri de demult, o traditie de familie sau locala.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Posibil sa strabateti cativa kilometri ca sa ajungeti la parinti, la frati sau la rude: pe de o parte de dor, pe de alta parte or fi si chestiuni practice de rezolvat. Ganditi poate renovarea unei case in vederea retragerii la pensie, discutati despre o mostenire etc.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Energie si incredere in voi insiva: din nou la actiune dupa zile de reflectie sau de ezitari!  Se pune pret pe experienta voastra, apar solicitari diverse pentru voi si, daca sunteti dispusi sa renuntati la o parte din timpul vostru liber, puteti sa va rotunjiti contul in aceasta saptamana.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Importanta schimbare pentru voi (fizic, emotional, tonus si pofta de viata) o data cu intrarea Soarelui in semnul vostru. Nu vi se mai par atat de dificile obstacolele cu care va confruntati zilele trecute sau, cine stie, dispar cumva de la sine: se schimba niste conditii, cerinte.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Faceti cumparaturi diverse si se pare ca va incadrati cu brio in bugetul estimat, gasiti ceva de calitate la un pret avantajos. Va fi mai stransa pentru o perioada legatura cu frati, surori, veri: va vedeti mai des, va sfatuiti, va ajutati, apare o varianta sa castigati impreuna niste bani.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Posibile urgente, dar mai degraba sunt chestiuni din trecut ce se cer rezolvate acum. Daca aveti argumente ce tin de rezultate, de atingerea unor obiective si de implicare, ar fi o perioada buna pentru voi sa deschideti subiectul renegocierii salariului sau a veniturilor voastre.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Emotii si nerabdare in asteptarea unei vesti care tine de sfera profesionala sau de inceputul unei afaceri. Ar fi foarte bine, insa, sa va concentrati asupra activitatilor aflate in desfasurare, caci rezultatele vor aparea fara intarziere si fara prea mari dificultati.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Negocieri intrerupte: probabil ca fiecare dintre voi isi ia timp sa studieze punctele de vedere ale celuilalt. Intr-un final, insa, este posibil sa va asociati cu cineva care dispune de capitalul necesar demararii unei afaceri, dar care nu are experienta si cunostintele voastre.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Perioada grozava pentru voi: va largiti orizonturi, ajungeti in locuri la care candva doar visati sau poate ca oamenii pe care ii intalniti acum au o calitate deosebita. Ar putea avea partenerul de viata castiguri suplimentare in aceasta perioada astfel incat sa aveti un concediu pe cinste.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Primiti o invitatie sa va alaturati unui proiect de grup, unei actiuni civice sau umanitare, vi se cere ajutorul sau poate ca sesizati voi o situatie si luati initiativa, interveniti. Dorinta de schimbare: a voastra, dar nu numai, tinand cont de istorii, experiente, traume din trecut.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Posibil sa aflati despre un post liber ce ar necesita o buna cunoastere a unei limbi straine si disponibilitate pentru deplasari frecvente sau lungi, iar daca va incadrati in aceste conditii, ar fi o oportunitate grozava pentru voi.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 22 - 28 iulie 2024: Balanțele trec cu ușurință de la agonie la extaz</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-22-28iulie-2024-balantele-trec-cu-usurinta-de-la-agonie-la-extaz-338432.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/22/338432/img-21.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul săptămânii 22 - 28 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce îți rezervă astrele. Iată ce spune astrologul Remus Ionescu despre fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Ganduri mari, obiective ambitioase la inceput de saptamana; pare sa fie o lupta cu ei insisi, dorinta de a relua un proiect/activitate care nu le-a reusit de prima oara, dar pentru care intrevad o rezolvare. Luni si marti, specte bune in plan financiar: incasare, castig dintr-o intermediere, comision. Foarte posibil, insa, ca acei bani sa nu stea prea mult în buzunarul/contul lor. Urmeaza o perioada foarte interesanta in viata lor: vor cauta sa se informeze, dar si sa valorifice rapid cele aflate; vor reusi sa iasa in evidenta prin performante, rezultate, interventii, atitudini. Pe de alta parte, chiar si pentru cei care au fost deja în concediu apare drept irezistibila dorinta unei calatorii, pelerinaj; nu isi iau gandul de la o destinatie si e foarte posibil sa ajunga acolo curand.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Noutati si surprize la inceputul saptamanii: pot fi la locul de munca (nu schimbari fundamentale, doar de urgente, prioritati, obiective pe termen scurt) sau poate ca ei isi schimba gandurile, un plan sau program anterior. Vor pune pe primul loc in perioada urmatoare chestiuni de natura familiala, reparatii, amenajari, imbunatatiri in locuinta. Vor trebui, insa, sa acorde atentie cheltuielilor, investitiilor: se intrevede oarece lejeritate; graba strica treaba. Activitati, afaceri, proiecte incepute de cateva luni sau chiar ani le pot aduce acum venituri multumitoare, surprinzatoare chiar; tocmai de aici poate veni acel apetit pentru cheltuieli. Miercuri si joi, incasari, zile de bani; poate se incheie niste socoteli, poate ca sunt multumiti de o negociere, de economia realizata. Spre sfarsitul saptamanii, bucurie pentru timpul petrecut cu familia, rude, oaspeti.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Schimbare importanta pentru ei inca de la inceputul saptamanii: Marte intra in semnul lor si le schimba atitudinea fata de o situati, persoana, proiect; sunt mult mai activi, decizi, dornici sa obtina rezultate remarcabile rapid. Pentru unii sunt posibile o promovare importanta, trecerea la un alt nivel, sprijin consistent din partea unor persoane influente (pe care li-l acorda tocmai pentru ca cred in ideile si potentialul lor). Se reiau legaturi, relatii, comunicarea cu prieteni aflati la mare departare de ei, care au lipsit pentru un timp. Primesc sprijinul care li s-a promis mai demult, apare un imbold decisiv. Miercuri si joi, teste practice, obstacole de depasit, semne de intrebare legate de un obiectiv important pentru ei; nu il abandoneaza, ci dimpotriva: vor sa schimbe abordarea, timpul alocat, ritmul, metodele.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>La inceput de saptamana, cheltuieli, calcule referitoare la sumele pe care le au de<br>  platit sau de returnat in perioada urmatoare dar si, bineinteles, la cele pe care le au de<br/>  recuperat. In continuare sunt aspecte bune in plan financiar: se bucura de castiguri,<br/>  clienti, vanzari, comenzi, plati pentru prestatiile lor. Exista un domeniu delicat caruia<br/>  trebuie sa ii acorde atentie in saptamanile urmatoare: este vorba despre sanatate. De la<br/>  caz la caz, poate fi vorba despre o oboseala mai greu de explicat, cu care nu erau<br/>  obisnuiti, sau cu agravarea unor simptome. Partea buna este ca nu par sa sufere la<br/>  nivelul sperante, increderii in sine, al optimismului. De asemenea, timpul petrecut in<br/>  natura si miscarea, in general, pot face minuni. Bineinteles si muzica preferata, poetul<br/>  favorit.</br></p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Ziua de luni aduce o imbunatatire semnificativa la nivelul tonusului, ambitiei,<br/>  motivatiei: Soarele, guvernatirul lor, intra in semnul lor. De aici, vedere rapida si clara<br/>  asupra evolutiei unei situatii, actiuni coerente, perseverenta. Noutati pot aparea si la<br/>  capitolul relational, sentimental, social. Chiar din primele doua zile, intalniri, revederi<br/>  pline de emotii, bucurie. In cuplu nu sunt excluse momente de gelozie, dar si acestea au<br/>  farmecul lor, o data ce lucrurile s-au lamurit. Cei care nu sunt intr-o relatie pot intalni, prin<br/>  intermediul unui prieten, coleg, pe cineva care le lasa o impresie remarcabila. Sunt<br/>  favorizati in plan financiar: cel mai mult au de castigat cei cu activitate individuala, pe<br/>  cont propriu sau care sunt platiti functie de realizari, vanzari, tintele atinse. Unii vor fi<br/>  tentati sa sporeasca adaosul, comisionul, manopera.</p>

<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Urmeaza o perioada destul de complicata: solicitari in crestere la locul de munca,<br/>  presiuni ale sefilor sau ale unor clienti importanti, ambitii in crestere, oportunitati pe care<br/>  le detecteaza acum, dar si dificultati de a actiona, nehotarare, insomnie, nevoie crescuta<br/>  de odihna, refacere. In primele zile ale saptamanii, posibila deruta, momente de<br/>  nehotarare, amanari. Miercuri si joi, intalniri, consultari, negocieri; poate ca nu totul iese<br/>  bine din prima, ies la iveala diferente serioase de abordari, dar si rani emotionale care<br/>  trebuie vindecate inainte de a putea avansa cu discutiile (evident, aceasta situatie este<br/>  valabila mai ales in cadrul cuplului). De vineri, Mercur (guvernatorul lor) intra in semnul<br/>  lor si le aduce un plus de intelepciune, intelegere, discernamant, dar si clarificari in<br/>  relatii, rapiditate in decizii si in actiune.</p>

<p><b>Balanta</b></p>
<p>Luni, mare sensibilitate emotionala, trec cu usurinta de la agonie la extaz functie<br/>  de oamenii pe care ii intalnesc, discutii, vesti. Le prinde bine, insa, prezenta prietenilor,<br/>  incurajarile cunoscutilor: le dau curaj, ii ajuta sa faca o alegere, sa ia o decizie, sa treaca<br/>  la actiune. Oricata nesiguranta interioara ar avea, se prea poate sa convinga pe altii de<br/>  valabilitatea ideilor si planurilor lor, de calitatea serviciilor si a produselor. Reusesc sa<br/>  faca atmosfera, ofera sprijin emotional celor care au nevoie (oameni apropiati, colegi,<br/>  colaboratori). Au destul de lucru in aceasta perioada, iar de aici sunt si posibilitati de a<br/>  obtine venituri suplimentare. Se bucura ca s-a tinut de cuvant un sef, angajator si ca au<br/>  fost platiti conform intelegerii, fie si verbale. Luni si marti, zile bune dpv financiar.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>De luni incepe un capitol dens, agitat, promitator la nivel profesional, dar si social.<br/>  Vor sa straluceasca, reusesc sa iasa in evidenta, sa se faca cunoscuti, intra in contact cu<br/>  persoane importante, influente. Cei care au realizari (sportive, artistice, profesionale,<br/>  urmaritori pe retele sociale etc.) pot deveni pentru o perioada model pentru copii, tineri;<br/>  in ansamblu, conteaza comportamentul lor, reactiile, atitudinea, faptele. Oricum, in<br/>  saptamanile urmatoare apar diverse oportunitati, posibilitati de promovare; poate ca au<br/>  scapat de un concurent si au acum calea netezita. Mai delicat, insa, se anunta a fi planul<br/>  financiar: par sa se aglomereze cheltuieli, plati, restituiri, eventuale pagube, investitii<br/>  solicitate de partenerul de viata sau de cel de afaceri. In schimb, este o perioada buna<br/>  pentru a gasi sponsor, investitor, eventual un manager pentru afacerea lor.</p>

<p><b>Sagetator</b></p>
<p>In perioada urmatoare, mare animatie in sfera relationala, sentimentala, sociala. In<br/>  cuplu, posibile frictiuni, competitie, schimburi de replici si de argumente in care niciunul<br/>  nu asculta cu adevarat ce are celalalt de spus. Ideile amandurora pot fi valabile,<br/>  valoroase, bune, insa exista mai putin interes pentru colaborare, sprijin, sustinere, mai<br/>  mult este o dorinta de a se impune, de a iesi in evidenta. In cupluri formate recent nu<br/>  lipseste sarea si piperul, dar vor trebui sa se observe, sa se cunoasca mai profund, sa<br/>  se inteleaga. Chestiunile financiare par sa treaca in plan secund, acum fiind importante<br/>  pentru ei calitatea relatiilor interumane, noutatile cu care vine celalalt (poate fi foarte bine<br/>  ceva care il acapareaza pe nativul Sagetator, ii aduce un plus de motivatie, energie).</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Luni si marti, cheltuieli, aprovizionare, rate, angarale. Daca este posibil, cate un<br/>  pic din fiecare, caci sunt constienti ca urmeaza o perioada in care trebuie sa isi<br/>  dramuiasca bine banutii ca sa poata duce la bun sfarsit tot ce si-au propus. Foarte bine,<br/>  insa, pot fi si incasari, recuperari, imprumut care li se returneaza. Pentru specialisti cu<br/>  experienta apar tot felul de situatii in care reusesc sa isi puna in valoare cunostintele,<br/>  curajul, stapanirea de sine, capacitatea de a lua decizii importante in interval de timp<br/>  relativ scurt. Unii sunt tentati sa apeleze la aparatura, tehnici, tehnologii sau materiale<br/>  pretentioase, convinsi fiind ca astfel pot avea un avantaj marcant fata de concurenta.<br/>  Oricum, progresul personal, imbunantatirea propriilor performante pare sa fie prioritatea<br/>  lor acum, cu gandul la viitoare castiguri.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Luni si marti, zile deosebite, cu ritm alert, intalniri, discutii si negocieri. Pe de alta<br/>  parte, dorinta de noutate, schimbare, preocupare pentru infatisare, vestimentatie,<br/>  aparitia la un eveniment. Emotii intense la o prima intalnire pentru cei care actualmente<br/>  nu sunt prinsi intr-o relatie; reticenta daca sunt discutii legate de o impacare, revenire la<br/>  o stare de lucruri ianterioara. Chiar daca pe moment nu isi dau seama, fac o foarte buna<br/>  impresie la intalnirea cu un potential client, colaborator, asociat. O discutie din aceste<br/>  zile poate lasa urme importante in sufletul lor: dupa caz, capata incredere in ei insisi sau<br/>  intr-un proiect, activitate, participarea la un targ, concurs, expozitie. Va fi bine, insa, si sa<br/>  se evalueze realist: unii vor avea tendinta sa exagereze, sa blufeze, sa faca niste<br/>  promisiuni greu de indeplinit.</p>

<p><b>Pesti</b></p>
<p>Saptamana grozava pentru nativii Pesti, cu pofta de viata, inspiratie, stare de bine<br/>  interior, energie, disponibilitate pentru efort, deplasari. Pentru doamne, farmec,<br/>  cochetarie, magnetism, dar si dorinta crescuta sa devina mame (iar din acest punct de<br/>  evdere perioada este favorabila). Pentru toti Pestii, bucurie sa petreaca timp cu cei mici,<br/>  copii sau nepoti, sa povesteasca si sa asculte nazdravaniile lor. Starea de bine este<br/>  insotita si de o dorinta de progres, urcus profesional sau in ierarhie ori in plan social. Nu<br/>  sunt deloc modesti, isi doresc multe pentru ei si pentru cei dragi. Cei mici se bucura sa<br/>  calatoreasca si sa observe, sa citeasca, sa se informeze. Daca este nevoie, le creste<br/>  speranta ca se insanatosesc, se fac bine, isi recapata energia, mobilitatea, bunastarea<br/>  fizica.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cele 3 zodii care au fost afectate de Luna Plină din 21 iulie 2024. De ce are o semnificație aparte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cele-3-zodii-care-au-fost-afectate-de-luna-plina-din-21-iulie-2024-de-ce-are-o-semnificatie-aparte-338428.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/22/338428/zodii.jpg" /><p>S-a terminat și ultima Lună Plină din acest an, în data de 21 iulie 2024. Urmează mai multe superluni, iar fiecare va avea un impact considerabil în ceea ce privește zodiile! Până atunci, haideți să vedem cum au fost afectate trei zodii de Luna Plină din 21 iulie!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Toate aceste fenomene vin cu <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-din-21-iulie-2024-este-luna-cerbului-ce-semnificatie-are-338383.html" target="_blank">un impact foarte mare</a> în viața zodiilor. Luna Plină în Capricorn a avut o semnificație aparte, de această dată, iar energia ei a influențat pozitiv viața zodiilor. Fenomenul din acest an a fost definit de momente decisive, căci zodiile sunt nevoie să ia decizii pe ultima sută de metri. </p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Trei zodii care au fost afectate de Lună Plină din 21 iulie 2024</h2>
<p>Trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/11-zile-de-bucurie-si-fericire-pentru-5-zodii-intra-intro-perioada-de-implinire-totala-pana-pe-25-iulie-338042.html" target="_blank">zodii</a> din horoscop au fost cele mai afectate de această Lună Plină, de pe 21 iulie. A fost a doua din ultimele 30 de zile, dar de această dată a venit cu o semnificație aparte. În viața zodiilor s-au schimbat multe lucruri, inclusiv când vine vorba despre propriile dorințe și perspective pe care acestea le au. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Prima zodie care a fost influențată de Lună Plină din 21 iulie este zodia Rac. Nativii își doresc din ce în ce mai mult să își găsească un echilibru între viața personală și cea profesională. Au luat decizii radicale în acest sens, care i-au ajutat să își stabilească un echilibru. </p>
<p>A doua zodie care a trecut prin influențele magice ale Lunii Pline din 21 iulie este zodia Berbec. În cazul acestor nativi, întreaga atenție se îndreptă înspre sfera profesională și dorința de evoluție. Berbecii își doresc să evolueze și consideră că este momentul potrivit să treacă la următorul nivel în carieră. Au primit aprecieri și s-au bucurat de multă satisfacție, iar acest lucru i-a ajutat să ia decizii.</p>
<h2>A treia zodie a trecut printr-un val de emoții puternice</h2>

<p>Așa cum era de așteptat, cea de-a treia zodie care a fost afectată de Luna Plină din 21 iulie este zodia Capricorn. Ei au simțit totul cel mai intens, căci au fost cuprinși de un val de emoții. Au reflectat la propria persoană și s-au autoanalizat, pentru a trage noi concluzii în ceea ce îi privește. Și-au setat noi obiective și sunt pregătiți de următorul nivel din viața lor.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 22 iulie 2024: Se anunță o zi destul de aglomerată pentru nativii Vărsător</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-22-iulie-2024-se-anunta-o-zi-destul-de-aglomerata-pentru-nativii-varsator-338396.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/21/338396/img-10.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 22 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>O prima parte a zilei destul de linistita si gasiti timp sa povestiti, sa rememorati intamplari din concediu sau excursii, sa aratati ori sa priviti poze. Multa agitatie dupa orele pranzului: telefoane, urgente, este nevoie de voi sau de un sfat, de o solutie sau idee.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Rezolvari si randament maxim la orele diminetii, o semnatura sau un acord obtinute fara asteptare sau consum nervos. Posibil sa primiti un telefon din partea cuiva destul de interesat sa finalizati o tranzactie imobiliara; va intelegeti in mare asupra impartirii unei mosteniri.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Poate v-au venit zilele trecute niste idei mai deosebite si incercati acum sa le rafinati, va pregatiti sa le puneti in aplicare. Nu este exclusa o invitatie sa ajungeti intr-o alta localitate in zilele urmatoare; ar putea fi vorba si despre o delegatie, deplasare in interes de serviciu.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Este posibil sa va intre in cont niste bani astazi sau in zilele urmatoare si veti acoperi astfel cheltuieli pe care le-ati facut recent. Ar fi un moment de inspiratie legata de un cadou pe care sa il faceti fiintei iubite sau aceleia pe care vreti sa o cuceriti.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Va fi poate nevoie sa va prezentati in fata sefului cu o situatie si chiar cu o analiza, idei, propuneri. Intrebare din partea reprezentantului unui angajator caruia i-ati trimis CV-ul, scrisoarea de intentie: ar vrea sa stie daca mai sunteti interesati de post, de un interviu.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Va trebui sa fiti pe faza: posibil sa apara o oportunitate pentru voi, o sansa sau o propunere care nu asteapta prea mult un raspuns din partea voastra. Dupa lamurirea unei situatii, este posibil sa aflati ca aveti de plata o suma mai mica sau poate chiar ar fi de recuperat niste bani.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Zile bune pentru voi in plan financiar: posibil sa obtineti niste fonduri, o sponsorizare, sa vi se acorde o reducere consistenta, un credit daca l-ati solicitat. Veti avea parte de mai multa activitate in aer liber sau poate undeva la drum, in alta localitate, in alta tara (pentru o perioada).</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Ar putea reveni la normal o relatie profesionala sau chiar cea sentimentala dupa divergente de mai zilele trecute. Posibil chiar sa vi se dea dreptate, sa vi se ceara sfatul, niste lamuriri. Sau poate ca sunteti anuntati ca este cineva interesat de reluarea unei colaborari cu voi.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Dorinte si nevoi crescute, la fel ca si ambitiile voastre: interes pentru un spor al veniturilor in perioada urmatoare, pentru un job care sa va puna mai bine in valoare experienta si cunostintele. Iar acestea sunt posibile in zilele si saptamanile urmatoare.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Farmec, energie, buna dispozitie, inspiratie: va este la indemana sa reparati o relatie (daca este cazul), sa convingeti pe cineva ca meritati sa va acordati o sansa si sa va cunoasteti mai bine (daca sunteti liberi actualmente). Motive de satisfactie: a dat roade o dieta, un regim.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>O zi destul de aglomerata pentru voi, prea putin timp pentru socializare, discutii tihnite. Ati putea fi pusi in garda asupra demararii unui proiect ce a suferit amanari pana acum sau a extinderii serioase a unuia in desfasurare: vesti pe masura dorintelor si ambitiilor voastre.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Inima buna, sperante si poate ca una dintre dorintele voastre arzatoare este legata de intemeierea unei familii ori sa va mutati impreuna cu omul iubit, sa deveniti parinti. Sunteti cel mai bun ambasdor al vostru si ati putea aborda direct o chestiune de interes pentru voi.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Plină din 21 iulie 2024 este Luna Cerbului. Ce semnificație are</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-din-21-iulie-2024-este-luna-cerbului-ce-semnificatie-are-338383.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/21/338383/cublunaplina.jpg" /><p>Începe o nouă Lună Plină în data de 21 iulie 2024. Este Luna Cerbului, iar acest lucru vine cu mai multe influențe în viața zodiilor. Nativii vor fi afectați de acest lucru în perioada următoare. Iată ce semnificație are!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Urmează <a href="https://spynews.ro/horoscop/3-zodii-pentru-care-fericirea-bate-la-usa-mai-tarziu-o-sa-ajunga-cu-persoana-iubita-la-altar-dupa-35-de-ani-338297.html" target="_blank">un nou fenomen</a> așteptat de astrologi. Luna Plină din data de 21 iulie poate influența pozitiv, dar și negativ viața zodiilor. Totul depinde de ele și de modul în care vor lua deciziile, la momentul potrivit. Urmează o mulțime de scnimbări, iar lucrurile pot funcționa doar în favoarea lor. </p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Luna Plină în 21 iulie 2024 în zodia Capricorn</h2>
<p>Astăzi, 21 iulie 2024, are loc a doua Lună Plină în Capricorn din acest an. Ultima s-a produs cu o lună în urmă, respectiv în data de 21 iunie 2024. Fenomenul vine diferit de această dată, căci acum se află la gradul anaretic, cunpscut ca fiind ultimul grad și cel mai puternic dintre toate. Așadar, și influența pe care o avea va fi pe măsură.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Spre surprinderea tuturor, această Lună Plină este asociată cu noi începuturi. Nu se întâmplă des. căci în general doar Lune Noi au astfel de puteri.</p>
<p>Așadar, zodiile vor fi obligate să ia decizii radicale, care le vor schimba viața. Indiferent de ce hotărâri vor lua, viața lor se schimbă. </p>
<h2>De ce se numește Luna Cerbului. Semnificații</h2>
<p>Denumirea Lunii Cerbului are o semnificație inedită. Mai exact, acest fenomen poartă numele în Europa de ”Hay Moon”, în timp ce în Statele Unite ale Americii, această se numește ”Buck Moon”.</p>
<p>Perioada în care are loc este cea a sezonului de fînat și în care cerbilor le cresc coarnele. De asemenea, este important de precizat că această Lună Plină este ultima obișnuită înainte de cele patru superluni care urmează.</p>

<h2>Cum sunt afectate zodiile de Luna Plină din iulie</h2>
<p>Viața zodiilor trece prin schimbări uriașe în ziua de 21 iulie 2024. Luna Plină în Capricorn vine cu un moment de tranziție și multe clipe decisive pentru zodii. Vor fi nevoite sî ia decizii în ultimul moment, asupra cărora au reflectat mult timp înainte.</p>
<p>Dacă au amânat luarea unor hotărâri, acum va fi momentul în care vor fi forțate de situație. Totul va prinde un alt contur în viața lor. Printre <a href="https://spynews.ro/horoscop/cele-12-zodii-din-horoscop-sunt-afectate-de-caldura-in-mod-diferit-cine-sta-pe-facebook-instagram-si-tiktok-ca-sa-vada-ce-fac-altii-338124.html" target="_blank">cele mai afectate zodii </a>vor fi Berbec, Gemeni și Leu. Apar schimbări în cariera lor și pe plan amoros.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 21 iulie 2024: Leii pot să își rezolve problemele de natură financiară</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-21-iulie-2024-leii-pot-sa-isi-rezolve-problemele-de-natura-financiara-338372.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/20/338372/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 21 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Realism si ambitie constructiva: intuiti acum cat de departe ati putea ajunge concentrandu-va asupra proiectului sau pasiunii care v-au acaparat recent. Si poate faceti un pariu cu voi insiva, va acordati un termen de realizare, va stabiliti niste tinte.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Pofta de actiune, dorinta de realizari si progrese: va pregatiti sa treceti de la vorbele si planurile de ieri la fapte. Par sa fi contat pentru voi sfaturile si incurajarile parintilor sau o personalitate a carei realizari si evolutie le-ati urmarit de ceva vreme.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Poate ca se clarifica o situatie, va vine o idee sau apare o veste si va permiteti, in sfarsit, sa radeti, sa rasuflati usurati. Va pun la treaba cei mici si va scot pe un teren de sport, pe aleile unui parc ca sa pedalati impreuna sau poate ca veti inota cot la cot.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Gand la gand cu bucurie cu omul iubit sau cu cineva apropiat; ar fi un moment potrivit sa lamuriti o neintelegere, sa depasiti un moment delicat. Posibil sa dati peste o oferta greu de refuzat pentru un produs de calitate, de firma, ceva pe sufletul vostru.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Noutati de bun augur: o oferta, o invitatie, eventual o veste care s-a lasat cam mult asteptata. Posibil sa rezolvati o problema de natura financiara, sa incheiati o tranzactie ori sa va asigurati fondurile de care ati avea nevoie pentru un proiect, pentru o dorinta.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Inima buna: savurati poate un succes recent sau o veste, pregatiti o intalnire, o revedere, o negociere. Sanatatii ar trebui sa ii acordati atentie in aceasta perioada si conditiei vremii: schimbari de temperatura, umezeala etc.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>O zi ce se anunta norocoasa: posibil sa obtineti un acord verbal ce se va concretiza fara probleme intr-un contract in zilele urmatoare. Faceti o excelenta impresie intr-o adunare, in fata unui public, a unui juriu si va sunt urmarite cu atentie declaratiile, opiniile.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Este nevoie de voi, vi se cere ajutorul si nu sunteti deloc genul neimpresionabil. Pe de alta parte, v-ati putea bucura de un castig financiar aparut pe neasteptate, va mirati de o favoare care vi se face, de o reducere care vi se acorda acum.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Aspecte bune in plan financiar: vi se face o plata (online eventual), vi se restituie un imprumut, obtineti o reducere multumitoare in urma unei negocieri. Se poate sa faceti acum cu fiinta iubita programul pentru minivacanta care se apropie si rezervari, planuri, pregatiri de drum.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Se dezleaga limbile si se apropie sufletele: aflati niste secrete, faceti niste destainuiri la randul vostru. Socoteala de acasa se poate dovedi destul de diferita de cea de la targ si ar fi bine sa o verificati pe aceasta din urma ca sa evitati o paguba.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Sunteti in elementul vostru: traversati o perioada excelenta pentru socializare, vi se apreciaza calitati, primiti complimente. Poate ca sunteti gazde pentru oameni de care va simtiti apropiati sufleteste si alaturi de care va vedeti legati si prin interese profesionale pentru o perioada.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Va mirati poate de o propunere sau de o declaratie care vi se face si veti astepta curiosi desfasurarea evenimentelor. Se pare ca nu aveti parte de odihna dupa care tanjiti: veti pune inainte obligatiile sociale sau poate ca va face placere compania celorlati si uitati de voi.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 20 iulie 2024: Berbecii petrec zile cu familia</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-20-iulie-2024-berbecii-petrec-zile-cu-familia-338344.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/20/338344/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 20 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Zile frumoase petrecute alaturi de cei dragi, rude sau prieteni. Deschideti poate subiectul unei afaceri de familie sau ar putea fi vorba despre impartirea sau valorificarea unei mosteniri. Simtiti ca prindeti radacini in localitatea in care v-ati mutat recent sau intr-o noua casa.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Veti incerca poate sa mergeti pe calea unei idei sau sugestii care vi s-a oferit recent; este important pentru voi sa gasiti un raspuns, sa aveti o confirmare. Posibil sa va treziti invitati sa ajungeti la un restaurant din partea cuiva care ar vrea sa se achite de o obligatie fata de voi.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>O cheltuiala mai consistenta: ceva pentru tinuta sau pentru imaginea voastra profesionala. Este o perioada destul de incarcata in evenimente si intalniri sau poate ca aveti parte de momente de glorie, rezultate ale unor indelungate eforturi ale voastre anterioare.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Achizitii de efect: imbracaminte, accesorii, lucruri pentru casa si, bineinteles, nu ii neglijati nici pe ai vostri. Realizari practice sau lucruri care ies din mainile voastre va dau o stare de bine, de incredere in voi insiva si sunt poate motive de mandrie.</p>

<p>Leu</p>
<p>Ati putea avea parte de o intalnire tonica si de discutii incitante la sfarsitul carora sa va revina entuziasmul si increderea intr-un proiect. Va bucura declaratiile si dovezile de dragoste din partea fiintei iubite sau a celui care ar vrea sa va cucereasca.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Par sa va urmareasca amintiri, citate, refrene, imagini; toate acestea au un efect asupra starii voastre de spirit, cautati poate niste explicatii. Ar fi binevenita miscarea sau o iesire in natura pentru linistea voastra sufleteasca, pentru sanatate, pentru calitatea somnului.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Bune sanse pentru cei mai mici sau mai tineri sa invete din greseli si din exemple ale altora: observa tot felul de situatii care le vor ramane in suflet pentru mult timp. Radeti din toata inima impreuna cu fiinta iubita, lasati pe alta data subiecte asupra carora aveti vederi diferite.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Se vorbeste despre voi in aceste zile sau poate ca cea mai buna carte de vizita sunt chiar realizarile voastre recente. Ar fi timpul sa va ingrijiti si de voi si sa reduceti turatia motoarelor chiar daca vi se pare ca mai aveti o multime de lucruri de terminat.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Va prinde bine linistea relativa a acestor zile: va vin idei, pregatiti niste miscari pe care sa le faceti in sfera profesionala sau afaceri la intoarcerea din excursie sau din concediu. Ii lasati masca pe cei din anturaj cu lucrurile pe care le povestiti, momente de glorie ale voastre poate.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Se poate sa depasiti orice urma de indoiala in ceea ce priveste relatia cu fiinta iubita si sa vorbiti despre casatorie, trai in comun, copii (dupa cum este situatia concreta). Inima buna si chef de petrecere: poate chiar aveti de sarbatorit o promovare, o angajare, un succes personal.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Este dorita si asteptata compania voastra: primiti invitatii sa iesiti la o cafea sau la unpranz, sa ajungeti la un spectacol. Faceti o surpriza celor mici, dar poate ca timpul pe care li-l acordati cu generozitate reprezinta cea mai mare bucurie pentru ei acum.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Inima plina, sperante, visuri, o stare de bine. Posibil sa primiti un cadou, sa vi se vireze niste bani in cont, sa se puna capat unor neintelegeri. Ar putea fi ziua in care sa ajungeti sa va vedeti fata in fata cu cineva cu care pana acum ati tinut legatura doar pe telefon sau pe net.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>3 zodii pentru care fericirea bate la ușă mai târziu. O să ajungă cu persoana iubită la altar după 35 de ani</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/3-zodii-pentru-care-fericirea-bate-la-usa-mai-tarziu-o-sa-ajunga-cu-persoana-iubita-la-altar-dupa-35-de-ani-338297.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/19/338297/zo.jpg" /><p>Chiar dacă se îndrăgostesc foarte repede și ajung ușor să iubească, 3 zodii nu se grăbesc să se căsătorească. Fericirea va bate mai târziu la ușă pentru acești nativi, asta pentru că o să ajungă cu persoana iubită la altar după 35 de ani.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>3 zodii se află la răscruce de drumuri. Iar faptul că nu vor să-și ia un angajament în relațiile pe care le au, o să îi facă să fie duși cu greutate la altar de „jumătatea” lor. Care sunt cele 3 zodii care preferă libertatea?</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Zodiile care vor ajunge la altar după 35 de ani</h2>
<p>Gemenii sunt cei mai sociabili din zodiac și știu cum să pună problema în orice situație. Nu este de mirat, mai ales pentru că ei sunt conduși de planeta Mercur, care este cunoscută pentru comunicare. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Persoanele născute sub semnul acestei <a href="https://spynews.ro/horoscop/trasaturi-puternice-ale-zodiei-gemeni-ei-se-fac-imediat-remarcati-279386.html">zodii </a>sunt foarte atractive și reușesc cu ușurință să fie plăcuți de partener/parteneră, însă nu sunt potrivite dacă își doresc o relație serioasă. Pentru că le place să descopere lucruri noi, să aibă aventuri și să cunoască oameni cât mai mulți oameni, „gemenii” nu se grăbesc să se căsătorească.</p>
<p>Acești nativi preferă poveștile de dragoste unde nu există prea multă presiune și promisiuni. Nu prea se gândesc la viitor și de obicei iau lucrurile ușor, pas cu pas.</p>
<h2>Capricornii pun mult preț pe carieră</h2>
<p>Nimeni nu trebuie să fie surprins atunci când spunem că nativii zodiei Capricorn sunt reci. Aceasta este firea lor și le place să fie cât mai detașați. Nici ei nu se grăbesc să ajungă la altar, asta pentru că persoana de lângă ei trebuie să treacă multe teste pentru a demonstra că merită să rămână lângă ei o viață întreagă.</p>

<p>Capricornii pot fi destul de nesiguri. Ei nu își pun prea ușor încrederea în oameni și nici nu își arată sentimentele. Acești nativi sunt mai degrabă independenți, iar de cele mai multe ori pun mai mult preț pe carieră decât pe viața de familie.</p>
<p>Persoanele născute sub semnul <a href="https://spynews.ro/horoscop/zece-secrete-despre-zodia-taur-ce-nu-iti-vor-spune-niciodata-acesti-nativi-306080.html">zodiei Taur </a>iubesc munca și tradițiile. Acestor nativi nu le este deloc ușor să găsească un partener potrivit. Ei sunt geloși, motiv pentru care pot ajunge să îi îndepărteze pe cei din jurul lor.</p>
<p>Nativii Taur trăiesc pentru libertate, așa că vor alege să plece în cazul în care partenerul le va impune anumite limite. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 19 iulie 2024: Berbecii primesc provocări</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-19-iulie-2024-berbecii-primesc-provocari-338281.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/18/338281/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 19 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Provocari pentru voi chiar si daca sunteti in vacanta, in concediu. Alergatura, descoperiti ceva care va solicita din plin fizic sau cunostintele, inventivitatea si nu vreti sa va lasati batuti ori sa apara reprosuri din partea unui sef, a unui client.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Energici, generosi, alura de cuceritori: gasiti un mic cadou, o surpriza cu care sa o lasati fara cuvinte pe fiinta iubita. Zile frumoase in familie sau in cuplu: sunt destule amintiri care va incanta, dar poate si o dorinta mai veche careia ii dati viata acum.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Zile animate: parca tot felul de lucruri si situatii se inghesuie acum si devin urgente. Schimbari aparute dintr-o data in perioada urmatoare: un nou loc de munca, o promovare, veniti in contact cu oameni de la esalonul superior sau care va pot influenta viitorul profesional.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Energie, ambitie, hotarare: incepeti chiar de astazi sa puneti in aplicare o hotarare pe care ati luat-o ieri, sa aratati celor interesati ca anuntul pe care l-ati facut nu a fost doar vorbe. Si se pare ca ati pastrat si un as in maneca pe care il veti scoate la momentul oportun.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Cochetarie, dorinta de schimbare: poate ajungeti la un salon de cosmetica sau de coafura, gasiti niste accesorii de imbracaminte de efect. Pregatiri pentru o petrecere, un eveniment de familie la sfarsit de saptamana sau poate ca asteptati o vizita de la drum.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Faceti poate demersurile oficiale pentru prelungirea unei autorizatii, pentru obtinerea unei licente, a unui act. Chiar si daca sunteti in concediu, sfera profesionala sau afaceri este incarcata: un bilant personal, planuri pentru viitor, tineti calde niste relatii profesionale</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Rezolvarea unor chestiuni financiare (recuperarea unor sume care vi se cuvin, lamurirea unor incurcaturi, obtinerea unui credit etc.) v-ar putea indrepta atentia asupra unei destinatii (de calatorie sau de studii) la care nu indrazneati sa visati acum cateva zile sau saptamani.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p> Nu sunt excluse tensiuni intr-o relatie chiar daca ambele parti au un interes comun. Bune sanse sa apara cineva in viata celor care sunt singuri actualmente; lucrurile s-ar putea petrece ca in filme: o mica ciocnire, poate o intamplare jenanta de care veti ajunge sa radeti amandoi.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Zi oarecum norocoasa: mici progrese sau rezolvari care va iau o piatra de pe inima, va dau sperante ca veti reusi sa terminati la timp si in bune conditii un proiect important pentru voi. Bucurie pentru un semn de viata si salutari din partea unui prieten bun, unui coleg.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Telefon primit dupa o asteptare, vi se anunta poate data la care urmeaza sa vi se faca o plata. Poate cumparati acele lucruri pentru care nu erati hotarati ieri sau atunci cand le-ati vazut pentru prima oara intr-o vitrina sau pe vreun site.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p> Continua zile frumoase in sfera sentimentala; un ajutor astral pentru relatii pe cale de a se inchega. Ar putea aprea o oferta de colaborare pentru voi daca nu chiar una de munca pe durata nedeterminata; va cauta un client pentru care ati mai lucrat candva.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Nevoie de odihna si de relaxare, dor de locuri frumoase. Si, in timp ce va recapatati fortele, faceti si niste planuri cat se poate de concrete legate de un proiect la care va inhamati. Iar daca este cazul, faceti mici reparatii sau imbunatatiri la casa pe care o veti scoate la vanzare.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 18 iulie 2024: Capricornii fac o mică investiție</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-18-iulie-2024-capricornii-fac-o-mica-investitie-338211.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/18/338211/img-5.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 18 iulie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Un cadou pentru cei mici: ar putea fi vorba despre jucarii sau despre ceva ce le face camera mai frumoasa, mai plina de viata. Se poate sa se schimbe intrucatva gusturile voastre in materie culinara si veti vedea daca reusiti sa ii convingeti si pe ai vostri sa le incerce.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Program casnic, gospodaresc sau, daca sunteti in concediu, preferati parca sa stati tolaniti, pretuiti timpul petrecut impreuna cu partenerul de viata si sa puneti tara la cale. V-ar putea lua prin surprindere un telefon din partea unui fost daca stie ca actualmente nu aveti pe nimeni.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Veti fi mirati poate de dorinte ale fiintei iubite, de o cerinta la care nu vrea sa renunte in ruptul capului. Si, inainte de un raspuns, poate ca veti face legatura cu un eveniment din trecut sau cu idei pe care le-ati mai auzit la cineva din anturajul sau.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Aparent din nimic ar putea aparea o propunere interesanta pentur voi; veti realiza, insa, ca au fost remarcate eforturile voastre, s-a aflat de un succes. Fiinta iubita isi doreste sa schimbati aerul, sa ajungeti la malul marii, poate, in acest sfarsit de saptamana.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Zile placute: va incarcati cu energie sufleteasca pentru proiectele importante care urmeaza, tineti calde niste relatii cu persoane aflate departe de voi. Posibil sa primiti un cadou simbolic din partea fiintei iubite sau aprecieri care vin de la prieteni, de la un public ad-hoc.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Nu v-ar strica sa lasati motoarele la turatie coborata pentru o perioada si sa va ingrijit mai mult de voi, de sanatate. De asemenea, sa nu vi se para inutil timpul petrecut alaturi de prieteni sau colegi bucurandu-va de trecut si de prezent, zambind in marginea unor planuri de viitor.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Moment favorabil in cariera, atmosfera placuta in plan social. Un schimb de amabilitati si de idei acum ar putea fi urmat curand de o oferta concreta pentru voi. In zilele urmatoare ar fi bine sa nu amanati lansarea unui produs, demararea unei afaceri, sa nu ratati vreun eveniment.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Animatie in sfera profesionala sau in cea sociala: evenimentele va forteaza sa va asumati o pozitie, declaratie sau poate sunteti din ce in ce mai convinsi ca a sosit momentul sa va lansati in afaceri, sa treceti de la nivel de amatori sau pasionati la intreprinzator, profesionist.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Dor de aventura, gust de calatorie: daca timpul va permite, veti profita de o oferta de gen last-minute sau city-break a unei agentii de turism. Iar acolo cu siguranta veti gasi destule locuri de vizitat, atractii ale locului pe care sa le vizitati, sa le gustati, locuri istorice pe care sa pasiti.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Experienta sau talente ale voastre sunt apreciate: vi se cere ajutorul, un sfat sau o parere. Faceti o mica investitie: unelte, instrumente de masurat sau poate ca este vorba despre un manual sau un ghid, niste carti, iar acestea va vor fi de folos pentru viitoare proiecte, activitati.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Inima buna si sperante: se anunta o seara relaxanta petrecuta in compania unui anturaj placut cu care gasiti destule subiecte pe gustul vostru sau poate fi o cina romantica, ceva memorabil drept inceput al unei relatii sau pentru o impacare, daca este cazul.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Munca si distractie: veti sti sa le impacati, mai ales ca se intrezareste un castig in planul abilitatilor personale, al increderii in voi insiva. Ar putea iesi in evidenta o rezolvare a voastra; depasiti asteptarile sefului sau ale unui client si va castigati un loc stabil.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 17 iulie 2024: Apar noi oportunități pentru Lei</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-17-iulie-2024-apar-noi-oportunitati-pentru-lei-338155.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/17/338155/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 17 iulie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Par sa fie de domeniul trecutului neintelegerile pornite de la chestiuni financiare: obtineti ceea ce vi se cuvine, vi se aproba un buget, creditul pentru care ati aplicat. S-ar putea anunta pe neasteptate o deplasare intr-o delegatie, un curs la care sa luati parte.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Aspecte financiare merita toata atentia acum: o oferta irezistibila la prima vedere s-ar putea dovedi nepotrivita sau nefavorabila voua daca cititi toate randurile din prospect sau din contract. Atmosfera placuta in cuplu: depasiti un impas, faceti planuri, sunteti la unison.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Va hotarati poate sa treceti la nivelul urmator intr-o activitate sau domeniu in care pana de curand erati doar amatori, incepatori, pasionati. Iar de aici, posibile cheltuieli: pentru  echipament, ustensile, taxa de inscriere la vreun concurs.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Ramane ecoul unor discutii recente si va pregatiti sa raspundeti unei oferte, sa luati o decizie. Se intrevede o mica realizare financiara: achizionati lucruri de valoare sau de firma la un pret neasteptat de convenabil, vi se achita o restanta sau incasati un avans pentru o prestatie.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Multiple oportunitati pentru voi in aceste zile, iar daca sunteti in concediu poate ca faceti noi cunostinte ce va vor fi de folos candva. Primiti poate o invitatie la un eveniment de tinuta, se oficializeaza o promovare, vi se acorda mana libera pentru atingerea unui obiectiv.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>O sansa pentru voi: vi se acorda incredere, vi se face o favoare, beneficiati de simpatia unei persoane cu influenta sau cu functie de conducere. O schimbare importanta in sfera  profesionala ar putea fi un imbold pentru voi sa va asezati la casa voastra, sa va intemeiati o familie.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Un noroc ce tine de sfera financiara: primiti poate un pont, gasiti disponibila persoana pe care o cautati, vi se acorda un tichet de vacanta sau chiar numerar. Un moment bun sa socializati, sa tineti legatura cu oameni alaturi de care ati avut succese sau realizari.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Un succes in plan profesional sau in afaceri: posibil sa castigati un contract important, sa aveti o discutie in biroul sefului sau in fata unei comisii si vi se deschid orizonturi profesionale. Sunteti poate o revelatie intr-un nou colectiv, in domeniul vostru de activitate.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Apar oportunitati nesperate prin intermediul unui prieten, al cuiva cu care ati mai colaborat si care va cunoaste potentialul si calitatile. Schimbari in colectiv (plecarea unui coleg sau a unui sef) sau razgandirea cuiva ar putea insemna o sansa pentru voi, un urcus in ierarhie.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Posibil sa gasiti acum o rezolvare unei situatii care ieri vi se parea fara iesire sau poate ca inspiratia vine prin intermediul unui prieten, coleg. Melancolie, gandul la vremuri frumoase, va pregatiti mental sa o luati de la capat cu o activitate solicitanta, cu un proiect ambitios.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>O rascolire sufleteasca o data cu revederea unor poze sau cu primirea unui mesaj din partea cuiva din trecutul vostru. Traiti la superlativ inceputul unei relatii sentimentale, reusiti sa il convingeti pe omul de lnaga voi ca sentimentele voastre pentru el nu s-au stins, ba dimpotriva.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Va pregatiti poate de un nou inceput in viata voastra: sa va intemeiati o familie, sa va mutati, sa locuiti impreuna cu omul visurilor voastre. Poate ca ajungeti in posesia unui obiect ce constituie o mostenire de familie si momentul este plin de incarcatura emotionala pentru voi.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cele 12 zodii din horoscop sunt afectate de căldură în mod diferit. Cine stă pe Facebook, Instagram și TikTok ca să vadă ce fac alții</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cele-12-zodii-din-horoscop-sunt-afectate-de-caldura-in-mod-diferit-cine-sta-pe-facebook-instagram-si-tiktok-ca-sa-vada-ce-fac-altii-338124.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/16/338124/img-6.jpg" /><p>Canicula le afectează în mod diferit pe cele 12 zodii din horoscop. Schimbările vremii au un impact major în ceea ce peivește stările prin care trec și modul în care își organizează sarcinile. Iată ce spun astrele despre fiecare zodie din horoscop!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Temperaturile mari și căldura extremă se mențin în România și zilele următoare. Au fost săptămâni caniculare în țara noastră, iar acest lucru nu pare că ar urma să se schimbe. Așadar, cele 12 zodii din <a href="https://spynews.ro/horoscop/11-zile-de-bucurie-si-fericire-pentru-5-zodii-intra-intro-perioada-de-implinire-totala-pana-pe-25-iulie-338042.html" target="_blank">horoscop</a> vor fi afectate de acest lucru, dar în mod diferit. Nativii trebuie să știe acest lucru despre perioada care urmează.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Cum sunt afectate cele 12 zodii de căldura extremă de afară</h2>
<p>Cele 12 zodii<a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-8-14-iulie-2024-berbecii-pot-relua-un-proiect-abandonat-la-un-moment-dat-din-diverse-motive-337761.html" target="_blank"> vor trece prin stări neobișnuite </a>în perioada următoare din cauza căldurii, iar câteva lucruri se vor schimba în viața lor. În timp ce unele vor sta în casă, alte zodii vor fi interesate să cunoască oameni noi.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Berbec</h3>
<p>Berbecii vor fi afectați negativ de căldura de afară. Răbdarea lor va fi întinsă la maxim și vor avea divergențe cu oamenii din jurul lor.</p>
<h3>Taur</h3>
<p>Taurii se vor relaxa în această perioadă și căldura va veni cu o dorință de a ieși din casă și a petrece în timp aer liber. Oamenii dragi vor fi alături de ei.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Gemenii nu sunt mari fani ai căldurii, motiv pentru care vor alege să petreacă timp în casă și să se relaxeze pe rețelele de socializare. Deși aceasta este dorința lor, sentimentele de vinovăție nu vor lipsi.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Racii își găsesc pasiuni noi în această perioadă. Nativii vor sta cea mai mare parte din timp în casă și vor urmări alte persoane pe rețelele de socializare.</p>
<h3>Leu</h3>
<p>Canicula și căldura vin cu beneficii mari pentru Lei. Vor străluci în ochii tuturor și vor simți că acest anotimp este al lor. Urmează zile fabuloase pentru ei. </p>

<h3>Fecioară</h3>
<p>Fecioarele vor fi echilibrul oamenilor din jurul lor și îi vor susține când se vor plânge din cauza căldurii. Problemele vor începe când va veni vorba despre exagerări, iar discuțiile se vor aprinde între nativi. </p>
<h3>Balanță</h3>
<p>Balanțele vor interacționa foarte mult cu Fecioarele. Nativii vor fi deranjați de căldura extremă și nu vor ezita să exprime acest lucru, ceea ce nu va fi tocmai pe placul Fecioarelor. </p>
<h3>Scorpion</h3>
<p>Scorpionii vor fi încărcați de multă energie și presiune în această perioadă, motiv pentru care vor găsi căi prin care să se elibereze. Este recomandat să caute pasiuni noi și activități care să îi mențină concentrați. </p>
<h3>Săgetător</h3>
<p>Săgetătorii vor fugi de căldură și vor încerca să caute soluții prin  care să stea cât mai departe de casă. Așadar, se vor organiza din timp și vor pleca în călătorii toată vara, în care acest anotimp este istorie. </p>

<h3>Capricorn</h3>
<p>Căldura este un coșmar pentru Capricorni. Nu sunt fani deloc ai acestui anotimp, motiv pentru care vor trece prin stări de nervi și agitație. </p>
<h2>Zodiile care trec la acțiuni importante</h2>
<p>Două zodii din horoscop vor cheltui bani și vor avea o vară foarte activă, în ciuda caniculei de afară. </p>
<h3>Vărsător</h3>
<p>Vărsătorii profită de vară pentru a pleca în călătorii cu prietenii și a merge în vacanțe alături de oamenii dragi. Vor încerca să stea cât mai puțin acasă.</p>
<h3>Pești</h3>
<p>Peștii vor căuta soluții și vor încerca să facă tot ce pot pentru a nu avea de suferit din cauza căldurii. Așadar, vor plăti oricât este nevoie pentru a scăpa de caniculă, iar ventilatoarele se vor afla pe lista lor de achiziții.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 16 iulie 2024: Balanțele onorează niște promisiuni</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-16-iulie-2024-balantele-onoreaza-niste-promisiuni-338096.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/15/338096/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 16 iulie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Plus consistent de energie fata de zilele trecute, dorinta de actiune sau de a pune niste lucruri la punct. Poate faceti inca de pe acum planul de bataie (destinatia) pentru sfarsitul de saptamana, in care activitatile sportive si descarcarea de adrenalina sa fie pe primul plan.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Parca incepeti sa il intelegeti pe partenerul de viata cand va vorbeste despre o mutare, schimbare de locuinta sau o relocare in alta zona geografica ori in alta tara. Oricum, casa si familia sunt prioritatea in perioada urmatoare: reparatii, curatenie sau poate o petrecere, un eveniment.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Curiozitate vie, dorinta de cunoastere, sete de lectura: poate abia acum va gasiti timp pentru o carte, pentru o dezbatere cu prieteni legata de un titlu sau de un autor. Sanse sa castigati suplimentar in aceste zile fara efort prea mare, poate dintr-o colaborare aparuta pe neasteptate.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Cheltuieli crescute in zilele urmatoare, dar si rezultatele par sa fie pe masura: o garderoba imbogatita, o schimbare in tinuta (coafura, culoarea parului) ce nu trece neobservata sau un aer schimbat, modern in locuinta. Ati putea face niste bani dintr-o intermediere, se vinde ceva.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Sanse remarcabile in perioada urmatoare pentru cei care au profitat de timpul de practica sau de studiu si au inregistrat progrese deosebite. Si pentru voi Jupiter poate face minuni in lunile care urmeaza: o promovare, o afacere pe cont propriu care demareaza destul de lin, fara dificultati.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Cerinte crescute din partea unui tovaras de afaceri sau poate ca va treziti cu o propunere sa intrati intr-o asociere. In perioada urmatoare, omul iubit este responsabil cu ideile, entuziasmul si cu initiativele, iar voi cu analiza si cu solutii concrete, viabile.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Poate ca se aduna oboseala, dar nu scad ambitia, perseverenta si increderea in voi insiva: va mobilizati pentru tot felul de urgente care apar, scapati de niste restante, onorati promisiuni. Si poate faceti curat si in plan financiar: achitati o rata, restituiti un imprumut.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Incep sa apara oportunitatile pe care le-ati asteptat, raspunsuri la CV-ul sau scrisoarea de intentie trimise, la ofertele pe care le-ati facut. O firma pe care ati infiintat-o anul trecut are mari sanse acum sa devina cunoscuta, preferata de un segment de clienti, sa treaca pe plus.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Sfera sociala este plina pana la refuz in aceasta perioada si se pare ca va trebui sa faceti o selectie a invitatiilor pe care le veti onorati. Noutati destule in cercul vostru de cunostinte si se poate sa interactionati cumva si in plan profesional, in zona afacerilor. </p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>In perioada urmatoare va fi nevoie de insistenta ca sa recuperati sume care vi se cuvin, sa vi se respecte niste drepturi. Sunt, in schimb, sanse sa intrati intr-o combinatie parteneriala in care voi veniti cu experienta si cu renumele vostru, iar cealalta parte asigura bugetul necesar.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Sfera sociala va da motive de bucurie in aceasta perioada: salutari de la prieteni de demult sau aflati departe de voi, va dau intalnire intr-o statiune sau poate ca va asteapta cat de curand la ei acasa. Primiti poate o invitatie sa va alaturati unui grup intr-un proiect ce va incepe curand.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Chiar daca v-ati intors recent din concediu sau dintr-o calatorie, ramane de actualitate dorinta sa porniti la drum, sa vizitati locuri noi. Este un an norocos si poate ca undeva la drum descoperiti ideea de afaceri care vi se potriveste, domeniul caruia sa ii dedicati timp si pasiune.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 15 - 21 iulie 2024: Situații neașteptate și schimbări pentru nativii Vărsător</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-15-21-iulie-2024-situatii-neasteptate-si-schimbari-pentru-nativii-varsator-338079.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/15/338079/img-27.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul săptămânii 15 - 21 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce îți rezervă astrele. Iată ce spune astrologul Remus Ionescu despre fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Luni si marti, preocupari de natura financiara. Au bune sanse de succes demersurile pentru recuperarea unor sume, obtinerea unui imprumut, credit, pentru rezolvarea unor incurcaturi. Este ultima saptamana cu Marte in sectorul banilor, cel care le-a incurcat socotelile timp de mai bine de o luna. Exista, din fericire, si o serioasa sustinere astrala pentru ei, astfel ca pot gasi posibilitati de a obtine bani in plus, de a-si valorifica ideile, produsele. Pot obtine premii, aprecieri, aplauze, ceva care le sporeste faima, notorietatea; sfarsitul de saptamana este foarte bun pentru cei care participa la intreceri, festivaluri, expozitii. Omul iubit, partenerul de afaceri sau cineva apropiat le da idei, ii recomanda unor potentiali clienti sau chiar unor persoane ce se pot dovedi utile pentru evolutia lor profesionala, in afaceri.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Inceput de saptamana destul de animat, agitat, incarcat de intalniri si emotii. In cuplu nu sunt excluse mici tensiuni, reprosuri, apropouri; se constatat, insa, dorinta ambilor de a inchide o data pentru totdeauna un subiect, de a lamuri o neintelegere. Sunt zile deosebite chiar si pentru cei trecuti de prima tinerete, cu destula experienta profesionala si de viata: sunt destule lucruri pe care le descopera acum, chiar si unele care nu sunt folosite uzual, solutii destul de eficiente pentru tot felul de probleme cu care se confrunta acum. La fel de important, insa, este faptul ca pot afla tot felul de istorii din trecutul familei lor, poate ca intalnesc rude pe care nu le-au vazut niciodata, li se transmit secrete de familie. Isi amintesc lucruri care i-au fascinat in copilarie, iar acum le gasesc sensul, rostul.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>La inceput de saptamana, preocupari legate de sanatate; nu este neaparat ca ei sau cineva apropiat sa aibe vreo problema, caci pentru ei conteaza si preventia, activitati si modalitati zilnice de intretinere a tonusului, starii de bine, terapii, locuri in care se pot incarca de energie. Somnul poate fi o problema pentru ei in aceasta perioada, insa sunt convinsi ca activitatile fizice ii ajuta sa o rezolve, bineintele si timpul petrecut in natura. Miercuri si joi, intalniri, discutii si negocieri; poate ca nu se semneaza contractul, poate ca este ceva de proba, pe durata limitata si, functie de felul in care se desfasoara relatia, se poate prelungi. Se gandesc la viitor, suma necesara pentru o investitie mai serioasa, ceva care in timp sa le poata asigura un confort financiar.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Energie, sperante, entuziasm in primele zile ale saptamanii. Buna atmosfera in cercul lor de prieteni, chiar si mici intepaturi care nu ii deranjeaza, ba carora le gasesc instant raspuns. Este o saptamana buna in plan financiar; cel mai mult au de castigat cei care au activitate pe cont propriu; oricum, pot negocia cu succes si se bucura de reduceri, facilitati, avantaje. Poate ca in ultimele zile ale saptamanii trecute le-au venit idei de valoare, au avut discutii stimulative iar acum incearca sa le valorifice practic; oricum, sunt in plin actiune, cu dorinta de afirmare. Reusesc sa faca fata conditiilor atmosferice, isi adapteaza meniul, folosesc mici trucuri eficiente. La sfarsitul saptamanii, poate ca nu sunt pe aceeasi lungime de unda cu omul iubit intr-un subiect de interes pentru ei si ... vor vedea ce e de facut.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>In general, saptamana buna pentru nativii Leu, desi Soarele inca traverseaza casa a XII-a. Nu prea sunt dornici sa vorbeasca despre probleme cu care se confrunta acum, dar cauta sa se informeze, incearca solutii, variante. Proiecteaza in exterior incredere si hotarare, au mereu o replica hazoasa. Li se acorda incredere si, dupa caz, pot fi beneficiarii unor schimbari de la locul de munca, pot primi promovarea despre care li s-a vorbit. Reusesc sa se evalueze corect, sunt constienti de scaparile lor, de lucruri pe care ar putea sa le faca mai bine si chiar sunt hotarati sa faca acele schimbari care le aduc succes, buna stare interioara, impacare cu sine. Se preocupa de cei mici, le cauta activitati care sa ii tina in priza in perioada vacantei.</p>

<p><b>Fecioara</b></p>
<p>In ansamblu, lucrurile par sa mearga bine pentru nativii Fecioara; activitatea<br>  profesionala este prioritatea lor acum (desi se loveste cumva cu nevoia de odihna, de<br/>  somn, dificultati de concentrare, oboseala psihica. Sunt genul de oameni care nu se lasa<br/>  pana cand nu vad ca au realizat ceea ce si-au propus, chiar daca depasesc timpul pe<br/>  care l-au estimat la inceperea activitatii, proiectului. Cei care se gasesc in concediu, in<br/>  deplasare, incearca sa valorifice la maximum timpul, se intereseaza de atractii turistice<br/>  ale zonei, dar si de oportunitati si particularitati. Marti (mai ales pe seara) este o zi in<br/>  care trebuie sa acorde un plus de atentie drumului, autovehiculului, conditiilor de<br/>  circulatie, intentiilor celorlalti participanti la trafic. La sfarsit de saptamana, ganduri legate<br/>  de un vis al lor mai vechi pe care il vor realizat cat de curand.</br></p>

<p><b>Balanta</b></p>
<p>Saptamana oarecum norocoasa; in caz de nevoie gasesc o mana de ajutor, un<br/>  sfat eficient, o vorba buna pe care sa o puna pentru ei cineva care le cunoaste<br/>  potentialul, valoare, implicarea. Luni si marti, zole banoase pentru cei cu munca<br/>  individuala, mai ales pentru cei a caror activitate este in buna masura legata de sezon;<br/>  au relativ putin timp pentru odihna, pentru ei insisi sau familie, dar se bucura de<br/>  castiguri. . Ei sunt convinsi ca nu este pierdere de vreme mentinerea unor relatii calde cu<br/>  colegi, prieteni, ba chiar si cu sefi. Este ultima saptamana cu Marte intr-o pozitie care,<br/>  foarte probabil, ca le-a adus complicatii de natura financiara, cheltuieli neasteptate,<br/>  peste cele estimate la inceputul unei activitati, proiect, colaborari. Luni si marti posibile<br/>  incurcaturi legate de bani; rezolvabile, insa.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Emotii intense la inceput de saptamana, cu atat mai mult daca este vorba despre<br/>  revenirea in activitate sau daca are loc o intalnire importanta, revedere neasteptata sau<br/>  daca este un moment al adevarului intr-o relatie (fie ea sentimentala sau de afaceri, de<br/>  colaborare). La fel de bine poate fi o propunere care ii ia prin surprindere; poate ca si-au<br/>  manifestat interesul pentru un loc de munca sau pentru un gen de activitate, au trimis<br/>  cine stie cand CV-ul sau o scrisoare de intentie iar acum se trezesc cu o invitatie la<br/>  discutie, interviu. Pentru unii poate fi ziua in care superiorii ii anunta ca au ganduri mari<br/>  cu ei si ca, daca sunt de acord, pot incepe cat de curand pe o pozitie superioara. Cum,<br/>  necum, sunt in atentia colegilor, a publicului, a superiorilor.</p>

<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Caldura, conditiile atmosferice din ultimul timp si oboseala acumulata le poate juca<br/>  feste la inceput de saptamana. Poate ca nu au reusit sa se odihneasca indeajuns, nu au<br/>  avut timp suficient, se pare ca nu sunt in cea mai buna forma fizica. Veste buna este ca,<br/>  din noaptea de sambata spre duminica, Marte paraseste sectorul delicat al sanatatii<br/>  Sagetatorilor si in timp relativ scurt isi pot reveni la forma cu care erau obisnuiti. Miercuri<br/>  si joi, zile cu surprize placute: telefoane, intalniri, complimente, propuneri care ii iau prin<br/>  surprindere. Poate fi vorba si despre un cadou, atentie, semn de multumire sau chiar<br/>  instiintare ca li s-a aprobat creditul solicitat, ca s-a rezolvat o problema de natura<br/>  financiara. Atmosfera placuta in cuplu, intalnire remarcabila miercuri sau joi daca nu<br/>  sunt prinsi intr-o relatie.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Luni si marti, zile placute, intrucatva norocoase; poate ca se tin de cuvant cei care<br/>  le-au promis recent o mana de ajutor, poate ca au incasari peste estimarile lor, daca au<br/>  activitate pe cont propriu, beneficiaza de o reducere, promotie, circumstante favorabile.<br/>  Surprinzator, in aceasta perioada poate ca alterneaza starile grozave cu cele de apatie,<br/>  lipsa de motivatie. Daca asa este situatia, se bucura din plin de zilele de concediu, de<br/>  frumusetile naturii pe care le vad cu ochii lor, de cele aflate in zona respectiva. Ca de<br/>  obicei, chestiunile de natura financiara sunt importante pentru ei; daca este cazul, duc<br/>  tratative pentru rezolvarea unor incurcaturi, recuperarea unor sume, intrarea in posesia<br/>  unor bunuri. Pentru cupluri in care nu au lipsit tensiunile in ultima perioada, sfarsitul de<br/>  saptamana este delicat.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Situatii neasteptate, schimbari, urgente la inceput de saptamana; ei oricum<br/>  traverseaza o perioada in care sunt la mare cautare. Cei mai tineri capata incredere in ei<br/>  insisi, se bucura de aprecierile sefilor sau ale clientilor, isi pun problema daca prestatia<br/>  lor este recompensata la justa valoare. Pe de alta parte, sfera relationala este importanta<br/>  pentru ei; dupa caz, se vorbeste despre logodna, casatorie, mutare impreuna. Evident, in<br/>  cupluri cu vechime se pune problema unui copil, sa fie o familie in adevaratul sens al<br/>  cuvantului. Pentru cei care sunt singuri actualmente, o intalnire pare promitatoare, vor sa<br/>  petreaca cat mai mult timp impreuna cu celalalt si sa se cunoasca mai bine, sa fie siguri<br/>  ca impresia pe care si-au facut-o este cat mai apropiata de realitate.</p>

<p><b>Pesti</b></p>
<p>Buna stare interioara, dar si oarece nehotarare pentru nativii Pesti. Telul lor pe<br/>  termen mai lung este destul de clar,dar sunt inca intr-o perioada de cautari, studii,<br/>  experimente. Saptamana este grozava pentru cei mai tineri, ucenici, incepatori: au de la<br/>  cine sa invete meserie, trucuri, secrete. Tot ei poate ca incearca sa se adapteze unui<br/>  program, cerinte, pretentii. Si conditiile in care isi desfasoara activitatea par sa le puna<br/>  probleme si cauta toate acele mici amanunte care le pot usura activitatea, aduce<br/>  confortul, le asigura siguranta. Pentru specialisti si oameni cu experienta, miercuri si joi<br/>  sunt zile pline, incarcate, cu solicitari si provocari. Sunt, poate nevoiti sa reactioneze in<br/>  timp scurt, sa ia decizii fara sa aiba toate datele la dispozitie. Se recomanda atentie<br/>  sporita celor care sunt la volan marti seara.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 15 iulie 2024: Berbecii vor avea cheltuieli importante</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-15-iulie-2024-338051.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/14/338051/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 15 iulie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Cheltuieli destul de importante: va luati un telefon performant, achitati avansul pentru o masina, achitati o rata, returnati un imprumut. O aluzie a voastra poate conduce la o descarcare sufleteasca din partea unui apropiat, vi se incredinteaza un secret.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Zile incarcate din punct de vedere emotional: conteaza pentru voi orice vorba care vi se spune, orice promisiune care vi se face. In cazuri mai deosebite, veti simti daca mai merita sa investiti sentimente, sa asteptati schimbarea despre care vi s-a tot vorbit in ultimul timp.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Primiti ajutor sau sfat din partea unei persoane mai in varsta sau experimentate si este posibil sa vina la pachet cu o apreciere critica la adresa voastra. Se cer niste eforturi suplimentare din partea voastra, dar veti putea obtine o compensatie financiara stimulativa.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Motive de bucurie: gasiti o solutie, scapati poate de niste temeri sau de emotii, vi se acorda incredere, apare sprijinul mult asteptat. Faceti o surpriza celor mici sau poate ca va pun ei la curent cu activitatea dintr-o tabara, cu prieteniile realizate la bunici, la rude.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Relatia cu un sef sau cu vreun for de conducere, cu o autoritate este importanta acum: faceti o sesizare, iesiti la raport, va aratati interesul pentru o pozitie ce va deveni libera in curand. Bun moment sa va faceti cunoscuti, sa luati parte la targ, expozitie daca aveti o activitate individuala.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Inceput de saptamana destul de aglomerat: fie abordati in forta un proiect la care ati reflectat serios in ultimele zile, fie apare vreo urgenta din partea sefului sau a unui client important. Si chiar nu ar trebui sa refuzati o insacinare mai deosebita, caci poate fi sansa voastra, un urcus.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Va tenteaza cineva cu un castig suplimentar doar-doar sa interveniti in timp util intr-o situatie urgenta sau poate ca este vorba despre o activitate pe termen scurt. Buna stare fizica si sufleteasca si se pare ca si voi sunteti pe deplin motivati sa dati ce aveti mai mai bun, sa straluciti.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Aspecte bune in plan financiar: vi se face o plata, vi se restituie un imprumut sau aflati ca  indepliniti conditiile pentru acordarea unui credit. Se pare ca apetitul este in scadere in aceste zile: ar putea profita de conjunctura cei care vor sa slabeasca, sa faca schimbari in alimentatie.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Puneti ochii pe niste mici reparatii care vor trebui facute curand, lucruri pe care le-ati vrea inlocuite, reconditionate. Cine stie in ce context, se bucura cei mici sa afle de la voi felul in care va petreceati timpul in copilarie, despre jocurile si pasiunile voastre.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Veti insista poate sa primiti niste drepturi ale voastre, bonusul care vi s-a promis pentru  atingerea unui obiectiv. In ansamblu este o perioada buna pentru finantele voastre, insa si nevoile sau dorintele celor dragi sunt destul de costisitoare.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Zi neasteptat de aglomerata: mesaje, invitatii sa va intalniti, eventual vi se aduce aminte ca se asteapta un raspuns de la voi. Poate ca fiinta iubita pune pe masa un subiect ce nu mai sufera amanare si de rezolvarea acestuia depinde atmosfera dintre voi din zilele urmatoare.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Continua o perioada destul de solicitanta chiar acum, in zilele in care parca nu sunteti la intregul potential fizic. Sprijinul pare sa vina, insa, din partea familiei, a partenerului de viata. Aveti sansa sa cunoasteti oameni de actiune, asa ca voi, si sa legati o prietenie, sa incheiati o alianta.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>11 zile de bucurie și fericire pentru 5 zodii. Intră într-o perioadă de împlinire totală, până pe 25 iulie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/11-zile-de-bucurie-si-fericire-pentru-5-zodii-intra-intro-perioada-de-implinire-totala-pana-pe-25-iulie-338042.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/14/338042/astronomicalclock57061280.jpg" /><p>Se anunță 11 zile pline pentru nativii a cinci zodii. Ei vor avea parte de succes remarcabil și toate planurile lor vor fi făcute într-un timp scurt. Se vor schimba radical și vor trece la un alt nivel al vieții lor.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Perioada următoare va fi una plina pentru cinci zodii ale horoscopului. Nativii vor avea parte de proiecte inedite care le vor rotunji veniturile, dar și noi experiențe ce le vor umple viața. Vor reuși să se transforme, iar o parte dintre ei vor ajunge la un nivel superior al existenței lor.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h3>Berbec</h3>
<p>În această perioadă, Berbecii vor avea parte de noroc, mai ales în carieră. Până pe 25 iulie se anunță mult succes și vei putea să ajungi acolo unde îți dorești pe partea profesională, dar se anunță și surprize în viața personală. Există șanse să cunoști pe cineva care îți va da lumea peste cap și vei crea mintiri de neuitat împreună. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Leu</h3>
<p>Reușita te însoțește oriunde te-ai duce în următoarele 11 zile! Indiferent dacă planifici o excursie sau te lansezi într-o nouă afacere, astrele sunt favorabile pentru tine. De asemenea, cei născuți sub zodia Leu au șanse mari să se îndrăgostească, iar viața lor sentimentală va avea doar de câștugat. Pentru persoane care se află într-o relație amoroasă de lungă durată, vor reuși să descopere pasiunea care i-a adus împreună și să-și facă surprize romantice. </p>
<h3>Fecioară</h3>
<p>Fecioarele se pregătesc să atingă un succes global! Poate fi vorba despre câștigarea unei competiții sau primirea unei sume de bani care îi va fi de mult ajutor. Dacă activează în domeniul online, o postare poate ajunge virală și își va aduce succesul într-o singură clipă, reușind să se bucure de un nou statut. </p>

<h3>Vărsător</h3>
<p>Vărsătorii sunt meniți să realizeze lucruri remarcabile în viață! Următoarele 11 zile sunt oportunitatea perfectă de a face mari schimbări atât pentru tine, cât și pentru cei din jurul tău. Nativii acestei zodii au curajul de a-și părăsi locul de muncă și pot deschide noi afaceri ce îi vor îndeplini. Pot schimba vieți prin ideile tale inovatoare pe care le au. </p>
<p>Cei care se află în relații de lungă durată ar putea afla că urmează să devină părinți, iar familie lor se va mări. </p>
<h3>Pești</h3>
<p>Peștii vor avea parte de o mare transformare. Nativii sunt puși pe schimbări în luna iulie. Ei vor avea de luat decizii care le va schimba tot parcursul și ar putea ajunge la sume uriașe de bani pe care le vor câștiga. Excelența ta va fi prezentă pe toate planurile și vei avea parte de un nou statut de care să te bucuri. Apar mai multe colaborări în viața ta care te vor ridica la un nivel superior.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 14 iulie 2024: Racii vor avea propuneri pentru o excursie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-14-iulie-2024-racii-vor-avea-propuneri-pentru-o-excursie-338017.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/13/338017/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 14 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Nu se mai satura cei mici sa stea de vorba cu voi, sa va povesteasca si sa afle si ei destule. Posibil sa dati in aceste zile peste un fin cunoscator al unui domeniu de mare actualitate pentru voi, eventual peste un autor consacrat, un manual clasic.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Stangeti niste relatii cu rude sau prieteni de la drum, poate chiar astazi va vizitati si povestiti, puneti tara la cale. Daca este cazul, sunteti pe cale de a gasi o locuinta potrivita pentru nevoile actuale ale familiei voastre, iar un credit (daca aveti nevoie) v-ar fi accesibil.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Poate ca nu rezistati unei promotii sau unor articole pe care le vedeti intr-o vitrina si sa apelati la o suma care avea o alta destinatie. Salutari, complimente si poate chiar niste vesti bune pentru voi din partea unui prieten sau a unui coleg.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>O discutie telefonica ar putea dura neasteptat de mult si va veti convinge ca va duc dorul  prieteni sau rude, abia asteapta momentul revederii. Ar fi propunerea omului iubit sa faceti un tur al imprejurimilor, sa ajungeti la marginea unui rau sau la o balta de pescuit.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Surpriza pentru voi din partea fiintei iubite sau a cuiva care vrea sa va cucereasca. Revedeti oameni de valoare cu ocazia participarii la un eveniment, festival sau proiect umanitar, iar prin intermediul lor puteti sa va largiti cercul de cunostinte.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Poate ca abia va intoarceti de la drum si va ganditi deja la o viitoare destinatie de sfarsit de saptamana daca tot este pentru voi un an deosebit. Ar fi bine sa tineti legatura cu oameni care au fost apropiati sufletului vostru candva dar acum se afla la departare de voi. </p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Idei remarcabile in prima parte a zilei, faceti legaturi pertinente intre informatiile pe care le aflati. Ganditi poate sa va mai scurtati parul ori sa va aranjati altfel coafura astfel incat sa va puneti in valoare trasaturile fetei si sa si faceti fata zilelor calduroase.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Va puneti poate niste semne de intrebare legate de o promisiune care vi se face acum, de o veste ce nu este inca oficiala. Alta stare de spirit pe masura ce trec orele si poate ca apare si raspunsul mult asteptat, va dati eventual intalnire cu prieteni.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Zi placuta: vi se face o surpriza, primiti un cadou sau poate ca beneficiati de o reducere  atractiva, vi se face o favoare. Si va simtiti poate obligati la randul vostru sa raspundeti cu o invitatie la o cafea, la un pranz, la un spectacol.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Posibil sa aflati asa, tangential la o discutie, o informatie utila voua venita din partea unui expert, a unui cunoscator. Si poate ca apoi incepeti sa schitati un plan pentru saptamana viitoare sau pentru un proiect pe care il aveti de multa vreme in vedere.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Ore placute petrecute in compania fiintei iubite sau a cuiva de care va simtiti foarte apropiati: abordati o multitudine de subiecte, schimbati impresii, va deschideti sufletul. Va incurajeaza cineva sa va inscrieti la un concurs, sa aplicati pentru un job pretentios.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Celor mici le vor ramane intiparite vorbe si exemple de viata pe care le afla acum de la parinti, de la bunici. Se apropie poate momentul revederii cu rude sau prieteni de care va despart mari si tari si va pregatiti sufleteste si nu numai.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 13 iulie 2024: Capricornii s-ar putea trezi cu un plus financiar venit din partea omului iubit</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-13-iulie-2024-capricornii-sar-putea-trezi-cu-un-plus-financiar-venit-din-partea-omului-iubit-337995.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/12/337995/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 13 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Poate veti da o tura prin imprejurimile zonei si veti ajunge si la rude sau prieteni, eventual innoptati acolo daca asa ati convenit anterior. Posibil sa vedeti acum cu alti ochi peisaje, monumente, sa va mirati de noutatile aparute de cand nu ati mai fost pe acel traseu.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ati putea cadea destul de usor de acord cu partenerul de viata asupra unor schimbari, reparatii sau renovari in locuinta. Si poate chiar va ganditi sa le faceti in regie proprie: nu doar pentru o economie, ci si pentru satisfactia voastra, a amandurora.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Va mirati si va bucurati ca face cineva eforturi sa va (re)cucereasca in aceasta perioada; vorbeste partenerul de viata despre un copil, ar vrea sa deveniti parinti. Oportunitati si in sfera afaceri: veti discuta despre ele la o masa cu colaboratori, cunoscuti, prieteni.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Ati scapat poate de niste griji si aveti acum timp sa stati de vorba dupa pofta inimii voastre cu cei dragi sau cu cineva aflat departe de voi. Posibil sa aflati un pont legat de o investitie sau de o cheltuiala pe care o aveti in vedere, va incadrati cu brio in bugetul pe care vi l-ati propus.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Diverse cheltuieli, relativ mici: va imbogatiti garderoba, asortati niste accesorii la haine sau incaltaminte pe care le aveti deja. Iar acestea pot fi doar un inceput, mai ales daca stiti ca se apropie perioada unor reduceri destul de consistente.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Ar putea sa vi se reproseze mai in gluma, mai in serios ca ati devenit greu de gasit in ultima perioada si tocmai de aceea aranjati o intalnire in acest sfarsit de saptamana. Va propuneti poate sa va ingrijiti mai mult de sanatatea voastra in perioada urmatoare, sa va odihniti.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Va bucurati si poate chiar sarbatoriti o realizare recenta, o promovare sau un castig neasteptat. Chef de viata, ambitii si efervescenta in sfera profesionala mai ales. Pentru cei mai tineri sau neexperimentati conteaza mult incurajari sau laude din partea unei personalitati, unui model.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Poate ajungeti la un eveniment, la un festival si sunteti in primele locuri aproape de scena daca nu cumva si urcati pe ea. Va umplu sufletul de bucurie cele vazute in preumblarile voastre din aceasta perioada sau visati si numarati zilele pana la concediu, decolare.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Posibil sa vi se ofere o mana de ajutor daca o problema care va preocupa va impiedica sa va intalniti. Veti tine poate cont de niste recomandari medicale si incepeti sa faceti schimbari in alimentatie, in obiceiuri si chiar in programul de zi cu zi.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Poate ca va impuneti niste restrictii de natura financiara in aceasta perioada ca sa rezolvati chestiuni importante, dar se pare ca tot ati rezervat ceva pentru o deplasare in acest sfarsit de saptamana. Ar putea veni omul iubit cu un plus financiar si scapati de griji pe moment.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Veti strange poate niste legaturi in aceste zile cu oameni cu care aveti preferinte comune si chiar interese asemanatoare pe termen ceva mai lung. Va pregatiti poate sufleteste si fizic pentru un proiect de grup ce urmeaza a fi demarat cat de curand, poate chiar saptamana viitoare.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Este posibil sa dati peste niste lucruri frumoase, nu prea scumpe, ce pot fi cadouri pentru cei dragi cu care urmeaza sa va intalniti. Analiza, atentie, inspiratie: va indreptati gandurile spre posibil obstacole de care v-ati putea lovi in proiectul vostru si va luati niste masuri de prevedere.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 12 iulie 2024: Taurii găsesc un pretext pentru o mică petrecere la ei acasă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-12-iulie-2024-taurii-gasesc-un-pretext-pentru-o-mica-petrecere-la-ei-acasa-337948.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/11/337948/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 12 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Posibil moment al adevarului: se anunta niste rezultate, se transeaza o disputa, se vede cine a anticipat mai bine desfasurarea unor evenimente. Aflati poate ca inca mai este disponibil un post intr-o alta localitate sau alta tara pentru care v-ati manifestat interesul.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Gasiti poate un pretext (intrarea in concediu s-ar preta excelent) pentru o mica petrecere la voi acasa impreuna cu colegi, prieteni. Oricum, locuinta si familia devin prioritatea voastra in perioada urmatoare; chiar daca porniti la drum, sunteti cu ochii pe lucruri frumoase pentru casa.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Este o perioada a anului destul de fluida in sfera sociala: isi anunta cineva interesul pentru reluarea unor contacte, negocieri, poate chiar vine cu o varianta concreta. Ar putea sa vi se ofere si un avans, doar sa va dati acordul pentru participarea la un proiect.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Ar putea sa se vanda un articol pe care l-ati scos la vanzare pe vreun site si sa va treziti cu banii in cont. Continua o perioada cu aspecte bune in sfera financiara si poate ca incepeti sa sperati ca veti reusi curand sa faceti o achizitie care pana acum cateva saptamani era doar un vis.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Sunteti un pol de atractie in aceste zile: primiti salutari, complimente, dar foarte bine ar putea sosi si un raspuns oficial, o propunere de afaceri sau invitatia de a va intalni pentru a discuta subiectul. Cheltuieli neasteptate, insa fara impact major asupra finantelor voastre.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Ar putea insista cineva sa va intalniti inainte de a pleca in concediu: nu ar vrea sa astepte urmatoarea ocazie de a va da o veste in direct. Daca simtiti ca ceva nu este in regula cu sanatatea voastra, ar fi bine sa va faceti o programare la un specialist cat de curand posibil.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Ati putea rezolva neasteptat de repede chestiuni care tin de birocratie, va bucurati de absenta cozii la vreun ghiseu. Satisfactii intelectuale daca sunteti in concediu: devorati un roman pe plaja, gasiti parteneri de discutii de nivelul vostru si aveti destule de dezbatut.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Eforturi incununate de succes: reusiti sa va incadrati intr-un termen de predare, sa reparati o eventuala eroare anterioara, sa multumiti un client pretentios. Incepeti iarasi sa sperati la o tinta care parea sa se indeparteze de voi; veti putea conta pe un sfat, un sprijin, o mana de ajutor.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Faceti poate niste plati, incheiati niste socoteli si veti sti pe ce va puteti baza pe mai departe. Interes din ce in ce mai mare pentru o destinatie de calatorie pentru care stateati in dubiu mai zilele trecute; poate si noile conditii financiare va conving acum sa faceti rezervare.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Intorsatura de situatie in sfera profesionala: este posibil sa fiti iarasi luati in considerare pentru o lista cu candidatii la o promovare sau la un titlu, apare o situatie de urgenta ai carei beneficiari ati putea fi chiar voi. Posibila invitatie la un interviu de angajare pentru saptamana viitoare.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Entuziasm in crestere, la fel ca si increderea in voi insiva: constatati ca v-a prins bine o perioada destul de aglomerata, sfaturile cuiva experimentat, presiunile unui sef sau ale unui client. Se bucura fiinta iubita de timpul petrecut impreuna: va surprinde cu o rezervare, cu un bilet.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Va avantajeaza conjunctura astrala si ati putea reusi sa va impuneti niste conditii, sa obtineti suplimentarea unor resurse, a unui buget. Pentru voi pare sa vina la momentul oportun acest sfarsit de saptamana: nu ar trebui sa ratati momentul sa va odihniti, sa va refaceti somnul.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 11 iulie 2024: Gemenii primesc bani</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-11-iulie-2024-gemenii-primesc-bani-337888.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/10/337888/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 11 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>S-ar putea anunta o vizita a unor rude sau prieteni ai partenerului vostru de viata: faceti pregatiri si contribuiti din plin la atmosfera, la discutii. In orice caz, se intrevad niste cheltuieli pentru casa si nu este vorba doar despre cele curente sau aprovizionare: ceva dragut, de efect.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ii uimiti pe cei din jur cu vitalitatea voastra si cu cheful de viata; schimbati poate atmosfera in colectiv si depasiti un impas, un moment de deruta. Vi se face curte, insista cineva sa va intalniti in particular daca stie ca nu sunteti implicati intr-o relatie actualmente.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Ajung la voi niste bani, insa ar trebui sa verificati daca este intr-adevar suma care vi se cuvine sau asupra careia v-ati inteles anterior. Cineva cu care ati mai colaborat in trecut ar putea aparea cu o noua oferta pentru voi, apropiata de cerintele voastre.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Daca nu aveti deja o rezervare, veti sta poate in cumpana in ceea ce priveste o deplasare la sfarsit de saptamana dat fiind faptul ca exista si posibilitatea sa fiti gazde. Nu duceti lipsa de oportunitati in sfera profesionala in aceasta perioada; important este sa fiti pe faza.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Energie, inspiratie, incredere in voi insiva: ce incepe repede si in forta se poate termina la fel de repede si cu bune rezultate. Poate ca vi se face acum o plata, va intra in cont banii care vi s-au acordat drept credit, dupa efectuarea unor verificari si repararea unei erori.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Finete psihologica, intuitie: socotiti poate ca este momentul sa puneti punctul pe i intr-o asociere sau chiar in relatia de cuplu. Sau considerati ca ar fi bine sa clarificati niste lucruri inca de la inceput ca sa nu apara mai tarziu incurcaturi.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Posibil sa dati peste o oferta foarte convenabila si sa intrati intr-o rezerva financiara; ar putea fi vorba despre un cadou pe care sa il oferiti la momentul potrivit, un telefon, o carte deosebita. Va hotarati poate sa dati o tura prin imprejurimi, va relaxati impreuna cu cei dragi.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Intalnire norocoasa exact la momentul in care aveti nevoie de un ajutor, un sfat, sustinere. Ii rasfatati pe ai vostri cu preparatele realizate in aceasta perioada, schimbati poate meniul spre binele siluetelor voastre fara sa se poata plange vreunul dintre ei de gust, de aroma.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>O zi solicitanta, cu probe de rabdare, rezistenta si atentie la detalii; dar parca nu vi se intampla pentru prima oara acest lucru. Totusi, daca v-ati neglijat pe voi in ultima perioada, este posibil sa simtiti mai acut nevoia de odihna, de pauze, sa va racoriti gandurile.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Zile grozave pentru voi: farmec remarcabil, va conectati cu usurinta la starea celuilalt, intuiti parca ce urmeaza sa va spuna. Vorba lunga ... bucuria tuturor: aveti un raspuns pe moment, faceti si primiti complimente, intrati poate in posesia unei informatii foarte utile voua.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Efervescenta, graba, puternica motivatie sa terminati lucrurile cu care considerati ca ati ramas in urma. Pentru cei singuri, o persoana intalnita acum ar putea sa vi se para foarte aproape de idealul vostru si veti cauta probabil sa va revedeti cat de curand.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Va mai vine inima la loc dupa intamplari din zilele trecute, radeti poate de vreo reactie a voastra. Un motiv de bucurie: cineva care incepuse recent sa va curteze ar putea reveni dupa o pauza sau poate ca abia acum reusiti sa va sincronizati programul.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 10 iulie 2024: Nativii Rac vor avea o zi încărcată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-10-iulie-2024-nativii-rac-vor-avea-o-zi-incarcata-337838.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/9/337838/img-7.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 10 iulie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Perioada animata si dinamica, asa cum va place voua: dedicati timp unei pasiuni mai vechi sau mai noi, apar invitatii la o cafea sau la un spectacol. Cei mici se bucura de atentia si de prezenta voastra, va cer sa le onorati o promisiune pe care le-ati facut-o pentru aceasta vara.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Pregatiti poate argumente sau strategia pentru abordarea unui subiect legat de o mostenire, iesire din indiviziune sau alte intelegeri la care ar trebui sa ajungeti. Interes pentru un autoturism sau o bicicleta electrica, o fi venit poate timpul sa va schimbati telefonul.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Se poate sa faceti un pas inapoi ca sa apreciati la rece daca merita sa mai insistati sau daca nu ar fi mai bine sa schimbati directia, modul de abordare a unei probleme. S-ar putea amana un drum, dar ati avea in schimb mai mult timp pentru ai vostri, pentru fiinta iubita.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>O zi destul de incarcata chiar si daca sunteti in concediu; oricum, sunteti genul care nu are liniste pana cand nu stie toate lucrurile rezolvate, in ordine. Se pare ca se pune pret pe calitatile si pe experienta voastra: bune sanse sa obtineti castiguri suplimentare in zilele urmatoare.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Poate ca este nevoie de insistente ca sa vi se faca o plata ori sa primiti ce vi se cuvine, sa aflati unde s-a pierdut pe traseu o hartie, o decizie. Increderea exagerata va poate juca feste: nu ar trebui sa luati de bun tot ce vi se spune, iar neatentia va indeparteaza de ceva important.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>O privire atenta si observarea unor detalii v-ar putea readuce interesul intr-un proiect si increderea in fortele voastre. Si, daca este cazul, veti apela la un remediu sau la o terapie ce a dat bune rezultate candva intr-un deranjament de sanatate pe cale de a se repeta.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>O raza de speranta dupa un blocaj de mai zilele trecute; primiti poate un semn de viata din partea persoanei de care va este dor. Mare incarcatura in sfera profesionala: va pregatiti de o noua slujba, de un nou rol in cadrul firmei sau poate ca vreti sa va deschideti o afacere.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Intelegere anevoioasa intr-o negociere si va trebui sa observati daca nu cumva cauza este de natura emotionala, daca nu mai intai ar trebui lamurit un incident anterior. Posibil sa primiti o instiintare ca v-a ramas un rest de plata, ca trebuie corectata o eroare.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Surprinzator, veti putea remarca la voi mai multa prospetime si claritate o data cu trecerea orelor. Si poate ca apar si solutiile problemelor pe care le-ati lasat la dospit in ultimele zile, primiti cu intarziere o veste, un raspuns.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Posibil sa gasiti o oferta mai buna decat cea pentru care ati amanat o investitie mai consistenta si sa va realizati, in sfarsit, un vis, sa faceti o surpriza celor dragi. Ati putea intra in posesia unei informatii importante pentru voi in urma unei discutii sau revederi intamplatoare.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Un plus de incredere in voi insiva si de ambitie; daca la ele adaugati si cumpanire si intelepciune, aveti toate sansele sa va atingeti un obiectiv important. Revenire neasteptata dupa o perioada in care parca v-au lipsit tonusul, energia si poate au fost si deranjamente de sanatate.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Primiti un semn de pace din partea cuiva cu care ati avut recent o neintelegere, o invitatie poate la o cafea. Veti renunta poate la un vis ce avea mici sanse de realizare si va concentrati asupra prezentului, descoperiti o sursa de satisfactie, de buna stare fizica.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 9 iulie 2024: Balanțele se tem să nu repete o greșeală</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-9-iulie-2024-balantele-se-tem-sa-nu-repete-o-greseala-337784.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/8/337784/img-11.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 9 iulie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Zi remarcabila: printr-o decizie pe care o luati, o cerere in casatorie, o oferta de munca,un raspuns primit cu intarziere dar care inca este binevenit pentru voi. Ramane fragila sfera financiara si poate tocmai de aceea acceptati niste ore suplimentare, va inhamati la un proiect dificil.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Posibila oferta de munca pentru voi ce ar insemna insa relocarea intr-o alta zona geografica macar pentru o perioada. Bune sanse de afirmare in perioada urmatoare, insa va trebui sa va asigurati ca nu ii neglijati pe ai vostri, ca nu va duc dorul parintii batrani.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Autoturismului si conditiilor de drum trebuie sa le acordati atentie maxima acum; nu ar strica o revizie daca urmeaza sa plecati curand in concediu. Ambitia voastra profesionala poate intalni oferte tentante; se pare ca ar fi un avantaj consistent cunoasterea unei limbi straine.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Ambitii, eforturi, dar si un plus de luciditate: triati oferte, tineti piept unor cerinte nerezonabile ale unui client, raspundeti rapid unor miscari ale concurentei. Hidratarea este importanta pentru voi in aceasta perioada, alaturi evident, de odihna, de refacere dupa efort.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Nevoia sau urgenta va invata: descoperiti o varianta prin care sa urgentati un proiect, o activitate, veti observa cu incantare ca aveti rezerve de creativitate, resurse nefolosite. Miscarea si efortul sunt de mare folos sanatatii voastre si pot rezolva partial problema legata de insomnie.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Se pare ca sunteti in asteptarea unui raspuns, a unor obiectii sau propuneri acum ca ati expus celuilalt dorintele sau cerintele voastre. Conditii financiare sau de creditare pot impiedica semnarea unui contract si poate ca va veti indrepta atentia si spre alte oferte.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Planuri, vise, sperante, dar si emotii: va temeti sa nu repetati o greseala anterioara si poate tocmai de aceea revedeti un plan, bifati niste puncte esentiale. Va inspira anturajul, va fac cei mici sa radeti din toata inima, va bucura cu vreo realizare si chiar cu vreo pozna.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Poate ca ar trebui sa va interesati mai indeaproape de variantele posibile sau de pasii pe care ii aveti de facut pentru o tranzactie sau pentru un obiectiv complex astfel incat sa va optimizati niste costuri, sa evitati o paguba sau timpul pierdut.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Amintirile, casa si parintii sunt importante pentru voi acum mai ales daca urmeaza sa va stabiliti in alta localitate, intr-o alta tara sau poate ca va mutati la casa voastra, va intemeiati o familie. Aflati poate despre cursuri utile vou intr-un domeniu diferit de profesia de baza.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Posibil sa va intre niste bani in cont si sa aveti cu ce face o plata fara sa stingheriti din rezerve. Sau poate ca rasuflati usurati ca veti avea tot ce va trebuie in concediu ori profitati acum de o oferta de genul last-minute a vreunei agentii de turism.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Omul iubit cere, firesc, timpul si atentia voastra si poate ca are si o chestiune importanta de discutat cu voi. Cei mai mici sau mai tineri poate ca isi stabilesc acum o tinta de atins peste cateva luni sau cativa ani legata de activitatea lor sportiva ori de traiectoria lor in plan artistic.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Un moment potrivit pentru socializare, sa luati parte la un eveniment de breasla. Va motiveaza sau va lumineaza o discutie; apare acel imbold sa continuati un proiect ce se arata a fi neasteptat de solicitant, dar parca si voi simtiti ca la capatul sau este o recompensa pe masura.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 8 - 14 iulie 2024: Berbecii pot relua un proiect abandonat la un moment dat din diverse motive</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-8-14-iulie-2024-berbecii-pot-relua-un-proiect-abandonat-la-un-moment-dat-din-diverse-motive-337761.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/8/337761/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul săptămânii 8 - 14 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce îți rezervă astrele. Iată ce spune astrologul Remus Ionescu despre fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Poate ca noaptea a fost un sfetnic bun si incep saptamana cu entuziasm, idei noi, o alta abordare a unei chestiuni care ii preocupa de cateva zile. Oricum, multa activitate la inceput de saptamana, poate chiar si deplasari pe care nu le aveau in plan. Printre altele, cheltuieli pentru casa: reparatii, schimbari, amenajari in curte, gospodarie sau in camera copilului. Posibil sa reia un proiect abandonat la un moment dat din diverse motive. Ca tot au planuri mari, poate ca investesc si in scule, echipamente, materiale; sunt genul de oameni care vor sa fie la curent cu noutatile si sunt interesati de eficienta, rapiditate. Totusi, nu ar strica parerea unui specialist (mai multi?!), deoarece au tendinta sa cumpere avand ca argument faima, reclama si sa nu tina cont de necesar, adecvare.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>La inceput de saptamana, preocupari casnice, gospodaresti, legate de familie. O fi si ceva legat de istoricul familiei, inaintasi, obiceiuri, traditii, mici secrete sau retete. Mare bucurie pentru revederea unor rude, oameni cu care se stiu de mult sau care au jucat candva un rol in viata lor. Cine stie cum, poate ca dau peste un inscris, act, ceva care reprezinta un drept de mostenire, bani sau bunuri care li se cuvin; in unele cazuri, gabduri legate de o afacere de familie, colaborare, preluare a activitatii unei rude. Sunt activi, dornici de noutate si schimbare in viata lor; poate ca vor sa duca la un alt nivel o activitate, proiect sau afacere incepute in decursul ultimelor 13 luni. De joi, timp acordat preponderent rudelor, familiei; poate ca isi iau cateva zile libere.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Curiozitate, nestare, nerabdare in primele zile ale saptamanii. Se intereseaza de multe lucruri, situatii, vor sa invete; este, insa, nevoie de concentrare si perseverenta, caci exista riscul sa sara de la una la alta fara sa afle ceva esential; poate ca pe moment nu apreciaza semnificatia unui fapt, detaliu, trec peste un paragraf ce ar putea face lumina intr-o chestiune de mare interes pentru ei. Strang legaturile cu frati, veri; daca este cazul, poate ca are loc o impacare, revedere dupa ani buni. In ansamblu, buna stare fizica si sufleteasca; nu lipseste insa amintirea unor evenimente de care nu au fost pe de-a-ntregul multumiti, intamplari neasteptate sub forma de accidente, ghinioane, nerealizari. De aici, pentru unii dintre ei apare dorinta sa isi ia revansa, sa realizeze ce si-au propus atunci, sa stearga o impresie negativa.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Cheltuieli, inestitii, refacerea unor rezerve in primele zile ale saptamanii. Foarte posibil sa realizeze si niste economii cu aceasta ocazie sau, profitand de un pret scazut, sa cumpere o cantitate mai mare, sortiment de calitate. Posibil sa constate ca s-au schimbat niste conditii care, cu ceva timp in urma, i-a impiedicat sa isi atinga un obiectiv, sa isi realizeze un vis; acum reiau demersurile, activitatea, eforturile. Cei care nu si-au luat din timp bilete pentru concediu pot da peste oferte de tip last-minute si ajung, parca, sa se felicite pentru alegere, sa se mire si sa se bucure de circumstantele care i-au impiedicat sa isi rezerve acum cateva luni locurile. De joi, un plus la capitolul financiar: castiga mai mult din activitatea lor, sunt apreciati la justa valoare, recupereaza niste bani.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Luni (mai ales) si marti, zile deosebite: evenimente care ii iau pe neasteptate, raspuns sosit cu intarziere, dar multumitor prin continut, oferta sau propunere demna de luat in seama. Foarte posibil sa isi aduca aminte de o situatie incurcata, problema nerezolvata; exact la timp, insa, pentru a impiedica o paguba, suparare ori sa se incadreze intr-un termen de predare, sa isi tina o promisiune. Ceea ce luni era un zvon sau o discutie de principiu se poate transforma, incepand de joi, in ceva concret, discutie finala, negociere, oferta ferma. Pentru unii, dorinta de schimbare a locului de munca poate deveni realitate. In ansamblu este o perioada norocoasa pentru ei; culmea, nu este nevoie sa faca mari eforturi, caci lucrurile par sa se rezolve de la sine. Atentie, totusi, la bani care li se scurg printre degete.</p>

<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Bogata viata interioara in primele zile ale saptamanii: amintiri, analize, dialog cu ei insisi, calcule, corectii. Ambitii, dorinte, interes pentru sfera profesionala si afaceri; daca sunt in concediu isi dezlipesc cu greu gandurile de la activitatea lor, tin legatura cu oameni care pot influenta viitorul carierei, al afacerii. Miercuri si joi, zile pline: mesaje, intalniri, salutari, complimente; emotii pentru o prima intalnire, reluarea unei relatii. Poate li se prezinta scuze, incearca cineva sa dreaga busuiocul, sa faca uitat un incident. Nu este, insa, totul roz in sfera sentimentala; de joi se poate instala o raceala, apar/reapar banuieli, aduceri aminte ale unor evenimente neplacute, li sse cer explicatii, li se plateste cu aceeasi moneda. In aceste conditii, este posibil ca barbatii din zodia Fecioara sa se concentreze pe munca, activitate profesionala; de aici, banuieli suplimentare, frustrari.</p>

<p><b>Balanta</b></p>
<p>Luni si marti, zile norocoase; in plus, relatii bune cu colegi, prieteni. Sunt apreciati, li se fac favoruri, este dorita prezenta lor. Sunt aspecte grozave pentru cei care au activitate independenta, care sunt platiti functie de realizari. Este o perioada plina in evenimente si sanse in plan profesional; ei simt ca nu este momentul sa isi ia liber, sa plece in vacanta (daca sunt deja in concediu sau este planificat si achitat dinainte se bucura de oamenii intalniti, dar nu rup legatura cu sediul, biroul, colegii lor, partenerii de afaceri). Cei mi tineri, ucenici, incepatori, nou sositi in firma reusesc sa iasa in evidenta, sa isi faca o buna imagine in fata sefului si a colegilor lor, ii conving pe ceilalti ca merita sa li se acorde incredere, sa treaca cu usurinta peste primele stadii.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Noutati de bun augur in primele zile ale saptamanii; chiar daca deocamdata sunt doar la nivel de zvon, in saptamanile urmatoare pot aparea si schimbarile despre care se vorbeste acum. Luni si marti, zile bune pentru un interviu de angajare, o discutie cu seful despre viitorul Scorpionilor in cadrul firmei. Sunt activi in plan social, relational, al afacerilor: cauta clienti, oportunitati, isi largesc cercul de cunostinte. Prime contacte sunt fructuoase: fac o buna impresie, creeaza o basa serioasa pentru o colaborare, discutii ulterioare, cooperare. Pot afla despre cursuri care le pot fi de folos in activitatea profesionala, tabere de vara, seminarii, ateliere. Dorinta de progres, schimbari in plan profesional. Unii se gandesc la o activitate pe cont propriu, se intereseaza de conditii de obtinere a unui credit, cauta sponsori, investitori.</p>

<p><b>Sagetator</b></p>
<p>In continuare, perioada solicitanta din mai multe puncte de vedere; nu se pierd, insa, cu firea, ci cauta sa gaseasca solutie la problemele cu care se confrunta. Bine este sa se ingrijeasca de sanatate, sa se fereasca de variatii mari de temperatura, sa se hidrateze suficient. Se consulta cu omul iubit asupra unor oferte turistice (daca nu si-au ales deja perioada si destinatia), abia asteapta sa porneasca la drum. Alegerea poate fi influentata de conditiile oferite de zona respectiva petnru refacerea sanatatii. Luni si marti vin in contact cu subiecte sau intamplari care le atrag atentia, le suscita interesul. Miercuri si joi, zile bune in plan profesional, circumstante care le permit sa iasa in evidenta, sa isi puna in valoare calitati. Poate fi o oferta de colaborare, parteneriat.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Luni si marti, preocupari de natura financiara; daca este cazul, discutii, demersuri, negocieri. In mare, insa, isi fac niste calcule pentru lunile urmatoare, pentru un obiectiv important pentru ei, o dorinta arzatoare a omului iubit. Planuri pentru o deplasare care va avea loc destul de curand, interes pentru oferte de toamna ale agentilor de turism. Sanatatea, a lor sau a cuiva apropiat, este de mare interes pentru ei. Chiar daca temperaturile sunt ridicate si conditiile dificile, incearca sa nu renunte la miscare, sport, alergare; schimba doar orele, locul, peisajul. De joi, un plus la capitolul financiar; pare, insa, ca se schimba si ceva fin in sufletul lor, astfel ca vor fi mai vulnerabili la rugaminti, propuneri ce pot arata in scurt timp si o latura de nesiguranta, neseriozitate.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Zile agreabile la inceputul saptamanii: intalniri, amabilitati, schimb de informatii sau de experienta. Noutati in plan social, relational, partenerial; poate sa fie doar inceputul unor relatii mai de durata, prietenii, asocieri, colaborari. Cei care sunt in pozitie de sefi vor sa stabileasca niste reguli (valabile macar in perioada concediilor), rutine, sa se asigure de bunul mers al lucrurilor in colectiv. Interes pentru casa, locuinta, gospodarie: unii vor sa realizeze schimbari destul de serioase, pentru acestea apeland si la mesteri, specialisti; bune sanse sa gaseasca oamenii de care au nevoie pentru a se asigura de nivelul calitativ dorit, seriozitate, rapiditate. Miercuri si joi, preocupari de natura financiara; posibile dificultati in relatia cu un debitor, incurcaturi in facturi, calcule, devize, estimari. De joi, aspecte bune in sfera relationala, sentimentala: impacare, daca este cazul.</p>

<p><b>Pesti</b></p>
<p>Alergatura, probleme de rezolvat, borocratie, comisioane de facut inca din prima zi a saptamanii. Sunt lucruri importante, detalii, care nu scapa atentiei lor; poate ca nu au acum timp sa le analizeze ori sa le gaseasca rostul, insa va veni si vremea lor. Buna perioada pentru ei, cu incredere in sine si un farmec aparte, inspiratie, atractie, putere de convingere. Cei mici observa pericole, inteleg functionarea unor mecanisme, aparate (chiar si jocuri, ceva care le stimuleaza atentia, dar si alte calitati). Atentie, insa, luni si marti, la deplasari, manevre bruste, schimbari intempestive de planuri, de actiune. Miercuri si joi, posibile dificultati in plan relational; intreruperea unor negocieri, discutii. Motivele pot fi neinsemnate (isi vor da seama mai tarziu ca nu meritau atata emotii, nervi, consum).</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 8 iulie 2024: Schimbări în sfera profesională pentru Fecioare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-8-iulie-2024-schimbari-in-sfera-profesionala-pentru-fecioare-337736.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/7/337736/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 8 iulie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Veti rezista se pare unei oferte care pare prea frumoasa pentru a fi adevarata si veti cauta sa aflati ce se afla indaratul acesteia. Va interesati poate de conditiile de creditare pentru cumpararea unei locuinte, de miscarile recente de preturi din zona vizata.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ar fi bine sa evitati orice neclaritate intr-o negociere sau relatie contractuala, sa acordati maxima atentie cerintelor unui client, specificatiilor unui produs. Salutari din partea unor prieteni aflati departe; poate va confirma ca au ajuns la destinatie, va invita sa ii vizitati.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Inima buna si chef de amuzament; toate bune si frumoase, dar exista riscul sa nu luati ceva in considerare, sa treaca niste cuvinte pe langa urechile voastre, sa rataciti niste acte. Sunt zile mai putin potrivite pentru o investitie sau o cheltuiala serioasa; poate mai strangeti informatii.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Va inspira ceva dintre cele auzite astazi si poate ca aceasta va constitui punctul de plecare spre o cercetare amanuntita (pare a fie ceva de viitor pentru voi). Oricum, radiati entuziasm si este evidenta dorinta de schimbare sau de noutate in viata voastra.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Un plus de realism acum legat de planurile voastre: veti lua in calcul si evenimente mai putin probabile, dar care nu sunt excluse. Iar in desfasurarea evenimentelor veti ajunge poate sa folositi un as din maneca, exeperiente sau invataminte din trecut.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Schimbari sau situatii neasteptate in sfera profesionala pot fi in avantajul vostru; lipsa unui coleg indreapta asupra voastra atentia sefului si vi se acorda o sansa. Sau poate ca vi se ofera un contract pe o perioada limitata si, functie de rezultate, se va putea prelungi.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>O zi destul de importanta pentru voi, macar pentru faptul ca ati reusi sa deblocati o situatie, veniti cu ideea salvatoare. Oricum, aveti bune sanse sa iesiti in evidenta acum ori sa obtineti o favoare (mai degraba vi se intoarce un serviciu pe care l-ati facut candva).</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Momente de glorie sau de stralucire pentru voi: iesiti in evidenta printr-o realizare practica, printr-o luare de pozitie inspirata sau printr-o vorba de duh spusa la timpul potrivit. Cei mai tineri ar putea primi o sansa neasteptata din partea unui sef, a unui angajator.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Aspecte bune in sfera financiara: obtineti o reducere, vi se face o favoare. Pe de alta parte, vi se cere parerea, un sfat; are cineva nevoie de voi, se bucura de sustinerea voastra. Posibil sa gasiti o destinatie atractiva la un pret mai mult decat convenabil si schimbati planul initial.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Posibil sa va confruntati cu situatii sau dificultati pe care le-ati anticipat cumva si veti sti cum sa actionati. Posibil sa renegociati valoarea unui contract date fiind noile conditii, adaptati o solutie tehnica, reusiti sa realizati o economie.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Un moment al adevarului intr-o relatie de cuplu sau intr-una de afaceri: nu sunt excluse  neintelegeri, ies la iveala diferente dintre voi sau de interese, insa acum se vede respectul si cat este dispus fiecare sa tina cont de rugamintile celuilalt.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Emotii si bucurie pentru concediul care se apropie, pentru locurile pe care urmeaza sa le vizitati sau pentru orasul in care veti locui in calitate de studenti, de cercetatori. Ajungeti poate la intelepciunea unor vorbe pe care vi le-au spus demult parinti, bunici.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 7 iulie 2024: Posibilități de avansare în carieră pentru nativii Balanță</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-7-iulie-2024-posibilitati-de-avansare-in-cariera-pentru-nativii-balanta-337693.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/6/337693/img-5.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 7 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Se lumineaza casa, se invioreaza atmosfera: vin rude sau prieteni de la drum, faceti o mica petrecere, sarbatoriti finalizarea renovarii sau chiar o mutare recenta. Va pregatiti poate sa oferiti o mica atentie cuiva drag, dar este posibil sa va ia prin surprindere cu un cadou, cu un lucru util.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Veti gasi ceva de mesterit ori de reparat prin locuinta si poate ca aveti un ajutor dintre copii ori nepoti, iar distractia si lectia de maiestrie sunt garantate. Amintiri de neuitat daca sunteti undeva la drum cu fiinta iubita: se cimenteaza relatia, visati frumos la viitor.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Aspecte bune in sfera financiara in perioada care urmeaza si va veti gandi poate sa refaceti o rezerva ce s-a “topit” in ultimele zile. Le faceti celor dragi o surpriza de natura culinara; va veti adapta si voi meniul ca sa va mentineti silueta, sa va simtiti mai usori.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Un plus de farmec, o forma de zile mari; si evenimentele par sa fie de partea voastra si este posibil sa va intalniti jumatatea daca actualmente nu exista cineva in viata voastra. Posibil sa constatati ca v-ati revenit cu totul dupa o perioada de oboseala, de probleme de sanatate.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Mai multa nevoie de odihna si de somn ca de obicei, de parca ati vrea sa acumulati energie si entuziasm inaintea demararii unui proiect important. Si totusi, va cheama prieteni sa va intalniti ori poate ca aveti programat un eveniment si nu va lasa inima sa il ratati.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>O zi placuta, norocoasa: vi se face o favoare, aveti un mic castig financiar sau unul mai mare, intelectual, sufletesc. Veti cauta poate febril amanunte despre un subiect care v-a acaparat atentia recent, parcurgeti mai multe pagini, mai multi autori, mai multe titluri.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Multe se leaga si se dezleaga in jurul unei mese alaturi de prieteni sau la un eveniment la care luati parte cu totii, o activitate caritabila sau umanitara. Este sa posibil chiar sa primiti un pont legat de un post liber mai bine platit, despre posibilitati de avansare in cariera.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Maxima vizibilitate in plan social: este urmarita cu atentie orice declaratie, promisiune, anunt pe care le faceti. Aveti sansa sa intalniti oameni care pot influenta in bine traiectoria voastra profesionala sau de afaceri, sa realizati conexiuni importante.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Vin spre voi lucruri bune, oameni bine intentionati, o invitatie poate sa petreceti un sfarsit de saptamana impreuna. Ar putea sa va fascineze in perioada urmatoare un autor, o personalitate; un jurnal de calatorie v-ar convinge asupra unei destinatii viitoare, unui traseu.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Sanatatea devine importanta pentru voi in perioada urmatoare; poate ajungeti chiar astazi intr-o statiune balneoclimaterica sau intr-un colt de natura unde stiti ca va reincarcati mereu bateriile. Zile bune pentru cei care se plang de reumatism, dureri articulare, raceli frecvente.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Preocupare pentru achizitia unei locuinte, interes pentru conditiile de obtinere a unui credit pentru o cheltuiala mai serioasa. Are cineva nevoie de voi, vi se cere ajutorul; in plus, poate ca vi se face o destainuire si vi se cere o parere, intelegere, sprijin emotional.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Dupa o perioada mai turbulenta in planul relatiilor sociale incep sa apara semne de revenire la normal, niste scuze sau un pas spre impacare. Zile frumoase pentru cuplurile care au depasit de mult primele faze ale relatiei: faceti planuri, vorbiti despre un (nou) copil in familia voastra.</p>
</div>]]></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
