<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Horoscop Zilnic - Horoscopul zilei de azi &amp; Informatii Zodii</title>
    <link>https://spynews.ro/horoscop/</link>
    <description>Urmărește zilnic horoscopul!</description>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Jan 2026 04:23:00 +0000</lastBuildDate>
    <language>ro-RO</language>
    <sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
    <sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
    <item>
      <title>Luna Nouă în Capricorn pe 18 ianuarie! Ce urmează pentru nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-capricorn-pe-18-ianuarie-ce-urmeaza-pentru-nativi-362289.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2026/1/15/362289/img-20260115t223809654.jpg" /><p>Luna Nouă în Capricorn pe 18 ianuarie aduce un moment important pentru toate zodiile, mai ales pentru cei care au planete în semne de pământ sau ascendent în Capricorn. Este o perioadă potrivită pentru noi începuturi, planificarea obiectivelor și luarea deciziilor importante.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Energia Lunii Noi favorizează reflecția, dar și acțiunea strategică, astfel încât schimbările începute acum pot aduce rezultate vizibile în timp. Nativii pot simți nevoia să se organizeze mai bine și să pună bazele unor proiecte pe termen lung.</p>

<p>Prima Lună Nouă a anului afectează în mod diferit fiecare <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-favorizate-la-capitolul-bani-pana-in-luna-februarie-se-anunta-o-perioada-de-abundenta-362204.html" target="_blank">semn zodiacal</a> în această săptămână, între 12 și 18 ianuarie 2026. </p>
<h2>Luna Nouă în Capricorn pe 18 ianuarie! Ce urmează pentru nativi</h2>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Această Lună Nouă puternică îți aduce un nou plan de lecți. Influența lunară pune în lumină ambițiile și obiectivele tale profesionale pentru următoarele șase luni. Tranzitul reflectă, de asemenea, cât de bine colaborezi cu ceilalți și dacă ceri ajutorul de care ai nevoie. </p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Deși această Lună Nouă îți pune la încercare sistemul de credințe, ea îți arată și impactul tranzitului lui Jupiter de acum șase luni. Evaluează ce ai învățat în această perioadă, precum și modul în care te-ai adaptat și ce vrei să continui să dezvolți și să construiești. </p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Această Lună Nouă pune accentul pe trecutul tău și pe direcția pe care vrei să o urmezi în viitor. La urma urmei, acest tranzit are legătură cu încheierea ciclurilor. Luna în Capricorn te împinge să descoperi lucruri noi despre tine și despre lumea din jurul tău. </p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Pe măsură ce te obișnuiești să preiei roluri de conducere, compasiunea ta devine extrem de importantă, în special în mediul profesional sau academic. Răbdarea și diplomația ta sunt, de asemenea, esențiale. Înveți că ai nevoie de sprijinul celorlalți pentru a continua să urci pe scara ierarhică.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Luna Nouă în Capricorn îți arată cum să fii mai disciplinat în rutina ta și mai deschis la ajustarea acesteia atunci când este necesar. Lunarea îți cere să-ți consolidezi fundamentul și să visezi la lucruri mărețe. Te pregătești pentru noul ciclu care începe mai târziu în acest an, când Jupiter intră în semnul tău. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Acest tranzit al Lunii Noi aduce o energie foarte seducătoare, deoarece adaugă elemente de bucurie și iubire în viața ta. Dacă ești singur, așteaptă-te să întâlnești pe cineva care te interesează în această perioadă de șase luni. Dacă ești într-o relație, acest tranzit îți întărește legătura. </p>

<p><b>Balanță</b></p>
<p>Ia-ți timp să te reîncarci și să găsești un echilibru între viața de familie și carieră. Acest lucru este necesar înainte de întoarcerea lui Saturn în Berbec luna viitoare. Această Lună îți oferă, de asemenea, cunoștințele necesare pentru a face schimbările pe care ți le dorești în sectorul profesional. Sezonul Capricornului te face să te concentrezi asupra viitorului, iar această lunație îți oferă mai multe resurse. </p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Ideile noi sunt proeminente în timpul acestui tranzit, cu stelliumul Capricornului conectându-te cu mintea și imaginația ta. Te simți impulsionat să începi un proiect nou sau să reiei unul vechi în care îți pierdusesei interesul. </p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Acesta este un moment potrivit pentru a-ți stabili intenții realiste, în special în ceea ce privește obiectivele profesionale, finanțele și etica muncii. Influența lunară te încurajează să visezi în mare, dar și să elaborezi un plan clar pentru a-ți îndeplini visele. </p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Lucrează la controlul temperamentului și gestionarea timpului, deoarece Marte te face mult mai impulsiv. Deși acesta poate fi un tranzit emoțional, Luna în Capricorn te aduce cu picioarele pe pământ și îți amintește să-ți oferi hrană spirituală. Aceasta este o perioadă de vindecare și descoperire de sine, pe măsură ce continui să navighezi prin sezonul tău. Cu toate acestea, după acest tranzit, te vei simți mult mai pregătit să faci față noilor provocări.</p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Tranzitul te face să te concentrezi pe protejarea limitelor tale și pe limitarea accesului pe care unele persoane îl au la tine. Sezonul tău este chiar după colț, așa că acum este momentul să schimbi modul în care interacționezi cu ceilalți. Dacă prietenii nu îți răspund la fel, acesta este un moment bun pentru a purta discuții, mai ales că Venus se află acum în semnul tău. </p>

<p><b>Pești</b></p>
<p>Luna în Capricorn reflectă impactul pe care Saturn l-a avut asupra zodiei tale în ultimii ani. Zodiile mutabile, precum a ta, încheie un capitol. Acest tranzit reflectă și începutul unui nou ciclu, odată cu intrarea lui Saturn în Berbec luna viitoare. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii favorizate la capitolul bani până în luna februarie. Se anunță o perioadă de abundență</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-favorizate-la-capitolul-bani-pana-in-luna-februarie-se-anunta-o-perioada-de-abundenta-362204.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2026/1/14/362204/profimedia0979632652.jpg" /><p>Se anunță o perioadă favorabilă pe plan financiar pentru trei zodii. Nativii vor avea noroc la bani în următoarele săptămâni. Apar oportunități neașteptate, dar și oameni pe care nativii vor putea conta.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pentru unii nativi, 2025 a fost mai degrabă un an cu probleme pe plan financiar. Lucrurile încep să se îndrepte. Trei zodii vor avea noroc atunci când se așteaptă mai puțin. Vor avea ajutor și din partea oamenilor la care nu s-ar aștepta. </p>

<h2>Trei zodii cu noroc la bani până în luna februarie </h2>
<p><b>Berbec</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pentru Berbeci, se poate ca banii să fie pe primul loc în 2026, mai ales în cazul celor care sunt singuri și nu visează, momentan, să aibă o nouă relație.</p>
<p>Cei care sunt deja în relații sau căsătoriți, trebuie să fie atenți, pentru că s-ar putea să își neglijeze persoana iubită. Pe plan financiar,<a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html"> nativii</a> au și mai mult curaj, dar sunt atenți și la riscuri. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html">Fecioarele</a> se numără printre cele mai muncitoare semne ale zodiacului, însă nu asta le va ajuta să se bucure de abundență pe plan financiar, ci oamenii cu care se vor asocia. Este posibil să apară noi colaborări care se vor dovedi profitabile.</p>
<p>Unii nativi vor putea conta pe ajutor din partea cuiva drag, poate chiar partenerul de viață. Fecioarele care vor să facă investiții majore vor avea noroc la acest capitol în următoarea perioadă. Unii dintre nativi vor redescoperi o pasiune mai veche care se poate transforma într-o sursă de venit. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Și pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpioni </a>este o perioadă benefică la capitolul bani. Sunt îndrăzneți, au idei neașteptate, iar majoritatea dintre ei nu se vor mai baza pe alți oameni, ci pe propriile forțe. Vor avea noroc la bani în 2026, mai ales la începutul anului.</p>
<p>Scorpionii, însă, trebuie să fie atenți la cât vor cheltui, asta pentru că se poate să depășească cu mult bugetul, lucru care poate aduce tensiuni în cuplu. Nativii trebuie să fie atenți și la comunicarea cu cei dragi în următoarele săptămâni. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cea mai bună lună a anului 2026 pentru fiecare zodie! Ce schimbări îi așteaptă pe nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cea-mai-buna-luna-a-anului-2026-pentru-fiecare-zodie-ce-schimbari-ii-asteapta-pe-nativi-362094.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2026/1/12/362094/img-20260112t232140053.jpg" /><p>Anul 2026 vine cu surprize și oportunități pentru fiecare zodie, iar unele luni se vor dovedi cu adevărat speciale. Fie că este vorba de carieră, dragoste sau bani, există perioade în care energiile planetare ne susțin mai mult decât în altele. </p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Cea mai bună lună din 2026 pentru fiecare <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/cum-afecteazaluna-nouafiecare-zodie-in-parte-la-ce-trebuie-sa-se-astepte-nativii-361616.html" target="_blank">semn zodiacal</a> dezvăluie momentul în care energia astrologică acționează în favoarea lor. În fiecare lună, anumite <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-lunii-ianuarie-2026-astrograma-pentru-fiecare-zodie-in-parte-361567.html" target="_blank">semne zodiacale</a> se descurcă mai bine decât altele.</p>

<h2>Cea mai bună lună a anului 2026 pentru fiecare zodie</h2>
<p><b>Berbec</b>, cea mai bună lună a ta în 2026 este iunie, iar acesta este doar începutul. În iunie, Venus, planeta iubirii, banilor și vieții sociale, se află în Leu, a cincea casă a iubirii. În plus, pe 30 iunie, Jupiter, planeta câștigurilor și expansiunii, intră și ea în Leu. Luna aceasta vei avea parte de multe distracții și activități sociale. Dacă ești singur, ai șanse mari să cunoști pe cineva nou. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Taur,</b> cea mai bună lună a ta în 2026 este martie. În această lună, Jupiter devine direct în Rac, în casa a treia a comunicării. Jupiter în Rac este un semn foarte compatibil pentru tine, iar planeta expansiunii are un aspect pozitiv asupra Soarelui tău, aducându-ți noroc și câștiguri. </p>
<p><b>Gemenilor</b>, cea mai bună lună pentru voi în 2026 este cu siguranță iulie. În această lună, Jupiter, planeta norocului, intră în casa a treia a comunicării și călătoriilor. În prima parte a lunii, i se alătură Venus, aducându-vă oportunități de a stimula comunicarea. Aveți toate șansele să veniți cu o idee extraordinară de care veți beneficia, iar acesta este doar începutul norocului vostru. </p>
<p>Mai este cea mai bună lună a ta în 2026, <b>Rac</b>, Jupiter aducând bucurie, noroc și abundență în timp ce se află în zodia ta. Mai târziu în lună, Jupiter este însoțit de Venus în Rac pentru o doză suplimentară de noroc și fericire. </p>

<p><b>Leu</b>, cea mai bună lună a ta în 2026 este cu siguranță iulie, deoarece Jupiter începe tranzitul prin zodia ta, ceea ce se întâmplă doar o dată la 12 ani. Această energie aduce creștere, abundență și fericire. În prima parte a lunii, Jupiter este însoțit de Venus în prima ta casă, moment în care arăți și te prezinți în cea mai bună formă și îi atragi pe ceilalți către tine!  </p>
<p>Cea mai bună lună pentru tine este mai, <b>Fecioară</b>, deoarece Jupiter, compatibil în Rac, tranzitează casa a 11-a a grupurilor, prietenilor și activităților sociale. Deoarece Jupiter în Rac formează un aspect pozitiv cu Soarele tău, acesta generează noroc și prosperitate suplimentare. </p>
<p>August este cea mai bună lună a ta în 2026, <b>Balanță</b>. Până în august, norocosul Jupiter a intrat în compatibilul Leu și tranzitează casa a 11-a, care guvernează prietenii, grupurile și speranțele și dorințele tale. Pe 6 august, Venus începe să-și croiască drum prin casa ta întâi, moment în care arăți, te simți și te prezinți în cea mai bună formă. Marte, planeta acțiunii, tranzitează casa a noua a călătoriilor și educației, apoi se mută în Rac sau în casa a 10-a. Acest lucru pune accentul pe tine și pe cariera ta. </p>

<p>Cea mai bună lună din 2026 pentru tine,<b> Scorpionule</b>, este februarie, când norocosul Jupiter se află în Rac, un alt semn de apă, foarte compatibil cu tine. Jupiter tranzitează casa a noua a călătoriilor, educației și minții superioare. Jupiter formează un trigon cu Soarele tău în timp ce se află în Rac, aducând noroc, creștere și fericire. În februarie, Soarele, Mercur și Venus tranzitează casa a cincea a iubirii, generând oportunități de a întâlni pe cineva special dacă ești singur. Dacă ai un partener, februarie este o lună foarte fericită pentru relația ta. </p>
<p>Noiembrie este cea mai bună lună a ta în 2026, <b>Săgetător</b>, deoarece Soarele începe tranzitul anual prin zodia ta. Norocosul Jupiter se află în compatibilul Leu în această lună, tranzitând casa a noua a călătoriilor, educației și minții superioare. Această energie generează oportunități în aceste domenii și îți sporește curiozitatea. </p>

<p>Cea mai bună lună pentru tine în 2026, <b>Capricorn</b>, este decembrie. Aceasta este luna în care Soarele intră în zodia ta, iar atenția se îndreaptă spre tine. În decembrie, norocosul Jupiter se află în Leu, sau în casa a opta, care guvernează banii, banii altora, intimitatea și modul în care te raportezi la o relație și ce simți în legătură cu ea.</p>
<p>Pentru tine, <b>Vărsătorule</b>, cea mai bună lună vine devreme. În ianuarie, Soarele tranzitează semnul tău, făcându-te centrul atenției și punându-te în lumina reflectoarelor.  În a doua jumătate a lunii, atenția se concentrează cu adevărat asupra ta, deoarece Mercur, Venus, Marte și Pluto tranzitează toate prima ta casă. Aceasta este o lună extrem de aglomerată pentru tine.</p>

<p>Cea mai bună lună din 2026 pentru tine, <b>Pești</b>, este iunie. Norocosul Jupiter tranzitează luna aceasta casa a cincea a iubirii, iar tu ar trebui să fii destul de ocupat din punct de vedere social. Soarele părăsește casa a patra în iunie, alăturându-se lui Jupiter în casa a cincea a iubirii. Mercur intră în Rac pe 1 iunie, creând o comunicare intensă atât cu prietenii, cât și cu partenerii romantici, scrie <a href="https://www.yourtango.com/zodiac/best-month-2026-your-zodiac-sign-according-astrologer" target="_blank">yourtango.com</a>.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Schimbări importante pentru trei zodii de mâine, 10 ianuarie. Nativii scapă de momentele dificile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/schimbari-importante-pentru-trei-zodii-de-maine-10-ianuarie-nativii-scapa-de-momentele-dificile-361938.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2026/1/9/361938/51da36d908e84bcdb7cef417f7027e36.jfif" /><p>Veste bună pentru nativii a trei zodii: perioadele dificile se încheie, iar astrele aduc oportunități și energii pozitive în viața lor. Începând de 10 ianuarie, anumite aspecte astrologice vor susține schimbări benefice, oferind mai multă claritate și armonie în relații, carieră și viața personală.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Începând de mâine, 10 ianuarie 2026, vremurile grele vor lua sfârșit pentru trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-intra-intro-perioada-de-prosperitate-rara-banii-si-oportunitatile-apar-din-toate-directiile-pentru-acesti-nativi-361813.html" target="_blank">semne zodiacale.</a> Venus în opoziție cu Jupiter evidențiază diferențele dintre ceea ce speră și ceea ce se întâmplă în realitate. </p>

<h2>Schimbări importante pentru trei zodii de mâine, 10 ianuarie. Nativii scapă de momentele dificile</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Ziua de 10 ianuarie îți aduce o realizare pe care pur și simplu nu o poți ignora sau nega. Acesta este momentul în care ajungi să înțelegi că ai investit prea mult timp și efort într-o relație care îți oferă foarte puțin în schimb. </p>
<p>Venus în opoziție cu Jupiter îți arată exact unde capacitatea ta de a încerca se lovește de capacitatea altcuiva de a ignora tot ce ai făcut pentru el. Crezi sau nu, acest lucru are un efect foarte eliberator asupra ta.</p>
<p>Ceea ce se schimbă acum este dorința ta de a face un pas înapoi. Odată ce o faci, sprijinul apare în moduri practice și realiste. Mesajul acestei zile este simplu și puternic. Nu mai trebuie să-ți dovedești valoarea. Știi cât valorezi și că ai făcut tot ce ai putut. Acum este momentul să pui capăt muncii grele și să-ți continui viața.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Dacă există un lucru care te-a descurajat, acela este epuizarea emoțională nesfârșită care îți domină viața în acest moment. Există o mare probabilitate ca totul să aibă legătură cu o persoană din viața ta cu care nu te înțelegi.</p>
<p>Deși este vorba despre o persoană și nu despre un obiect pe care îl poți returna, trebuie să găsești o modalitate de a te împăca cu ea, pentru binele sănătății tale mentale. Venus în opoziție cu Jupiter amplifică dragostea care a fost investită în această relație, dar îți arată că dragostea nu vine întotdeauna cu o garanție.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Mâine, 10 ianuarie, Venus în opoziție cu Jupiter arată unde ai dat mai mult decât ai primit, Leu, mai ales în ceea ce privește angajamentele profesionale sau personale. Dezechilibrul devine imposibil de ignorat și îți dă de înțeles că ceva trebuie să se schimbe.</p>

<p>Desigur, ești gata să dai curs acestei necesități, pentru că este vorba despre viața ta. Există o limită a compromisurilor pe care le poți face înainte de a te pierde complet.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care intră într-o perioadă de prosperitate rară. Banii și oportunitățile apar din toate direcțiile pentru acești nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-intra-intro-perioada-de-prosperitate-rara-banii-si-oportunitatile-apar-din-toate-directiile-pentru-acesti-nativi-361813.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2026/1/7/361813/profimedia1056934644.jpg" /><p>Pentru anumite zodii, urmează o perioadă cu adevărat favorabilă din punct de vedere financiar. Astrele le susțin în luarea deciziilor importante, iar banii și oportunitățile apar din surse neașteptate. Fie că este vorba despre o promovare, un proiect nou sau o investiție inspirată, acești nativi simt că lucrurile încep să se așeze în favoarea lor.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Cinci <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-lunii-ianuarie-2026-astrograma-pentru-fiecare-zodie-in-parte-361567.html" target="_blank">semne zodiacale</a> vor intra într-o eră de bogăție și abundență în 2026. Potrivit astrologului Helena Hathor, aceste semne astrologice „sunt destinate să fie bogate în 2026”, fie că este vorba de bani în sens literal, fie de energia mentală.</p>

<h2>Zodiile care intră într-o perioadă de prosperitate rară</h2>
<p><b>Rac</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Cu Jupiter în semnul tău la începutul anului, deja privești viața printr-o lentilă norocoasă. Și asta nu face decât să atragă și mai multă bogăție și abundență în viața ta, pe măsură ce Jupiter intră în a doua casă a banilor la sfârșitul lunii iunie 2026.</p>
<p>Anul acesta, „venitul tău personal atinge un alt nivel pe care nu l-ai mai văzut de 12 ani”, a explicat Hathor. De la oferte pe care nu le poți refuza până la o promovare neașteptată, așteaptă-te ca viața ta să se schimbe în bine în 2026.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Dintre toate semnele zodiacale, aceși nativi sunt destinați să fie bogați. Poate părea prea frumos ca să fie adevărat, dar, potrivit astrologului, vor renunța la „vechile paradigme ale mentalității sărăciei” pe care le-au păstrat și care i-au împiedicat să-și atingă potențialul maxim. Odată ce Jupiter, planeta norocului și expansiunii, va intra în semnul lor la sfârșitul lunii iunie, noua lor eră de abundență va începe cu adevărat.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Era ta de bogăție și abundență începe în 2026, deoarece „ești destinat să obții venituri pasive uriașe”. Acest lucru schimbă regulile jocului în ceea ce privește investițiile și resursele comune. </p>
<p>Cu Jupiter intrând în casa a opta în acest an, nu ai cum să nu observi un surplus uriaș în portofel până la sfârșitul anului 2026. Așa că bucură-te de norocul tău! Bogăția și abundența sunt ale tale. Atâta timp cât continui să muncești din greu, vei obține tot ce ți-ai dorit vreodată și chiar mai mult.</p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Conjuncția Saturn-Neptun din februarie, care are loc o dată în viață, îți va reseta finanțele în mod semnificativ în 2026. De fapt, potrivit astrologului, acesta este anul în care vei „găsi libertatea financiară”.</p>

<p>Fie că este vorba de o promovare la locul de muncă sau de o afacere care prinde avânt, te poți aștepta la un succes deosebit până la sfârșitul anului 2026.</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Poate ca lucrurile au fost dificile in trecut, dar pregateste-te sa castigi o tona de bani, deoarece o noua era de bogatie si abundenta incepe in 2026. Saturn in prima ta casa „te-a epuizat”, dar Saturn intra in Berbec, a doua ta casa, in februarie, „si acum este gata sa te lase sa mergi si sa castigi banii aceia”, a spus astrologul.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cum afectează luna nouă fiecare zodie în parte. La ce trebuie să se aștepte nativii</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/cum-afecteazaluna-nouafiecare-zodie-in-parte-la-ce-trebuie-sa-se-astepte-nativii-361616.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2026/1/3/361616/profimedia1060510745.jpg" /><p>Luna nouă aduce, de fiecare dată, începuturi noi și schimbări importante pentru toate zodiile. Această perioadă este asociată cu decizii, planuri și dorința de a lăsa în urmă lucrurile care nu mai funcționează. Cum afectează luna nouă fiecare zodie în parte. La ce trebuie să se aștepte nativii.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h2>Cum afectează luna nouă fiecare zodie în parte</h2>

<p><b>Berbec</b></p>
<p>Luna Plină în Rac îți luminează lumea emoțională și îți concentrează atenția asupra problemelor familiale și domestice care necesită atenția și grija ta. Această Lună Plină te invită să faci o pauză și să acorzi spațiu emoțiilor care s-au acumulat sub suprafață în timpul unei perioade aglomerate a anului. În această perioadă vei avea o mai mare claritate asupra a ceea ce simți și ți se cere să-ți înmoaie apărarea, să-ți permiți să fii vulnerabil și să fii sincer cu tine însuți și cu ceilalți în legătură cu ceea ce simți și ai nevoie. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Taur</b></p>
<p>Luna Plină în Rac îți atrage atenția asupra modului în care îți exprimi emoțiile și asupra felului în care sentimentele tale influențează modul în care gândești și percepi realitatea. Acest eveniment te îndeamnă să renunți la vechile povești și narațiuni care îți distorsionează percepțiile și te mențin într-o stare de stagnare sau de lipsă de putere. Relația ta cu frații, rudele sau vecinii ar putea intra în centrul atenției, iar conversațiile din aceste zile pot fi încărcate emoțional și profund revelatoare.<br>  Invitația pentru tine este să vorbești din inimă și să împărtășești, cu sensibilitate, ceva ce poate aveai nevoie să spui de mult timp.</br></p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Luna Plină în Rac îți oferă ocazia de a vedea mai clar ce ai nevoie pentru a te simți în siguranță, protejat și cu picioarele pe pământ. Problemele financiare sau legate de modul în care îți investești timpul, energia și resursele pot ieși în prim-plan și te pot invita să renunți la obiceiurile și tiparele care au la bază lipsa, îndoiala de sine sau stima de sine scăzută.<br/>  Această Lună Plină evidențiază valoarea conștiinței emoționale de sine, încurajându-te să-ți consolidezi relația cu tine însuți și să renunți la orice atașament față de validarea externă sau de încurcăturile energetice care te îndepărtează de aliniere.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Luna Plină în zodia ta marchează un punct de cotitură în viața ta, care poate aduce revelații și revelații semnificative pe calea ta. În aceste zile, ai ocazia să obții mai multă claritate cu privire la desfășurarea călătoriei tale personale, cu privire la cine ești, cine devii și ce este necesar să lași în urmă. Această Lună Plină te invită să pășești într-o mai mare acceptare de sine și conștientizare emoțională, să te prezinți mai autentic în viața ta și să renunți la orice obiceiuri care îți estompează lumina sau te fac să te micșorezi pentru confortul celorlalți.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Luna Plină în Rac te invită să încetinești ritmul și să-ți concentrezi atenția asupra vieții tale interioare. În aceste zile, visele tale vor fi mai intense și mai vii: fii atent la orice mesaje, semne și simboluri care apar, deoarece acestea ar putea fi o sursă importantă de îndrumare.<br/>  Acesta este momentul să te eliberezi de bagajul vechi, de emoțiile nespuse și de rănile nevindecate din trecut: acordă-ți spațiu și timp pentru a fi alături de ceea ce apare. Luna Plină te încurajează să renunți la povara pe care o porți în tăcere și să-ți permiți să fii vulnerabil.</p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Luna Plină în Rac îți atrage atenția asupra dinamicii comunității și prieteniei și pune în lumină schimbările care trebuie să aibă loc în rețelele tale sociale și colaborările tale. Ai ocazia să renunți la relațiile care nu sunt în concordanță cu valorile tale sau care nu îți susțin nevoile emoționale și să recunoști situațiile în care te-ai suprasolicitat sau ți-ai sacrificat nevoile pentru a te integra. Luna Plină te invită să renunți la tendința de a acorda prioritate așteptărilor grupului în detrimentul bunăstării tale emoționale și te încurajează să te conectezi cu oameni care te susțin și te inspiră cu adevărat.</p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Luna Plină în Rac îți oferă ocazia să-ți reevaluezi prioritățile și să alegi să-ți construiești o viață care să te împlinească, nu să te epuizeze. În aceste zile, rolul tău în lume și moștenirea pe care o construiești sunt în centrul atenției, iar invitația pentru tine este să te asiguri că ambițiile și dorințele tale sunt în concordanță cu nevoile tale reale. Această Lună Plină te invită să renunți la definițiile succesului bazate pe validarea externă și te încurajează să te asiguri că îți orientezi viața în funcție de ceea ce este semnificativ și valoros pentru tine. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Luna Plină în semnul tău de apă, Rac, luminează schimbările care trebuie să aibă loc în viziunea ta asupra lumii și în convingerile tale legate de emoții, vulnerabilitate și sensibilitate.<br/>  Este momentul să îmbrățișezi sinceritatea emoțională și să împărtășești sentimentele tale adevărate cu ceilalți, chiar și atunci când este incomod. Această Lună Plină te încurajează să recunoști puterea care vine din a-ți permite să simți profund și să fii văzut în delicatețea ta. Invitația pentru tine este să ai încredere în inteligența ta emoțională ca busolă.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Luna Plină în Rac aduce la suprafață emoții intense și te invită să acorzi atenție tiparelor legate de încredere și intimitate care apar în relația ta apropiată și care trebuie schimbate. Este un moment în care sentimentele, temerile sau dorințele ascunse pot ieși la suprafață, cerând să fie recunoscute, în loc să fie ignorate. Ai ocazia să obții claritate cu privire la natura tuturor schimburilor energetice și a dinamicii puterii prezente în viața ta și să aduci în discuție ceva ce trebuie împărtășit în mod sincer și deschis.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Luna Plină în semnul opus al Racului te poate ajuta să ai acces la revelații și intuiții semnificative cu privire la relațiile tale cu alte persoane și la modul în care te prezinți în cadrul acestora. Acest eveniment poate evidenția orice lipsă de reciprocitate, nevoi nesatisfăcute, așteptări nerealiste sau dezechilibre în ceea ce privește responsabilitatea care sunt prezente în relațiile tale. Ai ocazia să reflectezi asupra modului în care te prezinți, asupra modului în care contribui la aceste dinamici și asupra aspectelor în care s-ar putea să te reții emoțional. Acum ești capabil să accesezi o mai mare claritate cu privire la ceea ce ai nevoie și la ceea ce ești dispus să oferi și să-ți reorganizezi relațiile pornind de la această conștientizare.</p>

<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Luna Plină în Rac te invită să faci schimbări în viața ta de zi cu zi, în obiceiurile și rutinele tale, pentru a-ți susține bunăstarea fizică și emoțională. Acesta este momentul să observi unde s-a acumulat stresul emoțional și cum acesta îți afectează corpul, sănătatea mentală sau nivelul de energie. Ai ocazia să te eliberezi de obligații, factori de stres și stiluri de viață care te epuizează și să te îndrepți către ceea ce te hrănește și te împlinește. Această Lună Plină te invită să te armonizezi cu nevoile tale emoționale cu mai multă atenție și conștientizare și îți reamintește că sănătatea nu este doar fizică.</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Luna Plină în semnul tău de apă, Rac, te invită să te reconectezi cu ceea ce îți aduce bucurie, să îți îmbrățișezi spiritul jucăuș și să te armonizezi cu nevoile și dorințele copilului tău interior. Acest eveniment te poate ajuta să înțelegi ce îți estompează strălucirea și ce te luminează. Te invită să renunți la ceea ce te împiedică să te exprimi liber, să te lași văzut și să îți asumi riscuri emoționale. Sunt posibile schimbări în viața ta amoroasă și în proiectele creative, iar acestea îți pot oferi oportunități de a alege să te aliniezi cu ceea ce simți că este autentic și îți dă viață.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscopul lunii ianuarie 2026! Astrograma pentru fiecare zodie în parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-lunii-ianuarie-2026-astrograma-pentru-fiecare-zodie-in-parte-361567.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2026/1/2/361567/horos.jpg" /><p>2026 vine cu vești pentru fiecare zodie în parte. Vom afla din următoarele rânduri cum va fi luna ianuarie pentru toți nativii. Iată ce spune horoscopul pentru această perioadă!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Anul <a href="https://spynews.ro/monden/showbiz-intern/cele-mai-importante-zile-din-anul-2026-pentru-toate-zodiile-din-horoscop-cand-li-se-va-schimba-viata-nativilor-361493.html" target="_blank">2026</a> începe cu vești bune pentru fiecare semn zodiacal. Ca de obicei, există nativi norocoși, dar și nativi care vor trebui să fie atenți la deciziile pe care au de gând să le ia pe parcursul lunii noiembrie.</p>

<h2>Horoscopul lunii ianuarie 2026, pentru fiecare zodie</h2>
<h3>Berbec</h3>
</div>

</section><div class="__content">
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-2026-pentru-fiecare-zodie-ce-nativi-au-noroc-in-dragoste-si-cariera-360794.html" target="_blank">Berbecii</a> ar putea avea schimbări majore în viață, mai ales pe plan social. Aceasta este prima inspirație în noul an, care îi împinge pe nativi spre a-și extinde viziunea dincolo de dorințele personale.</p>
<p>Semnintele care au fost plantate odată s-ar putea să nu fi dat roade încă, dar încep să iasă la suprafață încet, dar sigur.</p>
<h3>Taur</h3>
<p>Atât în inima, cât și în corpul și ochii Taurilor, totul se vă simți diferit, în luna ianuarie a acestui an. În cazul în care nativii aveau neclarități, vor avea ocazia să găsească răspunsul la ceea ce până acum era în ceață pentru ei.</p>
<p>Este un moment bun de conștientizare pentru cei care sunt zodia <a href="https://spynews.ro/horoscop/ultima-revenire-a-lui-uranus-in-taurcum-vor-fi-afectate-zodiile-358818.html" target="_blank">Taur</a>, întrucât își vor da seama că totul le merge mult mai bine în viață decât și-ar fi putut imagina.</p>

<h3>Gemeni</h3>
<p>Vești bune pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/vesti-importante-pentru-zodii-jupiter-intra-in-gradul-de-urgenta-in-gemeni-ies-la-iveala-adevaruri-ascunse-pana-in-10-iunie-2025-351622.html" target="_blank">Gemeni</a>, mai ales pe partea lor interioară. Nativii își vor putea materializa visurile la care au lucrat mult timp pe plan personal și nu pot evita această perioadă rodnică nici dacă ar vrea.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Luna ianuarie începe cu un moment puternic de conștientizare pentru zodia Rac. Nativii își vor da seama de multe lucruri care îi vor ajuta să evolueze pe plan personal, pe care până acum nu le vedeau. Racii vor înțelege ce contează cel mai mult pentru ei.</p>
<h3>Leu</h3>
<p>În luna ianuarie, Leii își vor reveni în forță. Nativii vor avea parte de o perioadă în care ideile pe care cândva și le imaginau încep să ceară acțiune. Alegerile mici, luate cu grijă, vor face magie în viețile Leilor.</p>
<p>Este posibilă și o reconectare cu dorințele pe care Leii și le-au păstrat, dar nu s-au împlinit, și vor realiza că acestea nu au dispărut niciodată. E momentul ca Leii să-și amintească cine sunt, de fapt.</p>

<h3>Fecioară</h3>
<p>Daca în ultima vreme s-au simțit lipsite de motivație, Fecioarele vor avea parte de o perioadă fabuloasă din acest punct de vedere, în luna ianuarie.</p>
<p>Nativii vor învață să-și domolească dorința de a repara totul, iar bucuria va apărea în viețile lor atunci când își vor permite să fie prezenți în propria viață.</p>
<h3>Balanță</h3>
<p>Balanțele vor primi o invitație deschisă în luna ianuarie la o recapitulare profundă, unde viață începe să se desfășoare în moduri care se simt mai pline de sens decât s-ar fi așteptat.</p>
<p>Nativii vor deveni mult mai înțelepți, iar pe măsură ce renunță la poveștile care cândva îi afectau, totul va deveni mult mai clar în viețile lor.</p>
<h3>Scorpion</h3>
<p>Scorpionii vor avea ocazia să vadă ce contează cu adevărat. Gândirea lor devine mai ageră în luna ianuarie, iar felul în care comunică are o influență puternică, atât pentru ei, cât și pentru cei din jurul lor. Nativii trebuie să aibă încredere în propriul instinct, căci îi va conduce spre drumul cel bun.</p>

<h3>Săgetător</h3>
<p>Săgetătorii vor reveni în mod natural la ceea ce contează cel mai mult. Această lună îi va ajuta să fie mai atenți cu timpul și energia lor și s-ar putea să simtă că au încheiat o călătorie interioară care i-a ajutat să ajungă la ei înșiși, mult mai înțelepți.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Nativii din Capricorn vor trăi un sentiment puternic de conștientizare. Aceștia își vor da seama că ceea ce odată era confuz, acum începe să devină ușor de observat. Capricornii ar putea să simtă nevoia de a construi anumite lucruri din viețile lor de la zero, iar asta nu va fi un impediment.</p>
<h3>Vărsător</h3>
<p>Vărsătorii ar putea începe să se simtă între prinși finaluri și noi începuturi. Acesta va fi pentru ei un moment de trezire profundă, care le va spori conștientizarea atât a lucrurilor nevăzute, precum și a celor care se află în fața lor.</p>

<h3>Pești</h3>
<p>Nativii din zodia Pești își vor da seama că fiecare conexiune, final și punct de cotitură i-au modelat cu un scop. Nimic nu a fost vreodată pierdut sau irosit în viețile lor și trebuie să-și asculte instinctul.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Plină a Lupului din ianuarie 2026. Cum influențează fiecare zodie în parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-a-lupului-din-ianuarie-2026-cum-influenteaza-fiecare-zodie-in-parte-361581.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2026/1/2/361581/profimedia0732859896.jpg" /><p>Pe 3 ianuarie are loc prima lună plină din acest an. Mai este cunoscută și ca Luna Lupului. Este o perioadă în care se pune preț pe vindecare, dar nici responsabilitățile nu pot fi neglijate. Nativii Rac și Capricorn sunt două dintre semnele care vor resimți cel mai mult efectele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe 3 ianuarie <a href="https://spynews.ro/beauty-lifestyle/calendarul-lunilor-pline-in-anul-2026-cand-au-loc-cele-mai-spectaculoase-fenomene-astrologice-361474.html">are loc prima lună plină din acest an. </a>Este cunoscută și ca Luna Lupului și scoate la iveală dorința de vindecare. Din 1 ianuarie, Mercur este în Capricorn, ceea ce înseamnă că nativii își fac planuri pentru o perioadă mai lungă, iar din 2 ianuarie, Chiron va intra în Berbec. </p>

<h2>Luna Plină a Lupului din 3 ianuarie 2026</h2>
<p>Orice lună plină este asociată cu dorința de vindecare. Este o perioadă în care nativii pot să scape de lucruri vechi sau să renunțe la oameni cu care consideră că nu mai au nimic în comun. </p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Luna Plină din 3 ianuarie are loc în semnul Racului, așa că emoțiile ies la iveală, inclusiv cele bine ascunse. Este o perioadă în care se discută despre planuri pe termen lung, despre dorințe care nu au fost îndeplinite și despre găsirea unor soluții la problemele mai vechi.</p>
<p>Pentru Raci, pot să fie zile mai complicate, dar nici Capricornii nu au neapărat zile mai liniștite. Nativii vor să facă schimbări mari, mai ales la început de an, însă s-ar putea ca emoțiile puternice, mai ales cele ascunse, să nu le dea pace. </p>
<h2>Cum ne influențează Superluna din ianuarie </h2>
<h3>Zodiile de Foc (Berbec, Leu, Săgetător)</h3>
<p>Semnele de Foc sunt preocupate pentru a se face remarcate. Și acești nativi vor resimți influențele primei luni pline din acest an, însă nu în sens negativ. Zodiile de Foc își vor face planuri mari pentru viitorul îndepărtat și au energie și pentru a pune în practică un plan mai vechi. </p>

<h3>Zodiile de Pământ (Taur, Fecioară, Capricorn)</h3>
<p>Zodiile de Pământ sunt interesate de vindecare, de a pune punct unor capitole pe care nu le mai consideră relevante. Taurii și<a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html"> Fecioarele</a> trec printr-o perioadă benefică, însă Capricornii s-ar putea să fie, la început, ușor debusolați. Și ei vor pune, într-un final, punct unei etape din viața lor. </p>
<h3>Zodiile de Aer (Gemeni, Balanță, Vărsător)</h3>
<p>Zodiile de Aer se gândesc la bani și la carieră, mai ales Gemenii și Balanțele. S-ar putea să își dorească să facă schimbări majore pe aceste două planuri. Și Vărsătorii vor avea aceleași preocupări, însă în cazul lor, se poate să fie interesați să schimbe ceva abia din a doua jumătate a lunii ianuarie. </p>
<h3>Zodiile de Apă (Rac, Scorpion, Pești)</h3>

<p>Semnele de Apă sunt puse în fața unor decizii pe care poate le-au tot amânat, valabil în special pentru<a href="https://spynews.ro/horoscop/caracterul-zodiei-rac-cum-este-acest-nativ-din-zodiac-311683.html"> Raci </a>și Pești. Primii dintre ei pot să aibă parte de zile tensionate în prima parte a lunii ianuarie. Scorpionii, în schimb, se gândesc mai degrabă la bani, iar Peștii vor vindecare. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Câte căsătorii vei avea după data nașterii. Cine va avea noroc în dragoste în 2026</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cate-casatorii-vei-avea-dupa-data-nasterii-cine-va-avea-noroc-in-dragoste-in-2026-361545.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2026/1/2/361545/casatoriidupadatanasterii.jpeg" /><p>Astrologii susțin că nimic nu este întâmplător, iar data nașterii contează mult în ceea ce privește relația amoroasă a fiecărei persoane în parte. Iată de câte ori te vei căsători, în funcție de data nașterii!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Se spune că data nașterii este ceea ce ți-a fost dat în viață. Persoanele care gândesc că partenerii lor sunt o întâmplare, contraziși total de astrologi. În funcție de data nașterii, acestea își pot găsi <a href="https://spynews.ro/horoscop/cum-arata-viata-amoroasa-in-2026-pentru-fiecare-zodie-ce-spun-astrele-361312.html" target="_blank">dragostea vieții</a> din prima sau chiar după mai multe încercări.</p>

<p>Vom afla în rândurile următoare cine sunt norocoșii care vor avea noroc în dragoste și în ce date s-au născut cei care vor avea mai multe lecții de învățat pe plan amoros.</p>
<h2>De câte ori te vei căsători, după data nașterii</h2>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Vom începe direct cu persoanele care se pot considera norocoase. Oamenii născuți în zilele de 1, <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-este-cifra-norocoasa-pentru-fiecare-zodie-in-parte-in-2026-ce-culoare-va-aduce-noroc-in-acest-an-361515.html" target="_blank">10</a>, 19 și 28 pot răsufla ușurați, căci fac parte dintre cei care nu vor avea mai multe mariaje, ci doar unul pentru toată viața.</p>
<p>De asemenea, cei născuți în zilele de 2, 11, 20 și 29 vor avea parte de două etape importante în viață. Prima va fi o încercare, iar a doua o alegere conștientă.</p>
<p>Cei care vor avea mai mult de căutat în ceea ce privește viitorul/ viitoarea soț/sotie sunt oamenii născuți în zilele de 3, 12, 21 și 30. Aceștia își doresc să găsească persoana potrivită care le aparține și vor parcurge un drum lung, plin de lecții.</p>
<h2>Persoanele care o pot nimeri din prima sau vor avea un drum lung de parcurs</h2>

<p>Ei bine, persoanele născute în <a href="https://spynews.ro/monden/showbiz-intern/cele-mai-importante-zile-din-anul-2026-pentru-toate-zodiile-din-horoscop-cand-li-se-va-schimba-viata-nativilor-361493.html" target="_blank">zilele</a> de 4, 13, 22 și 31 au două variante: fie găsesc din prima omul potrivit, fie vor avea mai mult timp de căutat. Totul depinde de deciziile pe care le vor lua.</p>
<p>Sunt posibile mai multe uniuni și pentru cei născuți în 5, 14 sau 23. Se anunță libertate, schimbare și iubire fără limite pentru aceștia.</p>
<p>Un alt rând de norocoși sunt persoanele născute în zilele de 6, 14 sau 24. Acestea se vor căsători o singură dată și este important să-și asculte inima.</p>
<p>Oamenii care au venit pe lume în 7, 16 sau 25 ar putea avea parte de una sau două căsătorii. Prima relație poate fi dificilă, în timp ce a doua va fi, cu siguranță, predestinată.</p>
<p>Cei născuți în 8, 17 sau 26 vor avea parte de o relație oficială, dar vor avea parte de întâlniri care îi vor pune la încercare, de-a lungul timpului.</p>

<p>Relații <a href="https://spynews.ro/horoscop/cum-sa-scrii-corect-2026-ca-sa-nu-ai-ghinion-ce-incarcatura-karmica-poarta-361530.html" target="_blank">karmice</a> vor exista în cazul persoanelor născute în zilele de 9, 18 și 27. Prima uniune va fi o lecție de viață, iar a doua va defini perfect armonia deplină.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Care este cifra norocoasă pentru fiecare zodie în parte, în 2026! Ce culoare va aduce noroc în acest an</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/care-este-cifra-norocoasa-pentru-fiecare-zodie-in-parte-in-2026-ce-culoare-va-aduce-noroc-in-acest-an-361515.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2026/1/1/361515/horonr.jpg" /><p>2026 este Anul universal 1, ceea ce înseamnă că este o perioadă bună pentru noi capitole. Începe un ciclu de nouă ani. Iată care este cifra norocoasă pentru fiecare zodie și ce culoare să porți pentru a atrage norocul.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În numerologie<a href="https://spynews.ro/actualitate/stiri-interne/2026-inceputul-unui-nou-capitol-in-numerologie-anul-1-cum-iti-poate-transforma-viata-acest-ciclu-361220.html">, 1 este asociat cu forța,</a> independență și inițiativă. Este anul în care tot mai multe zodii vor dori să iasă în evidență și să facă ceva diferit. 2026 este și anul care marchează începutul unui ciclu de nouă ani. </p>

<h2>Cifra norocoasă în 2026, în funcție de zodie</h2>
<p><b>Berbec </b>- 10</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Semnifică un nou început, dorință de independență și asumarea unor riscuri.</p>
<p><b>Taur </b>- 7</p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-taur-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acest-nativ-329535.html">Nativii </a>sunt interesați mai mult decât de obicei de bani. Își doresc să evolueze și sunt în căutarea echilibrului.</p>
<p><b>Gemeni</b> - 6</p>
<p>Este bine să își asculte intuiția. Norocul apare prin intermediul unor colaborări.</p>
<p><b>Rac </b>- 3</p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/caracterul-zodiei-rac-cum-este-acest-nativ-din-zodiac-311683.html">Racii</a> sunt creativi, au noi idei, unele dintre ele îndrăznețe. În 2026, familia va pe primul loc.</p>
<p><b>Leu </b>- 2</p>
<p>Au noroc datorită altor oameni. Este bine să asculte și părerile altora, mai ales ale persoanei iubite. </p>
<p><b>Fecioară</b> - 6</p>
<p>Rutina este pe primul loc. Nativii caută să aducă îmbunătățiri la acest capitol. Vor să fie și mai organizați decât de obicei.</p>
<p><b>Balanță</b> - 7</p>
<p>Balanțele au noroc în dragoste. Vor apărea noi oportunități pentru ei, mai ales pe plan personal.</p>

<p><b>Scorpion</b> - 10</p>
<p>Nativii caută să se reinventeze. Unii își vor dori să renunțe la anumite persoane. Sunt mult mai ambițioși.</p>
<p><b>Săgetător </b>- 4</p>
<p>Vor lupta pentru a-și îndeplini cele mai mari dorințe. Au nevoie de mai multă disciplină.</p>
<p><b>Capricorn</b> - 9</p>
<p>Sunt preocupați, în acest an, de carieră. Vor să se facă remarcați. </p>
<p><b>Vărsător</b> - 5</p>
<p>Își doresc libertate, vor să călătorească și mai mult decât în 2025. Vor apărea oportunități la care nu se așteaptă.</p>
<p><b>Pești </b>- 8</p>
<p>Pentru Pești, 2026 este un an al abundenței, mai ales la capitolul bani. Nici pe plan personal nu o vor duce rău. Se pot îndrăgosti. </p>
<h2>Culoarea norocoasă pentru fiecare zodie</h2>
<p><b>Berbec </b>- roșu ( curaj)</p>
<p><b>Taur</b> - verde (succes, evoluție)</p>
<p><b>Gemeni</b> - auriu (independență, reputație)</p>

<p><b>Rac </b>- alb (echilibru, liniște)</p>
<p><b>Leu</b> - portocaliu (energie, încredere)</p>
<p><b>Fecioară</b> - maro (vindecare, libertate)</p>
<p><b>Balanță</b> - albastru deschis (intuiție, liniște)</p>
<p><b>Scorpion</b> - violet (autoritate, ambiție)</p>
<p><b>Săgetător</b> - albastru închis (creștere, noroc)</p>
<p><b>Capricorn </b>- bej (prosperitate)</p>
<p><b>Vărsător </b>- verde (abundență, succes)</p>
<p><b>Pești </b>- turcoaz (succes pe plan financiar)</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cum să scrii corect 2026 ca să nu ai ghinion! Ce încărcătură karmică poartă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cum-sa-scrii-corect-2026-ca-sa-nu-ai-ghinion-ce-incarcatura-karmica-poarta-361530.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2026/1/1/361530/2026.jpeg" /><p>Multe persoane scriau greșit "2026" până acum, fără să-și dea seama sau să știe de ce. Ei bine, avem acum o explicație clară. Iată cum să scrii corect, ca să-ți meargă bine în Noul An!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Cu siguranță, toată lumea își dorește să aibă parte de un An Nou prosper și fără ghinion. Important este să începi cu dreptul, chiar și atunci când scrii "2026".</p>

<p>Până acum, cu siguranță mulți scriau anul greșit fără să-și dea seama. Ei bine, vom afla în rândurile următoare ce poți face ca să-ți meargă bine tot anul.</p>
<h2>Cum să scrii corect 2026</h2>
</div>

</section><div class="__content">
<p>În primul rând, nu este deloc indicat să scrii anul 2026 că "26" sau "01.01"26". Numerele nu repreizinta doar timpul, ci poartă energie, în <a href="https://spynews.ro/actualitate/stiri-interne/2026-inceputul-unui-nou-capitol-in-numerologie-anul-1-cum-iti-poate-transforma-viata-acest-ciclu-361220.html" target="_blank">numerologie</a>.</p>
<p>Este bine de știut faptul că 2+6=8. 8 este energia lui Saturn, iar acesta este asociat cu multe lucruri care nu îți vor face deloc cinste în <a href="https://spynews.ro/beauty-lifestyle/in-ce-tara-este-deja-2026-ce-locuri-vor-intra-in-noul-an-inaintea-romaniei-361471.html" target="_blank">2026</a>. De regulă, Saturn este asociat cu: rezultate lente, blocaje, întârzieri, lecții karmice grele, precum și cu răbdare pusă la încercare.</p>
<p>Așadar, cel mai recomandat este să scrii anul complet, întrucât astfel vei putea păstra balanța echilibrată în viața ta și îți vei menține liniile temporale deschise, în loc ca acestea să fie restricționate.</p>
<h2>Calendarul lunilor pline în 2026</h2>
<p>Cele mai spectaculoase fenomene astrologice nu vor înceta să apară și în acest an! Lunile pline vor influența fiecare zodie în parte, iar noi avem <a href="https://spynews.ro/beauty-lifestyle/calendarul-lunilor-pline-in-anul-2026-cand-au-loc-cele-mai-spectaculoase-fenomene-astrologice-361474.html" target="_blank">lista completă a acestor fenomene,</a> ce vor avea loc în fiecare lună din an. Iată mai jos calendarul!</p>

<p>3 ianuarie 2026 – Wolf Moon - Luna Lupului</p>
<p>1 februarie 2026 – Snow Moon - Luna Zăpezii</p>
<p>3 martie 2026 – Worm Moon - Luna Râmei</p>
<p>2 aprilie 2026 – Pink Moon - Luna Roz</p>
<p>1 mai 2026 – Flower Moon - Luna Florilor</p>
<p>31 mai 2026 – Blue Moon - Luna Albastră</p>
<p>30 iunie 2026 – Strawberry Moon - Luna Căpșunii</p>
<p>29 iulie 2026 – Buck Moon - Luna Cerbilor</p>
<p>28 august 2026 – Strugeon Moon - Luna Sturionului</p>
<p>26 octombrie 2026 – Hunter's Moon - Luna Vânătorului</p>
<p>24 noiembrie 2026 – Beaver Moon - Luna Castorului</p>
<p>24 decembrie 2026 – Cold Moon - Luna Rece</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Ce daruri spirituale primește fiecare zodie în parte, în 2026! Cine își va îndeplini cele mai mari dorințe</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/ce-daruri-spirituale-primeste-fiecare-zodie-in-parte-in-2026-cine-isi-va-indeplini-cele-mai-mari-dorinte-361460.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/30/361460/cadohoro.jpg" /><p>2026 se anunță un an în care toate zodiile vor trece prin schimbări majore, după o perioadă complicată. Unii dintre ei învață cum să aibă răbdare, inclusiv cu ei înșiși, în timp ce alții trebuie să învețe să creadă mai mult în potențialul lor.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>2026 are vibrația cifrei 1 în numerologie, ceea ce înseamnă că toate zodiile vor începe un nou capitol. 2025 este considerat un an al vindecării și al lecțiilor, în timp ce 2026 este considerat un an care aduce noi oportunități. </p>

<h2>Darurile spirituale ale zodiilor, în 2026</h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Deși nu le este teamă să spună lucrurilor pe nume, Berbecii vor învăța să spună „Nu” atunci când asta simt cu adevărat. Nu sunt dispuși să renunțe la ideile lor doar pentru a le face pe plac celor dragi. Intuiția poate fi mai puternică în 2026 și ar fi bine să o asculte. </p>
<p><b>Taur</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-taur-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acest-nativ-329535.html">Taurii </a>se întorc la origini, la latura pe care poate au ascuns-o o lungă perioadă. Vor să pună în aplicare planuri amânate sau unele dintre ele considerate mult prea îndrăznețe. Nativii vor visa cu ochii deschiși, un lucru nu tocmai rău, având în vedere că nu obișnuiesc să facă asta de obicei.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>La fel ca Berbecii, și Gemenii trebuie să își asculte intuiția, mai ales în cazul oamenilor. Chiar dacă vor avea alături persoane de încredere, pe care vor putea oricând și oricât, s-ar putea ca printre apropiați să se afle și cei care nu au intenții tocmai bine. Este indicat să fie obiectivi și să nu mai caute scuze celor care le greșesc.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Pentru Raci, 2026 va fi un an cu noroc. Trebuie să învețe să aibă mai multă încredere în ei înșiși și să nu ignore sincronicitățile, chiar dacă la început poate să pară că este ceva banal. Se vor descoperi pe ei înșiși anul viitor. </p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Leii învață să fie mai înțelepți și să îi asculte pe cei din jur. Nativii își doresc să înțeleagă situațiile prin care trec cei din jur și să îi ajute. Au încredere că pot face orice, însă este bine să nu își asume riscuri prea mari, pentru că pot da și greș. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Deși sunt firi raționale, Fecioarele încep să se bazeze și pe intuiție. Cu toate că unii dintre nativi nu cred în asta, este bine să fie atenți și la anumite semne care le vor fi de ajutor pentru a face alegeri. Nativii trebuie să aibă grijă și de propria persoană mai mult.</p>

<h2>Capricornii fac pace cu trecutul </h2>
<p><b>Balanță</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-balanta-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-331053.html">Balanțele</a> învață să își exprime emoțiile, chiar și în situații critice. Au puterea de a recunoaște când nu sunt bine sau că au nevoie de ajutor. Sprijinul va veni din partea cuiva la care nu se așteaptă.</p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Scorpionii vor să fie mai disciplinați și le va ieși. Au încredere în ei înșiși, însă trebuie să nu se piardă în detalii, lucru valabil și în cazul discuțiile în contradictoriu din familie. Este bine să nu fie impulsivi și să țină cont și de ceilalți.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/partile-intunecate-ale-zodiei-sagetator-acesti-nativi-sunt-foarte-aroganti-318860.html">Săgetători</a>, 2026 este un an al maturizării pe toate planurile. Vor spune lucrurilor pe nume, indiferent de cât de dureros este adevărul. Sunt în căutarea libertății pe tot parcursul anului mai mult decât de obicei.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Capricornii fac pace cu trecutul. Învață să ierte, deși nu este un lucru la care excelează. Nativii decid să lase în urmă oameni sau situații care i-au tras în jos. Vor intra în 2026 complet vindecați. </p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Vărsătorii vor fi visători în 2026 și este bine să creadă în potențialul lor, chiar dacă vor apărea oameni care le vor spune că au idei îndrăznețe. Se anunță un an în care pun accentul pe creativitate și vor să își facă vocea auzită. </p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Peștii au curajul să spună lucrurile care îi deranjează. Își vor da seama de intențiile celor din jur, așa că unele relații de cuplu sau de prietenie pot ajunge la final. Nativii vor spune ce gândesc și în cazul membrilor din familie, situație care ar putea duce la o ruptură. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cum va sta cu banii fiecare zodie în parte, în 2026! Te așteaptă sau nu prosperitatea, în următoarele 12 luni</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cum-va-sta-cu-banii-fiecare-zodie-in-parte-in-2026-te-asteapta-sau-nu-prosperitatea-in-urmatoarele-12-luni-361423.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/29/361423/horo.jpg" /><p>2026 se anunță un an cu schimbări în bine pentru zodii, la capitolul bani. Unii nativi pot face investiții importante sau pot decide să renunțe la locul de muncă actual pentru a face ceva pe cont propriu. Va fi o perioadă bună și pentru colaborări.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În 2026, zodiile reușesc să își găsească echilibrul. Anul viitor ese considerat o perioadă bună pentru a începe noi proiecte, în urma cărora să apară câștiguri financiare. Alții vor avea noroc la bani datorită unor colaboratori. </p>

<h2>Horoscopul banilor pentru fiecare zodie, în 2026</h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbeci</a>, se anunță un an al abundenței pe toate planurile. Va fi o perioadă excelentă pentru a face planuri la capitolul bani sau să își pună în practică idei mai vechi. Situația materială se îmbunătățește. Nu sunt dispuși să facă compromisuri, nici dacă vor pune bazele unui proiect alături de cineva apropiat lor. </p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>În prima parte a anului, nativii sunt ceva mai cheltuitori. Nu își vor refuza nimic, însă își vor da seama că uneori trebuie să pună bani deoparte. A doua jumătate a anului este mai degrabă despre cum pot economisi. Unii își vor surprinde familiile cu ideile îndrăznețe. </p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Pentru Gemeni, se anunță un an în care vor avea toate resursele pentru a face performanță. Vor face eforturi pentru a evolua pe toate planurile. Pot avea ajutorul cuiva apropiat lor, care s-ar putea să îi îndrume să se îndrepte către un alt domeniu mai bine plătit. </p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Racii vor trece prin schimbări majore în 2026. Vor fi mult mai echilibrați inclusiv la capitolul bani. Nativii caută mai degrabă stabilitate decât să își satisfacă propriile dorințe. Pot face bani și dintr-o pasiune mai veche. </p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Leii se vor număra printre zodiile norocoase ale lui 2026. Își stabilesc noi obiective, unele dintre ele pot fi legate inclusiv de partea financiară. Vor să își pună în valoare potențialul și să fie mai puțin cheltuitori decât de obicei. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Deși nu adoră să își asume riscuri, <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html">Fecioarele</a> vor face acest lucru în 2026, în special în ceea ce privește viața profesional și banii. Nativii sunt dispuși să lupte pentru ceea ce vor cu adevărat, chiar dacă, la prima vedere, pot să apară provocări. Este bine, totuși, să cântărească bine dacă riscurile pe care vor să și le asume chiar merită sau nu. </p>

<h2>Peștii trebuie să fie atenți la cheltuieli</h2>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>2026 este o perioadă cu oportunități pentru Balanțe. Și acești nativi își doresc să se facă remarcați, lucru cu care nu erau tocmai confortabil. Sunt preocupați mai mult de propria persoană și de a face investiții majore. </p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Pentru Scorpioni, se anunță o perioadă de conștientizare atât a riscurilor, cât și a felului în care se raportează la bani. Sunt cunoscuți pentru faptul că sunt ceva mai cheltuitori decât alte zodii. Pentru ei, este un an bun pe plan financiar, însă este bine să mai țină cont și de părerea celorlalți, pentru a evita surprizele neplăcute.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Și pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/partile-intunecate-ale-zodiei-sagetator-acesti-nativi-sunt-foarte-aroganti-318860.html">Săgetători</a> este un an al abundenței, însă sunt mai preocupați de a trăi anumite experiențe decât de bani. Unii dintre ei pot călători în locuri în care nu au mai fost până acum. Cei care nu sunt mulțumiți cu locul de muncă actual ar putea renunța în detrimentul unei pasiuni. </p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>În 2025, Capricornii s-au numărat printre zodiile care au stat ceva mai prost la capitolul bani. Anul viitor, sunt preocupați să fie independenți la acest capitol și să se implice și în alte proiecte care să le aducă bani pe lângă jobul full-time. </p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Vărsătorii trebuie să fie atenți la cei din jur în 2026. Este o perioadă în care pot câștiga bani datorită unor colaborări. Pot să apară oportunități și în alt domeniu decât cei în care activează în prezent sau să își descopere o pasiune care să le aducă și câștiguri financiare. </p>
<p><b>Pești </b></p>
<p>Peștii sunt deciși să își îndeplinească câteva dintre cele mai mari dorințe, în 2026. Unele dintre ele sunt legate și de bani. Vor învăța că trebuie să creadă mai mult în ideile lor. Pot fi, însă, și mai cheltuitori decât de obicei. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Care este scopul fiecărei zodii în parte, în 2026. Pentru ce nativi se anunță un an plin de schimbări</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/care-este-scopul-fiecarei-zodii-in-parte-in-2026-pentru-ce-nativi-se-anunta-un-an-plin-de-schimbari-361343.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/27/361343/profimedia0684433657.jpg" /><p>2026 ar putea fi pentru multe zodii o perioadă cu multe schimbări în bine. Unii nativi s-ar putea să pună punct unor relații sau parteneriate și să îndrepte către altceva. Se anunță un an transformator, iar nativii trebuie să facă pace cu trecutul.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/actualitate/stiri-interne/2026-inceputul-unui-nou-capitol-in-numerologie-anul-1-cum-iti-poate-transforma-viata-acest-ciclu-361220.html">2026 este sub vibrația lui 1</a>, ceea ce înseamnă un nou capitol pentru toate zodiile. Dacă 2025 a fost despre vindecare și lecții, 2026 vine cu o dorință mai mare de schimbare și de evoluție. Unii nativi s-ar putea să își asume riscuri pe care, în mod normal, nu și le-ar fi asumat.</p>

<h2>Care este scopul zodiilor, în 2026</h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Pentru acei nativi <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbec</a> care au trecut printr-o perioadă complicată, 2026 va fi un an mai bun. Își doresc să facă și mai multe pentru ei. Se vor pune și mai mult pe primul loc. Sunt creativi și au idei cu care pot surprinde plăcut.</p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Taurii învăță să se iubească pe ei înșiși mai mult. Vor ajunge la concluzia că trebuie să își acorde mai multă atenție. Au curaj să facă schimbări pe plan personal și se pot îndrăgosti din nou. </p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>În schimb, Gemenii s-ar putea să fie preocupați să își schimbe locul de muncă. Se anunță o perioadă în care vor să iasă în evidență pe plan profesional, aspect care s-ar putea să le ocupe o mare parte din timp. Cei mai curajoși dintre ei vor îndrăzni să facă ceva și pe cont propriu.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Racii vor să facă pace cu trecutul. Vor ierta oamenii care le-au greșit, dacă nu au făcut-o deja. Se anunță un an în care vor investi mai mult în propria persoană. Nu vor fi dispuși să facă prea multe compromisuri.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Pentru Lei, familia va fi pe primul loc. Sunt dispuși să facă sacrificii pentru a-i vedea pe cei dragi fericiți. Este o perioadă în care își vor da seama că pot face față chiar și celor mai mari provocări. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Fecioarele nu mai vor să repete greșelile din trecut. Vor spune lucrurilor pe nume, indiferent cât de dureros va fi atât pentru înșiși, cât și pentru cei din jur. Se poate ca viețile lor să se schimbe radical în anul viitor, mai ales pe plan personal. </p>
<h2>Balanțele nu vor să mai piardă timpul cu oamenii nepotriviți</h2>

<p><b>Balanță</b></p>
<p>Balanțele vor fi mai selective decât de obicei, în special cu privire la oamenii care îi înconjoară. Se vor gândi mai mult la propria persoană. Nativii care și-au făcut planuri mari, dar nu le-au pus în aplicare, pot începe să lucreze la proiectele importante. </p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Scorpionii vor și mai multă libertate în 2026. Cei care sunt în relații sau căsnicie în care sunt probleme s-ar putea ca problemele să se înmulțească. Vor ajunge la concluzia că se pot descurca pe cont propriu, în special după ce trec printr-o despărțire. Este bine să fie atenți la oamenii care îi înconjoară.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Săgetătorii trec printr-o transformare semnificativă. S-ar putea să renunțe la locul de muncă actual sau să pună punct unei relații care durează de o perioadă lungă. 2026 este o perioadă în care vor să se bucure mai mult de viață. Nu își vor asuma angajamente pe termen lung.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Capricornii sunt preocupați aproape mereu de rezultate și ajung să uite să se bucure de drumul pe care îl au de parcurs până la obiectivele respective. Nativii învață să nu mai fie atât de duri cu ei înșiși și să creadă mai mult în potențialul lor. </p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>2026 este și pentru Vărsători un an în care vor avea mai multă încredere în ei înșiși. Nu vor asculta prea mult de cei din jurul lor și nu vor renunța până când nu vor ajunge unde și-au propus, indiferent cât de îndrăznețe sunt planurile.</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Peștii</a> învață să nu mai fie atât de critici în ceea ce îi privește. Învață să își accepte greșelile și își dau seama că anumite evenimente i-au ajutat să devină mult mai puternici. Au parte de ajutor din partea cuiva drag. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cum va arăta viața amoroasă în 2026 pentru fiecare zodie. Ce spun astrele</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cum-arata-viata-amoroasa-in-2026-pentru-fiecare-zodie-ce-spun-astrele-361312.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/26/361312/zodiipreviziuni.jpg" /><p>Anul 2026 vine cu schimbări în plan sentimental, pentru fiecare zodie în parte. Nu mai este vorba despre povești spectaculoase sau promisiuni deșarte, ci despre claritate, limite și relații care chiar funcționează. Astrele arată un an în care iubirea nu mai poate fi trăită superficial, iar fiecare zodie este pusă față în față cu propriile alegeri.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Fiecare<a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-protejate-de-divinitate-in-luna-decembrie-2025-nativii-vor-avea-noroc-pe-toate-planurile-360559.html" target="_blank"> zodie</a> va avea parte de surprize pe plan amoros. Nu este un secret pentru nimeni faptul că românii cred în ceea ce arată astrele, iar unul dintre cele mai de interes capitole ale previziunilor este legat de dragoste.</p>

<p>De la lecții importante, până la stabilirea unor limite clare, toate acestea vor avea loc în viața nativilor tuturor zodiilor.</p>
<h2>Cum arată viața amoroasă în 2026 pentru fiecare zodie</h2>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Pentru Berbeci, 2026 aduce<a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-o-perioada-de-fericire-intensa-incepand-de-astazi10-decembrie-2025-cine-sunt-norocosii-360532.html" target="_blank"> lecții importante</a> despre limite și tipare repetate. Relații din trecut pot reveni sub diverse forme, nu pentru a fi reluate, ci pentru a fi înțelese. Este un an bun pentru a schimba modul în care te raportezi la iubire și pentru a renunța la compromisuri care nu te mai reprezintă.</p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Taurii intră într-o perioadă de transformare profundă a vieții amoroase. Vei fi provocat să îți analizezi relațiile cu onestitate și să vezi ce îți dorești cu adevărat de la un partener. Claritatea emoțională devine esențială, iar conexiunile autentice capătă prioritate.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Pentru Gemeni, anul 2026 vine cu întrebări legate de dorințe, plăcere și autenticitate. Vei realiza unde ai făcut compromisuri inutile sau unde ți-ai minimalizat nevoile. Este un an bun pentru a redescoperi ce te face cu adevărat fericit într-o relație.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Racii vor învăța să își echilibreze nevoia de siguranță cu dorința de pasiune. Relațiile pot evolua, dar doar dacă există deschidere emoțională reală. Trecutul poate reveni sub formă de amintiri sau situații nerezolvate, cerând clarificare.</p>
<h2>Ce spun astrele</h2>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Pentru Lei, 2026 este <a href="https://spynews.ro/horoscop/cum-vor-fi-afectate-zodiile-de-solstitiul-de-iarnadin-21-decembrie-2025-360412.html" target="_blank">un an al transformării interioare. </a>Relațiile devin mai intense și mai serioase, iar conexiunile superficiale nu mai rezistă. Vei fi provocat să te arăți exact așa cum ești, fără mască sau roluri jucate.</p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Fecioarele scapă, în sfârșit, de iluzii. Vei vedea mai clar oamenii din jur și intențiile lor. Este un an în care selectivitatea devine o formă de protecție emoțională, iar relațiile bazate pe confuzie se încheie natural.</p>

<p><b>Balanță</b></p>
<p>Pentru Balanțe, 2026 aduce o redefinire a ideii de parteneriat. Vei analiza cât ai oferit și cât ai primit în relații. Este un an bun pentru a-ți recăpăta echilibrul și pentru a pune limite acolo unde ai renunțat prea ușor la tine.</p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Scorpionii trăiesc un an intens din punct de vedere emoțional. Vor ieși la suprafață frici vechi, dorințe reprimate și nevoi reale. Este un moment de maturizare afectivă, în care adevărul devine mai important decât controlul.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Pentru Săgetători, 2026 vine cu schimbări neașteptate în iubire. Vei fi provocat să renunți la convingeri vechi despre relații și să fii deschis către experiențe diferite. Flexibilitatea este cheia.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Capricornii vor simți nevoia de conexiuni stabile și sincere. Relațiile bazate pe sprijin reciproc și onestitate emoțională vor prospera. Este un an bun pentru a învăța să ceri ajutor și să nu duci totul singur.</p>

<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Pentru Vărsători, iubirea devine un spațiu de creștere personală. Relațiile noi pot aduce inspirație și deschidere emoțională. Este un an al sincerității și al conexiunilor autentice.</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Peștii sunt invitați să își schimbe complet perspectiva asupra iubirii. Vei renunța la idealizări și vei căuta relații care respectă adevărul emoțional. Este un an al maturizării și al alegerilor conștiente.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care se vor bucura de iubire intensă în acest final de an. Vor simți conexiuni emoționale puternice</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-se-vor-bucura-de-iubire-intensa-in-acest-final-de-an-vor-simti-conexiuni-emotionale-puternice-360998.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/18/360998/img-50.jpg" /><p>În acest final de an, anumite zodii se vor bucura de momente speciale de iubire și afecțiune. Conexiunile emoționale vor fi mai puternice ca niciodată, iar relațiile existente vor căpăta profunzime, aducând căldură și armonie în viața lor. Este perioada ideală pentru a exprima sentimentele și pentru a petrece timp de calitate alături de cei dragi.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Vești bune pentru câteva zodii din horoscop! Câteva <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-schimbari-importante-in-2026-anul-viitor-va-fi-anul-lor-360864.html" target="_blank">semne zodiacale</a> se vor simți mai iubite decât au fost de mult timp în săptămâna 22-28 decembrie 2025. Cu Venus trecând în Capricorn pe 25 decembrie, urmată de conjuncțiile Venus și Marte cu Soarele în Capricorn pe 25 și 28 decembrie, <a href="https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-chinezesti-care-atrag-abundentaviata-le-surade-acestor-nativi-349661.html" target="_blank">viața lor</a> sentimentală este pe cale să se îmbunătățească. </p>

<h2>Zodiile care se vor bucura de iubire intensă în acest final de an</h2>
<p><b>Rac</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Deschide-ți inima și lasă iubirea să te cuprindă. Capricornul reprezintă viața ta amoroasă, noile relații și iubirea pe care o simți pentru tot ceea ce faci. Cu Venus alăturându-se Soarelui și Marte în acest semn de pământ, ești pregătit să experimentezi o perioadă incredibilă de conexiune reală. Dacă ești încă singur, nu vei mai fi pentru mult timp. Planetele converg toate în Capricorn săptămâna aceasta, creând scântei în viața ta amoroasă care au potențialul de a deveni o flacără eternă. Au trecut zilele în care simțeai că nu există perechea potrivită, deoarece această energie te va ajuta să găsești iubirea vieții tale.</p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Concentrează-te pe ceea ce îți dorești. Pe 27 decembrie, Luna în primul pătrar în Berbec răsare în casa relațiilor tale. Acest lucru înseamnă că începi să faci planuri pentru un nou început în viața ta amoroasă. </p>

<p>Dacă ești singur, această energie te ajută să te deschizi către o persoană nouă, să închizi capitolul trecutului sau să începi să te gândești la modalități prin care poți întâlni pe cineva în mod natural. Luna în primul pătrar înseamnă să acționezi în conformitate cu intențiile tale. Nu stai pur și simplu și speri că lucrurile se vor schimba, ci iei măsuri concrete pentru a-ți îmbunătăți viața amoroasă și a-ți asuma riscul de a iubi. Capricornul guvernează casa și familia, așa că acesta poate fi momentul perfect pentru a vă retrage în spațiul vostru interior sau pentru a discuta despre mutarea împreună.</p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Nu știi niciodată când vei întâlni dragostea. Aventurile scurte nu sunt chiar stilul tău, dar poate fi adesea dificil să te întâlnești mereu cu un scop, mai ales dacă se pare că nu toată lumea împărtășește dorința ta de monogamie. </p>

<p>Cu toate acestea, capacitatea ta de a găsi o nouă iubire ia o întorsătură magică săptămâna aceasta, când Soarele și Venus se unesc în Capricorn joi, 25 decembrie. Energia Capricornului guvernează casa ta a căsătoriei și a bucuriei. Întâlnirea cu cineva în această perioadă înseamnă că nu va fi doar o aventură și, de fapt, s-ar putea să fie persoana potrivită pentru tine.</p>
<h2>Un nou început pentru nativii Scorpion</h2>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Îmbrățișează un nou început. Dacă ești singur de ceva vreme și nu ești sigur unde să cunoști oameni noi sau dacă cineva anume este destinat să facă parte din viața ta, răspunsurile vor veni săptămâna aceasta, când Luna în Pești va forma un trigon cu Jupiter retrograd în Rac, vineri, 26 decembrie, luminând casa călătoriilor și a iubirii pe termen lung.</p>

<p>Această energie reprezintă întâlnirea cu cineva în timpul unei călătorii sau îmbrățișarea unui nou interes. Cu Luna în Pești, ești în căutarea unui tip de relație care să dureze, așa că asigură-te că îți împărtășești sentimentele când va avea loc această întâlnire divină. Deși poți fi adesea distant în efortul de a-ți proteja inima, acum nu este momentul să te joci.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Lună Nouă în Săgetător pe 19 decembrie 2025. Ce zodii sunt favoriții astrelor în această perioadă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-sagetator-pe-19-decembrie-2025-ce-zodii-sunt-favoritii-astrelor-in-aceasta-perioada-360933.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/17/360933/profimedia0730111300.jpg" /><p>Pe 19 decembrie 2025 are loc ultima Lună Nouă din acest an. Este o perioadă bună pentru manifestare și stabilirea obiectivelor pentru 2026. Luna Nouă are loc în Săgetător și aduce dorință mai mare de schimbare, dar și claritate.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe 19 decembrie are loc ultima Lună Nouă din acest an, în semnul Săgetătorului. Chiar dacă este ultima, este considerată la fel de puternică precum celelalte de pe parcursul anului, mai ales că are loc la finalul lunii decembrie, când majoritatea oamenilor își fac planuri pentru 2026. </p>

<h2>Este ultima Lună Nouă din acest an </h2>
<p>Luna Nouă în Săgetător aduce o dorință mai mare de schimbare, de evoluție. Este o perioadă bună și pentru manifestare. Luna Nouă este mereu asociată cu un nou început, cu liniște și găsirea echilibrului. Nativii își vor dori să renunțe la acei oameni sau lucruri care nu îi ajută să evolueze.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Este o perioadă în care oamenii caută să se dezvolte pe plan personal. Luna Nouă este considerată și cea mai bună perioadă pentru manifestare, cu atât mai mult că are loc înainte de intrarea în noul an.</p>
<p>Luna Nouă are loc în Săgetător, ceea ce înseamnă că nativi sunt mai dornici decât altădată să lupte pentru ceea ce își doresc și să își depășească limitele, poate unele impuse chiar de ei înșiși. Luna Nouă în Săgetător aduce și mai mult curaj și oportunități care să scoată zodiile din zona de confort, inclusiv pe cei care nu și-ar dori asta neapărat. </p>
<h2>Ce zodii sunt favorizate</h2>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Pot să apară schimbări neașteptate pentru fiecare zodie, însă câteva dintre zodii vor resimți mai mult efectele, printre care Gemenii.<a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-schimbari-importante-in-2026-anul-viitor-va-fi-anul-lor-360864.html"> Sunt creativi,</a> vor să iasă în evidență și au idei pe care sunt nerăbdători să le pună în practică. Au mai mult curaj să își asume riscuri, însă trebuie să fie și atenți. </p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html">Fecioarele</a> care nu au stabilitate pe un anumit plan, indiferent că este vorba de dragoste, carieră sau bani, vor căuta metode prin care să poată ajunge la echilibru. Nativii sunt interesați să se dezvolte pe plan personal mai mult decât în trecut. Pot face și o schimbare îndrăzneață fie legată de aspectul fizic sau de casă. </p>
<p><b>Săgetător </b></p>
<p>Pentru că Luna Nouă are loc în <a href="https://spynews.ro/horoscop/partile-intunecate-ale-zodiei-sagetator-acesti-nativi-sunt-foarte-aroganti-318860.html">Săgetător</a>, acești nativi sunt direct vizați de schimbări, care nu vor fi puține înainte de 2026. Săgetătorii sunt dornici să înceapă cât mai multe proiecte, însă este bine să se asigure că le vor și termina. Unii dintre ei ar putea renunța la meseria actuală pentru a-și urma o pasiune mai veche, veste cu care și-ar putea surprinde familia. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor trăi schimbări importante în 2026. Anul viitor va fi anul lor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-schimbari-importante-in-2026-anul-viitor-va-fi-anul-lor-360864.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/16/360864/img-28.jpg" /><p>Pentru anumite zodii, anul 2026 se anunță a fi unul plin de transformări. Sunt nativi care vor experimenta schimbări semnificative în viața personală și profesională. Aceste semne zodiacale vor avea parte de oportunități unice, momente de creștere și realizări importante. </p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Anul 2026 promite binecuvântări pentru cei care au depus eforturi pentru a-și schimba viața în bine, chiar și atunci când s-au confruntat cu obstacole și provocări. De la oportunități de muncă mai bune la relații îmbunătățite, dacă ești unul dintre aceste <a href="https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-chinezesti-care-atrag-abundentaviata-le-surade-acestor-nativi-349661.html" target="_blank">semne</a>, 2026 se anunță a fi cel mai bun an al tău de până acum.</p>

<h2>Zodiile care vor trăi schimbări importante în 2026</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Berbec, cu atâta energie puternică în semnul tău, 2026 este anul tău. Va fi începutul unei transformări majore pentru tine, un an în care vei ieși din zona ta de confort. Chiar și pe cei care nu sunt de obicei foarte sociabili, universul îi va îndemna să iasă și să socializezeze. Nu numai că îți vei extinde gașca de prieteni, dar te vei simți și mai încrezător. Lucrurile vor evolua <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-sunt-pe-cale-sa-primeasca-tot-ceea-ce-au-cerut-universului-tot-ceea-ce-siau-dorit-va-deveni-realitate-353595.html" target="_blank">în favoarea ta</a> în 2026 dacă ești dispus să mergi mai departe și să-ți asumi riscuri inteligente.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Viața ta a fost ca un rollercoaster emoțional în ultima vreme, dar 2026 este anul tău. Jupiter, planeta norocului și abundenței, intră în zodia ta anul acesta, ceea ce înseamnă că totul va fi mult mai bine pentru tine. Viața ta amoroasă se va îmbunătăți și ea în 2026, fie că relația ta se va consolida, fie că vei întâlni iubirea vieții tale. Fie că este vorba de cineva pe care îl cunoști deja sau de cineva complet nou, veți avea o conexiune ca niciodată. Acestea fiind spuse, rămâi concentrat. </p>

<p><b>Săgetător</b></p>
<p>2026 este anul tău. Vei observa schimbarea imediat, deoarece te vei simți mult mai fericit în acest an, mai ales în comparație cu începutul anului 2025. Acesta este anul în care ai putea să-ți întâlnești jumătatea. Așadar, dacă dragostea și finanțele sunt în topul listei tale de priorități, bucură-te. 2026 este anul tău norocos! </p>
<h2>Anul de smarald se încheie în iunie 2026 pentru Gemeni, dar schimbările vor continuă să vină</h2>
<p>Pentru nativii Gemeni, anul 2026 este cu siguranță unul de transformare, iar acest proces nu se va opri în iunie. Potrivit astrologilor, în aprilie 2026, Uranus, „planeta marilor schimbări și treziri”, intră în acest semn, aducând o energie puternică care va încuraja eliberarea nativilor de limitările care i-au ținut pe loc.</p>

<p>Sub această influență cosmică, Gemenii vor simți nevoia de schimbare și de reinventare. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscopul 2026 pentru fiecare zodie. Ce nativi au noroc în dragoste și carieră</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-2026-pentru-fiecare-zodie-ce-nativi-au-noroc-in-dragoste-si-cariera-360794.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/15/360794/profimedia0833870380.jpg" /><p>Dacă 2025 a adus lecții importante pentru cele 12 zodii, 2026 este considerat un an al curajului. Se anunță multe schimbări benefice, inclusiv pentru cei care nu sunt adepții schimbărilor majore. Primul tranzit important de anul viitor este reintrarea lui Neptun în Berbec, unde va rămâne până în 2038.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>2026 se anunță un an al schimbărilor semnificative. Este un an al vibrației 1, ceea ce înseamnă independență, dar și noi perspective. În luna ianuarie, <a href="https://spynews.ro/horoscop/neptun-si-saturn-se-aliniaza-in-berbec-pentru-prima-data-in-peste-400-de-ani-ce-urmeaza-si-cum-vor-fi-afectate-zodiile-349362.html">Neptun reintră în Berbec,</a> ceea ce aduce mai mult curaj și determinare. </p>

<h2>Horoscopul 2026 pentru fiecare zodie</h2>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html" target="_blank"><b>Berbec</b></a></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>2026 vine cu o nouă energie. Este un an în care îți dorești să crești pe toate planurile și au și ocazii să o faci. Ești dispus să faci inclusiv munca grea pentru succes. Rezultatele nu vor întârzia să apară, mai ales pe plan profesional. La capitolul dragoste, este bine să fii atent cui permiți să facă parte din viața ta.</p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Se anunță o perioadă în care vrei să evoluezi, mai ales dacă în ultimele luni ai simțit că nu ești unde ți-ai dori să fii, de fapt. Este un an în care te transformi pe toate planurile. Poți să îi surprinzi inclusiv pe cei dragi cu deciziile tale.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Relația de cuplu și cea cu familia sunt pe primul loc în următorul an. Îți dorești să aduci zâmbetul pe buze celor dragi. Poate chiar le faci o favoare la care ei nu s-ar fi așteptat. Este o perioadă în care te reinventezi și pe plan profesional.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Cu toate că nu vrei să iasă în evidență, lucrurile se schimbă în 2026. Îți doresc să facă mai multe lucruri pentru propria persoană, dar și pentru cineva apropiat care joacă un rol esențial în viețile lor (parteneră, mamă, frate etc). S-ar putea să te gândești să faci ceva diferit față de ce faci acum în carieră. </p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Dai dovadă și de mai mult curaj decât în trecut. Nu îți este frică să îți asumi riscuri, indiferent cât de mari sunt. Este bine, totuși, să ții cont și de părerea celor din jur, chiar dacă, de obicei, nu-ți pasă uneori nici de opiniile rudelor. Este o perioadă benefică pentru a crește în carieră. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Dacă ești genul de <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html">Fecioară </a>extrem de organizată, probabil că știi deja de câteva luni bune ce vrei să faci în 2026. Nu lași nimic la voia întâmplării și ești dispus/ă să lupți pentru ceea ce vrei, inclusiv să te opui în fața celor care nu îți recunosc meritele. Te poți îndrăgosti anul viitor. </p>

<h2>Scorpionii trebuie să își asculte mai des intuiția</h2>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>În 2026, îți dorești să te ocupi mai mult de tine, chiar dacă unii poate considera că ești doar egoist/ă. Ai avut de învățat lecții importante în 2025 și ești gata să treci mai departe. Vrei să ieși în evidență. Poate chiar te gândești să renunți la locul de muncă și să faci ceva diferit, care să fie doar al tău. </p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Este bine să îți asculți intuiția, mai ales atunci când nu știi ce să faci. Anul viitor, s-ar putea să apară semne care să îți arate încotro să te îndrepți când ești confuz/ă. 2026 te învață și lecția recunoștinței, dacă nu ai învățat-o încă în 2025. </p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Deși nu ești adeptul planurilor pe termen lung, totuși, în 2026, îți dorești să fii mai organizat, să gândești în avans. Ești mai atent la oamenii din jurul tău, dar și la cum poți face față momentelor stresante (una dintre problemele cu care te-ai luptat în 2025). </p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>2025 a însemnat vindecare, iar anul viitor, ești pregătit/ă să lupți pentru a-ți îndeplini cele mai mari dorințe, inclusiv cele care poate par greu de atins. Vei avea alături și oameni pe care să te bazezi, deși, de obicei, îți place să faci totul singur/ă. În 2026, ești preocupat să îți îmbunătățești viața pe toate planurile.</p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Nu vrei să faci compromisuri și nici nu vrei să îți mai pierzi timpul cu oamenii nepotriviți. Poți ajungi la concluzia că este mai bine să rupi o relație de cuplu/prietenie. Îți dorești și mai multă libertate. Anul viitor va fi anul în care vei pleca în cele mai multe călătorii.</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Îți dai seama că vrei cu adevărat, după o perioadă în care nu au știut încotro te îndrepți, mai ales pe plan profesional. Poate renunți la ce faci acum pentru o veche pasiune. Pe plan amoros, poți cunoaște pe cineva care să îți stârnească interesul, după mult timp în care te-ai concentrat pe propria persoană. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop Chinezesc 2026. Ce noutăți aduce anul Calului de Foc în viața zodiilor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-chinezesc-2026-ce-noutati-aduce-anul-calului-de-foc-in-viata-zodiilor-360753.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/15/360753/horoscop.jpg" /><p>Horoscopul chinezesc aduce anul Calului de Foc în 2026. Acest lucru are o semnificație importantă asupra intereselor pe care le vor avea zodiile în lunile următoare. 2026 este considerat anul realizărilor, dar și al lecțiilor karmice.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-chinezesc-27-ianuarie-2-februarie-2025-anul-dragonului-de-lemn-vine-cu-oportunitati-noi-pentru-zodii-345914.html" target="_blank">Horoscopul chinezesc</a> schimbă radical viața zodiilor. Pe de-o parte, nativii pregătiți pentru un nou început vor avea parte de realizări uriașe și își vor vedea dorințele împlinite, în timp ce nativii care trăiesc în trecut vor avea parte de lecții karmice.</p>

<h2>Ce schimbări aduce horoscopul chinezesc în viața zodiilor în 2026</h2>
<p>Anul Calului de Foc nu este deloc o coincidență pentru zodiile din horoscop. Conform culturii străvechi, calul simbolizează curaj, mișcare și, de cele mai multe ori, impulsivitate.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Așadar, <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-protejate-de-divinitate-in-luna-decembrie-2025-nativii-vor-avea-noroc-pe-toate-planurile-360559.html" target="_blank">zodiile</a> trebuie să se aștepte la schimbări foarte rapide în anul 2026 și la punerea în acțiune a unor planuri mari, pentru care nu au avut curajul până în acest moment.</p>
<p>Persoanele dornice de schimbare și transformare vor trăi cea mai bună perioadă a vieții lor, în care cele mai mărețe dorințe vor deveni realitate. În schimb, zodiile care trăiesc în trecut vor simți pe propria piele lecțiile karmice.</p>
<p>Influența anul Calului de Foc în viața zodiilor va fi diferită în funcție de nivelul de adaptare al fiecărei semn. De exemplu, zodiile de foc sunt într-o deplină compatibilitate cu simbolul horoscopului chinezesc al anului 2026.</p>
<h2>Cum vor fi influențate zodiile</h2>
<p>Zodiile vor resimți <a href="https://spynews.ro/horoscop/cum-vor-fi-afectate-zodiile-de-solstitiul-de-iarnadin-21-decembrie-2025-360412.html" target="_blank">schimbări</a> pe toate planurile în funcție de interesele pe care le au de la persoanele din viața lor. Astrele le recomandă să rezolve problemele de comunicare și să se concentreze pe schimbare, evoluție și rezolvarea cu calm a problemelor.</p>

<p>De asemenea, nativii sunt sfătuiți să ia decizii doar după ce au reflectat mai mult timp asupra situației, deoarece graba poate să le dea planurile peste cap.</p>
<p>Zodiile impulsive vor avea atât de câștigat, pentru că ni vor sta prea mult pe gânduri până când își vor pune în acțiune planurile, în timp ce nativii cu temperament opus ar putea să aibă de câștigat din punct de vedere financiar, dar de pierdut pe plan amoros.</p>
<p>Zodii cu noroc în dragoste:<b> Tigru, Șarpe, Capră, Maimuță</b>,</p>
<p>Zodii cu noroc la bani: <b>Bivolul, Cocoș, Câine, Porc</b>, </p>
<p>Zodii cu noroc în carieră: <b>Șobolan, Iepure, Dragon, Cal</b>.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor străluci în 2026! Nativii vor face valuri anul viitor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-straluci-in-2026-nativii-vor-face-valuri-anul-viitor-360645.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/12/360645/img-20.jpg" /><p>Anul 2026 se anunță a fi unul cu adevărat remarcabil pentru câteva semne zodiacale. În timp ce fiecare an aduce noi oportunități și provocări, în 2026, anumite zodii vor fi în centrul atenției și vor atrage toate privirile. Fie că este vorba de succes profesional, realizări personale sau transformări majore, nativii acestor semne vor lăsa o amprentă puternică.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe tot parcursul anului, toate privirile vor fi îndreptate spre patru <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-protejate-de-divinitate-in-luna-decembrie-2025-nativii-vor-avea-noroc-pe-toate-planurile-360559.html#google_vignette" target="_blank">zodii</a>. Deși vor întâmpina unele provocări, în ansamblu, anul 2026 va fi unul destul de norocos pentru acești nativi. Fie că este vorba de recunoașterea muncii sau de obținerea, în sfârșit, a salariului pe care îl meriți, se vor întâmpla lucruri bune.</p>

<h2>Zodiile care vor străluci în 2026! Nativii vor face valuri anul viitor</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Ai avut ocazia să experimentezi cum este să fii personajul principal atunci când două planete generaționale, Saturn și Neptun, au avut fiecare o scurtă ședere în semnul tău. Dar în 2026, ambele se mută definitiv, și brusc, toate privirile sunt îndreptate spre tine.</p>
<p>Deoarece Saturn reprezintă restricții și limitări, lucrurile cu siguranță nu vor fi ușoare. <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-o-perioada-de-fericire-intensa-incepand-de-astazi10-decembrie-2025-cine-sunt-norocosii-360532.html" target="_blank">Astrologii</a> spun că urmează o perioadă de lecții karmice pentru tine, pe măsură ce înveți să „te concentrezi și să ai disciplină”. Saturn se află în zodia ta până în 2028, așa că ai destul timp să înveți lecțiile planetei și să le încorporezi în viața ta.</p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Ai devenit personajul principal când Pluto a intrat pentru prima dată în semnul tău la sfârșitul anului 2024, iar această energie continuă până în 2026. Potrivit astrologilor, Pluto te obligă să te confrunți cu unele temeri, cu partea întunecată a vieții, astfel încât să poți în cele din urmă să depășești orice te reține, fie conștient, fie inconștient.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>2026 este anul tău smarald, ceea ce te face personajul principal în toate sensurile bune. Un an smarald este atunci când Jupiter, planeta norocului și expansiunii, intră în semnul tău, „aducând binecuvântări și înțelepciune”.</p>
<p>Când Jupiter va intra oficial în semnul tău pe 30 iunie 2026, acesta va fi semnalul universului ca să „experimentezi lucruri noi”. Nodul Sud va intra și el în semnul tău în iulie, așa că va trebui să renunți la tot ce te-a ținut pe loc, pentru a putea profita la maximum de tot ce are Jupiter de oferit.</p>
<h2>Anul de smarald se încheie în iunie 2026 pentru Gemeni, dar schimbările vor continuă să vină</h2>
<p>Pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/vesti-importante-pentru-zodii-jupiter-intra-in-gradul-de-urgenta-in-gemeni-ies-la-iveala-adevaruri-ascunse-pana-in-10-iunie-2025-351622.html" target="_blank">nativii</a> Gemeni, anul 2026 este cu siguranță unul de transformare, iar acest proces nu se va opri în iunie. Potrivit astrologilor, în aprilie 2026, Uranus, „planeta marilor schimbări și treziri”, intră în acest semn, aducând o energie puternică care va încuraja eliberarea nativilor de limitările care i-au ținut pe loc.</p>

<p>Sub această influență cosmică, Gemenii vor simți nevoia de schimbare și de reinventare. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii protejate de divinitate în luna decembrie 2025. Nativii vor avea noroc pe toate planurile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-protejate-de-divinitate-in-luna-decembrie-2025-nativii-vor-avea-noroc-pe-toate-planurile-360559.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/10/360559/imagine-whatsapp-20251210-la-2054280edd5a5a.jpg" /><p>Trei zodii vor fi favoritele horoscopului în luna decembrie 2025. Înainte de sărbătorile de iarnă, într-una dintre cele mai importante perioade din an pentru creștini, nativii vor fi protejați de divinitate. Iată cum le schimbă acest lucru viața.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Trei zodii din horoscop vor avea parte de <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-o-perioada-de-fericire-intensa-incepand-de-astazi10-decembrie-2025-cine-sunt-norocosii-360532.html" target="_blank">o perioadă cu noroc</a> în luna decembrie 2025. Încă din a doua săptămână, nativii vor resimți protecția pe care astrele o au asupra lor în perioada următoare, pentru că toate planurile lor vor merge așa cum își doresc.</p>

<h2>Care sunt cele trei zodii protejate de divinitate în luna decembrie 2025</h2>
<p>Cele trei zodii trebuie să profite de contextul în care se află pentru a-și pune în aplicare toate planurile pe care le au. <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-fi-favorizate-de-univers-in-perioada-814-decembrie-nativii-vor-deveni-magnet-pentru-noroc-si-oportunitati-360281.html" target="_blank">Nativii </a>vor avea parte de susținere, iar această perioadă ar putea să le schimbe viața în viitor. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Leu</h3>
<p>Zodia Leu este una dintre cele trei protejate de divinitate în luna decembrie 2025. Nativii vor avea parte de sărbători magice și îmbelșugate, alături de persoanele importante din viața lor. Leii sunt sfătuiți de astre să se bucure din plin de această perioadă și să lase deoparte grijile care i-au măcinat în ultima perioadă.</p>
<p>Leii <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-atrag-bani-si-succes-financiar-in-decembrie-2025-cine-sunt-norocosii-finalului-de-an-360172.html" target="_blank">vor excela pe plan financiar</a> mai mult ca niciodată, dar trebuie să fie atenți la deciziile pe care le vor lua. O alegere pripită îi poate duce la pierderi mari. </p>
<h3>Balanță</h3>
<p>Cea de-a doua zodie care va fi protejată de divinitate este Balanță. Luna decembrie aduce noroc în dragoste și la bani, astfel că nu le va lipsi nimic pentru a fi fericiți în perioada următoare. Nativii vor avea parte de sărbători așa cum au visat, alături de persoanele cărora le-au dus dorul. Crăciunul de anul acesta va arăta exact așa cum își doresc nativii, astfel că vor începe aul 2026 cu o energie bună.</p>

<h3>Gemeni</h3>
<p>A treia zodie care va avea parte de noroc pe toate planurile în luna decembrie 2025 este Gemeni. Deși au trecut printr-o perioadă grea în ultima perioadă, nativii vor avea parte de susținerea și iubirea celor dragi. Planurile lor pentru sărbătorile de iarnă se vor schimba în ultimul moment, însă pare a fi o decizie bună. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor trăi o perioadă de fericire intensă începând de astăzi, 10 decembrie 2025. Cine sunt norocoșii </title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-o-perioada-de-fericire-intensa-incepand-de-astazi10-decembrie-2025-cine-sunt-norocosii-360532.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/10/360532/img-4.jpg" /><p>Ziua de astăzi, 10 decembrie 2025, marchează începutul unei perioade speciale pentru câteva semne zodiacale. Aceste zodii vor experimenta o fericire intensă, plină de realizări și momente de împlinire personală.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În această perioadă, câteva <a href="https://spynews.ro/horoscop/cum-vor-fi-afectate-zodiile-de-solstitiul-de-iarnadin-21-decembrie-2025-360412.html" target="_blank">zodii</a> vor avea parte de noi oportunități, atât în viața personală, cât și în carieră. Cine sunt norocoșii finalului de an.</p>

<h2>Zodiile care vor trăi o perioadă de fericire intensă începând de astăzi, 10 decembrie 2025</h2>
<p><b>Taur</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Luna în Fecioară te ajută să observi ce îți susține cu adevărat liniștea sufletească. Odată ce îți dai seama ce te face fericit, nu vei mai dori să te deranjezi cu problemele unor drame inutile. Pe 10 decembrie, în viața ta personală are loc o schimbare radicală și este destul de revelatoare. Vrei să-ți hrănești fericirea, în loc să-ți complici zilele cu lucruri care pur și simplu nu te interesează. Până la sfârșitul acestei zile, fericirea pare mai puțin un concept și mai mult o direcție. </p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Luna în Fecioară te ajută să încetinești suficient pentru a recunoaște cât de departe ai ajuns. Începi să vezi dezordinea emoțională care te distrage și vrei să dispară. Acest tranzit lunar îți oferă o perspectivă asupra a ceea ce trebuie să rămână și a ceea ce trebuie să dispară.<br>  Pe 10 decembrie, simți un val revigorant de motivație. Ceva se declanșează în interiorul tău și știi cu certitudine că este o idee excelentă să optezi pentru bucurie, în loc să o respingi. Îți permiți să te aștepți la rezultate mai bune, în loc să te pregătești pentru ce este mai rău.<br/>  Creezi spațiu pentru o bucurie ușoară și sinceră, iar asta funcționează pentru tine. </br></p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Luna în zodia ta te face să te simți mai stabil și mai în armonie cu ceea ce contează. Acest tranzit lunar îți evidențiază punctele forte și te ajută să ai încredere în instinctele tale, fără să te gândești prea mult la detalii.<br/>  Pe 10 decembrie, descoperi o soluție utilă pentru o problemă de lungă durată. Ceva ce odată părea haotic pare că în sfârșit și-a găsit locul. Ordinea revine, și asta nu e un lucru rău. Acest sentiment de ordine îți aduce bucurie și fericire, iar asta e ceva ce primești cu toată inima. </p>
<h2>Cum va fi finalul anului 2025 pentru nativii Capricorn</h2>
<p>Pe final de 2025, Capricornul se va concentra în totalitate pe obținerea unui impuls financiar. Cu toate astea, <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-isi-vor-imbunatati-viata-pana-pe-6-august-2025-nativii-vor-cunoaste-succesul-siisi-vor-creste-considerabil-nivelul-de-trai-352229.html" target="_blank">nativii</a> ar trebui să fie prudenți în ceea ce privește dezvoltarea „unei relații nesănătoase cu banii”.</p>

<p>Principalul obiectiv pentru acest semn de pământ este să păstreze echilibrul și să evite cheltuielile excesive, care ar putea să le cauzeze probleme. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cum vor fi afectate zodiile de solstițiul de iarnă din 21 decembrie 2025</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cum-vor-fi-afectate-zodiile-de-solstitiul-de-iarnadin-21-decembrie-2025-360412.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/8/360412/img-20251208t144840289.jpg" /><p>Solstițiul de iarnă din 21 decembrie 2025 aduce o energie puternică ce va influența toate semnele zodiacale, fiecare fiind afectat în mod diferit. Acesta marchează începutul oficial al iernii și este un moment de bilanț și reflecție pentru toți nativii.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Deși detaliile previziunilor astrologice pentru solstițiul de iarnă din 2025 vor depinde de fiecare <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-scorpion-pe-20-noiembrie-2025-ce-zodii-vor-trece-prin-schimbari-semnificative-in-urmatoarea-perioada-359280.html" target="_blank">zodie</a> în parte, în general, toată lumea va începe să treacă de la o stare de spirit mai aventuroasă la una mai ancorată în obiective și tradiții. Cei mai mulți <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-fi-favorizate-de-univers-in-perioada-814-decembrie-nativii-vor-deveni-magnet-pentru-noroc-si-oportunitati-360281.html" target="_blank">nativi</a> vor pune în aplicare câteva planuri ambițioase</p>

<h2>Ce efecte va avea solstițiul de iarnă din 2025 asupra zodiilor</h2>
<h3>Berbec</h3>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Vei finaliza proiectele importante din toamnă și vei găsi modalități de a lua măsuri îndrăznețe și decisive în 2026. Fie că vrei să-ți asumi mai multe responsabilități la locul de muncă, să intri în cursa pentru o promovare sau să-ți lași amprenta în alt fel, <a href="https://spynews.ro/actualitate/stiri-interne/21-decembrie-solstitiul-de-iarna-2024-incepand-de-astazi-zilele-vor-deveni-mai-lungi-344636.html" target="_blank">solstițiul de iarnă</a> din 2025 îți va susține ambiția.</p>
<h3>Taur</h3>
<p>Solstițiul de iarnă îți va activa casa aventurii și îți va spori încrederea în tine. Ieși din zona ta de confort propunându-le colegilor un proiect important, învățând o limbă nouă sau întâlnindu-te cu oameni din afara cercului tău social obișnuit. Vei deveni mai apropiat de partenerul tău sau de o nouă persoană specială, încercând o abordare diferită a relației.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Solstițiul de iarnă și luna nouă te pot determina să începi un capitol cu totul nou alături de un prieten drag, o persoană iubită sau un coleg. Pe măsură ce te concentrezi pe legăturile individuale, încearcă să elaborezi un plan pentru o afacere sau o inițiativă de economisire, o escapadă romantică sau chiar un obiectiv comun legat de fitness.</p>

<h3>Rac</h3>
<p>Îți place întotdeauna să petreci timp de calitate cu cei dragi și asta nu se va schimba niciodată. Dar, în acest moment, s-ar putea să-ți dorești să petreci timp doar cu o singură persoană, în loc să ieși cu toată familia. Așadar, în loc să organizezi petreceri, ca de obicei, optează pentru momente de intimitate cu persoana iubită. Pe lângă faptul că te vei distra de minune, vei afla mai multe despre tine însuți.</p>
<h3>Leu </h3>
<p>Cu luna nouă în casa romantismului, vei simți și o undă de inspirație care te va face să fii mai spontan și mai jucăuș în relațiile tale. Spune-i persoanei speciale ce simți prin intermediul mijlocului artistic preferat. De exemplu, dacă îți place să scrii, notează câteva cuvinte într-o scrisoare de dragoste sau, dacă îți place să gătești, pregătește o masă delicioasă pe care să o savurezi împreună cu persoana iubită.</p>

<h3>Fecioară</h3>
<p>Solstițiul de iarnă îți amplifică încrederea, determinându-te să spui ceea ce gândești și simți, mai ales cuiva pe care îl adori. Fie că ai dorit să definești o nouă relație sau să discuți cu un partener de lungă durată despre schimbarea lucrurilor, acum este momentul să pui lucrurile în mișcare. Ai putea fi plăcut surprinsă de modul în care poți aborda chiar și o conversație aparent dificilă într-un mod vesel și jucăuș.</p>
<h3>Balanță</h3>
<p>Iarna este făcută pentru momente de relaxare alături de cei dragi, iar solstițiul îți aduce acest lucru în prim-plan mai mult decât de obicei. Deoarece în timpul acestui solstițiu treci și prin energia unei luni noi în sectorul comunicării, energia ta mentală va crește. Asta înseamnă că vei acorda prioritate experiențelor de învățare, cum ar fi o escapadă de weekend pentru a vizita o nouă expoziție la muzeu sau un curs online pe care ai vrut să îl urmezi.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Viața ta va fi mult mai frenetică decât de obicei. Există șanse mari ca inbox-ul tău să fie plin de invitații la evenimente sociale, întâlniri și reuniuni spontane. Și să nu uităm de toate sarcinile legate de sărbători și de sfârșitul anului de pe lista ta de lucruri de făcut. Știm că sunt multe și că acest lucru te poate stresa. Dacă este cazul, respiră adânc și acordă prioritate experiențelor și angajamentelor care ți se par cele mai satisfăcătoare.</p>
<h3>Săgetător</h3>
<p>Prognoza astrologică pentru solstițiul de iarnă din 2025 implică și o reflecție asupra modului în care stima de sine îți influențează veniturile. Vei începe să faci legătura între ceea ce crezi că meriți și ceea ce vei face pentru a obține. Problema este că, dacă nu crezi că meriți acea mărire de salariu, promovare sau o slujbă mai satisfăcătoare, s-ar putea să te împiedici singur să ai succes. Gândește-te la asta, iar luna nouă din 19 decembrie s-ar putea să te motiveze să găsești o nouă modalitate de a te prezenta în lume, poate urmând o nouă cale profesională sau explorând o schimbare de stil personal.</p>

<h3>Capricorn</h3>
<p>Vei intra în lumina reflectoarelor și te vei bucura de mai mult succes și încredere până pe 19 ianuarie, ceva care îți va face plăcere. Fie că vei lupta pentru o viziune îndrăzneață legată de cariera ta, fie că vei împărtăși fantezii romantice cu persoana iubită, poți lua măsuri decisive pentru a-ți transforma visele în realitate. Ascultă-ți intuiția și ai grijă de bunăstarea ta emoțională. </p>
<h3>Vărsător</h3>
<p>Deoarece în acest moment are loc și o lună nouă în casa prieteniei, poți să-ți dai seama clar cum vrei să-ți folosești abilitățile, energia și timpul atunci când vine vorba de eforturile de grup. A fi mai intenționat în privința persoanelor pentru care te implici se dovedește a fi o sursă de putere, iar a acorda atenție cauzelor care îți sunt dragi îți hrănește sufletul.</p>

<h3>Pești</h3>
<p>Acest solstițiu de iarnă va fi un vârtej social pentru tine! Deși adori să petreci timp cu oameni care sunt în sincronizare emoțională cu tine, ești un visător care se delectează cu activități artistice solo și practici spirituale precum meditația și yoga, așa că petrecerea atât de mult timp ca parte a unui grup ar putea părea puțin ieșită din normă. Luna nouă din 19 decembrie te va obliga să te gândești la ce înseamnă cu adevărat succesul pentru tine. Deoarece acum ai o perspectivă mai clară asupra aspirațiilor tale pe termen lung, asigură-te că te gândești la cât de departe ai ajuns și unde vrei să ajungi de aici. Este mai mult decât în regulă să te reevaluezi complet.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor fi favorizate de Univers în perioada 8–14 decembrie. Nativii vor deveni magnet pentru noroc și oportunități</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-fi-favorizate-de-univers-in-perioada-814-decembrie-nativii-vor-deveni-magnet-pentru-noroc-si-oportunitati-360281.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/5/360281/img-20251205t164354562.jpg" /><p>În săptămâna 8–14 decembrie, astrele vin cu vești bune pentru câteva zodii. Nativii se vor bucura de noroc, inspirație și șanse rare. Universul pare să le deschidă drumul către reușite importante, iar persoanele născute sub aceste semne zodacale vor simți că lucrurile curg firesc în favoarea lor.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Fie că vorbim despre bani, carieră sau viața personală, oportunitățile apar la momentul potrivit, iar deciziile devin mai ușoare pentru trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-atrag-bani-si-succes-financiar-in-decembrie-2025-cine-sunt-norocosii-finalului-de-an-360172.html" target="_blank">zodii</a> din horoscop. Este o perioadă ideală pentru a acționa, pentru a spune „da” noilor începuturi.</p>

<h2>Zodiile care vor fi favorizate de Univers în perioada 8–14 decembrie</h2>
<p><b>Rac</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Ești destinat pentru mult mai mult decât ai crezut vreodată. Intri într-una dintre cele mai spirituale faze ale vieții tale, când visele se manifestă și înțelegi brusc care este scopul tău divin în această viață. </p>
<p>Neptun intră în mișcare directă în Pești miercuri, 10 decembrie. Energia Peștilor reprezintă relația ta cu spiritualul. Este vorba și despre capacitatea ta de a profita de noi oportunități și de a înțelege sensul vieții tale. Totuși, Neptun îți cere să-ți asumi riscuri și să-ți asculți intuiția, chiar dacă nu ai nicio confirmare pentru alegerile pe care le faci.</p>
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Fii deschis la schimbări, frumos Berbec. Nu poți planifica sau prezice norocul. În schimb, acesta este atras în viața ta ca urmare a alegerilor pe care le faci. <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-celor-12-semne-zodiacale-in-ultima-lunadin-an-luna-plinadin-4-decembrie-2025-ne-va-face-sa-luam-decizii-radicale-360013.html" target="_blank">Norocul</a> este o frecvență care vorbește despre deschidere, explorare și o mentalitate pozitivă. Pe măsură ce Mercur intră în Săgetător joi, 11 decembrie, trebuie să adopți aceste teme în viața ta și în modul în care abordezi deciziile pe care le iei. </p>

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-astazi-29-noiembrie-2025-zodiile-care-au-succes-in-perioada-urmatoare-359945.html" target="_blank">Mercur</a> în Săgetător înseamnă oferte și oportunități care te ajută să atragi mai mult noroc în viața ta. Totuși, nu poți fi rigid sau închis. În schimb, privește acest lucru ca pe un experiment al ceea ce înseamnă să trăiești viața destinului tău. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Întotdeauna există loc de mai bine. Vineri, 12 decembrie, Luna în ultimul pătrar în Fecioară formează un trigon cu Uranus retrograd în Taur. Ultima fază a Lunii în zodia ta trezește dorința de a te îmbunătăți pe tine și viața ta. Acest lucru te ajută să fii sincer în legătură cu ceea ce trebuie schimbat și să practici o mai mare deschidere față de acest proces. Această fază lunară este despre a face un plan pentru modul în care vrei să-ți schimbi viața, astfel încât să poți profita din plin de energia norocoasă asociată cu Uranus retrograd.</p>

<p>Uranus se află în Taur din 2018. Deși a petrecut câteva luni scurte în acest an în Gemeni, s-a întors în Taur pentru a vă ajuta să vă realizați visele. Uranus a reintrat în Taur pe 7 noiembrie și va rămâne acolo până pe 25 aprilie. Uranus petrece aproximativ șapte ani în fiecare semn zodiacal, reprezentând cicluri specifice din propria ta viață. Acest lucru înseamnă că nu se va mai întoarce în Taur timp de peste optzeci de ani, ceea ce face ca aceasta să fie o ocazie unică în viață pentru tine de a-ți schimba viața. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care atrag bani și succes financiar în decembrie 2025! Cine sunt norocoșii finalului de an</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-atrag-bani-si-succes-financiar-in-decembrie-2025-cine-sunt-norocosii-finalului-de-an-360172.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/3/360172/img-20251203t194016664.jpg" /><p>Ultima lună a anului 2025 aduce oportunități financiare și prosperitate pentru anumite semne zodiacale. Aceste zodii vor avea noroc în investiții, venituri și proiecte personale, reușind să încheie anul pe val.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-celor-12-semne-zodiacale-in-ultima-lunadin-an-luna-plinadin-4-decembrie-2025-ne-va-face-sa-luam-decizii-radicale-360013.html" target="_blank">semne zodiacale</a> vor atrage abundența financiară pe tot parcursul lunii decembrie 2025. Pe măsură ce se apropie sfârșitul anului, acești nativi se pot gândi la noul capitol pe care îl reprezintă anul 2026. </p>

<h2>Ultima lună a anului aduce succes financiar acestor 3 semne zodiacale</h2>
<p><b>Scorpion</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>În decembrie, viața financiară a acestor nativi va cunoaște o schimbare radicală. La sfârșitul lunii octombrie, Mercur a intrat în Săgetător, chiar înainte de a intra în mișcare retrogradă pentru cea mai mare parte a lunii noiembrie. Deși le-au fost prezentate oportunități financiare sau idei pentru a avansa, nu au putut să le pună în practică. Au întâmpinat întârzieri și provocări neașteptate; cu toate acestea, au folosit tot ce au învățat pentru a progresa către obiectivele lor financiare.</p>
<p>Joi, 11 decembrie, Mercur va reintra în Săgetător, aducând la îndeplinire ceea ce persoanele născute sub acest semn zodiacal au început sau ceea ce a apărut pentru prima dată la începutul lunii noiembrie. Acum pot pune în aplicare planurile, pot lua decizii și avea încredere în oportunitățile care li se prezintă. Pe măsură ce Mercur revine în Săgetător pot trece la acțiune. </p>

<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Decembrie este luna financiară a <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-astazi-29-noiembrie-2025-zodiile-care-au-succes-in-perioada-urmatoare-359945.html" target="_blank">nativilor</a> Săgetător. Energia Capricornului guvernează casa finanțelor și bogăției. În timp ce sezonul Capricornului este întotdeauna un moment potrivit pentru a căuta un loc de muncă mai bine plătit sau pentru a-și mări propriile tarife, anul acesta această energie va fi amplificată. <br>  Energia Capricornului începe să se infiltreze în viața lor odată cu intrarea lui Marte în acest semn de pământ, luni, 15 decembrie. Acest lucru creează o motivație puternică pentru a se perfecționa și a câștiga mai mulți bani. Își pot asigura viitorul financiar. </br></p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>În decembrie, acești <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-primi-semne-clare-din-partea-universului-la-finalul-lunii-noiembrie-ce-li-se-pregateste-nativilor-359806.html" target="_blank">nativi</a> pot realiza orice își doresc din punct de vedere financiar. Miercuri, 10 decembrie, Neptun intră în mișcare directă în Pești. Neptun a intrat în Berbec la începutul anului 2025, dar, ca parte a mișcării sale retrograde și a progresului către un nou capitol, a reintrat în Pești pe 22 octombrie. De atunci, acești nativi s-au concentrat pe ceea ce își doresc pentru ei și pe capacitatea lor de a nu te mulțumi cu mai puțin. </p>

<p>Pe măsură ce Neptun intră în mișcare directă în Pești, unde va rămâne până pe 26 ianuarie 2026, persoanele născute sub acest semn zodiacal intră într-o perioadă incredibilă de realizări materiale.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscopul celor 12 semne zodiacale în ultima lună din an. Luna Plină din 4 decembrie 2025 ne va face să luăm decizii radicale</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-celor-12-semne-zodiacale-in-ultima-lunadin-an-luna-plinadin-4-decembrie-2025-ne-va-face-sa-luam-decizii-radicale-360013.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/1/360013/img-20251201t192009306.jpg" /><p>Finalul de an vine cu o energie aparte, iar Luna Plină din 4 decembrie 2025 ne împinge spre decizii curajoase și schimbări pe care le-am tot amânat. Este momentul în care fiecare zodie poate vedea mai clar ce are de lăsat în urmă și ce direcție vrea să urmeze în 2026.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna decembrie aduce o perioadă plină de energie, optimism și noi oportunități pentru fiecare <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-astazi-29-noiembrie-2025-zodiile-care-au-succes-in-perioada-urmatoare-359945.html" target="_blank">semn zodiacal</a>. Luna începe în sezonul Săgetătorului.</p>

<p>Evenimentele astrale cheie, precum Luna Plină în Gemeni pe 4 decembrie și Luna Nouă în Săgetător pe 19 decembrie, creează momente ideale pentru socializare, călătorii și întâlniri cu oameni noi.</p>
<h2>Horoscopul celor 12 semne zodiacale în ultima lună din an</h2>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Mai multe aventuri și povești noi încep la începutul lunii, odată cu sezonul Săgetătorului, care te învață valoarea prieteniei, disciplinei și curajului. Lucrurile devin interesante în timpul Lunii Pline în Gemeni, pe data de 4, aducându-ți în atenție prietenii și cercurile sociale. Mercur intră în Săgetător pe data de 11 decembrie, făcând mai ușoară munca în sectorul profesional sau academic. S-ar putea să simți o dorință crescută de a călători, fie în țară, fie în străinătate. </p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Profită de Luna Plină din Gemeni din data de 4 pentru a te răsfăța, ceea ce te va ajuta să-ți reîncarci bateriile. Pe data de 10 decembrie, Neptun intră în mișcare directă, ceea ce te ajută să vezi persoanele din jurul tău așa cum sunt ele cu adevărat. Mercur în Săgetător, începând cu data de 11 decembrie, și Luna Nouă din 19 decembrie luminează, de asemenea, această parte a hărții tale. Pentru cei care sunt într-o relație, acest lucru te-ar putea face mai conștient de resursele comune pe care le ai cu partenerul tău. Dezvoltarea unui plan de economii va fi în mintea ta, deoarece te vei concentra pe creștere.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Ești vedeta spectacolului cu Luna Plină pe data de 4, care servește ca o recapitulare a tot ceea ce ai realizat în ultimele șase luni. Te ridici la un nivel superior, iar această energie îți arată de ce ești capabil atunci când Saturn intră din nou în Berbec în februarie 2026. Mercur intră în Săgetător pe data de 11, urmat de Luna Nouă pe data de 19. Această energie aduce o nouă viață sectorului tău de parteneriate. Așteaptă-te la îmbunătățiri și o mai bună comunicare acum că Mercur este direct, mai ales cu Venus, planeta iubirii, care se află și ea în acest semn pentru încă câteva zile. Fii dispus să te împaci și să acorzi prioritate nevoilor celorlalți dacă ai fost puțin egoist. </p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Luna decembrie aduce multă iubire și productivitate, pe măsură ce ne pregătim să intrăm în sezonul Capricornului. Luna Plină din data de 4 îți arată că va trebui să-ți acorzi timp pentru a te concentra asupra nevoilor tale și pentru a te distra. Neptun intră în mișcare directă pe data de 10, un moment potrivit pentru a-ți revizui proiectele personale în curs. Mercur intră în Săgetător pe data de 11, stimulându-ți ideile și ajutându-te să vii cu concepte mai interesante. Luna Nouă în Săgetător pe data de 19 este momentul perfect pentru a începe să pui bazele obiectivelor tale. </p>

<p><b>Leu </b></p>
<p>Pregătește-te pentru conexiuni interesante odată cu Luna Plină în Gemeni din data de 4. Îți va fi mult mai ușor să cunoști oameni noi, deoarece te vei simți complet în elementul tău. Mercur intră în Săgetător pe data de 11, un tranzit flirtant și incitant care îți deschide inima către noi experiențe și te ajută să dezvolți mai multă încredere în partenerul tău romantic. Pentru cei care sunt singuri, Luna Nouă în Săgetător din data de 19 vă ajută să cunoașteți oameni noi.</p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Luna Plină în Gemeni din data de 4 scoate la lumină ceea ce dorești să creezi și să construiești în sectorul carierei tale. Este un moment potrivit pentru a reveni pe drumul cel bun, mai ales dacă în ultimele șase luni ai evitat să aduci ordine în această parte a hărții tale. Neptun intră în mișcare directă în casa relațiilor tale pe data de 10, permițându-ți să-ți vezi prietenii sau partenerii romantici fără ochelari roz. Poartă conversațiile pe care le-ai evitat, astfel încât să-ți poți consolida relațiile. </p>

<p><b>Balanță</b></p>
<p>Revenirea la normal va fi mult mai ușoară odată cu Luna Plină în Gemeni din 4 decembrie, o energie puternică pentru creșterea și dezvoltarea personală. Mercur intră din nou în Săgetător pe 11 decembrie, scoțând la iveală dinamica pe care o ai cu prietenii sau colegii. Marte intră în Capricorn pe 15, conectându-te cu familia. Luna Nouă în Săgetător pe data de 19 este un tranzit plăcut, deoarece se întâlnește cu Venus în acest semn, aducând o perioadă de calm și armonie. Legăturile pe care le ai cu prietenii tăi vor fi semnificative în acest moment, deoarece Luna Nouă te ajută să îi apreciezi mai mult. Soarele și Venus intră în semnul Capricornului pe 21 și 24, aducând idei creative noi în sectorul casei tale, o perioadă potrivită pentru petreceri sau pentru organizarea mai multor seri de film cu persoanele dragi.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Neptun staționând direct pe data de 10 te face să te simți nostalgic, deoarece relațiile tale din trecut ar putea să-ți vină în minte. Protejarea limitelor tale va fi esențială pe măsură ce încerci să dezvolți mai multă încredere în ceilalți. Pe data de 11, Mercur intră în Săgetător, schimbându-ți prioritatea către obiectivele financiare. Te vei simți mai inspirat să muncești din greu pentru banii tăi. Acesta ar putea fi, de asemenea, un moment potrivit pentru a cerceta mai mult și a învăța noi modalități de a economisi.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Luna Plină în Gemeni îți influențează sectorul relațiilor pe 4 decembrie, făcând mult mai ușoară încheierea capitolelor din relațiile trecute.Mercur intră în Săgetător pe 11, iar Marte intră în Capricorn pe 15. Încetinește ritmul, folosește un planificator și acordă-ți timp pentru orice sarcină rămasă în suspensie, pentru a preveni epuizarea.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Marte intră în semnul tău pe 15 decembrie, o perioadă excelentă, deoarece Marte prosperă în semnul tău.În timpul Lunii Pline în Gemeni, pe 4 decembrie, ești mai deschis să primești sprijinul celorlalți. Neptun intră în mișcare directă în Pești pe 10 decembrie, arătându-ți cum au evoluat comunicarea și exprimarea de sine în ultimii ani. Te simți mai creativ și mai imaginativ? Gândurile tale sunt mai dispersate sau mai structurate? Neptun va intra în Berbec în anul următor, ceea ce ne va aduce oportunități pentru noi povești în viitor. De asemenea, poți experimenta mai multă armonie acum, deoarece această energie te ajută să lucrezi eficient și ca membru al unei echipe, deoarece Neptun te face mai empatic.</p>

<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Decembrie este o lună de odihnă și recalibrare. Cu toate acestea, vor exista și momente de distracție și entuziasm, mai ales cu Luna Plină în Gemeni din data de 4, care îți revitalizează sectorul relațiilor. Sărbătorește, concentrează-te pe ceea ce îți aduce bucurie și redescoperă-ți talentele artistice.Când Neptun intră în mișcare directă pe data de 10, te simți mult mai conectat cu lumea viselor. De asemenea, te-ai putea simți mult mai intuitiv în această perioadă.</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Luna Plină în Gemeni din data de 4 reprezintă un alt capitol care se încheie înainte ca Saturn sa treacă definitiv într-un nou semn anul viitor. Neptun intră în mișcare directă în semnul vostru pe data de 10, ceea ce vă va impiedica să vă îndoiți de voi înșivă. Cu toate acestea, ar trebui să continuați să cercetați și să cereți sfaturi de la persoane de încredere atunci când este necesar. Neptun direct vă ajută, de asemenea, să vedeți persoanele din jurul vostru într-o nouă lumină.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mercur iese din retrograd astăzi, 29 noiembrie 2025. Zodiile care au succes în perioada următoare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-astazi-29-noiembrie-2025-zodiile-care-au-succes-in-perioada-urmatoare-359945.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/29/359945/profimedia0739455300.jpg" /><p>Mercur a fost retrograd în Săgetător și Scorpion în luna noiembrie. Pe 29 noiembrie, planeta își reia mersul direct în Scorpion. Ultimele săptămâni, în care a fost retrograd, se poate să fi apărut probleme de comunicare, însă lucrurile intră pe făgășul cel bun.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/cand-intramercur-in-retrograd-in-luna-noiembrie-2025-cum-ne-influenteaza-358652.html">Mercur a fost retrograd </a>în Săgetător și Scorpion. A fost ultima retrogradare din 2025 și se poate să fi adus probleme în comunicare, dar și situații neprevăzute, care au trebuit să fie rezolvate într-un timp scurt. Planeta își reia mersul direct în Scorpion, semn de Apă, astăzi. Aduce o schimbare în bine pentru toate zodiile, însă pentru Gemeni și Scorpioni se anunță o perioadă și mai bună. </p>

<h2>Mercur iese din retrograd</h2>
<p>În astrologie, Mercur este considerată planeta comunicării, a informațiilor și a rațiunii. Atunci când Mercur a fost retrograd, se poate să fi apărut neînțelegeri sau schimbări de ultim moment, care au dat planurile peste cap nativilor. Lucrurile încep să se îmbunătățească, odată ce planeta își reia mersul direct în Scorpion.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Nativii pot să își facă noi planuri sau să înceapă să pună în aplicare ceva ce au tot amânat. Unii dintre ei pot să își dorească să facă ceva diferit față de domeniul lor de activitate, ceva considerat îndrăzneț de apropiații lor. Comunicarea, indiferent de natura relației, începe să se îmbunătățească și ea. </p>
<h2>Ce zodii sunt favorizate </h2>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Zodia Gemeni este guvernată de Mercur, așadar ei au fost printre <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-gemeni-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-din-zodiac-331707.html">nativii </a>care au resimțit cel mai mult efectele perioadei în care planeta a fost în retrograd. A fost o perioadă intensă pentru Gemeni, care acum își doresc mai multă liniște. Sunt preocupați și mai mult de dezvoltarea lor personală și se pot gândi serios să facă ceva pentru a avansa în carieră. </p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Fecioarele au dorințe mari, mai ales la capitolul financiar. Se poate ca în perioada cu Mercur retrograd să fi fost mai atenți la acest capitol, iar acum știu exact ce vor să facă. Știu cum să se facă remarcați inclusiv în grupurile de prieteni, dar pentru ei banii vor rămâne pe primul loc în următoarele săptămâni. </p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpionii</a> se poate să fi ajuns la concluzia că trebuie să investească mai mult în propria persoană. Poate s-au neglijat în ultima perioadă. Nativii trebuie să găsească echilibrul și între viața de familie și carieră. Pot să rezolve niște probleme mai vechi. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Saturn a ieșit din retrogradare. Viața a trei zodii se schimbă radical. Ce nativi sunt favorizați</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/saturn-a-iesit-din-retrogradare-viata-a-trei-zodii-se-schimba-radical-ce-nativi-sunt-favorizati-359865.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/28/359865/profimedia0775547109.jpg" /><p>Saturn a ieșit din retrogradare pe 27 noiembrie 2025. Planeta își reia mersul direct în Pești. Saturn este planeta lecțiilor dure, așa că se poate ca ultimele luni să se fi fost complicate pentru zodii. Lucrurile intră, însă, pe făgașul normal.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Saturn este planeta karmei și a lecțiilor, iar în ultimele luni <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-si-saturn-ies-din-retrograd-schimbarea-energiilor-in-saptamana-2430-noiembrie-2025-cum-este-afectata-fiecare-zodie-359597.html">a fost retrograd în Pești.</a> Pe 27 noiembrie 2025, și-a reluat direct și aduce o perioadă benefică pentru toate zodiile. Unii nativi, însă, s-ar putea să treacă prin schimbări majore în următoarea perioadă, dar vor ajunge la concluzia că este spre binele lor. </p>

<h2>Ce zodii sunt favorizate, după ce Saturn a ieșit din retrogradare</h2>
<p><b>Balanță</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Se poate ca ultimele luni să se fi dovedit complicate pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-balanta-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-331053.html">Balanțe</a>. Unii dintre ei poate s-au confruntat cu probleme de sănătate vechi nerezolvate, în timp ce alții s-au simțit copleșiți. Saturn în retrograd a scos la iveală o latură mai puțin știută a Balanțelor, însă lucrurile încep să revină la normal.</p>
<p>Nativii se vor bucura de roadele muncii lor din ultimele luni. Trebuie să nu uite că echilibrul este cheia. Balanțele sunt încurajate să își facă planuri mărețe pentru viitorul apropiat. </p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Zodia Capricorn este guvernată de Saturn, așa că se poate ca acești nativi să fi resimțit cel mai multe efectele retrogradării. Retrogradarea lui Saturn în Pești a adus pentru Capricorn o perioadă în care poate au fost confuzi sau au simțit că trebuie să facă o schimbare semnficativă în viețile lor.</p>

<p>Cei care și-au făcut planuri mari, dar nu le-au pus încă în aplicare, sunt încurajați să o facă, mai ales după ce Saturn și-a reluat mersul direct. </p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Saturn a fost retrograd în Pești, așa că și acești nativi au avut parte de o perioadă nu tocmai favorabilă. Au avut de învățat lecții importante în perioada în care Saturn a fost retrograd, iar acum sunt pregătiți pentru o altă etapă din viața lor.</p>
<p>Vor să facă lucrurile diferit, inclusiv în ceea ce privește viața de familie și carieră. Se poate ca <a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Peștii </a>să ajungă la concluzia că este mai bine să pună punct unor relații de prietenie sau colaborare. Nativii sunt mai înțelepți, în urma lecțiilor aduse de Saturn retrograd în semnul lor. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor primi semne clare din partea Universului la finalul lunii noiembrie. Ce li se pregătește nativilor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-primi-semne-clare-din-partea-universului-la-finalul-lunii-noiembrie-ce-li-se-pregateste-nativilor-359806.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/27/359806/img-20251127t092444861.jpg" /><p>La finalul lunii noiembrie 2025, câteva zodii vor simți cu adevărat energia Universului lucrând în favoarea lor. Fie că este vorba despre carieră, iubire sau transformări personale, acești nativi se vor bucura de noi oportunități. Care sunt zodiile norocoase și ce le se pregătește la final de noiembrie.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Patru semne zodiacale primesc ceva ce au cerut universului după ce Saturn nu va mai fi retrograd începând de astăzi, 27 noiembrie 2025. Această <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-si-saturn-ies-din-retrograd-schimbarea-energiilor-in-saptamana-2430-noiembrie-2025-cum-este-afectata-fiecare-zodie-359597.html" target="_blank">fază retrogradă</a> a lui Saturn ne-a încurajat să reflectăm asupra limitelor și sănătății noastre mentale, precum și asupra modului în care abordăm relațiile cu ceilalți.</p>

<h2>Zodiile care vor primi semne clare din partea Universului la finalul lunii noiembrie</h2>
<p>Saturn retrograd a creat o ușoară încetinire în cariera Gemenilor însă totul este pe cale să se schimbe. Dar acum că Saturn revine în mișcare directă pe 27 noiembrie, acești <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-cu-noroc-la-bani-in-luna-noiembrie-nativii-care-vor-avea-succes-pe-plan-financiar-in-urmatoarea-perioada-358441.html" target="_blank">nativi</a> sunt pe cale să primească ceva ce au cerut universului de mult timp. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pesti, Saturn se află în <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/cele-mai-independente-zodii-nu-au-nevoie-de-nimeni-pentruareusi-351218.html" target="_blank">semnul</a> Pești din 2023, așa că, în ultima vreme, acești nativi e posibil să se fi simțit confuzi în privința identității lor. Cu atât de multe schimbări și atât de puțin timp pentru a le procesa, acest an nu a fost tocmai cel mai bun pentru ei. Au cerut universului să le indice o direcție, și asta vor primi după 27 noiembrie, când vor descoperi cine sunt cu adevărat și când, în sfârșit, eforturile lor vor da roade.</p>
<p>Nativii Săgetător sunt pe cale să primească ceva ce au cerut universului în legătură cu o proprietate, iar acest lucru nu îi va ajuta doar în aceste domenii, ci îi poate duce la următorul nivel în cariera lor. Acest lucru se datorează faptului că fundamentul lor va deveni mai solid, oferindu-le șansa de a se concentra pe alte lucruri. Așadar, persoanele născute sub acest semn zodiacal sunt sfătuite ca, dacă vor cu adevărat să devină cea mai de succes versiune a lor, să se concentreze pe rezolvarea oricăror probleme restante legate de casă, iar universul le va oferi sprijinul de care au nevoie. Deși poate părea nesemnificativ, punerea în ordine a locuinței le va pune inevitabil în ordine și finanțele.</p>

<h2>Vești bune și pentru nativii Fecioară pe plan amoros</h2>
<p>Poate că nativii Fecioară nu au cerut universului în mod direct un partener romantic. În trecut, poate că nu le-a păsat prea mult de găsirea iubirii. Cu toate acestea, odată ce retrogradarea lui Saturn se va încheia astăzi, pe 27 noiembrie, relațiile lor cu ceilalți vor deveni mai bune ca niciodată. Astrologii spun că persoanele născute sub acest semn zodiacal își vor întâlni sufletul pereche.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mercur și Saturn ies  din retrograd: Schimbarea energiilor în săptămâna 24–30 noiembrie 2025. Cum este afectată fiecare zodie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/mercur-si-saturn-ies-din-retrograd-schimbarea-energiilor-in-saptamana-2430-noiembrie-2025-cum-este-afectata-fiecare-zodie-359597.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/23/359597/horoscop.jpg" /><p>În ultima săptămână din noiembrie 2025, două evenimente astrologice majore marchează un moment de resetare cosmică: Mercur iese din retrograd, iar la scurt timp după, Saturn revine și el în mișcare directă. Este o perioadă intensă energetic, în care blocajele în comunicare, decizii, proiecte sau responsabilități se estompează și fac loc clarității, disciplinei și progresului.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h2>Ce înseamnă ieșirea lui Mercur din retrograd în noiembrie 2025</h2>

<p>Mercur este planeta comunicării, logicii, negocierii și tehnologiei. Retrogradarea sa aduce, de obicei, confuzii, întârzieri, neînțelegeri și probleme tehnice.</p>
<p>Pe 29–30 noiembrie 2025, Mercur revine în mișcare directă, iar energia se schimbă radical:<br>      •    comunicarea devine mai fluentă;<br/>      •    deciziile pot fi luate mai clar, fără nevoia de reanalizare obsesivă;<br/>      •    proiectele blocate încep să se miște;<br/>      •    întârzierile se încheie;<br/>      •    apar <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-pentru-care-viata-va-deveni-mai-buna-incepand-de-astazi-23-noiembrie-2025-nativii-vor-avea-un-sfarsit-de-an-de-vis-359585.html" target="_blank">vești</a> așteptate.</br></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Este un moment excelent pentru a semna, lansa, comunica sau începe planuri noi, dar ideal după 1–2 zile de „shadow period”.</p>
<h2>Ce înseamnă ieșirea lui Saturn din retrograd pe 27 noiembrie 2025</h2>
<p>Saturn reprezintă responsabilitatea, disciplina, limitele și construcțiile pe termen lung. În timpul retrogradării, el ne obligă să reevaluăm:<br/>      •    direcțiile profesionale,<br/>      •    structurile interioare,<br/>      •    relația cu autoritatea,<br/>      •    datoriile asumate,<br/>      •    maturitatea și limitele personale.</p>
<p>Când revine în mișcare directă:<br/>      •    vine cu o claritate matură asupra drumului pe care îl avem de urmat;<br/>      •    încheie lecțiile dure începute la sfârșitul verii;<br/>      •    aduce stabilitate și reconstrucție;<br/>      •    activează proiecte profesionale „grele” sau cu impact pe termen lung.</p>

<p>Este un moment major pentru carieră, stabilitate și decizii serioase.</p>
<h2>Predicții generale pentru săptămâna 24–30 noiembrie 2025</h2>
<p><br/>      •    Energia se schimbă de la haos la organizare și reconstruire.<br/>      •    Comunicarea se deblochează.<br/>      •    Relațiile pot trece prin clarificări esențiale.<br/>      •    Planurile profesionale capătă contur.<br/>      •    Mulți vor simți o eliberare interioară după luni de presiune.<br/>      •    Este un moment excelent pentru a începe proiecte noi sau pentru a reveni la ceva abandonat.</p>
<h2>Cum influențează Mercur și Saturn fiecare zodie</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Ieșirea lui Mercur din retrograd îți clarifică planurile financiare și discuțiile legate de bani. Saturn direct îți aduce un val de responsabilitate în carieră, începi un proiect mare sau îți redefinesti direcția profesională.</p>

<p><b>Taur</b></p>
<p>Revine calmul în relații. Comunicarea cu partenerul devine mai sinceră și mai așezată. Saturn direct reactivează o dorință de stabilitate, poate chiar decizii importante despre casă sau familie.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Te relaxezi mental după o perioadă cu mult stres. Mercur îți ușurează programul și comunicarea la job. Saturn direct îți dă un impuls să reconstruiești obiceiurile zilnice și sănătatea.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Începi să înțelegi ce simți cu adevărat. Mercur te ajută să te exprimi mai clar. Saturn direct aduce vești bune despre studii, călătorii sau un proiect profesional pe termen lung.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Relațiile de familie se echilibrează, se așază lucruri nespuse, poate chiar legate de casă sau mutări. Saturn direct îți cere maturitate în planurile financiare comune sau în relațiile de putere.</p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Mintea ți se limpezește total. Mercur îți readuce ordine în comunicare. Saturn direct aduce un nou ritm în cuplu sau în parteneriate, cu responsabilități asumate, dar constructive.</p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Încep să se rezolve situații legate de bani, job și colaborări. Saturn direct îți cere disciplină în zona sănătății și a stilului de viață. Poți începe un nou plan de organizare sau un proiect de muncă.</p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Mercur îți curăță blocajele mentale, începi să vezi totul dintr-o altă perspectivă. Saturn direct îți clarifică relațiile cu copiii, proiectele creative sau planurile personale pe termen lung.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Ai parte de multă eliberare emoțională. Mercur direct îți îmbunătățește comunicarea în casă. Saturn direct te împinge spre responsabilitate în familie, poate chiar în legătură cu locuința.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Mercur îți readuce fluxul de idei și comunicare. Saturn direct îți întărește vocea interioară și încrederea în propriile decizii. Un proiect profesional blocat se poate activa din nou.</p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Vești bune legate de bani și investiții. Mercur îți aduce claritate financiară. Saturn direct te împinge să-ți redefinești identitatea, valorile și ambițiile personale.</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Mercur îți limpezește drumul profesional. Discuții importante se pot încheia în favoarea ta. Saturn direct îți aduce maturitate, răbdare și o nouă structură de viață — cea mai importantă schimbare a anului pentru tine.</p>
<p>Săptămâna 24–30 noiembrie 2025 este una dintre cele mai importante ale anului din punct de vedere astrologic. Mercur și Saturn în mișcare directă aduc claritate, maturitate și reconstrucție. E momentul ideal pentru:<br/>      •    a lua decizii,<br/>      •    a relua proiecte,<br/>      •    a porni pe direcții noi,<br/>      •    a stabiliza relații,<br/>      •    a reconstrui ceea ce a fost zdruncinat în ultimele luni.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile pentru care viața va deveni mai bună începând de astăzi, 23 noiembrie 2025. Nativii vor avea un sfârșit de an de vis</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-pentru-care-viata-va-deveni-mai-buna-incepand-de-astazi-23-noiembrie-2025-nativii-vor-avea-un-sfarsit-de-an-de-vis-359585.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/23/359585/img-20251123t120303658.jpg" /><p>Începând de astăzi, 23 noiembrie 2025, viața câtorva zodii se va transforma în bine. Aceste semne zodiacale vor avea parte de un sfârșit de an de vis, cu îmbunătățiri semnificative atât pe plan personal, cât și profesional. </p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>După 23 noiembrie 2025, viața începe în sfârșit să se îmbunătățească pentru trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-succes-pe-finalul-lunii-noiembrie-norocul-va-fi-de-partea-lor-359413.html" target="_blank">semne zodiacale</a>, când Soarele în conjuncție cu Pluto ne aduce un tip de energie puternică care duce inevitabil la transformare și reînnoire. </p>

<h2>Zodiile pentru care viața va deveni mai bună începând de astăzi, 23 noiembrie 2025</h2>
<p><b>Taur</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Astăzi, 23 noiembrie, conjuncția dintre Soare și Pluto te ajută să te eliberezi de tristețea pe care ai păstrat-o în tine mult prea mult timp. O povară emoțională te-a sufocat, iar acum simți că în sfârșit se ridică. Știi că totul va fi bine în cele din urmă și că zilele de tristețe nu vor dura pentru totdeauna. Probabil că vei simți o mare ușurare și putere în timpul acestui tranzit transformator. Tristețea lasă loc speranței și te vei simți pregătit să mergi mai departe cu încredere. </p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Ziua de 23 noiembrie îți aduce genul de reînnoire emoțională de care nu știai că ai nevoie. Totuși, când va sosi, va fi ca o îmbrățișare caldă din partea unui prieten bun. Conjuncția Soarelui cu Pluto din 23 noiembrie îți arată că a sosit momentul să renunți la povara care ți-a provocat frustrare sau melancolie. Alinierea Soarelui cu Pluto te asigură că și tu poți fi fericit. Acest tranzit pune capăt tristeții apăsătoare care a persistat în viața ta. </p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>În timpul tranzitului Soarelui în conjuncție cu Pluto, provocările emoționale care au rămas mult peste data lor de expirare sunt acum scoase la lumină. Poți în sfârșit să vezi calea de ieșire din întuneric și spre lumină. Deoarece ești o persoană care trebuie să analizeze lucrurile, vei vedea că această aliniere Soare-Pluto îți oferă șansa de a procesa și de a elibera tristețea care te-a sfâșiat. Nu mai ai niciun motiv să te complaci în tristețe și ești mai mult decât pregătit să o lași în urmă.</p>
<h2>Nativii Leu vor primi un semn puternic din partea Universului</h2>
<p>Pe 23 noiembrie, <a href="https://spynews.ro/horoscop/sezonul-sagetatorului-incepe-maine-22-noiembrie-zodiile-care-sunt-favorizate-pana-pe-20-decembrie-359527.html" target="_blank">nativii </a>Leu vor simți că energia din jurul lor îi ghidează într-un fel în viața personală sau profesională. Luna în creștere în Capricorn le va oferi oferă claritate prin reflecție și observație. Vor primi multe sfaturi utile și depinde de ei dacă le vor asculta cu atenție. Astfel, vei putea acționa cu previziune și încredere.</p>

<p>La sfârșitul zilei, nativii vor simți că universul le-a oferit indicații clare pentru pașii următori. Oricât de ciudat ar părea, este timpul să aibă încredere în instinctele lor și să recunoască valoarea acestor semne.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Începe sezonul zodiei Săgetător. La ce să se aștepte nativii în următoarea perioadă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/incepe-sezonul-zodiei-sagetator-la-ce-sa-se-astepte-nativii-in-urmatoarea-perioada-359537.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/22/359537/sagetator.jpg" /><p>Sezonul zodiei Săgetător va aduce schimbări semnificative în viețile nativilor. Aceștia vor avea ocazia să descopere lumina, după mult timp în care au stat în întuneric. Iată ce se va întâmpla în următoarea perioadă!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe data de 21 noiembrie a început sezonul Săgetătorilor! Nativii își vor găsi calea și, de asemenea, vor reuși să urmărească ceea ce aduce sens în viețile lor. Debutul acestui sezon îi vă face pe Săgetători să simtă că au găsit calea luminii, după mult timp în care au stat în întuneric.</p>

<h2>A început sezonul zodiei Săgetător</h2>
<p>Sezonul Scorpionului a fost o perioadă intensă, în care nativii au săpat adânc în partea lor interioară. Astfel, aceștia s-au eliberat de lucrurile care nu le mai folosesc. Acum, a venit rândul Săgetătorilor! Zodia de foc va fi atrasă să caute evoluția în mai multe direcții simultan. Guvernat de Jupiter, Săgetătorul este direct conectat cu impulsul de a da sens vieților nativilor.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Totodată, <a href="https://spynews.ro/horoscop/sezonul-sagetatorului-incepe-maine-22-noiembrie-zodiile-care-sunt-favorizate-pana-pe-20-decembrie-359527.html" target="_blank">sezonul Săgetătorului</a> se va simți la început precum un refresh. Această perioadă a anului reprezintă oportunitatea de a recunoaște semnificația procesului prin care nativii tocmai au trecut. De asemenea, Săgetătorii își vor găsi din nou calea spre optimism, moment care îi va ajuta să înțeleagă că se află exact acolo unde trebuie.</p>
<h2>Pe ce se vor concentra Săgetătorii în această perioadă</h2>
<p>Sezonul Săgetătorului este bună pentru nativi, căci aceștia vor avea ocazia de a se concentra pe dezvoltarea intuiției. Mai mult, își vor aminti că înțelepciunea apare în urma experiențelor trăite și nu din cărți. Sezonul Săgetătorului îi vă face pe cei afectați să înțeleagă că nu trebuie să se teamă de eșec.</p>

<p>În timpul sezonului Săgetătorului 2025 vom avea parte de o <a href="https://spynews.ro/horoscop/cea-mai-puternica-luna-plina-a-anului-astazi-11-iunie-2025-ce-este-indicat-sa-faci-pentru-ati-imbunatati-viata-351843.html" target="_blank">Lună Plină</a> în Gemeni, pe data de 4 decembrie. De asemenea, va fi o nouă Lună Nouă în Săgetător pe 19 decembrie. Lună Plină în Gemeni ne va oferi oportunitatea de a vedea realitatea într-un alt mod decât până acum.</p>
<p>Luna Nouă în Săgetător de pe 19 decembrie va închide anul 2025. În acea perioadă este indicat să urmărim ceea ce oferă sens vieților noastre și să ne pregătim intens pentru intrarea în anul ce urmează. Soarele și Luna Nouă vor fi în conjuncție cu Venus în Săgetător și Marte în Capricorn. Activarea lui Venus și Marte relaționale vor fi cele care contează în următoarea perioadă.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Sezonul Săgetătorului începe mâine, 22 noiembrie. Zodiile care sunt favorizate până pe 20 decembrie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/sezonul-sagetatorului-incepe-maine-22-noiembrie-zodiile-care-sunt-favorizate-pana-pe-20-decembrie-359527.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/21/359527/profimedia0979602977.jpg" /><p>Sezonul Săgetătorului începe mâine, 22 noiembrie, și va dura până la 20 decembrie. Se anunță o perioadă în care nativii vor să facă ceva diferit și au curaj să spună chiar și acele lucruri care s-ar putea să surprindă.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Sezonul Săgetătorului începe pe 22 noiembrie și se va termina pe 20 decembrie. Este o zodie de Foc și este un semn guvernat de Jupiter. Următoarea lună poate să aducă o dorință tot mai mare de schimbare, inclusiv în rândul celor care nu vor să treacă prin transformări majore. </p>

<h2>Ce schimbări aduce sezonul Săgetătorului</h2>
<p>Sezonul Săgetătorului aduce optimismul în viața nativilor. Unii dintre ei își vor să facă lucruri mărețe pentru care până acum nu au avut curaj. Pot să apară și noi oportunități în acest sens, însă este bine ca deciziile să fie luate abia după ce au fost analizate.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Saturn în Pești de pe 29 noiembrie aduce claritate în gândire și în aceeași zi Mercur intră direct în Scorpion. Este posibil ca în următoarele săptămâni să apară probleme în comunicare sau eventuale înșelăciuni ori oamenii în care nativii au crezut atât de mult să îi dezamăgească. </p>
<p>Pe 30 noiembrie, Venus intră în Săgetător, ceea ce aduce spontaneitate în relațiile de cuplu. Pe 4 decembrie are loc Luna Plină în Gemeni, atunci când lucrurile se pot schimba în bine în viețile nativilor. </p>
<h2>Ce zodii sunt favorizate în sezonul Săgetătorului</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbecii</a> sunt încurajați să iasă din zona lor de confort. Pot să fie implicați într-un proiect nou care să se dovedească o provocare, dar care le va fi de ajutor. Unii dintre ei vor fi preocupați și mai mult de dezvoltarea personală sau să se specializeze într-un anumit domeniu. Trebuie să fie atenți la bani, în schimb. </p>

<p><b>Balanță </b></p>
<p>În schimb, <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-balanta-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-331053.html">Balanțele</a> vor avea mai mult curaj pe plan financiar și profesional. Pot să apară niște câștiguri financiare neașteptate și au dorința tot mai mare de a se face remarcați la locul de muncă. Cei mai curajoși vor decide să facă ceva pe cont propriu. </p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Săgetătorii trebuie să nu grăbească să ia decizii pe moment. Pot să apară noi oportunități pentru ei, însă este bine să țină cont și de părerile unui om apropiat, în care au încredere. Nativii pot avea succes pe plan financiar, iar o veche prietenie se poate transforma în ceva mai mult. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Karma anului 2026 pentru toate zodiile din horoscop. Ce schimbări majore urmează în viețile nativilor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/karma-anului-2026-pentru-toate-zodiile-din-horoscop-ce-schimbari-majore-urmeaza-in-vietile-nativilor-359488.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/21/359488/img.jpg" /><p>Anul 2025 se termină cu lecții importante pentru toate zodiile din horoscop. 2026 aduce lecții karmice importante pentru nativi, de care trebuie să țină cont pentru a putea evolua la nivelul următor. Iată ce schimbări majore se vor produce.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-scorpion-pe-20-noiembrie-2025-ce-zodii-vor-trece-prin-schimbari-semnificative-in-urmatoarea-perioada-359280.html" target="_blank">Zodiile </a>din horoscop se pregătesc pentru un nou început. Înainte de a-și pregăti rezoluțiile pentru anul 2026, nativii trebuie să conștientizeze lecțiile karmice care au apărut în viața lor de-a lungul timpului. </p>

<h2>Ce lecții karmice are fiecare zodie din horoscop</h2>
<p>Finalul anului marchează un moment de concentrare a zodiilor asupra celor mai puternice evenimente care au avut loc. Pentru a putea să intre în 2026 cu noi rezoluții, trebuie să tragă concluzii sincere. După cum știm deja, de cele mai multe ori, evenimentele din trecut le influențează pe cele din viitor, astfel că nativii trebuie să facă pace cu sinele.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Berbec</h3>
<p>Berbecii au karma pe linia maternă, ceea ce aduce în prezent trăiri care te-au marcat în copilărie. În anul 2026 trebuie să pui accent pe partea emoțională a vieții și să reanalizezi relațiile cu femeile din viața ta.</p>
<h3>Taur</h3>
<p>Apare claritatea în viața Taurilor. Dacă până acum te-ai confruntat cu gelozii din cauza informațiilor concrete despre anumite situații, este momentul ca lucrurile să se schimbe. </p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Gemenii trebuie să facă pace cu treucutul pentru a putea să treacă în etapa următoare a vieții lor. Nativii își purifică sufletul și mintea, astfel încât să poată să facă o schimbare majoră în viața lor.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Racii își vor concentra timpul asupra vindecarea copilului interior. De-a lungul timpului s-au produs răni pe care nu le-au conștientizat atunci, dar care au ieșit la iveală recent, prin diferite comportamente.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Leii vor simți mai mult ca niciodată nevoia de control și putere asupra situațiilor din viața lor. Acest lucru îi va ajuta să ia decizii fără să țină cont de părerile altor persoane din jurul lor.</p>
<h3>Fecioară</h3>
<p>Fecioarele vor trece printr-o perioadă de resetare din toate punctele de vedere. Nativii fac schimbări asupra stilului de viață pe care îl au, vieții amoroase și există șanse să își schimbe și locul de muncă.</p>
<h3>Balanță</h3>
<p>Balanțele vor face schimbări în relațiile cu oamenii din jurul lor. Persoanele care au intenții rele și toxice vor pleca, iar cele care au intenții sincere vor române. Balanțele vor vedea adevărul, după o lungă perioadă.</p>
<h3>Scorpion</h3>
<p>Pentru Scorpioni, anul 2026 vine cu mult curaj și dorința de schimbare. Tot ceea ce și-au dorit să se întâmple până acum, dar nu au avut curajul să o facă, se va întâmpla în curând.</p>

<h3>Săgetător</h3>
<p>Săgetătorii se vor baza pe credință, asumare și moralitate în toate scnimbările pe care le vor face. Aceștia nu se vor lăsa duși de val, chiar dacă tentațiile vor fi mari.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>În viața Capricornilor apar schimbări pe linia paternă. Nativii trebuie să dea dovadă de curaj și responsabilitate în relațiile cu celelalte persoane din viețile lor.</p>
<h3>Vărsător</h3>
<p>Vărsătorii vor avea parte de renaștere din toate punctele de vedere. Dorințele și perspectivele lor se vor schimba, iar noua viață pe care o voe avea îi va împlini foarte mult. </p>
<h3>Pești</h3>
<p>Peștii vor renunța la iluzii și vor fi realiști, mai ales cu deciziile grele ale vieții lor. Nativii vor reveni la adevăr și vor vedea situațiile mai clare ca oricând. Acest lucru îi va ajuta să ia decizii corecte.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor avea succes pe finalul lunii noiembrie. Norocul va fi de partea lor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-succes-pe-finalul-lunii-noiembrie-norocul-va-fi-de-partea-lor-359413.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/19/359413/img-20251119t232335635.jpg" /><p>Sfârșitul lunii noiembrie vine cu vești bune pentru anumite semne zodiacale. Norocul le va surâde, iar eforturile depuse în ultimele săptămâni vor fi răsplătite pe plan personal și profesional. Dacă te numeri printre ele, pregătește-te pentru momente de succes și oportunități neașteptate.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pentru trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-scorpion-pe-20-noiembrie-2025-ce-zodii-vor-trece-prin-schimbari-semnificative-in-urmatoarea-perioada-359280.html" target="_blank">semne zodiacale</a>, finalul lunii noiembrie va aduce succes pe toate planurile. <a href="https://spynews.ro/horoscop/jupiter-retrograd-pana-pe-6-martie-2026-cum-va-fi-influentat-fiecare-semn-zodiacal-359343.html#google_vignette" target="_blank">Nativii </a>vor fi conștienți de ce sunt în stare și vor fi pregătiți să folosească această putere pentru a revendica ceea ce le aparține de drept. </p>

<h2>Zodiile care vor avea succes pe finalul lunii noiembrie. Norocul va fi de partea lor</h2>
<p><b>Gemeni</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Ai intrat în jocul altora prea mult timp, iar acum ai ajuns la concluzia că trebuie să te oprești. Le arăți clar celorlalți că nu ești o persoană cu care să se pună. Această atitudine impune respect și vei vedea că ești cu adevărat respectat pentru felul tău de a fi.</p>
<p>Nu încerci să mulțumești pe nimeni și nici nu ar trebui să o faci. Pur și simplu exprimi ceea ce este adevărat pentru tine. Autenticitatea este puternică, iar încrederea care radiază din această onestitate atrage oportunități aproape instantaneu.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Te simți în largul tău când ești în centrul atenției, iar pe finalul lunii noiembrie e imposibil să fii ignorat. Vei descoperi că oamenii îți înțeleg în sfârșit valoarea, iar sentimentul este extraordinar.</p>

<p>Ceva ce părea blocat, cum ar fi avansarea în carieră, recunoașterea creativității sau chiar încrederea în sine, curge brusc liber și ți se pare atât de natural. Asta este ceea ce ai așteptat, indiferent dacă ți-ai dat seama sau nu. </p>
<p>Puterea este din nou în mâinile tale. Lumea îți răspunde când încetezi să-ți estompezi propria lumină. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Energia astrologică aduce o descoperire importantă. Ai fost încăpățânată și nu ți-a păsat niciodată dacă cineva era de acord cu tine sau nu. Dar ceva se schimbă pe finalul lunii noiembrie și te simți validată.</p>
<p>Nu mai ești atât de interesat să te concentrezi pe aspectele negative, pentru că vezi că cele pozitive se apropie și sunt foarte puternice. În sfârșit, îți canalizezi puterea fără autocritică sau reținere. În momentul în care încetezi să mai gândești prea mult și pur și simplu acționezi, rezultatele nu întârzie să apară.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Jupiter retrograd până pe 6 martie 2026. Cum va fi influențat fiecare semn zodiacal </title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/jupiter-retrograd-pana-pe-6-martie-2026-cum-va-fi-influentat-fiecare-semn-zodiacal-359343.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/18/359343/profimedia1049176482.jpg" /><p>Jupiter este retrograd până pe 6 martie 2026, aducând momente de introspecție și reevaluare pentru toate semnele zodiacale. Fiecare zodie va fi provocată să pună sub semnul întrebării ceea ce credea că știe deja și să învețe lecții importante despre creștere, relații și obiective personale.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Deoarece retrogradarea lui Jupiter începe în mijlocul sezonului Scorpionului, aceasta scoate la lumină elemente de transformare. Jupiter în Rac, un semn de apă, ne face pe toți să ne confruntăm cu temerile noastre și să învățăm cum să ne gestionăm mai bine emoțiile.</p>

<h2>Jupiter retrograd până pe 6 martie 2026. Cum va fi influențat fiecare semn zodiacal</h2>
<p><b>Berbec</b><br>  Confruntarea cu temerile și trecutul face parte din această retrogradare a lui Jupiter. Familia ar putea fi punctul tău forte în acest moment, deoarece îți oferă mai mult sprijin. Dacă ai avut probleme de comunicare, acum poți lua măsurile necesare pentru a rezolva orice situație. </br></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Taur</b><br/>  Această retrogradare a lui Jupiter îți arată importanța prieteniei și inspirația continuă pe care o primești de la prieteni. Poate că îți dorești să te conectezi cu prietenii și comunitatea ta. Pe măsură ce te dezvolți și afli mai multe despre ceilalți din viața ta, vei avea mai multă empatie față de cei dragi. Îi asculți și, în sfârșit, îi înțelegi la un nou nivel. </p>
<p><b>Gemeni </b><br/>  În timpul acestei perioade retrograde, resursele și posesiunile tale vor fi în mintea ta. Ai putea simți dorința de a face unele schimbări, mai ales dacă observi că finanțele tale ar avea nevoie de mai multă organizare. </p>
<p><b>Rac</b><br/>  Faptul că Jupiter se află în zodia ta în timpul acestei mișcări retrograde va fi foarte important, deoarece te ajută să fii mândru de munca ta și să vezi ce ai învățat și cum ai crescut în ultimele câteva luni. Folosește această perioadă de reflecție pentru a te concentra pe îmbunătățiri în sectoarele profesional și academic. </p>

<p><b>Leu</b><br/>  Deși Pluto în Vărsător te-ar putea face să te concentrezi pe perfecțiune în acest moment, Leu, retrogradarea lui Jupiter te va învăța cum să fii acolo pentru tine însuți, să-ți asculți corpul și să-ți acorzi timpul necesar pentru a te reîncărca. Ar putea fi tentant să fii impulsiv și să te lași purtat de ideile tale, dar ar fi mai bine în acest moment să fii mai metodic și introspectiv, deoarece ai mult de câștigat din cercetare și din munca individuală. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Jupiter retrograd începe o perioadă de analiză profundă în ceea ce privește prietenii tăi, mai ales dacă au existat conflicte recent. Aceasta este o perioadă în care trebuie să fii sincer în privința persoanelor pe care le lași în cercul tău de prieteni și să te concentrezi pe tipurile de oameni pe care vrei să îi atragi și să îi întâlnești în viitor, atât în viața profesională, cât și în cea personală. </p>

<p><b>Balanță</b><br/>  Cu Jupiter în sectorul cel mai înalt al hărții, aceasta este o perioadă în care îți revizuiești obiectivele și munca depusă pentru a ajunge unde ești. Jupiter îți cere, de asemenea, să fii sincer în privința abilităților tale și a efortului depus în munca ta. </p>
<p><b>Săgetător</b><br/>  Jupiter îți arată cum să fii mai inteligent din punct de vedere emoțional. Dacă ți-ai reprimat emoțiile, acest tranzit te învață cum să le exprimi. Învățarea modului de a te manifesta pentru tine și pentru ceilalți este, de asemenea, asociată cu această energie.</p>
<p><b>Capricorn</b><br/>  Descoperirea laturii tale binevoitoare și compasiune va fi legată de această retrogradare. Jupiter îți arată cum să gestionezi impactul trecutului și cum să ai mai multă încredere în tine, consolidând în același timp relația pe care o ai cu tine însuți și cu ceilalți. </p>

<p><b>Vărsător</b><br/>  Dacă ai pierdut încet legătura cu visele tale, în timpul retrogradării lui Jupiter, acestea încep să se trezească. Desigur, ar putea fi o provocare la început, deoarece Mercur este, de asemenea, retrograd până la sfârșitul lunii noiembrie 2025. Dar, cu această energie puternică, Jupiter îți arată cum să-ți reînnoiești obiectivele și visele, punând în același timp bazele solide pentru a le realiza. </p>
<p><b>Pesti</b><br/>  Ca semn guvernat de Jupiter, aceasta este o perioadă de expansiune și de conectare cu latura ta optimistă. Ar putea fi o experiență foarte relaxantă și veselă, deoarece Jupiter te apropie de ceea ce îți dorești în sectorul relațiilor. </p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Lună Nouă în Scorpion pe 20 noiembrie 2025. Ce zodii vor trece prin schimbări semnificative în următoarea perioadă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-scorpion-pe-20-noiembrie-2025-ce-zodii-vor-trece-prin-schimbari-semnificative-in-urmatoarea-perioada-359280.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/17/359280/profimedia0885384760.jpg" /><p>Luna Nouă în Scorpion atinge apogeul în seara de 19 noiembrie, la ora 22.47. De regulă, o lună nouă este asociate cu noi planuri pe care este bine să le faci în zilele de dinainte și imediat după luna noua. Este o perioadă în care mai mulți nativi își caută echilibrul.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Fiecare lună nouă este asociată cu noi planuri. Luna Nouă în Scorpion aduce o dorință tot mai mare de schimbare și de împlinire a unor planuri mai vechi, poate unele care par imposibile. Este o perioadă în care nativii își caută echilibrul, mai ales în cazul celor care nu au acordat mai multă atenție familiei. Și intuiția devine mai puternică.</p>

<h2>Este o perioadă în care pot să apară schimbări majore</h2>
<p>Scorpionul este asociat cu misterul, investițiile și intimitatea. Este considerat și un al semn al schimbărilor, așa că nu e de mirare că pot să apară lucruri care se vor transforma mai repede decât crezi. Intuiția devine mai puternică și este bine să o asculți, mai ales în perioada de dinainte și după luna nouă. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Unii nativi pot să-și facă planuri noi sau să găsească alte strategii, mai eficiente, pentru a duce la bun sfârșit ce și-au propus. Scorpionul mai poate înseamnă și resurse, mai ales financiare. </p>
<p>Chiar dacă este o perioadă benefică, pot să apară și situații neașteptate sau emoții puternice care ies la iveală. Luna Nouă face conjuncție cu Mercur, iar influența planetei Uranus poate aduce schimbări majore, poate chiar ireversibile. </p>
<h2>Ce zodii vor resimți cel mai mult efectele </h2>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Gemenii s-ar putea să simtă că trec printr-o perioadă complicată. Își doresc o schimbare radicală, însă s-ar putea să nu știe exact de unde să înceapă. Este bine să nu înceapă mai multe lucruri simultan. Și emoțiile devin mai puternice. S-ar putea să fie mai impulsivi decât de obicei. </p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Și <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html">Fecioarele</a> vor fi tentate să înceapă mai multe lucruri, însă este posibil să nu termine nimic. Este bine să își facă planuri pentru viitorul apropiat și să se ocupe mai mult de propria persoană, dacă s-au neglijat în ultima vreme. </p>
<p><b>Scorpion </b></p>
<p>Având în vedere că Luna Nouă va avea loc în<a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html"> Scorpion</a>, și acești nativi vor resimți mai mult efectele. S-ar putea ca nativii să se simtă confuzi. Pot afla și adevăruri dureroase, care s-ar putea să le zdruncine lumea emoțională. Scorpionii sunt încurajați să se gândească la o investiție serioasă. </p>
<p>Citește și<a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">: Ce zodie se potrivește cu Pești. Ei sunt de nedespărțit</a></p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Ce a învățat fiecare zodie în parte de la 2025. A fost un an plin de lecții pentru toți nativii</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/ce-a-invatat-fiecare-zodie-in-parte-de-la-2025-a-fost-un-an-plin-de-lectii-pentru-toti-nativii-359216.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/17/359216/img4.jpg" /><p>2025 a fost, fără doar și poate, un an din care toți nativii au avut câte ceva de învățat. Cu toate că unii au fost nevoiți să treacă prin experiențe nu tocmai plăcute, cu siguranță au învățat câte o lecție din fiecare întâmplare nefericită.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Anul 2025 a fost unul plin de lecții pentru fiecare <a href="https://spynews.ro/horoscop/cand-intramercur-in-retrograd-in-luna-noiembrie-2025-cum-ne-influenteaza-358652.html" target="_blank">zodie</a> în parte, atât pe plan personal, cât și profesional. Poate că nu mulți au trecut prin clipe dificile în 2025, dar cu siguranță toți nativii vor ieși cu câte o învățătură importantă din el.</p>

<h2>Berbec</h2>
<p>Berbecii au învățat să-și lase trecutul în urmă și au reușit să înțeleagă mai bine ceea ce îi menține cu picioarele pe pământ. Nativii au trecut prin schimbări semnificative în ceea ce privește partea lor interioară, care le-au transformat total felul de a gândi. Așadar, 2026 pare deja promițător pentru Berbeci.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h2>Taur</h2>
<p>Avem vești bune și pentru zodia <a href="https://spynews.ro/horoscop/ultima-revenire-a-lui-uranus-in-taurcum-vor-fi-afectate-zodiile-358818.html" target="_blank">Taur</a>! Cu toate că nu a fost deloc un an ușor pentru nativi, aceștia au reușit să învețe care e diferența dintre a fi și a face. Taurii și-au dezvoltat treptat curajul de a spune "nu" atunci când este cazul, fără să mai ofere prea multe explicații. Acestora li s-a arătat cum să aibă încredere în sine, o învățătură mai mult decât importantă. Noi căi se vor deschide pentru Tauri în anul următor, pe măsură ce își vor accepta toate schimbările din interiorul propriei persoane.</p>
<h2>Gemeni</h2>
<p>Ei bine, Gemenii și-au creat mai mult spațiu pentru ei înșiși și au învățat să-și impună limite stima de sine și încrederea în propria persoană. De asemenea, poveștile pe care Gemenii și le-au repetat ani de zile au fost demontate, pe măsură ce și-au integrat înțelepciunea profundă care zace în ei. Vocea nativilor este acum mai autentică , iar pe măsură ce trec zilele până în 2026, Gemenii ar putea reuși să-și atingă potențialul maxim!</p>

<h2>Rac</h2>
<p>Anul acesta le-a arătat nativilor faptul că viața lor poate fi ușor schimbată de starea interioară pe care o au. Astfel, atunci când Racii obișnuiesc să își spună adevărul, tot ceea ce îi înconjoară se schimbă în bine. Aceștia au trecut prin încercări grele de-a lungul anului 2025, însă au capacitatea de a-și transformă rănile în puterea care îi ajuta să meargă mai departe.</p>
<p>Pe măsură ce au ieșit la suprafață părți negative ale nativilor, aceștia au reușit să-și deschidă calea spre mai multă iubire. Așadar, când se vor uita în oglindă, vor putea vedea cât de frumos s-a transformat totul în viața lor, iar schimbările continuă pentru Tauri și în 2026.</p>
<h2>Leu</h2>
<p>În 2025, Leii au conștientizat faptul că își pot modela propriul destin. Nativii au o conexiune mai puternică cu sinele lor și au reușit să își analizeze mai bine fricile care îi țineau pe loc. Leii și-au dat seama și de faptul că nu au nevoie de validare sau laude din partea celor din jur, ci doar de libertate.</p>

<h2>Fecioară</h2>
<p>Nativii s-au dezvoltat pe plan personal în acest an. Acum încep să înflorească, după ce au muncit din greu pentru a obține ceea ce visau cândva. Aceștia vor lăsa criticile deoparte și vor aduce mai multa compasiune, pe măsură ce vor învață cum să își ofere timpul necesar pentru a se vindeca în interior.</p>
<h2>Balanță</h2>
<p>Balanțele au avut puterea de a spune "da" lucrurilor din 2025 care le-au schimbat percepția. Vor începe să vadă faptul că totul se va întâmplă în avantajul lor, iar ceea ce au căutat este chiar în fata lor. Balanțele au încetat să mai acorde prea multă atenție fricilor. Acum vor putea analiza mai bine ceea ce îi face să se dezvolte.</p>
<h2>Scorpion</h2>
<p>Scorpionii au avut parte de o călătorie a autodescoperirii în acest an. Au învățat cum să fie mai responsabili și cum să își dăruiască propria energie. Nativii au trecut prin situații nu tocmai plăcute, dar acum sunt capabili să privească lucrurile dintr-o perspectivă superioară, care la arată clar că până acum au avut multe obstacole.</p>

<h2>Săgetător</h2>
<p>Săgetătorii au ajuns la limita zonei lor de confort și și-au testat credința în sine. Nativii își vor schimba total modul în care trăiesc și vor învață să vadă lucrurile mici care se dovedesc a fi miracole. Aceștia vor ajunge la concluzia că ei sunt cei care își creează sensul vieții.</p>
<h2>Capricorn</h2>
<p>Capricornii au lucrat intens la schimbarea comportamentului și a reacțiilor pe care le au. Aceștia au reușit să transforme tot ceea ce știau că nu este benefic pentru ei și vor putea ajunge să-și îndeplinească dorințe la care înainte nu visau.</p>
<h2>Vărsător</h2>
<p>Vărsătorii au trecut prin situații care i-au ajutat să își dea seama ce nu le este menit în viață. Aceștia au reușit să se elibereze și stiu acum de ce trebuie să se îndepărteze. Au pus la îndoială tot ceea ce credeau că știu deja. Astfel, au renunțat la tot ceea ce era, de fapt, fals.</p>

<h2>Pești</h2>
<p>Pestii au învățat de la 2025 că adevărata lor valoare nu se bazează pe ceea ce oferă altora, ci pe respectul de sine. Aceștia au încetat să își mai facă griji și nu mai acordă timp persoanelor care nu le fac bine. Peștii își vor descoperi noua versiune și nu se vor mai întoarce niciodată la vechea persoană.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Triunghiul de Apă - Rac, Scorpion, Pești - un fenomen rar. Cum sunt afectați acești nativi și ce efecte are și asupra celorlalte zodii</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/triunghiul-de-apa-rac-scorpion-pesti-un-fenomen-rar-cum-sunt-afectati-acesti-nativi-si-ce-efecte-are-si-asupra-celorlalte-zodii-359187.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/16/359187/profimedia0979632652.jpg" /><p>Trigonul de Apă are loc astăzi, 16 noiembrie 2025. Este considerat un fenomen rar, care scoate la suprafață emoțiile puternice. Triunghiul are loc între zodiile Rac, Scorpion și Pești.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Se spune că nativii care se nasc în semne de Apă sunt persoane emoționale. Trăirile puternice pot ieși la iveală și mai mult, căci astăzi are loc marele Trigon de Apă. Saturn și Neptun<a href="https://spynews.ro/horoscop/saturn-a-intrat-in-pesti-pentru-cat-timp-va-ramane-prin-ce-schimbari-vor-trece-zodiile-320316.html"> se află în Pești,</a> iar Soarele în <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpion</a>, în timp ce Luna este în conjuncție cu Jupiter în Rac. </p>

<h2>Ce impact are asupra zodiilor Trigonul de Apă</h2>
<p>Trigonul de Apă are loc atunci când cele trei semne de Apă ale zodiacului, Rac, Scorpion și Pești, se întâlnesc la un unghi de 120 de grade. Astfel se formează un triunghi echilateral. Un astfel de fenomen este rar și are încărcătură emoțională puternică. Vine cu emoții intense, intuiție greu de ignorat și vindecare. </p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Fiecare element din trigon are o însemnătate. Saturn se află în Pești și poate aduce lecții importante pentru nativi, dar și dorința de a avea stabilite, în timp ce Soarele se află în Scorpion și poate scoate la iveală și lucrurile mai puțin știute și neplăcute. </p>
<p>Soarele în Scorpion aduce și o dorință mai mare de profunzime, inclusiv în relații. Poate fi și o perioadă în care nativii să recunoască ce anume îi face vulnerabili. Luna, asociată cu emoțiile, este în conjuncție cu Jupiter în Rac.</p>
<p>Se poate ca nativii născuți în semne de Apă să fie mult mai emoționali în aceste zile, lucru valabil și pentru cei care au ascendent într-o zodie de Apă. Și cei care născuți în zodii de Aer, Pământ sau Foc pot experimenta trăiri puternice. </p>

<h2>Intuiția nu trebuie ignorată</h2>
<p>Este bine să ții cont de intuiție atunci când vrei să iei decizii, mai ales radicale. Unele probleme din trecut nerezolvate pot reveni în prezent și pot să scoată la suprafață răni nevindecate. Este bine, însă, să nu revii la obiceiuri sau persoane care te-au dezamăgit.</p>
<p>În această perioadă, atât în ziua Trigonului de Apă, cât și după, este bine să te concentrezi pe propria persoană și să faci lucruri pe care le-ai amânat, dar care îți aduc fericire. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Ultima revenire a lui Uranus în Taur! Cum vor fi afectate zodiile </title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/ultima-revenire-a-lui-uranus-in-taurcum-vor-fi-afectate-zodiile-358818.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/8/358818/profimedia0169273582.jpg" /><p>Uranus se întoarce pentru ultima dată în zodia Taur, marcând sfârșitul unui ciclu de transformare început în 2018. Această perioadă încheie șapte ani de schimbări profunde legate de stabilitate, siguranță și valori personale. Cum vor fi afectate zodiile. </p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe 7 noiembrie, Uranus s-a întors în Taur pentru ultimul capitol al tranzitului său prin acest semn. Uranus va rămâne în Taur până pe 25 aprilie 2026. După ce a fost în Gemeni din 7 iulie, acum avem ocazia să finalizăm o călătorie începută în 2018.</p>

<h2>Ultima revenire a lui Uranus în Taur! Cum vor fi afectate zodiile</h2>
<p>Pentru fiecare zodie, energia lui Uranus aduce o claritate nouă și oportunitatea de a integra lecțiile învățate. Taurii simt cel mai puternic efectele acestei tranziții, în timp ce Gemenii se pregătesc pentru un nou început odată cu intrarea planetei în semnul lor, în 2026. Este momentul ideal să ne eliberăm de vechile tipare și să ne deschidem către o etapă de creștere și inovație.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>În astrologie, funcția lui Uranus este de a ne inspira să ne eliberăm de trecut și de ceea ce este învechit. În timp ce Uranus este neconvențional și orientat spre viitor, Taurul este axat pe simplitate și pe momentul prezent, orientat spre asigurarea supraviețuirii și crearea unor fundații pe care viața să poată prospera și înflori. În timp ce Taurul este conectat la natură, simțuri și corpul fizic, Uranus este asociat cu tehnologia, știința și inovația.</p>
<p> În Taur, Uranus ne provoacă să reconstruim relația cu corpul nostru fizic și cu Pământul, să creăm noi fundații pentru viețile noastre. </p>
<p>Uranus intră în Gemeni pentru a doua oară pe 25 aprilie 2026 și rămâne în semnul Gemenilor până în 2032-2033. Până în aprilie, vom încheia această călătorie de șapte ani, iar ceea ce nu mai este aliniat sau durabil va fi dezvăluit, notează <a href="https://www.moonomens.com/uranus-returns-to-taurus/?fbclid=PAZXh0bgNhZW0CMTEAc3J0YwZhcHBfaWQMMjU2MjgxMDQwNTU4AAGnDy7MIgJUaJ8kyKrxWJrg93dZmJfC7VWv4Y9lfmLSFMuGaWwVm0GLm_kYQLY_aem_cHmCC8oDW33wKo-CbjbgjA" target="_blank">moonomens.com</a>.</p>

<h2>Din 9 noiembrie 2025 Mercur începe să fie retrograd </h2>
<p>În astrologie, Mercur retrograd este momentul în care Mercur pare să se miște înapoi pe cer (este o iluzie optică), iar astrologii cred că acesta influențează comunicarea, tehnologia, călătoriile și luarea deciziilor. </p>
<p>În 2025, există trei perioade principale de Mercur retrograd (plus perioadele „umbra” din jurul lor), inclusiv perioada finală a anului, între 9 și 29 noiembrie.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile cele mai afectate de Mercur retrograd. Ce efecte resimt din 9 noiembrie 2025</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-cele-mai-afectate-de-mercur-retrograd-ce-efecte-resimt-din-9-noiembrie-2025-358777.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/7/358777/profimedia0740258700.jpg" /><p>Mercur intră în retrograd începând din 9 noiembrie 2025. Pot să apară întârzieri, oameni din trecut, dar și situații neprevăzute care să strice planurile. Mercur va fi retrograd în Săgetător, iar mai apoi în Scorpion. Unii nativi vor resimți mai mult efectele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În luna noiembrie, va avea loc ultima retrogradare a lui Mercur din 2025, retrogradare în Săgetător și Scorpion. Pot să apară probleme de comunicare și pot ieși la iveală lucruri neștiute care se pot dovedi dureroase. Mercur retrograd poate aduce și întârzieri sau planuri date peste cap. Toate zodiile vor resimți efectele, dar asupra unor nativi s-ar putea să aibă un impac mai mare. </p>

<h2>Ce zodii vor resimți cel mai mult efectele lui Mercur retrograd începând din 9 noiembrie 2025 </h2>
<p><b>Taur </b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Din 9 noiembrie, Mercur va fi retrograd în Săgetător, iar mai apoi în Scorpion. Taurii se vor număra printre nativii care vor resimți mai mult efectele. Pot să apară probleme vechi nerezolvate, mai ales pe plan financiar.</p>
<p>Cei care au trecut printr-o perioadă delicată pe plan personal vor simți că lucrurile se înrăutățesc. Taurii sunt sfătuiți să fie atenți și la oamenii din jur, asta pentru că s-ar putea să nu fie ocoliți de oameni care să le trădeze încrederea. </p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Nici <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-gemeni-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-din-zodiac-331707.html">Gemenii</a> nu vor trece prin cea mai bună perioadă. Nativii sunt guvernați de Mercur și este bine ca în următoarele săptămâni să nu ia decizii radicale și nici să înceapă proiecte noi dacă le pot amâna momentan.</p>
<p>Gemenii trebuie să aibă grijă la felul în care vor comunica pentru că există riscul să fie înțeleși greșit.</p>

<p><b>Pești</b></p>
<p>În cazul <a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Peștilor</a>, s-ar putea să apară persoane din trecut, poate un fost partener care își dorește o a doua șansă. Nativii este bine să nu se grăbească în a lua decizie pentru că s-ar putea să fie dezamăgiți din nou.</p>
<p>Nici pe plan profesional nu se anunță tocmai situații plăcute, așa că este recomandat să fie mai atenți cu cine și cum vor comunica. Următoarele săptămâni s-ar putea să aducă o stare de confuzie în viețile lor. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cea mai norocoasă zi pentru fiecare zodie în săptămâna 10-16 noiembrie 2025. Află ce îți rezervă astrele</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cea-mai-norocoasa-zi-pentru-fiecare-zodie-in-saptamana-1016-noiembrie-2025-afla-ce-iti-rezerva-astrele-358733.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/6/358733/img-20251106t220845534.jpg" /><p>Săptămâna 10-16 noiembrie 2025 aduce oportunități și momente favorabile pentru fiecare zodie. Astrele sunt favorabile pentru anumite semne zodiacale în zile diferite, iar în această perioadă, ziua norocoasă poate face diferența în carieră, iubire sau viața personală. Află ce zi este perfectă pentru tine în această săptămână și cum să îți folosești energiile astrale pentru a atrage norocul!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Retrogradarea lui Mercur înseamnă revizuirea deciziilor și temelor din trecut, dar, deoarece se conjuga cu Marte, va contribui la aducerea unei magii divine în viața ta. Aceasta reprezintă o oportunitate de a reveni la un eveniment sau o ofertă care ți-e destinată, dar pentru care nu erai pregătit anterior. Nu te grăbi, dar permite-ți să mergi mai departe dacă asta este ceea ce ți se indică să faci. </p>

<h2>Cea mai norocoasă zi pentru fiecare zodie în săptămâna 10-16 noiembrie 2025</h2>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Berbec: miercuri, 12 noiembrie.<br>  Îmbrățișează-ți latura creativă. Poate că preferi acțiunile productive în detrimentul creativității, dar odată cu apariția Lunii în ultimul pătrar în Leu, miercuri, 12 noiembrie, acest lucru se va schimba. Energia Leului reprezintă latura ta creativă și veselă. </br></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Taur: joi, 13 noiembrie.<br/>  Fii atent la vocea interioară. Joi, 13 noiembrie, Mercur retrograd se va uni cu Marte în Săgetător. Energia Săgetătorului te inspiră să crești, să îmbrățișezi schimbarea și să explorezi tot ceea ce îți dictează inima. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Gemeni: duminică, 16 noiembrie.<br/>  Concentrează-te pe ceea ce este cel mai important pentru tine. Duminică, 16 noiembrie, Soarele în Scorpion va forma un trigon cu Jupiter retrograd în Rac, aducând o schimbare în prioritățile tale și în modul în care definești succesul. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Rac: marți, 11 noiembrie.<br/>  Ia-ți timp să te concentrezi asupra ta. Jupiter a intrat în semnul tău zodiacal la începutul acestui an și a dat startul unei perioade de schimbări majore în viața ta. Jupiter este planeta norocului și a abundenței. În Rac, ea reprezintă creșterea personală, expansiunea și concentrarea asupra sinelui tău autentic. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Leu: joi, 13 noiembrie.<br/>  Nu renunța la visurile tale. Trebuie să fii blând cu tine însuți, deoarece te afli în prezent între două lumi. Trecutul s-a terminat, dar viitorul este încă puțin neclar. Deși s-ar putea să te fi simțit frustrat recent din cauza acestui proces, ești îndrumat să îl accepți. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Fecioară: sâmbătă, 15 noiembrie.<br/>  Reconstruiește totul de la zero. Vei excela în energia actuală, fiind tu însăți un semn de pământ. Ești pricepută în a ști ce trebuie făcut și ești dispusă să depui efortul necesar pentru a obține succesul. Acest lucru va fi benefic, deoarece energia astrologică de sâmbătă îți oferă șansa de a te angaja și de a face progrese în ceea ce privește aspirațiile tale. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Balanță: marți, 11 noiembrie.<br/>  Ești pregătit divin pentru următorul pas. Marți, 11 noiembrie, Jupiter va intra în mișcare retrogradă în Rac. Acest tranzit reprezintă un an decisiv în viața ta profesională, atât prin realizări, cât și prin capacitatea ta de a acumula avere. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Scorpion: duminică, 16 noiembrie.<br/>  Universul nu renunță niciodată la tine, indiferent de alegerile pe care le faci. Soarta ta îți aparține și ți se va oferi în continuare până când vei fi în măsură să o alegi în cele din urmă. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Săgetător: marți, 11 noiembrie.<br/>  Ai încredere în tine. Ai trecut prin multe în ultimii ani. Realitatea ta s-a schimbat, dar la fel și interiorul tău. Pentru a profita de oportunitățile care te înconjoară, trebuie să ai încredere în tine. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Capricorn: sâmbătă, 15 noiembrie. Dăruiește-te cu totul scopului tău. Energia astrologică de sâmbătă va iniția un ciclu puternic de dezvoltare personală și manifestare în viața ta. Universul te încurajează să te dedici visurilor și convingerilor tale, ajutându-te în același timp să lucrezi cu puterea manifestării. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Vărsător: duminică, 16 noiembrie. Reevaluează modul în care lucrezi. Munca ta este importantă pentru tine, însă ai nevoie și să simți că faci o diferență sau că contribui la binele comun. Uneori, acest lucru poate fi confuz, deoarece te poți simți motivat să obții succesul, dar pierzi din vedere scopul muncii tale. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Pești: joi, 13 noiembrie.<br/>  Pregătește-te pentru o schimbare dramatică. Joi, 13 noiembrie, Mercur retrograd își va uni forțele cu Marte în Săgetător. Mercur a intrat în mișcare retrogradă în Săgetător pe 9 noiembrie și va rămâne în acest semn de foc până pe 18 noiembrie. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Când intră Mercur în retrograd în luna noiembrie 2025. Cum ne influențează</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cand-intramercur-in-retrograd-in-luna-noiembrie-2025-cum-ne-influenteaza-358652.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/5/358652/profimedia1010810006.jpg" /><p>În luna noiembrie 2025, Mercur intră în retrograd, iar această mișcare astrală este cunoscută pentru influențele sale asupra comunicării, tehnologiei și relațiilor. În timpul retrogradului, este posibil să întâmpinăm dificultăți în luarea deciziilor importante sau să experimentăm probleme de comunicare.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Totodată, intrarea lui Mercur în retrograd poate aduce înapoi situații nerezolvate din trecut, oferindu-ne oportunitatea de a le regăsi și de a le finaliza. </p>

<h2>Din 9 noiembrie 2025 Mercur începe să fie retrograd </h2>
<p>În astrologie, Mercur retrograd este momentul în care Mercur pare să se miște înapoi pe cer (este o iluzie optică), iar <a href="https://spynews.ro/monden/emisiuni-tv/horoscopul-lunii-noiembrie-2025-cu-astrologul-remus-ionescu-schimbari-majore-pentru-toate-zodiile-358492.html#google_vignette" target="_blank">astrologii</a> cred că acesta influențează comunicarea, tehnologia, călătoriile și luarea deciziilor. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>În 2025, există trei perioade principale de Mercur retrograd (plus perioadele „umbra” din jurul lor), inclusiv perioada finală a anului, între 9 și 29 noiembrie.</p>
<p>Când retrogradarea lui Mercur se încheie, unii astrologi cred că există o scurtă „perioadă de umbră” de ajustare de câteva săptămâni, pe măsură ce Mercur avansează din nou.</p>
<p>În această perioadă de ajustare nu ar trebui să te grăbești să iei decizii importante, ar trebui să lași să se rezolve orice neînțelegeri rămase. Pregătește-te să mergi mai departe cu intenții mai clare.<br>  Odată ce această umbră dispare, se consideră că este un moment mai potrivit pentru a merge mai departe cu decizii importante, contracte și proiecte noi.</br></p>
<h2>Efectele acestei tranziții asupra zodiilor</h2>

<p>Când Mercur intră în mișcare retrogradă în intervalul de date pentru un anumit semn astrologic, fii atent la efectele enumerate.</p>
<p>Reține că planeta Mercur guvernează <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-cu-noroc-la-bani-in-luna-noiembrie-nativii-care-vor-avea-succes-pe-plan-financiar-in-urmatoarea-perioada-358441.html" target="_blank">zodiile </a>atât Gemeni, cât și Fecioara, astfel încât aceste două semne sunt cele mai puternic afectate. </p>
<p>ÎN VARSATOR (20 ianuarie – 18 februarie): Cu Mercur retrograd în Vărsător, semnul care guvernează relațiile și prietenii este în pericol. Certurile mărunte, neînțelegerile și comunicarea defectuoasă abundă.</p>
<p>ÎN PEȘTI (19 februarie – 20 martie): Gândirea încețoșată, visarea cu ochii deschiși și evadarea din realitate sunt la ordinea zilei.</p>
<p>BERBEC (21 martie – 19 aprilie): Așteaptă-te să fii frustrat și epuizat. Berbecul asertiv și impulsiv vrea să meargă înainte, dar toată energia se îndreaptă înapoi. Ai grijă ce spui și cum o spui. Fii atent la ce spun oamenii; s-ar putea să ai o surpriză plăcută.</p>

<p>ÎN TAUR (20 aprilie – 20 mai): Formulează-ți gândurile. Taurul, un semn fără grabă, încetinește procesele mentale. El guvernează și sectorul bancar, așa că amână problemele legate de bani. </p>
<p>ÎN GEMENI (21 mai – 20 iunie): Deoarece Gemenii guvernează comunicarea, fii pregătit pentru neînțelegeri atunci când Mercur se află în acest semn. Așteaptă-te la multe apeluri telefonice sau la niciunul. S-ar putea să nu te exprimi clar, iar bârfele abundă. </p>
<p>ÎN RAC (21 iunie – 22 iulie): Așteaptă-te la neplăceri acasă cu gătitul, grădinăritul și treburile casnice sub semnul Racului domesticit.</p>
<p>LEU (23 iulie – 22 august): Evită investițiile speculative. Nu este un moment potrivit pentru a cumpăra, vinde sau tranzacționa.</p>

<p>ÎN FECIOARĂ (23 august – 22 septembrie): Apar situații dificile, în special la locul de muncă. Așteaptă-te la întârzieri în livrarea produselor, defecțiuni ale echipamentelor și iritabilitate în rândul colegilor de muncă sub influența Fecioarei, meticuloasă și atentă la detalii. </p>
<p>ÎN BALANȚĂ (23 septembrie – 22 octombrie): Acceptă-ți trăsăturile fizice; nu îți schimba înfățișarea. Indecizia domnește, așa că limitează achizițiile. Balanța, care reprezintă frumusețea, grația, farmecul și diplomația, este în dezechilibru. </p>
<p>ÎN SCORPION (23 octombrie – 21 noiembrie): Emoțiile domină, nu bunul simț, așa că fii atent. Evită aventurile amoroase. Scorpionul pasional este și secretos, iar secretele tale ar putea fi dezvăluite. </p>

<p>ÎN SĂGETĂTOR (22 noiembrie – 21 decembrie): Nu este momentul potrivit pentru călătorii, așa că reprogramează-le sau așteaptă-te la întârzieri și cozi. </p>
<p>ÎN CAPRICORN (22 decembrie – 19 ianuarie): Evită să cumperi, să vinzi sau să închiriezi proprietăți imobiliare sub semnul Capricornului, care guvernează chestiunile legate de proprietate. Așteaptă-te la probleme cu hârtiile, împachetarea și mutarea, scrie <a href="https://www.almanac.com/mercury-retrograde-and-zodiac-signs" target="_blank">almanac.com</a>.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor avea parte de surprize din trecut. O persoană importantă revine în viața lor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-parte-de-surprize-din-trecut-o-persoana-importanta-revine-in-viata-lor-358537.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/3/358537/img-20251103t200614386.jpg" /><p>Trei zodd se pot aștepta la întoarceri neașteptate în viața lor. O persoană importantă din trecut va reapărea. Fie că este vorba de o prietenie pierdută sau de o relație specială, aceste întâlniri vor schimba cursul zilelor lor.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Deși deseori lăsăm oamenii din trecut în urmă dintr-un anumit motiv, trei zodii vor avea parte de revenirea unei persoane în viața lor luna aceasta.</p>

<p>Fie că este vorba de un vechi prieten de care s-au îndepărtat, un fost partener, sau un fost coleg de muncă, nu toate persoanele din trecutul acestor zodii vor rămâne acolo în noiembrie 2025.</p>
<h2>Semnele zodiacale pentru care destinul pregătește o întâlnire din trecut</h2>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Gemenii sunt mai predispuși decât orice alt semn zodiacal ca cineva din trecutul lor care să revină în viața lor luna aceasta. Deși poate părea ciudat acum, s-ar putea chiar să întâlnească respectiva persoană cu cineva pe care îl vor cunoaște în următoarele câteva săptămâni.</p>
<p>Așadar, dacă ești Gemeni și ești în căutarea iubirii, ține-ți ușile și mesajele private deschise în noiembrie. Cine știe, s-ar putea să găsești exact ceea ce cauți, și chiar mai mult!</p>
<p>Taur, cineva din trecutul tău va reveni în noiembrie 2025. De obicei, se consideră că nu este bine să te implici într-o relație cu cineva din trecutul tău. Indiferent cât de minunați ar fi fost, majoritatea oamenilor lasă trecutul acolo unde îi este locul.</p>

<p>Această persoană îți poate deschide însă o ușă importantă către noi oportunități. Drept urmare, te poți aștepta să te simți mult mai fericit, deoarece te vei distra mai mult decât până acum în 2025. De la mersul la concerte la cinele plăcute împreună, vei ieși din zona ta de confort pe măsură ce vei redescoperi legătura dintre voi.</p>
<h2>Și nativii Pești vor întâlni o persoană din trecutul lor</h2>
<p>Pești, această lună te poate aduce cu gândul la trecut. Cineva din viața ta va reveni când te aștepți mai puțin.</p>
<p>Această reîntâlnire poate reaprinde o relație veche sau poate aduce oportunități neașteptate de reconectare. Fie că este vorba de un fost partener sau de o legătură care nu s-a concretizat niciodată, a fi deschis la redescoperirea acestei relații poate aduce bucuria și fericirea pe care o cauți.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mercur retrograd în Săgetător și în Scorpion. Cum sunt afectate zodiile până pe 29 noiembrie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/mercur-retrograd-in-sagetator-si-in-scorpion-cum-sunt-afectate-zodiile-pana-pe-29-noiembrie-358471.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/2/358471/profimedia0717459258.jpg" /><p>Mercur va fi retrograd în Săgetător de pe 9 noiembrie până pe 18 noiembrie, urmând ca mai apoi să revină în Scorpion până pe 29 noiembrie. Este o perioadă în care adevăruri ascunse pot ieși la iveală. Loialitatea inclusiv în cupluri poate fi pusă la încercare.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În luna noiembrie, Mercur va fi retrograd pentru ultima dată în 2025. Între 9 și 18 noiembrie, Mercur va fi retrograd în Săgetător, urmând ca mai apoi să revină în Scorpion până pe 29 noiembrie. Este o perioadă în care pot să apară neînțelegeri, dar pot ieși și adevăruri ascunse la iveală. Pot să apară probleme inclusiv în cuplu sau unele probleme nerezolvate să revină în prim plan. </p>

<h2>Mercur retrograd în Săgetător din 9 noiembrie </h2>
<p>Mercur a intrat în Săgetător pe 29 octombrie, dar pe 9 noiembrie până pe 18 noiembrie va fi retrograd. În următoarele săptămâni pot să fie redeschise conversații mai vechi sau oameni din trecut să apară din senin, indiferent că este vorba despre planul profesional sau o fostă relație de iubire. Pot să iasă și adevăruri mai puțin știute la iveală în perioada următoare, iar unii nativi s-ar putea să fie înțeleși greșit.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Toate zodiile sunt afectate direct de retrogradarea lui Mercur în Săgetător, însă<a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-gemeni-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-din-zodiac-331707.html"> Gemenii </a>și <a href="https://spynews.ro/horoscop/partile-intunecate-ale-zodiei-sagetator-acesti-nativi-sunt-foarte-aroganti-318860.html">Săgetătorii </a>vor resimți mai mult efectele. Primii dintre ei trebuie să aibă grijă să nu spună lucruri pe care mai apoi să le regrete, iar Săgetătorii trebuie să fie atenți căror oameni le mai acordă o a doua șansă. </p>
<h2>Mercur revine în Scorpion începând din 18 noiembrie</h2>
<p>Mercur revine în Scorpion în 18 noiembrie și va rămâne în acest semn până pe 29 noiembrie. S-ar putea să apară discuții tensionate. Unele dintre ele vor scoate la iveală probleme nerezolvate. Încrederea va fi unul subiectele principale în următoarea perioadă. Pot să iasă la iveală lucruri dureroase.</p>
<p>Cei care vor să încheie parteneriate cu oameni pe care nu îi cunosc foarte bine sau îi cunosc de puțin timp trebuie să fie atenți cu cine stau de vorbă de fapt, căci s-ar putea să aibă parte de surprize neplăcute. Retrogradarea lui Mercur în Scorpion va fi ultima retrogradare în 2025. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii cu noroc la bani în luna noiembrie. Nativii care vor avea succes pe plan financiar în următoarea perioadă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-cu-noroc-la-bani-in-luna-noiembrie-nativii-care-vor-avea-succes-pe-plan-financiar-in-urmatoarea-perioada-358441.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/1/358441/profimedia0739455300.jpg" /><p>Pentru acei nativi care și-au stabilit un scop, dar nu au făcut nimic pentru îndeplinirea lui, luna noiembrie vine cu energia unor noi începuturi, inclusiv pe plan financiar. Unii nativi vor avea noroc și datorită unor colaborări în care poate nu au crezut la început.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna noiembrie este considerată una dintre cele mai bune pentru acei nativi care vor să pună punct unei etape mai puțin fericite din viața lor. Sezonul Scorpionului va dura până pe 22 noiembrie, așa că unii nativi ar putea fi interesați mai mult decât de obicei despre planul financiar. </p>

<h2>Trei zodii cu noroc la bani în luna noiembrie </h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Berbecii s-ar putea să renunțe la anumiți oameni din viața lor sau la anumite proiecte, mai ales dacă ajung la concluzia că nu îi ajută cu nimic pentru a evolua. Nativii pot obține câștiguri financiare de pe urma unui parteneriat de lungă durată, în care poate nu au crezut la început. </p>
<p>S-ar putea să își facă planuri mari cu banii respectivi, însă este recomandat să nu investească în ceva în care nu cred cu adevărat. Trebuie să fie atenți și la a cheltui bani pe lucruri de care nu au neapărat nevoie. </p>
<p><b>Fecioară </b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html">Fecioarele</a> au și ele noroc la bani în următoarele săptămâni. Spre deosebire de Berbeci, în cazul acestor nativi câștigurile financiare vor veni după o lungă perioadă în care au făcut totul ca la carte într-un proiect în care s-au implicat trup și suflet. </p>

<p>Chiar dacă se anunță o perioadă de evoluție atât pe plan financiar, cât și profesional, este bine să nu îi neglijeze pe cei dragi. Membrii familiei s-ar putea să fie deranjați de faptul că Fecioarele petrec mai puțin timp cu ei. </p>
<p><b>Pești </b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Peștii, </a>în schimb, își doresc să se facă remarcați. Nu este neapărat unul dintre obiectivele lor, însă s-ar putea să își dea seama că au mai mult potențial decât au crezut.</p>
<p>Pot fi promovați sau obține o mărire de salariu. Și comunicarea cu oamenii cu care desfășoară proiecte este favorizată în următoarele săptămâni, căci pot stabili un alt nou proiect. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Super Lună Plină în Taur pe 5 noiembrie 2025. Ce impact are asupra zodiilor. Nativii care vor trece printr-o transformare profundă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/super-luna-plina-in-taur-pe-5-noiembrie-2025-ce-impact-are-asupra-zodiilor-nativii-care-vor-trece-printro-transformare-profunda-358380.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/31/358380/profimedia0732859896.jpg" /><p>Pe 5 noiembrie 2025, are loc Super Luna Plină în Taur. Este un fenomen care aduce emoții puternice, dar mai ales vindecare. Unele relații pot să ajungă la final, indiferent că este vorba despre relații de prietenie sau de cuplu. Fenomenul îi determină pe nativi să elimine lucrurile negative din viețile lor.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Super Luna Plină în Taur are loc în noaptea de 5 noiembrie 2025. Este un fenomen care aduce claritate în viețile nativilor. Este posibil ca unele relații să ajungă la final, iar unele legături karmice se pot rupe. Majoritatea nativilor vor fi în căutarea echilibrului după acest fenomen, mai ales dacă au trecut printr-o perioadă complicată.</p>

<h2>Super Lună Plină în Taur pe 5 noiembrie 2025</h2>
<p>Super Luna Plină în Taur îi îndeamnă pe nativi să își dea seama ce își doresc cu adevărat, să spună lucrurilor pe nume și să pună punct unor capitole mai puțin fericite din viața lor. Ies adevăruri la iveală, iar zodiile vor fi căutarea echilibrului. Taurul este asociat cu stabilitatea, așa că acest lucru își vor dori și nativii mai ales în viața de cuplu. Este o perioadă în care este recomandat ca oamenii să renunțe la obiceiurile care nu îi ajută să evolueze sau să facă alte schimbări care le aduc o stare de bine. </p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Super Luna Plină în Taur mai vine și cu o dorință de libertate, de eliberare dintr-un mediu în care nativii nu au putut să fie ei înșiși. Perioada următoare vine cu schimbări majore, așa că unele zodii s-ar putea să își găsească liniștea după săptămâni complicate. </p>
<h2>Ce zodii vor resimți mai mult efectele</h2>
<p>Super Luna Plină va aduce schimbări pentru toate zodiile, însă unii nativi vor resimți mai mult efectele, printre ei numărându-se <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-taur-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acest-nativ-329535.html">Taurii</a>. Nativii vor să își găsească liniștea. Pot fi în căutarea echilibrului între viața de familie și carieră. Taurii își descoperă și noi pasiuni sau le redescoperă pe cele uitate. </p>
<p>Pentru Raci, este o perioadă de evoluție în special în ceea ce privește dezvoltarea personală. Vor trece printr-un proces de vindecare și vor înțelege unele lucruri pe care poate nu le-au învățat din fostele relații. </p>

<p>Și <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-balanta-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-331053.html">Balanțele </a>vor trece printr-o perioadă în care vor își vor da seama ce vor cu adevărat. S-ar putea să aibă loc mai multe conversații sincere cu partenerul de viață despre așteptările în cuplu sau discuții legate de ce pot face pentru a contribui și mai mult la fericirea în relație. Este posibil ca nativii să renunțe la unele relații de prietenie și/sau colaborare. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor atrage succesul financiar în noiembrie 2025. Nativii sunt sfătuiți să se pregătească pentru un nou început</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-atrage-succesul-financiar-in-noiembrie-2025-nativii-sunt-sfatuiti-sa-se-pregateasca-pentru-un-nou-inceput-358276.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/29/358276/img-20251029t091325715.jpg" /><p>Zodiile care vor atrage succesul financiar în noiembrie 2025 vor avea parte de oportunități importante. Nativii acestor semne sunt sfătuiți să se pregătească pentru un nou început, care va prinde contur în a doua jumătate a lunii. Este momentul ideal pentru a face pași importanți în carieră sau afaceri, iar rezultatele financiare vor reflecta eforturile depuse.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Noiembrie 2025 este o lună puternică pentru trei semne zodiacale care atrag succesul financiar. La începutul acestei luni, <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-fi-rasfatate-de-astre-in-perioada-care-urmeaza-intre-22-octombrie-si-21-noiembrie-viata-lor-se-schimba-in-bine-357967.html" target="_blank">nativii</a> sunt sfătuiți să se concentreze pe punerea în ordine a vieții financiare, să facă bilanțul situației actuale și să se gândească la modalități de a spori averea sau de a reduce cheltuielile inutile. </p>

<h2>Succes financiar pentru 3 semne zodiacale în noiembrie 2025</h2>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/sezonul-scorpionului-a-inceput-zodiile-care-vor-trece-prin-transformari-majore-pana-pe-22-noiembrie-358089.html#google_vignette" target="_blank">Scorpion</a>, în noiembrie vei avea succes financiar. Nu-ți fie teamă să urmărești ceea ce îți dorești. Finanțele vor fi prioritatea ta în noiembrie 2025, dar vei face și pași mari în direcția creșterii averii tale. Marte va fi primul care va intra în Săgetător marți, 4 noiembrie, concentrându-ți atenția asupra acțiunilor pe care le poți întreprinde pentru a genera venituri mai mari. Marte în Săgetător se referă la acțiunile și alegerile care te vor avantaja financiar și pot include investiții, proprietăți sau aspecte ale carierei tale.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Balanță, zodia ta atrage succesul financiar în noiembrie, așa că ai grijă să investești în interesul tău. Ești o zodie iubitoare și generoasă, ceea ce înseamnă că adesea te trezești că ai grijă de ceilalți, chiar dacă nu asta era intenția ta. A fi generos este o modalitate excelentă de a atrage mai multă abundență în viața ta, dar trebuie să te asiguri că nimeni nu profită de bunătatea ta. Venus va intra în Scorpion joi, 6 noiembrie, aducând un plus de abundență în viața ta financiară. Aceasta poate fi o perioadă de cadouri financiare sau bonusuri neașteptate, deoarece ceea ce ai dat universului ți se va întoarce. </p>
<h2>Vești bune și pentru nativii Vărsător</h2>
<p>Este sfârșitul unei ere, Vărsător, iar acum atragi succesul financiar. Sfârșitul unei ere este adesea văzut ca un eveniment nefavorabil; cu toate acestea, pentru tine, acesta reprezintă o schimbare pozitivă și durabilă în situația ta financiară. Din 2023, Saturn se mișcă încet prin Pești, stăpânul finanțelor și al sentimentului de autoapreciere.</p>

<p>Deși Saturn a trecut în Berbec la începutul acestui an, ca parte a mișcării sale retrograde, el s-a întors în Pești în septembrie. Acum, pe măsură ce Saturn staționează direct în Pești joi, 27 noiembrie, până pe 13 februarie 2026, intri în ultima eră a lui Saturn în Pești, care te va ajuta să ajungi la stabilitatea financiară și independența pentru care ai muncit.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Sezonul Scorpionului a început. Zodiile care vor trece prin transformări majore până pe 22 noiembrie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/sezonul-scorpionului-a-inceput-zodiile-care-vor-trece-prin-transformari-majore-pana-pe-22-noiembrie-358089.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/24/358089/profimedia0872129371.jpg" /><p>Sezonul Scorpionului a început pe 23 octombrie și se termină pe 22 noiembrie. În următoarele săptămâni, pot să iasă la iveală adevăruri ascunse. Este o perioadă plină de transformări, unele dintre ele radicale.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Sezonul Scorpionului a început pe 23 octombrie și aduce o perioadă cu multe schimbări și adevăruri care ies la iveală. Soarele se află în semnul Scorpionului până pe 22 noiembrie și se anunță săptămâni în care nativii pot experimenta emoții puternice.</p>

<p>Mercur urmează să intre în Săgetător pe 29 octombrie, unde va rămâne până pe 18 noiembrie. Pe 5 noiembrie, va avea loc Luna Plină în Taur, ceea ce înseamnă un moment de eliberare. Chiar și acei nativi care adoră stabilitatea vor căuta ceva nou. </p>
<h2>Sezonul Scorpionului se va termina pe 22 noiembrie</h2>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Sezonul Scorpionului poate scoate la iveală adevăruri ascunse. Următoarele săptămâni se pot dovedi complicate pentru nativi, în special pe plan emoțional. Sentimentele puternice ies la iveală, atât cele pozitive, cât și cele native. Sezonul Scorpionului îi îndeamnă pe nativi să își descopere fricile și să le învingă.</p>
<p>Scorpionul este guvernat atât de Marte, care este planeta războiului, cât și de Pluto, considerată planeta morții și a renașterii, așadar chiar și cei mai calmi s-ar putea să devină impulsivi în următoarele săptămâni. Cei care s-au simțit nedreptăți s-ar putea să aibă o reacție neașteptată. Este posibil să apară noi conflicte, dar și să apară altele mai vechi, nerezolvate. </p>
<h2>Ce zodii vor trece prin transformări majore </h2>

<p><b>Berbec</b></p>
<p>Berbecii s-ar putea să treacă printr-o perioadă în care se vor simți furioși. S-ar putea să nu fie mulțumiți cu felul în care evoluează lucrurile pe plan profesional. Nativii sunt sfătuiți să se concentreze pe propria persoană și să nu aibă o reacție impulsivă.</p>
<p>Sezonul Scorpionului aduce și mai multă onestitate în viața de cuplu a Berbecilor. După Luna Nouă în Scorpion din 20 noiembrie lucrurile încep să revină pe făgașul normal. </p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpionii</a> s-ar putea să aibă planuri mari pe care nu le-au pus în aplicare. Dacă își doresc ceva cu adevărat, este bine ca în perioada următoare să facă ceva în acest sens, pentru că ai mari șanse de reușită.</p>
<p>Pot să apară ceva probleme în viața de familie, așa că este bine să își asculte oamenii apropiați. Ar fi bine să îi asculte pe cei dragi și la capitolul sfaturi despre carieră. </p>

<p><b>Pești </b></p>
<p>Pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Pești</a>, dezvoltarea personală va fi prioritară în următoarele săptămâni. Sezonul Scorpionului îi determină să aibă mai multă ambiție decât de obicei și să își dorească să iasă în evidență, un lucru cel puțin inconfortabil pentru ei. </p>
<p>Dacă vor să ia decizii importante, care ar putea să aibă un impact semnificativ asupra vieții lor, este bine să o facă după Luna Plină din Taur de pe 5 noiembrie. </p>

</div>]]></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
