<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Horoscop Zilnic - Horoscopul zilei de azi &amp; Informatii Zodii</title>
    <link>https://spynews.ro/horoscop/</link>
    <description>Urmărește zilnic horoscopul!</description>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Jul 2024 10:22:09 +0000</lastBuildDate>
    <language>ro-RO</language>
    <sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
    <sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 22 iulie 2024: Se anunță o zi destul de aglomerată pentru nativii Vărsător</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-22-iulie-2024-se-anunta-o-zi-destul-de-aglomerata-pentru-nativii-varsator-338396.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/21/338396/img-10.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 22 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>O prima parte a zilei destul de linistita si gasiti timp sa povestiti, sa rememorati intamplari din concediu sau excursii, sa aratati ori sa priviti poze. Multa agitatie dupa orele pranzului: telefoane, urgente, este nevoie de voi sau de un sfat, de o solutie sau idee.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Rezolvari si randament maxim la orele diminetii, o semnatura sau un acord obtinute fara asteptare sau consum nervos. Posibil sa primiti un telefon din partea cuiva destul de interesat sa finalizati o tranzactie imobiliara; va intelegeti in mare asupra impartirii unei mosteniri.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Poate v-au venit zilele trecute niste idei mai deosebite si incercati acum sa le rafinati, va pregatiti sa le puneti in aplicare. Nu este exclusa o invitatie sa ajungeti intr-o alta localitate in zilele urmatoare; ar putea fi vorba si despre o delegatie, deplasare in interes de serviciu.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Este posibil sa va intre in cont niste bani astazi sau in zilele urmatoare si veti acoperi astfel cheltuieli pe care le-ati facut recent. Ar fi un moment de inspiratie legata de un cadou pe care sa il faceti fiintei iubite sau aceleia pe care vreti sa o cuceriti.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Va fi poate nevoie sa va prezentati in fata sefului cu o situatie si chiar cu o analiza, idei, propuneri. Intrebare din partea reprezentantului unui angajator caruia i-ati trimis CV-ul, scrisoarea de intentie: ar vrea sa stie daca mai sunteti interesati de post, de un interviu.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Va trebui sa fiti pe faza: posibil sa apara o oportunitate pentru voi, o sansa sau o propunere care nu asteapta prea mult un raspuns din partea voastra. Dupa lamurirea unei situatii, este posibil sa aflati ca aveti de plata o suma mai mica sau poate chiar ar fi de recuperat niste bani.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Zile bune pentru voi in plan financiar: posibil sa obtineti niste fonduri, o sponsorizare, sa vi se acorde o reducere consistenta, un credit daca l-ati solicitat. Veti avea parte de mai multa activitate in aer liber sau poate undeva la drum, in alta localitate, in alta tara (pentru o perioada).</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Ar putea reveni la normal o relatie profesionala sau chiar cea sentimentala dupa divergente de mai zilele trecute. Posibil chiar sa vi se dea dreptate, sa vi se ceara sfatul, niste lamuriri. Sau poate ca sunteti anuntati ca este cineva interesat de reluarea unei colaborari cu voi.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Dorinte si nevoi crescute, la fel ca si ambitiile voastre: interes pentru un spor al veniturilor in perioada urmatoare, pentru un job care sa va puna mai bine in valoare experienta si cunostintele. Iar acestea sunt posibile in zilele si saptamanile urmatoare.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Farmec, energie, buna dispozitie, inspiratie: va este la indemana sa reparati o relatie (daca este cazul), sa convingeti pe cineva ca meritati sa va acordati o sansa si sa va cunoasteti mai bine (daca sunteti liberi actualmente). Motive de satisfactie: a dat roade o dieta, un regim.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>O zi destul de aglomerata pentru voi, prea putin timp pentru socializare, discutii tihnite. Ati putea fi pusi in garda asupra demararii unui proiect ce a suferit amanari pana acum sau a extinderii serioase a unuia in desfasurare: vesti pe masura dorintelor si ambitiilor voastre.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Inima buna, sperante si poate ca una dintre dorintele voastre arzatoare este legata de intemeierea unei familii ori sa va mutati impreuna cu omul iubit, sa deveniti parinti. Sunteti cel mai bun ambasdor al vostru si ati putea aborda direct o chestiune de interes pentru voi.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Plină din 21 iulie 2024 este Luna Cerbului. Ce semnificație are</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-din-21-iulie-2024-este-luna-cerbului-ce-semnificatie-are-338383.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/21/338383/cublunaplina.jpg" /><p>Începe o nouă Lună Plină în data de 21 iulie 2024. Este Luna Cerbului, iar acest lucru vine cu mai multe influențe în viața zodiilor. Nativii vor fi afectați de acest lucru în perioada următoare. Iată ce semnificație are!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Urmează <a href="https://spynews.ro/horoscop/3-zodii-pentru-care-fericirea-bate-la-usa-mai-tarziu-o-sa-ajunga-cu-persoana-iubita-la-altar-dupa-35-de-ani-338297.html" target="_blank">un nou fenomen</a> așteptat de astrologi. Luna Plină din data de 21 iulie poate influența pozitiv, dar și negativ viața zodiilor. Totul depinde de ele și de modul în care vor lua deciziile, la momentul potrivit. Urmează o mulțime de scnimbări, iar lucrurile pot funcționa doar în favoarea lor. </p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Luna Plină în 21 iulie 2024 în zodia Capricorn</h2>
<p>Astăzi, 21 iulie 2024, are loc a doua Lună Plină în Capricorn din acest an. Ultima s-a produs cu o lună în urmă, respectiv în data de 21 iunie 2024. Fenomenul vine diferit de această dată, căci acum se află la gradul anaretic, cunpscut ca fiind ultimul grad și cel mai puternic dintre toate. Așadar, și influența pe care o avea va fi pe măsură.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Spre surprinderea tuturor, această Lună Plină este asociată cu noi începuturi. Nu se întâmplă des. căci în general doar Lune Noi au astfel de puteri.</p>
<p>Așadar, zodiile vor fi obligate să ia decizii radicale, care le vor schimba viața. Indiferent de ce hotărâri vor lua, viața lor se schimbă. </p>
<h2>De ce se numește Luna Cerbului. Semnificații</h2>
<p>Denumirea Lunii Cerbului are o semnificație inedită. Mai exact, acest fenomen poartă numele în Europa de ”Hay Moon”, în timp ce în Statele Unite ale Americii, această se numește ”Buck Moon”.</p>
<p>Perioada în care are loc este cea a sezonului de fînat și în care cerbilor le cresc coarnele. De asemenea, este important de precizat că această Lună Plină este ultima obișnuită înainte de cele patru superluni care urmează.</p>

<h2>Cum sunt afectate zodiile de Luna Plină din iulie</h2>
<p>Viața zodiilor trece prin schimbări uriașe în ziua de 21 iulie 2024. Luna Plină în Capricorn vine cu un moment de tranziție și multe clipe decisive pentru zodii. Vor fi nevoite sî ia decizii în ultimul moment, asupra cărora au reflectat mult timp înainte.</p>
<p>Dacă au amânat luarea unor hotărâri, acum va fi momentul în care vor fi forțate de situație. Totul va prinde un alt contur în viața lor. Printre <a href="https://spynews.ro/horoscop/cele-12-zodii-din-horoscop-sunt-afectate-de-caldura-in-mod-diferit-cine-sta-pe-facebook-instagram-si-tiktok-ca-sa-vada-ce-fac-altii-338124.html" target="_blank">cele mai afectate zodii </a>vor fi Berbec, Gemeni și Leu. Apar schimbări în cariera lor și pe plan amoros.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 21 iulie 2024: Leii pot să își rezolve problemele de natură financiară</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-21-iulie-2024-leii-pot-sa-isi-rezolve-problemele-de-natura-financiara-338372.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/20/338372/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 21 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Realism si ambitie constructiva: intuiti acum cat de departe ati putea ajunge concentrandu-va asupra proiectului sau pasiunii care v-au acaparat recent. Si poate faceti un pariu cu voi insiva, va acordati un termen de realizare, va stabiliti niste tinte.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Pofta de actiune, dorinta de realizari si progrese: va pregatiti sa treceti de la vorbele si planurile de ieri la fapte. Par sa fi contat pentru voi sfaturile si incurajarile parintilor sau o personalitate a carei realizari si evolutie le-ati urmarit de ceva vreme.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Poate ca se clarifica o situatie, va vine o idee sau apare o veste si va permiteti, in sfarsit, sa radeti, sa rasuflati usurati. Va pun la treaba cei mici si va scot pe un teren de sport, pe aleile unui parc ca sa pedalati impreuna sau poate ca veti inota cot la cot.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Gand la gand cu bucurie cu omul iubit sau cu cineva apropiat; ar fi un moment potrivit sa lamuriti o neintelegere, sa depasiti un moment delicat. Posibil sa dati peste o oferta greu de refuzat pentru un produs de calitate, de firma, ceva pe sufletul vostru.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Noutati de bun augur: o oferta, o invitatie, eventual o veste care s-a lasat cam mult asteptata. Posibil sa rezolvati o problema de natura financiara, sa incheiati o tranzactie ori sa va asigurati fondurile de care ati avea nevoie pentru un proiect, pentru o dorinta.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Inima buna: savurati poate un succes recent sau o veste, pregatiti o intalnire, o revedere, o negociere. Sanatatii ar trebui sa ii acordati atentie in aceasta perioada si conditiei vremii: schimbari de temperatura, umezeala etc.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>O zi ce se anunta norocoasa: posibil sa obtineti un acord verbal ce se va concretiza fara probleme intr-un contract in zilele urmatoare. Faceti o excelenta impresie intr-o adunare, in fata unui public, a unui juriu si va sunt urmarite cu atentie declaratiile, opiniile.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Este nevoie de voi, vi se cere ajutorul si nu sunteti deloc genul neimpresionabil. Pe de alta parte, v-ati putea bucura de un castig financiar aparut pe neasteptate, va mirati de o favoare care vi se face, de o reducere care vi se acorda acum.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Aspecte bune in plan financiar: vi se face o plata (online eventual), vi se restituie un imprumut, obtineti o reducere multumitoare in urma unei negocieri. Se poate sa faceti acum cu fiinta iubita programul pentru minivacanta care se apropie si rezervari, planuri, pregatiri de drum.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Se dezleaga limbile si se apropie sufletele: aflati niste secrete, faceti niste destainuiri la randul vostru. Socoteala de acasa se poate dovedi destul de diferita de cea de la targ si ar fi bine sa o verificati pe aceasta din urma ca sa evitati o paguba.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Sunteti in elementul vostru: traversati o perioada excelenta pentru socializare, vi se apreciaza calitati, primiti complimente. Poate ca sunteti gazde pentru oameni de care va simtiti apropiati sufleteste si alaturi de care va vedeti legati si prin interese profesionale pentru o perioada.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Va mirati poate de o propunere sau de o declaratie care vi se face si veti astepta curiosi desfasurarea evenimentelor. Se pare ca nu aveti parte de odihna dupa care tanjiti: veti pune inainte obligatiile sociale sau poate ca va face placere compania celorlati si uitati de voi.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 20 iulie 2024: Berbecii petrec zile cu familia</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-20-iulie-2024-berbecii-petrec-zile-cu-familia-338344.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/20/338344/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 20 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Zile frumoase petrecute alaturi de cei dragi, rude sau prieteni. Deschideti poate subiectul unei afaceri de familie sau ar putea fi vorba despre impartirea sau valorificarea unei mosteniri. Simtiti ca prindeti radacini in localitatea in care v-ati mutat recent sau intr-o noua casa.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Veti incerca poate sa mergeti pe calea unei idei sau sugestii care vi s-a oferit recent; este important pentru voi sa gasiti un raspuns, sa aveti o confirmare. Posibil sa va treziti invitati sa ajungeti la un restaurant din partea cuiva care ar vrea sa se achite de o obligatie fata de voi.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>O cheltuiala mai consistenta: ceva pentru tinuta sau pentru imaginea voastra profesionala. Este o perioada destul de incarcata in evenimente si intalniri sau poate ca aveti parte de momente de glorie, rezultate ale unor indelungate eforturi ale voastre anterioare.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Achizitii de efect: imbracaminte, accesorii, lucruri pentru casa si, bineinteles, nu ii neglijati nici pe ai vostri. Realizari practice sau lucruri care ies din mainile voastre va dau o stare de bine, de incredere in voi insiva si sunt poate motive de mandrie.</p>

<p>Leu</p>
<p>Ati putea avea parte de o intalnire tonica si de discutii incitante la sfarsitul carora sa va revina entuziasmul si increderea intr-un proiect. Va bucura declaratiile si dovezile de dragoste din partea fiintei iubite sau a celui care ar vrea sa va cucereasca.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Par sa va urmareasca amintiri, citate, refrene, imagini; toate acestea au un efect asupra starii voastre de spirit, cautati poate niste explicatii. Ar fi binevenita miscarea sau o iesire in natura pentru linistea voastra sufleteasca, pentru sanatate, pentru calitatea somnului.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Bune sanse pentru cei mai mici sau mai tineri sa invete din greseli si din exemple ale altora: observa tot felul de situatii care le vor ramane in suflet pentru mult timp. Radeti din toata inima impreuna cu fiinta iubita, lasati pe alta data subiecte asupra carora aveti vederi diferite.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Se vorbeste despre voi in aceste zile sau poate ca cea mai buna carte de vizita sunt chiar realizarile voastre recente. Ar fi timpul sa va ingrijiti si de voi si sa reduceti turatia motoarelor chiar daca vi se pare ca mai aveti o multime de lucruri de terminat.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Va prinde bine linistea relativa a acestor zile: va vin idei, pregatiti niste miscari pe care sa le faceti in sfera profesionala sau afaceri la intoarcerea din excursie sau din concediu. Ii lasati masca pe cei din anturaj cu lucrurile pe care le povestiti, momente de glorie ale voastre poate.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Se poate sa depasiti orice urma de indoiala in ceea ce priveste relatia cu fiinta iubita si sa vorbiti despre casatorie, trai in comun, copii (dupa cum este situatia concreta). Inima buna si chef de petrecere: poate chiar aveti de sarbatorit o promovare, o angajare, un succes personal.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Este dorita si asteptata compania voastra: primiti invitatii sa iesiti la o cafea sau la unpranz, sa ajungeti la un spectacol. Faceti o surpriza celor mici, dar poate ca timpul pe care li-l acordati cu generozitate reprezinta cea mai mare bucurie pentru ei acum.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Inima plina, sperante, visuri, o stare de bine. Posibil sa primiti un cadou, sa vi se vireze niste bani in cont, sa se puna capat unor neintelegeri. Ar putea fi ziua in care sa ajungeti sa va vedeti fata in fata cu cineva cu care pana acum ati tinut legatura doar pe telefon sau pe net.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>3 zodii pentru care fericirea bate la ușă mai târziu. O să ajungă cu persoana iubită la altar după 35 de ani</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/3-zodii-pentru-care-fericirea-bate-la-usa-mai-tarziu-o-sa-ajunga-cu-persoana-iubita-la-altar-dupa-35-de-ani-338297.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/19/338297/zo.jpg" /><p>Chiar dacă se îndrăgostesc foarte repede și ajung ușor să iubească, 3 zodii nu se grăbesc să se căsătorească. Fericirea va bate mai târziu la ușă pentru acești nativi, asta pentru că o să ajungă cu persoana iubită la altar după 35 de ani.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>3 zodii se află la răscruce de drumuri. Iar faptul că nu vor să-și ia un angajament în relațiile pe care le au, o să îi facă să fie duși cu greutate la altar de „jumătatea” lor. Care sunt cele 3 zodii care preferă libertatea?</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Zodiile care vor ajunge la altar după 35 de ani</h2>
<p>Gemenii sunt cei mai sociabili din zodiac și știu cum să pună problema în orice situație. Nu este de mirat, mai ales pentru că ei sunt conduși de planeta Mercur, care este cunoscută pentru comunicare. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Persoanele născute sub semnul acestei <a href="https://spynews.ro/horoscop/trasaturi-puternice-ale-zodiei-gemeni-ei-se-fac-imediat-remarcati-279386.html">zodii </a>sunt foarte atractive și reușesc cu ușurință să fie plăcuți de partener/parteneră, însă nu sunt potrivite dacă își doresc o relație serioasă. Pentru că le place să descopere lucruri noi, să aibă aventuri și să cunoască oameni cât mai mulți oameni, „gemenii” nu se grăbesc să se căsătorească.</p>
<p>Acești nativi preferă poveștile de dragoste unde nu există prea multă presiune și promisiuni. Nu prea se gândesc la viitor și de obicei iau lucrurile ușor, pas cu pas.</p>
<h2>Capricornii pun mult preț pe carieră</h2>
<p>Nimeni nu trebuie să fie surprins atunci când spunem că nativii zodiei Capricorn sunt reci. Aceasta este firea lor și le place să fie cât mai detașați. Nici ei nu se grăbesc să ajungă la altar, asta pentru că persoana de lângă ei trebuie să treacă multe teste pentru a demonstra că merită să rămână lângă ei o viață întreagă.</p>

<p>Capricornii pot fi destul de nesiguri. Ei nu își pun prea ușor încrederea în oameni și nici nu își arată sentimentele. Acești nativi sunt mai degrabă independenți, iar de cele mai multe ori pun mai mult preț pe carieră decât pe viața de familie.</p>
<p>Persoanele născute sub semnul <a href="https://spynews.ro/horoscop/zece-secrete-despre-zodia-taur-ce-nu-iti-vor-spune-niciodata-acesti-nativi-306080.html">zodiei Taur </a>iubesc munca și tradițiile. Acestor nativi nu le este deloc ușor să găsească un partener potrivit. Ei sunt geloși, motiv pentru care pot ajunge să îi îndepărteze pe cei din jurul lor.</p>
<p>Nativii Taur trăiesc pentru libertate, așa că vor alege să plece în cazul în care partenerul le va impune anumite limite. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 19 iulie 2024: Berbecii primesc provocări</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-19-iulie-2024-berbecii-primesc-provocari-338281.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/18/338281/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 19 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Provocari pentru voi chiar si daca sunteti in vacanta, in concediu. Alergatura, descoperiti ceva care va solicita din plin fizic sau cunostintele, inventivitatea si nu vreti sa va lasati batuti ori sa apara reprosuri din partea unui sef, a unui client.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Energici, generosi, alura de cuceritori: gasiti un mic cadou, o surpriza cu care sa o lasati fara cuvinte pe fiinta iubita. Zile frumoase in familie sau in cuplu: sunt destule amintiri care va incanta, dar poate si o dorinta mai veche careia ii dati viata acum.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Zile animate: parca tot felul de lucruri si situatii se inghesuie acum si devin urgente. Schimbari aparute dintr-o data in perioada urmatoare: un nou loc de munca, o promovare, veniti in contact cu oameni de la esalonul superior sau care va pot influenta viitorul profesional.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Energie, ambitie, hotarare: incepeti chiar de astazi sa puneti in aplicare o hotarare pe care ati luat-o ieri, sa aratati celor interesati ca anuntul pe care l-ati facut nu a fost doar vorbe. Si se pare ca ati pastrat si un as in maneca pe care il veti scoate la momentul oportun.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Cochetarie, dorinta de schimbare: poate ajungeti la un salon de cosmetica sau de coafura, gasiti niste accesorii de imbracaminte de efect. Pregatiri pentru o petrecere, un eveniment de familie la sfarsit de saptamana sau poate ca asteptati o vizita de la drum.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Faceti poate demersurile oficiale pentru prelungirea unei autorizatii, pentru obtinerea unei licente, a unui act. Chiar si daca sunteti in concediu, sfera profesionala sau afaceri este incarcata: un bilant personal, planuri pentru viitor, tineti calde niste relatii profesionale</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Rezolvarea unor chestiuni financiare (recuperarea unor sume care vi se cuvin, lamurirea unor incurcaturi, obtinerea unui credit etc.) v-ar putea indrepta atentia asupra unei destinatii (de calatorie sau de studii) la care nu indrazneati sa visati acum cateva zile sau saptamani.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p> Nu sunt excluse tensiuni intr-o relatie chiar daca ambele parti au un interes comun. Bune sanse sa apara cineva in viata celor care sunt singuri actualmente; lucrurile s-ar putea petrece ca in filme: o mica ciocnire, poate o intamplare jenanta de care veti ajunge sa radeti amandoi.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Zi oarecum norocoasa: mici progrese sau rezolvari care va iau o piatra de pe inima, va dau sperante ca veti reusi sa terminati la timp si in bune conditii un proiect important pentru voi. Bucurie pentru un semn de viata si salutari din partea unui prieten bun, unui coleg.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Telefon primit dupa o asteptare, vi se anunta poate data la care urmeaza sa vi se faca o plata. Poate cumparati acele lucruri pentru care nu erati hotarati ieri sau atunci cand le-ati vazut pentru prima oara intr-o vitrina sau pe vreun site.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p> Continua zile frumoase in sfera sentimentala; un ajutor astral pentru relatii pe cale de a se inchega. Ar putea aprea o oferta de colaborare pentru voi daca nu chiar una de munca pe durata nedeterminata; va cauta un client pentru care ati mai lucrat candva.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Nevoie de odihna si de relaxare, dor de locuri frumoase. Si, in timp ce va recapatati fortele, faceti si niste planuri cat se poate de concrete legate de un proiect la care va inhamati. Iar daca este cazul, faceti mici reparatii sau imbunatatiri la casa pe care o veti scoate la vanzare.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 18 iulie 2024: Capricornii fac o mică investiție</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-18-iulie-2024-capricornii-fac-o-mica-investitie-338211.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/18/338211/img-5.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 18 iulie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Un cadou pentru cei mici: ar putea fi vorba despre jucarii sau despre ceva ce le face camera mai frumoasa, mai plina de viata. Se poate sa se schimbe intrucatva gusturile voastre in materie culinara si veti vedea daca reusiti sa ii convingeti si pe ai vostri sa le incerce.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Program casnic, gospodaresc sau, daca sunteti in concediu, preferati parca sa stati tolaniti, pretuiti timpul petrecut impreuna cu partenerul de viata si sa puneti tara la cale. V-ar putea lua prin surprindere un telefon din partea unui fost daca stie ca actualmente nu aveti pe nimeni.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Veti fi mirati poate de dorinte ale fiintei iubite, de o cerinta la care nu vrea sa renunte in ruptul capului. Si, inainte de un raspuns, poate ca veti face legatura cu un eveniment din trecut sau cu idei pe care le-ati mai auzit la cineva din anturajul sau.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Aparent din nimic ar putea aparea o propunere interesanta pentur voi; veti realiza, insa, ca au fost remarcate eforturile voastre, s-a aflat de un succes. Fiinta iubita isi doreste sa schimbati aerul, sa ajungeti la malul marii, poate, in acest sfarsit de saptamana.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Zile placute: va incarcati cu energie sufleteasca pentru proiectele importante care urmeaza, tineti calde niste relatii cu persoane aflate departe de voi. Posibil sa primiti un cadou simbolic din partea fiintei iubite sau aprecieri care vin de la prieteni, de la un public ad-hoc.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Nu v-ar strica sa lasati motoarele la turatie coborata pentru o perioada si sa va ingrijit mai mult de voi, de sanatate. De asemenea, sa nu vi se para inutil timpul petrecut alaturi de prieteni sau colegi bucurandu-va de trecut si de prezent, zambind in marginea unor planuri de viitor.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Moment favorabil in cariera, atmosfera placuta in plan social. Un schimb de amabilitati si de idei acum ar putea fi urmat curand de o oferta concreta pentru voi. In zilele urmatoare ar fi bine sa nu amanati lansarea unui produs, demararea unei afaceri, sa nu ratati vreun eveniment.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Animatie in sfera profesionala sau in cea sociala: evenimentele va forteaza sa va asumati o pozitie, declaratie sau poate sunteti din ce in ce mai convinsi ca a sosit momentul sa va lansati in afaceri, sa treceti de la nivel de amatori sau pasionati la intreprinzator, profesionist.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Dor de aventura, gust de calatorie: daca timpul va permite, veti profita de o oferta de gen last-minute sau city-break a unei agentii de turism. Iar acolo cu siguranta veti gasi destule locuri de vizitat, atractii ale locului pe care sa le vizitati, sa le gustati, locuri istorice pe care sa pasiti.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Experienta sau talente ale voastre sunt apreciate: vi se cere ajutorul, un sfat sau o parere. Faceti o mica investitie: unelte, instrumente de masurat sau poate ca este vorba despre un manual sau un ghid, niste carti, iar acestea va vor fi de folos pentru viitoare proiecte, activitati.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Inima buna si sperante: se anunta o seara relaxanta petrecuta in compania unui anturaj placut cu care gasiti destule subiecte pe gustul vostru sau poate fi o cina romantica, ceva memorabil drept inceput al unei relatii sau pentru o impacare, daca este cazul.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Munca si distractie: veti sti sa le impacati, mai ales ca se intrezareste un castig in planul abilitatilor personale, al increderii in voi insiva. Ar putea iesi in evidenta o rezolvare a voastra; depasiti asteptarile sefului sau ale unui client si va castigati un loc stabil.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 17 iulie 2024: Apar noi oportunități pentru Lei</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-17-iulie-2024-apar-noi-oportunitati-pentru-lei-338155.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/17/338155/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 17 iulie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Par sa fie de domeniul trecutului neintelegerile pornite de la chestiuni financiare: obtineti ceea ce vi se cuvine, vi se aproba un buget, creditul pentru care ati aplicat. S-ar putea anunta pe neasteptate o deplasare intr-o delegatie, un curs la care sa luati parte.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Aspecte financiare merita toata atentia acum: o oferta irezistibila la prima vedere s-ar putea dovedi nepotrivita sau nefavorabila voua daca cititi toate randurile din prospect sau din contract. Atmosfera placuta in cuplu: depasiti un impas, faceti planuri, sunteti la unison.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Va hotarati poate sa treceti la nivelul urmator intr-o activitate sau domeniu in care pana de curand erati doar amatori, incepatori, pasionati. Iar de aici, posibile cheltuieli: pentru  echipament, ustensile, taxa de inscriere la vreun concurs.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Ramane ecoul unor discutii recente si va pregatiti sa raspundeti unei oferte, sa luati o decizie. Se intrevede o mica realizare financiara: achizionati lucruri de valoare sau de firma la un pret neasteptat de convenabil, vi se achita o restanta sau incasati un avans pentru o prestatie.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Multiple oportunitati pentru voi in aceste zile, iar daca sunteti in concediu poate ca faceti noi cunostinte ce va vor fi de folos candva. Primiti poate o invitatie la un eveniment de tinuta, se oficializeaza o promovare, vi se acorda mana libera pentru atingerea unui obiectiv.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>O sansa pentru voi: vi se acorda incredere, vi se face o favoare, beneficiati de simpatia unei persoane cu influenta sau cu functie de conducere. O schimbare importanta in sfera  profesionala ar putea fi un imbold pentru voi sa va asezati la casa voastra, sa va intemeiati o familie.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Un noroc ce tine de sfera financiara: primiti poate un pont, gasiti disponibila persoana pe care o cautati, vi se acorda un tichet de vacanta sau chiar numerar. Un moment bun sa socializati, sa tineti legatura cu oameni alaturi de care ati avut succese sau realizari.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Un succes in plan profesional sau in afaceri: posibil sa castigati un contract important, sa aveti o discutie in biroul sefului sau in fata unei comisii si vi se deschid orizonturi profesionale. Sunteti poate o revelatie intr-un nou colectiv, in domeniul vostru de activitate.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Apar oportunitati nesperate prin intermediul unui prieten, al cuiva cu care ati mai colaborat si care va cunoaste potentialul si calitatile. Schimbari in colectiv (plecarea unui coleg sau a unui sef) sau razgandirea cuiva ar putea insemna o sansa pentru voi, un urcus in ierarhie.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Posibil sa gasiti acum o rezolvare unei situatii care ieri vi se parea fara iesire sau poate ca inspiratia vine prin intermediul unui prieten, coleg. Melancolie, gandul la vremuri frumoase, va pregatiti mental sa o luati de la capat cu o activitate solicitanta, cu un proiect ambitios.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>O rascolire sufleteasca o data cu revederea unor poze sau cu primirea unui mesaj din partea cuiva din trecutul vostru. Traiti la superlativ inceputul unei relatii sentimentale, reusiti sa il convingeti pe omul de lnaga voi ca sentimentele voastre pentru el nu s-au stins, ba dimpotriva.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Va pregatiti poate de un nou inceput in viata voastra: sa va intemeiati o familie, sa va mutati, sa locuiti impreuna cu omul visurilor voastre. Poate ca ajungeti in posesia unui obiect ce constituie o mostenire de familie si momentul este plin de incarcatura emotionala pentru voi.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cele 12 zodii din horoscop sunt afectate de căldură în mod diferit. Cine stă pe Facebook, Instagram și TikTok ca să vadă ce fac alții</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cele-12-zodii-din-horoscop-sunt-afectate-de-caldura-in-mod-diferit-cine-sta-pe-facebook-instagram-si-tiktok-ca-sa-vada-ce-fac-altii-338124.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/16/338124/img-6.jpg" /><p>Canicula le afectează în mod diferit pe cele 12 zodii din horoscop. Schimbările vremii au un impact major în ceea ce peivește stările prin care trec și modul în care își organizează sarcinile. Iată ce spun astrele despre fiecare zodie din horoscop!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Temperaturile mari și căldura extremă se mențin în România și zilele următoare. Au fost săptămâni caniculare în țara noastră, iar acest lucru nu pare că ar urma să se schimbe. Așadar, cele 12 zodii din <a href="https://spynews.ro/horoscop/11-zile-de-bucurie-si-fericire-pentru-5-zodii-intra-intro-perioada-de-implinire-totala-pana-pe-25-iulie-338042.html" target="_blank">horoscop</a> vor fi afectate de acest lucru, dar în mod diferit. Nativii trebuie să știe acest lucru despre perioada care urmează.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Cum sunt afectate cele 12 zodii de căldura extremă de afară</h2>
<p>Cele 12 zodii<a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-8-14-iulie-2024-berbecii-pot-relua-un-proiect-abandonat-la-un-moment-dat-din-diverse-motive-337761.html" target="_blank"> vor trece prin stări neobișnuite </a>în perioada următoare din cauza căldurii, iar câteva lucruri se vor schimba în viața lor. În timp ce unele vor sta în casă, alte zodii vor fi interesate să cunoască oameni noi.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Berbec</h3>
<p>Berbecii vor fi afectați negativ de căldura de afară. Răbdarea lor va fi întinsă la maxim și vor avea divergențe cu oamenii din jurul lor.</p>
<h3>Taur</h3>
<p>Taurii se vor relaxa în această perioadă și căldura va veni cu o dorință de a ieși din casă și a petrece în timp aer liber. Oamenii dragi vor fi alături de ei.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Gemenii nu sunt mari fani ai căldurii, motiv pentru care vor alege să petreacă timp în casă și să se relaxeze pe rețelele de socializare. Deși aceasta este dorința lor, sentimentele de vinovăție nu vor lipsi.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Racii își găsesc pasiuni noi în această perioadă. Nativii vor sta cea mai mare parte din timp în casă și vor urmări alte persoane pe rețelele de socializare.</p>
<h3>Leu</h3>
<p>Canicula și căldura vin cu beneficii mari pentru Lei. Vor străluci în ochii tuturor și vor simți că acest anotimp este al lor. Urmează zile fabuloase pentru ei. </p>

<h3>Fecioară</h3>
<p>Fecioarele vor fi echilibrul oamenilor din jurul lor și îi vor susține când se vor plânge din cauza căldurii. Problemele vor începe când va veni vorba despre exagerări, iar discuțiile se vor aprinde între nativi. </p>
<h3>Balanță</h3>
<p>Balanțele vor interacționa foarte mult cu Fecioarele. Nativii vor fi deranjați de căldura extremă și nu vor ezita să exprime acest lucru, ceea ce nu va fi tocmai pe placul Fecioarelor. </p>
<h3>Scorpion</h3>
<p>Scorpionii vor fi încărcați de multă energie și presiune în această perioadă, motiv pentru care vor găsi căi prin care să se elibereze. Este recomandat să caute pasiuni noi și activități care să îi mențină concentrați. </p>
<h3>Săgetător</h3>
<p>Săgetătorii vor fugi de căldură și vor încerca să caute soluții prin  care să stea cât mai departe de casă. Așadar, se vor organiza din timp și vor pleca în călătorii toată vara, în care acest anotimp este istorie. </p>

<h3>Capricorn</h3>
<p>Căldura este un coșmar pentru Capricorni. Nu sunt fani deloc ai acestui anotimp, motiv pentru care vor trece prin stări de nervi și agitație. </p>
<h2>Zodiile care trec la acțiuni importante</h2>
<p>Două zodii din horoscop vor cheltui bani și vor avea o vară foarte activă, în ciuda caniculei de afară. </p>
<h3>Vărsător</h3>
<p>Vărsătorii profită de vară pentru a pleca în călătorii cu prietenii și a merge în vacanțe alături de oamenii dragi. Vor încerca să stea cât mai puțin acasă.</p>
<h3>Pești</h3>
<p>Peștii vor căuta soluții și vor încerca să facă tot ce pot pentru a nu avea de suferit din cauza căldurii. Așadar, vor plăti oricât este nevoie pentru a scăpa de caniculă, iar ventilatoarele se vor afla pe lista lor de achiziții.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 16 iulie 2024: Balanțele onorează niște promisiuni</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-16-iulie-2024-balantele-onoreaza-niste-promisiuni-338096.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/15/338096/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 16 iulie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Plus consistent de energie fata de zilele trecute, dorinta de actiune sau de a pune niste lucruri la punct. Poate faceti inca de pe acum planul de bataie (destinatia) pentru sfarsitul de saptamana, in care activitatile sportive si descarcarea de adrenalina sa fie pe primul plan.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Parca incepeti sa il intelegeti pe partenerul de viata cand va vorbeste despre o mutare, schimbare de locuinta sau o relocare in alta zona geografica ori in alta tara. Oricum, casa si familia sunt prioritatea in perioada urmatoare: reparatii, curatenie sau poate o petrecere, un eveniment.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Curiozitate vie, dorinta de cunoastere, sete de lectura: poate abia acum va gasiti timp pentru o carte, pentru o dezbatere cu prieteni legata de un titlu sau de un autor. Sanse sa castigati suplimentar in aceste zile fara efort prea mare, poate dintr-o colaborare aparuta pe neasteptate.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Cheltuieli crescute in zilele urmatoare, dar si rezultatele par sa fie pe masura: o garderoba imbogatita, o schimbare in tinuta (coafura, culoarea parului) ce nu trece neobservata sau un aer schimbat, modern in locuinta. Ati putea face niste bani dintr-o intermediere, se vinde ceva.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Sanse remarcabile in perioada urmatoare pentru cei care au profitat de timpul de practica sau de studiu si au inregistrat progrese deosebite. Si pentru voi Jupiter poate face minuni in lunile care urmeaza: o promovare, o afacere pe cont propriu care demareaza destul de lin, fara dificultati.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Cerinte crescute din partea unui tovaras de afaceri sau poate ca va treziti cu o propunere sa intrati intr-o asociere. In perioada urmatoare, omul iubit este responsabil cu ideile, entuziasmul si cu initiativele, iar voi cu analiza si cu solutii concrete, viabile.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Poate ca se aduna oboseala, dar nu scad ambitia, perseverenta si increderea in voi insiva: va mobilizati pentru tot felul de urgente care apar, scapati de niste restante, onorati promisiuni. Si poate faceti curat si in plan financiar: achitati o rata, restituiti un imprumut.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Incep sa apara oportunitatile pe care le-ati asteptat, raspunsuri la CV-ul sau scrisoarea de intentie trimise, la ofertele pe care le-ati facut. O firma pe care ati infiintat-o anul trecut are mari sanse acum sa devina cunoscuta, preferata de un segment de clienti, sa treaca pe plus.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Sfera sociala este plina pana la refuz in aceasta perioada si se pare ca va trebui sa faceti o selectie a invitatiilor pe care le veti onorati. Noutati destule in cercul vostru de cunostinte si se poate sa interactionati cumva si in plan profesional, in zona afacerilor. </p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>In perioada urmatoare va fi nevoie de insistenta ca sa recuperati sume care vi se cuvin, sa vi se respecte niste drepturi. Sunt, in schimb, sanse sa intrati intr-o combinatie parteneriala in care voi veniti cu experienta si cu renumele vostru, iar cealalta parte asigura bugetul necesar.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Sfera sociala va da motive de bucurie in aceasta perioada: salutari de la prieteni de demult sau aflati departe de voi, va dau intalnire intr-o statiune sau poate ca va asteapta cat de curand la ei acasa. Primiti poate o invitatie sa va alaturati unui grup intr-un proiect ce va incepe curand.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Chiar daca v-ati intors recent din concediu sau dintr-o calatorie, ramane de actualitate dorinta sa porniti la drum, sa vizitati locuri noi. Este un an norocos si poate ca undeva la drum descoperiti ideea de afaceri care vi se potriveste, domeniul caruia sa ii dedicati timp si pasiune.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 15 - 21 iulie 2024: Situații neașteptate și schimbări pentru nativii Vărsător</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-15-21-iulie-2024-situatii-neasteptate-si-schimbari-pentru-nativii-varsator-338079.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/15/338079/img-27.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul săptămânii 15 - 21 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce îți rezervă astrele. Iată ce spune astrologul Remus Ionescu despre fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Luni si marti, preocupari de natura financiara. Au bune sanse de succes demersurile pentru recuperarea unor sume, obtinerea unui imprumut, credit, pentru rezolvarea unor incurcaturi. Este ultima saptamana cu Marte in sectorul banilor, cel care le-a incurcat socotelile timp de mai bine de o luna. Exista, din fericire, si o serioasa sustinere astrala pentru ei, astfel ca pot gasi posibilitati de a obtine bani in plus, de a-si valorifica ideile, produsele. Pot obtine premii, aprecieri, aplauze, ceva care le sporeste faima, notorietatea; sfarsitul de saptamana este foarte bun pentru cei care participa la intreceri, festivaluri, expozitii. Omul iubit, partenerul de afaceri sau cineva apropiat le da idei, ii recomanda unor potentiali clienti sau chiar unor persoane ce se pot dovedi utile pentru evolutia lor profesionala, in afaceri.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Inceput de saptamana destul de animat, agitat, incarcat de intalniri si emotii. In cuplu nu sunt excluse mici tensiuni, reprosuri, apropouri; se constatat, insa, dorinta ambilor de a inchide o data pentru totdeauna un subiect, de a lamuri o neintelegere. Sunt zile deosebite chiar si pentru cei trecuti de prima tinerete, cu destula experienta profesionala si de viata: sunt destule lucruri pe care le descopera acum, chiar si unele care nu sunt folosite uzual, solutii destul de eficiente pentru tot felul de probleme cu care se confrunta acum. La fel de important, insa, este faptul ca pot afla tot felul de istorii din trecutul familei lor, poate ca intalnesc rude pe care nu le-au vazut niciodata, li se transmit secrete de familie. Isi amintesc lucruri care i-au fascinat in copilarie, iar acum le gasesc sensul, rostul.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>La inceput de saptamana, preocupari legate de sanatate; nu este neaparat ca ei sau cineva apropiat sa aibe vreo problema, caci pentru ei conteaza si preventia, activitati si modalitati zilnice de intretinere a tonusului, starii de bine, terapii, locuri in care se pot incarca de energie. Somnul poate fi o problema pentru ei in aceasta perioada, insa sunt convinsi ca activitatile fizice ii ajuta sa o rezolve, bineintele si timpul petrecut in natura. Miercuri si joi, intalniri, discutii si negocieri; poate ca nu se semneaza contractul, poate ca este ceva de proba, pe durata limitata si, functie de felul in care se desfasoara relatia, se poate prelungi. Se gandesc la viitor, suma necesara pentru o investitie mai serioasa, ceva care in timp sa le poata asigura un confort financiar.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Energie, sperante, entuziasm in primele zile ale saptamanii. Buna atmosfera in cercul lor de prieteni, chiar si mici intepaturi care nu ii deranjeaza, ba carora le gasesc instant raspuns. Este o saptamana buna in plan financiar; cel mai mult au de castigat cei care au activitate pe cont propriu; oricum, pot negocia cu succes si se bucura de reduceri, facilitati, avantaje. Poate ca in ultimele zile ale saptamanii trecute le-au venit idei de valoare, au avut discutii stimulative iar acum incearca sa le valorifice practic; oricum, sunt in plin actiune, cu dorinta de afirmare. Reusesc sa faca fata conditiilor atmosferice, isi adapteaza meniul, folosesc mici trucuri eficiente. La sfarsitul saptamanii, poate ca nu sunt pe aceeasi lungime de unda cu omul iubit intr-un subiect de interes pentru ei si ... vor vedea ce e de facut.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>In general, saptamana buna pentru nativii Leu, desi Soarele inca traverseaza casa a XII-a. Nu prea sunt dornici sa vorbeasca despre probleme cu care se confrunta acum, dar cauta sa se informeze, incearca solutii, variante. Proiecteaza in exterior incredere si hotarare, au mereu o replica hazoasa. Li se acorda incredere si, dupa caz, pot fi beneficiarii unor schimbari de la locul de munca, pot primi promovarea despre care li s-a vorbit. Reusesc sa se evalueze corect, sunt constienti de scaparile lor, de lucruri pe care ar putea sa le faca mai bine si chiar sunt hotarati sa faca acele schimbari care le aduc succes, buna stare interioara, impacare cu sine. Se preocupa de cei mici, le cauta activitati care sa ii tina in priza in perioada vacantei.</p>

<p><b>Fecioara</b></p>
<p>In ansamblu, lucrurile par sa mearga bine pentru nativii Fecioara; activitatea<br>  profesionala este prioritatea lor acum (desi se loveste cumva cu nevoia de odihna, de<br/>  somn, dificultati de concentrare, oboseala psihica. Sunt genul de oameni care nu se lasa<br/>  pana cand nu vad ca au realizat ceea ce si-au propus, chiar daca depasesc timpul pe<br/>  care l-au estimat la inceperea activitatii, proiectului. Cei care se gasesc in concediu, in<br/>  deplasare, incearca sa valorifice la maximum timpul, se intereseaza de atractii turistice<br/>  ale zonei, dar si de oportunitati si particularitati. Marti (mai ales pe seara) este o zi in<br/>  care trebuie sa acorde un plus de atentie drumului, autovehiculului, conditiilor de<br/>  circulatie, intentiilor celorlalti participanti la trafic. La sfarsit de saptamana, ganduri legate<br/>  de un vis al lor mai vechi pe care il vor realizat cat de curand.</br></p>

<p><b>Balanta</b></p>
<p>Saptamana oarecum norocoasa; in caz de nevoie gasesc o mana de ajutor, un<br/>  sfat eficient, o vorba buna pe care sa o puna pentru ei cineva care le cunoaste<br/>  potentialul, valoare, implicarea. Luni si marti, zole banoase pentru cei cu munca<br/>  individuala, mai ales pentru cei a caror activitate este in buna masura legata de sezon;<br/>  au relativ putin timp pentru odihna, pentru ei insisi sau familie, dar se bucura de<br/>  castiguri. . Ei sunt convinsi ca nu este pierdere de vreme mentinerea unor relatii calde cu<br/>  colegi, prieteni, ba chiar si cu sefi. Este ultima saptamana cu Marte intr-o pozitie care,<br/>  foarte probabil, ca le-a adus complicatii de natura financiara, cheltuieli neasteptate,<br/>  peste cele estimate la inceputul unei activitati, proiect, colaborari. Luni si marti posibile<br/>  incurcaturi legate de bani; rezolvabile, insa.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Emotii intense la inceput de saptamana, cu atat mai mult daca este vorba despre<br/>  revenirea in activitate sau daca are loc o intalnire importanta, revedere neasteptata sau<br/>  daca este un moment al adevarului intr-o relatie (fie ea sentimentala sau de afaceri, de<br/>  colaborare). La fel de bine poate fi o propunere care ii ia prin surprindere; poate ca si-au<br/>  manifestat interesul pentru un loc de munca sau pentru un gen de activitate, au trimis<br/>  cine stie cand CV-ul sau o scrisoare de intentie iar acum se trezesc cu o invitatie la<br/>  discutie, interviu. Pentru unii poate fi ziua in care superiorii ii anunta ca au ganduri mari<br/>  cu ei si ca, daca sunt de acord, pot incepe cat de curand pe o pozitie superioara. Cum,<br/>  necum, sunt in atentia colegilor, a publicului, a superiorilor.</p>

<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Caldura, conditiile atmosferice din ultimul timp si oboseala acumulata le poate juca<br/>  feste la inceput de saptamana. Poate ca nu au reusit sa se odihneasca indeajuns, nu au<br/>  avut timp suficient, se pare ca nu sunt in cea mai buna forma fizica. Veste buna este ca,<br/>  din noaptea de sambata spre duminica, Marte paraseste sectorul delicat al sanatatii<br/>  Sagetatorilor si in timp relativ scurt isi pot reveni la forma cu care erau obisnuiti. Miercuri<br/>  si joi, zile cu surprize placute: telefoane, intalniri, complimente, propuneri care ii iau prin<br/>  surprindere. Poate fi vorba si despre un cadou, atentie, semn de multumire sau chiar<br/>  instiintare ca li s-a aprobat creditul solicitat, ca s-a rezolvat o problema de natura<br/>  financiara. Atmosfera placuta in cuplu, intalnire remarcabila miercuri sau joi daca nu<br/>  sunt prinsi intr-o relatie.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Luni si marti, zile placute, intrucatva norocoase; poate ca se tin de cuvant cei care<br/>  le-au promis recent o mana de ajutor, poate ca au incasari peste estimarile lor, daca au<br/>  activitate pe cont propriu, beneficiaza de o reducere, promotie, circumstante favorabile.<br/>  Surprinzator, in aceasta perioada poate ca alterneaza starile grozave cu cele de apatie,<br/>  lipsa de motivatie. Daca asa este situatia, se bucura din plin de zilele de concediu, de<br/>  frumusetile naturii pe care le vad cu ochii lor, de cele aflate in zona respectiva. Ca de<br/>  obicei, chestiunile de natura financiara sunt importante pentru ei; daca este cazul, duc<br/>  tratative pentru rezolvarea unor incurcaturi, recuperarea unor sume, intrarea in posesia<br/>  unor bunuri. Pentru cupluri in care nu au lipsit tensiunile in ultima perioada, sfarsitul de<br/>  saptamana este delicat.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Situatii neasteptate, schimbari, urgente la inceput de saptamana; ei oricum<br/>  traverseaza o perioada in care sunt la mare cautare. Cei mai tineri capata incredere in ei<br/>  insisi, se bucura de aprecierile sefilor sau ale clientilor, isi pun problema daca prestatia<br/>  lor este recompensata la justa valoare. Pe de alta parte, sfera relationala este importanta<br/>  pentru ei; dupa caz, se vorbeste despre logodna, casatorie, mutare impreuna. Evident, in<br/>  cupluri cu vechime se pune problema unui copil, sa fie o familie in adevaratul sens al<br/>  cuvantului. Pentru cei care sunt singuri actualmente, o intalnire pare promitatoare, vor sa<br/>  petreaca cat mai mult timp impreuna cu celalalt si sa se cunoasca mai bine, sa fie siguri<br/>  ca impresia pe care si-au facut-o este cat mai apropiata de realitate.</p>

<p><b>Pesti</b></p>
<p>Buna stare interioara, dar si oarece nehotarare pentru nativii Pesti. Telul lor pe<br/>  termen mai lung este destul de clar,dar sunt inca intr-o perioada de cautari, studii,<br/>  experimente. Saptamana este grozava pentru cei mai tineri, ucenici, incepatori: au de la<br/>  cine sa invete meserie, trucuri, secrete. Tot ei poate ca incearca sa se adapteze unui<br/>  program, cerinte, pretentii. Si conditiile in care isi desfasoara activitatea par sa le puna<br/>  probleme si cauta toate acele mici amanunte care le pot usura activitatea, aduce<br/>  confortul, le asigura siguranta. Pentru specialisti si oameni cu experienta, miercuri si joi<br/>  sunt zile pline, incarcate, cu solicitari si provocari. Sunt, poate nevoiti sa reactioneze in<br/>  timp scurt, sa ia decizii fara sa aiba toate datele la dispozitie. Se recomanda atentie<br/>  sporita celor care sunt la volan marti seara.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 15 iulie 2024: Berbecii vor avea cheltuieli importante</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-15-iulie-2024-338051.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/14/338051/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 15 iulie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Cheltuieli destul de importante: va luati un telefon performant, achitati avansul pentru o masina, achitati o rata, returnati un imprumut. O aluzie a voastra poate conduce la o descarcare sufleteasca din partea unui apropiat, vi se incredinteaza un secret.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Zile incarcate din punct de vedere emotional: conteaza pentru voi orice vorba care vi se spune, orice promisiune care vi se face. In cazuri mai deosebite, veti simti daca mai merita sa investiti sentimente, sa asteptati schimbarea despre care vi s-a tot vorbit in ultimul timp.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Primiti ajutor sau sfat din partea unei persoane mai in varsta sau experimentate si este posibil sa vina la pachet cu o apreciere critica la adresa voastra. Se cer niste eforturi suplimentare din partea voastra, dar veti putea obtine o compensatie financiara stimulativa.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Motive de bucurie: gasiti o solutie, scapati poate de niste temeri sau de emotii, vi se acorda incredere, apare sprijinul mult asteptat. Faceti o surpriza celor mici sau poate ca va pun ei la curent cu activitatea dintr-o tabara, cu prieteniile realizate la bunici, la rude.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Relatia cu un sef sau cu vreun for de conducere, cu o autoritate este importanta acum: faceti o sesizare, iesiti la raport, va aratati interesul pentru o pozitie ce va deveni libera in curand. Bun moment sa va faceti cunoscuti, sa luati parte la targ, expozitie daca aveti o activitate individuala.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Inceput de saptamana destul de aglomerat: fie abordati in forta un proiect la care ati reflectat serios in ultimele zile, fie apare vreo urgenta din partea sefului sau a unui client important. Si chiar nu ar trebui sa refuzati o insacinare mai deosebita, caci poate fi sansa voastra, un urcus.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Va tenteaza cineva cu un castig suplimentar doar-doar sa interveniti in timp util intr-o situatie urgenta sau poate ca este vorba despre o activitate pe termen scurt. Buna stare fizica si sufleteasca si se pare ca si voi sunteti pe deplin motivati sa dati ce aveti mai mai bun, sa straluciti.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Aspecte bune in plan financiar: vi se face o plata, vi se restituie un imprumut sau aflati ca  indepliniti conditiile pentru acordarea unui credit. Se pare ca apetitul este in scadere in aceste zile: ar putea profita de conjunctura cei care vor sa slabeasca, sa faca schimbari in alimentatie.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Puneti ochii pe niste mici reparatii care vor trebui facute curand, lucruri pe care le-ati vrea inlocuite, reconditionate. Cine stie in ce context, se bucura cei mici sa afle de la voi felul in care va petreceati timpul in copilarie, despre jocurile si pasiunile voastre.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Veti insista poate sa primiti niste drepturi ale voastre, bonusul care vi s-a promis pentru  atingerea unui obiectiv. In ansamblu este o perioada buna pentru finantele voastre, insa si nevoile sau dorintele celor dragi sunt destul de costisitoare.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Zi neasteptat de aglomerata: mesaje, invitatii sa va intalniti, eventual vi se aduce aminte ca se asteapta un raspuns de la voi. Poate ca fiinta iubita pune pe masa un subiect ce nu mai sufera amanare si de rezolvarea acestuia depinde atmosfera dintre voi din zilele urmatoare.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Continua o perioada destul de solicitanta chiar acum, in zilele in care parca nu sunteti la intregul potential fizic. Sprijinul pare sa vina, insa, din partea familiei, a partenerului de viata. Aveti sansa sa cunoasteti oameni de actiune, asa ca voi, si sa legati o prietenie, sa incheiati o alianta.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>11 zile de bucurie și fericire pentru 5 zodii. Intră într-o perioadă de împlinire totală, până pe 25 iulie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/11-zile-de-bucurie-si-fericire-pentru-5-zodii-intra-intro-perioada-de-implinire-totala-pana-pe-25-iulie-338042.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/14/338042/astronomicalclock57061280.jpg" /><p>Se anunță 11 zile pline pentru nativii a cinci zodii. Ei vor avea parte de succes remarcabil și toate planurile lor vor fi făcute într-un timp scurt. Se vor schimba radical și vor trece la un alt nivel al vieții lor.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Perioada următoare va fi una plina pentru cinci zodii ale horoscopului. Nativii vor avea parte de proiecte inedite care le vor rotunji veniturile, dar și noi experiențe ce le vor umple viața. Vor reuși să se transforme, iar o parte dintre ei vor ajunge la un nivel superior al existenței lor.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h3>Berbec</h3>
<p>În această perioadă, Berbecii vor avea parte de noroc, mai ales în carieră. Până pe 25 iulie se anunță mult succes și vei putea să ajungi acolo unde îți dorești pe partea profesională, dar se anunță și surprize în viața personală. Există șanse să cunoști pe cineva care îți va da lumea peste cap și vei crea mintiri de neuitat împreună. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Leu</h3>
<p>Reușita te însoțește oriunde te-ai duce în următoarele 11 zile! Indiferent dacă planifici o excursie sau te lansezi într-o nouă afacere, astrele sunt favorabile pentru tine. De asemenea, cei născuți sub zodia Leu au șanse mari să se îndrăgostească, iar viața lor sentimentală va avea doar de câștugat. Pentru persoane care se află într-o relație amoroasă de lungă durată, vor reuși să descopere pasiunea care i-a adus împreună și să-și facă surprize romantice. </p>
<h3>Fecioară</h3>
<p>Fecioarele se pregătesc să atingă un succes global! Poate fi vorba despre câștigarea unei competiții sau primirea unei sume de bani care îi va fi de mult ajutor. Dacă activează în domeniul online, o postare poate ajunge virală și își va aduce succesul într-o singură clipă, reușind să se bucure de un nou statut. </p>

<h3>Vărsător</h3>
<p>Vărsătorii sunt meniți să realizeze lucruri remarcabile în viață! Următoarele 11 zile sunt oportunitatea perfectă de a face mari schimbări atât pentru tine, cât și pentru cei din jurul tău. Nativii acestei zodii au curajul de a-și părăsi locul de muncă și pot deschide noi afaceri ce îi vor îndeplini. Pot schimba vieți prin ideile tale inovatoare pe care le au. </p>
<p>Cei care se află în relații de lungă durată ar putea afla că urmează să devină părinți, iar familie lor se va mări. </p>
<h3>Pești</h3>
<p>Peștii vor avea parte de o mare transformare. Nativii sunt puși pe schimbări în luna iulie. Ei vor avea de luat decizii care le va schimba tot parcursul și ar putea ajunge la sume uriașe de bani pe care le vor câștiga. Excelența ta va fi prezentă pe toate planurile și vei avea parte de un nou statut de care să te bucuri. Apar mai multe colaborări în viața ta care te vor ridica la un nivel superior.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 14 iulie 2024: Racii vor avea propuneri pentru o excursie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-14-iulie-2024-racii-vor-avea-propuneri-pentru-o-excursie-338017.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/13/338017/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 14 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Nu se mai satura cei mici sa stea de vorba cu voi, sa va povesteasca si sa afle si ei destule. Posibil sa dati in aceste zile peste un fin cunoscator al unui domeniu de mare actualitate pentru voi, eventual peste un autor consacrat, un manual clasic.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Stangeti niste relatii cu rude sau prieteni de la drum, poate chiar astazi va vizitati si povestiti, puneti tara la cale. Daca este cazul, sunteti pe cale de a gasi o locuinta potrivita pentru nevoile actuale ale familiei voastre, iar un credit (daca aveti nevoie) v-ar fi accesibil.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Poate ca nu rezistati unei promotii sau unor articole pe care le vedeti intr-o vitrina si sa apelati la o suma care avea o alta destinatie. Salutari, complimente si poate chiar niste vesti bune pentru voi din partea unui prieten sau a unui coleg.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>O discutie telefonica ar putea dura neasteptat de mult si va veti convinge ca va duc dorul  prieteni sau rude, abia asteapta momentul revederii. Ar fi propunerea omului iubit sa faceti un tur al imprejurimilor, sa ajungeti la marginea unui rau sau la o balta de pescuit.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Surpriza pentru voi din partea fiintei iubite sau a cuiva care vrea sa va cucereasca. Revedeti oameni de valoare cu ocazia participarii la un eveniment, festival sau proiect umanitar, iar prin intermediul lor puteti sa va largiti cercul de cunostinte.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Poate ca abia va intoarceti de la drum si va ganditi deja la o viitoare destinatie de sfarsit de saptamana daca tot este pentru voi un an deosebit. Ar fi bine sa tineti legatura cu oameni care au fost apropiati sufletului vostru candva dar acum se afla la departare de voi. </p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Idei remarcabile in prima parte a zilei, faceti legaturi pertinente intre informatiile pe care le aflati. Ganditi poate sa va mai scurtati parul ori sa va aranjati altfel coafura astfel incat sa va puneti in valoare trasaturile fetei si sa si faceti fata zilelor calduroase.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Va puneti poate niste semne de intrebare legate de o promisiune care vi se face acum, de o veste ce nu este inca oficiala. Alta stare de spirit pe masura ce trec orele si poate ca apare si raspunsul mult asteptat, va dati eventual intalnire cu prieteni.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Zi placuta: vi se face o surpriza, primiti un cadou sau poate ca beneficiati de o reducere  atractiva, vi se face o favoare. Si va simtiti poate obligati la randul vostru sa raspundeti cu o invitatie la o cafea, la un pranz, la un spectacol.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Posibil sa aflati asa, tangential la o discutie, o informatie utila voua venita din partea unui expert, a unui cunoscator. Si poate ca apoi incepeti sa schitati un plan pentru saptamana viitoare sau pentru un proiect pe care il aveti de multa vreme in vedere.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Ore placute petrecute in compania fiintei iubite sau a cuiva de care va simtiti foarte apropiati: abordati o multitudine de subiecte, schimbati impresii, va deschideti sufletul. Va incurajeaza cineva sa va inscrieti la un concurs, sa aplicati pentru un job pretentios.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Celor mici le vor ramane intiparite vorbe si exemple de viata pe care le afla acum de la parinti, de la bunici. Se apropie poate momentul revederii cu rude sau prieteni de care va despart mari si tari si va pregatiti sufleteste si nu numai.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 13 iulie 2024: Capricornii s-ar putea trezi cu un plus financiar venit din partea omului iubit</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-13-iulie-2024-capricornii-sar-putea-trezi-cu-un-plus-financiar-venit-din-partea-omului-iubit-337995.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/12/337995/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 13 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Poate veti da o tura prin imprejurimile zonei si veti ajunge si la rude sau prieteni, eventual innoptati acolo daca asa ati convenit anterior. Posibil sa vedeti acum cu alti ochi peisaje, monumente, sa va mirati de noutatile aparute de cand nu ati mai fost pe acel traseu.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ati putea cadea destul de usor de acord cu partenerul de viata asupra unor schimbari, reparatii sau renovari in locuinta. Si poate chiar va ganditi sa le faceti in regie proprie: nu doar pentru o economie, ci si pentru satisfactia voastra, a amandurora.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Va mirati si va bucurati ca face cineva eforturi sa va (re)cucereasca in aceasta perioada; vorbeste partenerul de viata despre un copil, ar vrea sa deveniti parinti. Oportunitati si in sfera afaceri: veti discuta despre ele la o masa cu colaboratori, cunoscuti, prieteni.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Ati scapat poate de niste griji si aveti acum timp sa stati de vorba dupa pofta inimii voastre cu cei dragi sau cu cineva aflat departe de voi. Posibil sa aflati un pont legat de o investitie sau de o cheltuiala pe care o aveti in vedere, va incadrati cu brio in bugetul pe care vi l-ati propus.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Diverse cheltuieli, relativ mici: va imbogatiti garderoba, asortati niste accesorii la haine sau incaltaminte pe care le aveti deja. Iar acestea pot fi doar un inceput, mai ales daca stiti ca se apropie perioada unor reduceri destul de consistente.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Ar putea sa vi se reproseze mai in gluma, mai in serios ca ati devenit greu de gasit in ultima perioada si tocmai de aceea aranjati o intalnire in acest sfarsit de saptamana. Va propuneti poate sa va ingrijiti mai mult de sanatatea voastra in perioada urmatoare, sa va odihniti.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Va bucurati si poate chiar sarbatoriti o realizare recenta, o promovare sau un castig neasteptat. Chef de viata, ambitii si efervescenta in sfera profesionala mai ales. Pentru cei mai tineri sau neexperimentati conteaza mult incurajari sau laude din partea unei personalitati, unui model.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Poate ajungeti la un eveniment, la un festival si sunteti in primele locuri aproape de scena daca nu cumva si urcati pe ea. Va umplu sufletul de bucurie cele vazute in preumblarile voastre din aceasta perioada sau visati si numarati zilele pana la concediu, decolare.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Posibil sa vi se ofere o mana de ajutor daca o problema care va preocupa va impiedica sa va intalniti. Veti tine poate cont de niste recomandari medicale si incepeti sa faceti schimbari in alimentatie, in obiceiuri si chiar in programul de zi cu zi.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Poate ca va impuneti niste restrictii de natura financiara in aceasta perioada ca sa rezolvati chestiuni importante, dar se pare ca tot ati rezervat ceva pentru o deplasare in acest sfarsit de saptamana. Ar putea veni omul iubit cu un plus financiar si scapati de griji pe moment.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Veti strange poate niste legaturi in aceste zile cu oameni cu care aveti preferinte comune si chiar interese asemanatoare pe termen ceva mai lung. Va pregatiti poate sufleteste si fizic pentru un proiect de grup ce urmeaza a fi demarat cat de curand, poate chiar saptamana viitoare.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Este posibil sa dati peste niste lucruri frumoase, nu prea scumpe, ce pot fi cadouri pentru cei dragi cu care urmeaza sa va intalniti. Analiza, atentie, inspiratie: va indreptati gandurile spre posibil obstacole de care v-ati putea lovi in proiectul vostru si va luati niste masuri de prevedere.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 12 iulie 2024: Taurii găsesc un pretext pentru o mică petrecere la ei acasă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-12-iulie-2024-taurii-gasesc-un-pretext-pentru-o-mica-petrecere-la-ei-acasa-337948.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/11/337948/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 12 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Posibil moment al adevarului: se anunta niste rezultate, se transeaza o disputa, se vede cine a anticipat mai bine desfasurarea unor evenimente. Aflati poate ca inca mai este disponibil un post intr-o alta localitate sau alta tara pentru care v-ati manifestat interesul.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Gasiti poate un pretext (intrarea in concediu s-ar preta excelent) pentru o mica petrecere la voi acasa impreuna cu colegi, prieteni. Oricum, locuinta si familia devin prioritatea voastra in perioada urmatoare; chiar daca porniti la drum, sunteti cu ochii pe lucruri frumoase pentru casa.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Este o perioada a anului destul de fluida in sfera sociala: isi anunta cineva interesul pentru reluarea unor contacte, negocieri, poate chiar vine cu o varianta concreta. Ar putea sa vi se ofere si un avans, doar sa va dati acordul pentru participarea la un proiect.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Ar putea sa se vanda un articol pe care l-ati scos la vanzare pe vreun site si sa va treziti cu banii in cont. Continua o perioada cu aspecte bune in sfera financiara si poate ca incepeti sa sperati ca veti reusi curand sa faceti o achizitie care pana acum cateva saptamani era doar un vis.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Sunteti un pol de atractie in aceste zile: primiti salutari, complimente, dar foarte bine ar putea sosi si un raspuns oficial, o propunere de afaceri sau invitatia de a va intalni pentru a discuta subiectul. Cheltuieli neasteptate, insa fara impact major asupra finantelor voastre.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Ar putea insista cineva sa va intalniti inainte de a pleca in concediu: nu ar vrea sa astepte urmatoarea ocazie de a va da o veste in direct. Daca simtiti ca ceva nu este in regula cu sanatatea voastra, ar fi bine sa va faceti o programare la un specialist cat de curand posibil.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Ati putea rezolva neasteptat de repede chestiuni care tin de birocratie, va bucurati de absenta cozii la vreun ghiseu. Satisfactii intelectuale daca sunteti in concediu: devorati un roman pe plaja, gasiti parteneri de discutii de nivelul vostru si aveti destule de dezbatut.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Eforturi incununate de succes: reusiti sa va incadrati intr-un termen de predare, sa reparati o eventuala eroare anterioara, sa multumiti un client pretentios. Incepeti iarasi sa sperati la o tinta care parea sa se indeparteze de voi; veti putea conta pe un sfat, un sprijin, o mana de ajutor.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Faceti poate niste plati, incheiati niste socoteli si veti sti pe ce va puteti baza pe mai departe. Interes din ce in ce mai mare pentru o destinatie de calatorie pentru care stateati in dubiu mai zilele trecute; poate si noile conditii financiare va conving acum sa faceti rezervare.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Intorsatura de situatie in sfera profesionala: este posibil sa fiti iarasi luati in considerare pentru o lista cu candidatii la o promovare sau la un titlu, apare o situatie de urgenta ai carei beneficiari ati putea fi chiar voi. Posibila invitatie la un interviu de angajare pentru saptamana viitoare.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Entuziasm in crestere, la fel ca si increderea in voi insiva: constatati ca v-a prins bine o perioada destul de aglomerata, sfaturile cuiva experimentat, presiunile unui sef sau ale unui client. Se bucura fiinta iubita de timpul petrecut impreuna: va surprinde cu o rezervare, cu un bilet.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Va avantajeaza conjunctura astrala si ati putea reusi sa va impuneti niste conditii, sa obtineti suplimentarea unor resurse, a unui buget. Pentru voi pare sa vina la momentul oportun acest sfarsit de saptamana: nu ar trebui sa ratati momentul sa va odihniti, sa va refaceti somnul.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 11 iulie 2024: Gemenii primesc bani</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-11-iulie-2024-gemenii-primesc-bani-337888.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/10/337888/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 11 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>S-ar putea anunta o vizita a unor rude sau prieteni ai partenerului vostru de viata: faceti pregatiri si contribuiti din plin la atmosfera, la discutii. In orice caz, se intrevad niste cheltuieli pentru casa si nu este vorba doar despre cele curente sau aprovizionare: ceva dragut, de efect.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ii uimiti pe cei din jur cu vitalitatea voastra si cu cheful de viata; schimbati poate atmosfera in colectiv si depasiti un impas, un moment de deruta. Vi se face curte, insista cineva sa va intalniti in particular daca stie ca nu sunteti implicati intr-o relatie actualmente.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Ajung la voi niste bani, insa ar trebui sa verificati daca este intr-adevar suma care vi se cuvine sau asupra careia v-ati inteles anterior. Cineva cu care ati mai colaborat in trecut ar putea aparea cu o noua oferta pentru voi, apropiata de cerintele voastre.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Daca nu aveti deja o rezervare, veti sta poate in cumpana in ceea ce priveste o deplasare la sfarsit de saptamana dat fiind faptul ca exista si posibilitatea sa fiti gazde. Nu duceti lipsa de oportunitati in sfera profesionala in aceasta perioada; important este sa fiti pe faza.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Energie, inspiratie, incredere in voi insiva: ce incepe repede si in forta se poate termina la fel de repede si cu bune rezultate. Poate ca vi se face acum o plata, va intra in cont banii care vi s-au acordat drept credit, dupa efectuarea unor verificari si repararea unei erori.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Finete psihologica, intuitie: socotiti poate ca este momentul sa puneti punctul pe i intr-o asociere sau chiar in relatia de cuplu. Sau considerati ca ar fi bine sa clarificati niste lucruri inca de la inceput ca sa nu apara mai tarziu incurcaturi.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Posibil sa dati peste o oferta foarte convenabila si sa intrati intr-o rezerva financiara; ar putea fi vorba despre un cadou pe care sa il oferiti la momentul potrivit, un telefon, o carte deosebita. Va hotarati poate sa dati o tura prin imprejurimi, va relaxati impreuna cu cei dragi.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Intalnire norocoasa exact la momentul in care aveti nevoie de un ajutor, un sfat, sustinere. Ii rasfatati pe ai vostri cu preparatele realizate in aceasta perioada, schimbati poate meniul spre binele siluetelor voastre fara sa se poata plange vreunul dintre ei de gust, de aroma.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>O zi solicitanta, cu probe de rabdare, rezistenta si atentie la detalii; dar parca nu vi se intampla pentru prima oara acest lucru. Totusi, daca v-ati neglijat pe voi in ultima perioada, este posibil sa simtiti mai acut nevoia de odihna, de pauze, sa va racoriti gandurile.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Zile grozave pentru voi: farmec remarcabil, va conectati cu usurinta la starea celuilalt, intuiti parca ce urmeaza sa va spuna. Vorba lunga ... bucuria tuturor: aveti un raspuns pe moment, faceti si primiti complimente, intrati poate in posesia unei informatii foarte utile voua.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Efervescenta, graba, puternica motivatie sa terminati lucrurile cu care considerati ca ati ramas in urma. Pentru cei singuri, o persoana intalnita acum ar putea sa vi se para foarte aproape de idealul vostru si veti cauta probabil sa va revedeti cat de curand.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Va mai vine inima la loc dupa intamplari din zilele trecute, radeti poate de vreo reactie a voastra. Un motiv de bucurie: cineva care incepuse recent sa va curteze ar putea reveni dupa o pauza sau poate ca abia acum reusiti sa va sincronizati programul.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 10 iulie 2024: Nativii Rac vor avea o zi încărcată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-10-iulie-2024-nativii-rac-vor-avea-o-zi-incarcata-337838.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/9/337838/img-7.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 10 iulie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Perioada animata si dinamica, asa cum va place voua: dedicati timp unei pasiuni mai vechi sau mai noi, apar invitatii la o cafea sau la un spectacol. Cei mici se bucura de atentia si de prezenta voastra, va cer sa le onorati o promisiune pe care le-ati facut-o pentru aceasta vara.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Pregatiti poate argumente sau strategia pentru abordarea unui subiect legat de o mostenire, iesire din indiviziune sau alte intelegeri la care ar trebui sa ajungeti. Interes pentru un autoturism sau o bicicleta electrica, o fi venit poate timpul sa va schimbati telefonul.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Se poate sa faceti un pas inapoi ca sa apreciati la rece daca merita sa mai insistati sau daca nu ar fi mai bine sa schimbati directia, modul de abordare a unei probleme. S-ar putea amana un drum, dar ati avea in schimb mai mult timp pentru ai vostri, pentru fiinta iubita.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>O zi destul de incarcata chiar si daca sunteti in concediu; oricum, sunteti genul care nu are liniste pana cand nu stie toate lucrurile rezolvate, in ordine. Se pare ca se pune pret pe calitatile si pe experienta voastra: bune sanse sa obtineti castiguri suplimentare in zilele urmatoare.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Poate ca este nevoie de insistente ca sa vi se faca o plata ori sa primiti ce vi se cuvine, sa aflati unde s-a pierdut pe traseu o hartie, o decizie. Increderea exagerata va poate juca feste: nu ar trebui sa luati de bun tot ce vi se spune, iar neatentia va indeparteaza de ceva important.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>O privire atenta si observarea unor detalii v-ar putea readuce interesul intr-un proiect si increderea in fortele voastre. Si, daca este cazul, veti apela la un remediu sau la o terapie ce a dat bune rezultate candva intr-un deranjament de sanatate pe cale de a se repeta.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>O raza de speranta dupa un blocaj de mai zilele trecute; primiti poate un semn de viata din partea persoanei de care va este dor. Mare incarcatura in sfera profesionala: va pregatiti de o noua slujba, de un nou rol in cadrul firmei sau poate ca vreti sa va deschideti o afacere.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Intelegere anevoioasa intr-o negociere si va trebui sa observati daca nu cumva cauza este de natura emotionala, daca nu mai intai ar trebui lamurit un incident anterior. Posibil sa primiti o instiintare ca v-a ramas un rest de plata, ca trebuie corectata o eroare.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Surprinzator, veti putea remarca la voi mai multa prospetime si claritate o data cu trecerea orelor. Si poate ca apar si solutiile problemelor pe care le-ati lasat la dospit in ultimele zile, primiti cu intarziere o veste, un raspuns.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Posibil sa gasiti o oferta mai buna decat cea pentru care ati amanat o investitie mai consistenta si sa va realizati, in sfarsit, un vis, sa faceti o surpriza celor dragi. Ati putea intra in posesia unei informatii importante pentru voi in urma unei discutii sau revederi intamplatoare.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Un plus de incredere in voi insiva si de ambitie; daca la ele adaugati si cumpanire si intelepciune, aveti toate sansele sa va atingeti un obiectiv important. Revenire neasteptata dupa o perioada in care parca v-au lipsit tonusul, energia si poate au fost si deranjamente de sanatate.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Primiti un semn de pace din partea cuiva cu care ati avut recent o neintelegere, o invitatie poate la o cafea. Veti renunta poate la un vis ce avea mici sanse de realizare si va concentrati asupra prezentului, descoperiti o sursa de satisfactie, de buna stare fizica.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 9 iulie 2024: Balanțele se tem să nu repete o greșeală</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-9-iulie-2024-balantele-se-tem-sa-nu-repete-o-greseala-337784.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/8/337784/img-11.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 9 iulie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Zi remarcabila: printr-o decizie pe care o luati, o cerere in casatorie, o oferta de munca,un raspuns primit cu intarziere dar care inca este binevenit pentru voi. Ramane fragila sfera financiara si poate tocmai de aceea acceptati niste ore suplimentare, va inhamati la un proiect dificil.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Posibila oferta de munca pentru voi ce ar insemna insa relocarea intr-o alta zona geografica macar pentru o perioada. Bune sanse de afirmare in perioada urmatoare, insa va trebui sa va asigurati ca nu ii neglijati pe ai vostri, ca nu va duc dorul parintii batrani.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Autoturismului si conditiilor de drum trebuie sa le acordati atentie maxima acum; nu ar strica o revizie daca urmeaza sa plecati curand in concediu. Ambitia voastra profesionala poate intalni oferte tentante; se pare ca ar fi un avantaj consistent cunoasterea unei limbi straine.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Ambitii, eforturi, dar si un plus de luciditate: triati oferte, tineti piept unor cerinte nerezonabile ale unui client, raspundeti rapid unor miscari ale concurentei. Hidratarea este importanta pentru voi in aceasta perioada, alaturi evident, de odihna, de refacere dupa efort.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Nevoia sau urgenta va invata: descoperiti o varianta prin care sa urgentati un proiect, o activitate, veti observa cu incantare ca aveti rezerve de creativitate, resurse nefolosite. Miscarea si efortul sunt de mare folos sanatatii voastre si pot rezolva partial problema legata de insomnie.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Se pare ca sunteti in asteptarea unui raspuns, a unor obiectii sau propuneri acum ca ati expus celuilalt dorintele sau cerintele voastre. Conditii financiare sau de creditare pot impiedica semnarea unui contract si poate ca va veti indrepta atentia si spre alte oferte.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Planuri, vise, sperante, dar si emotii: va temeti sa nu repetati o greseala anterioara si poate tocmai de aceea revedeti un plan, bifati niste puncte esentiale. Va inspira anturajul, va fac cei mici sa radeti din toata inima, va bucura cu vreo realizare si chiar cu vreo pozna.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Poate ca ar trebui sa va interesati mai indeaproape de variantele posibile sau de pasii pe care ii aveti de facut pentru o tranzactie sau pentru un obiectiv complex astfel incat sa va optimizati niste costuri, sa evitati o paguba sau timpul pierdut.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Amintirile, casa si parintii sunt importante pentru voi acum mai ales daca urmeaza sa va stabiliti in alta localitate, intr-o alta tara sau poate ca va mutati la casa voastra, va intemeiati o familie. Aflati poate despre cursuri utile vou intr-un domeniu diferit de profesia de baza.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Posibil sa va intre niste bani in cont si sa aveti cu ce face o plata fara sa stingheriti din rezerve. Sau poate ca rasuflati usurati ca veti avea tot ce va trebuie in concediu ori profitati acum de o oferta de genul last-minute a vreunei agentii de turism.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Omul iubit cere, firesc, timpul si atentia voastra si poate ca are si o chestiune importanta de discutat cu voi. Cei mai mici sau mai tineri poate ca isi stabilesc acum o tinta de atins peste cateva luni sau cativa ani legata de activitatea lor sportiva ori de traiectoria lor in plan artistic.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Un moment potrivit pentru socializare, sa luati parte la un eveniment de breasla. Va motiveaza sau va lumineaza o discutie; apare acel imbold sa continuati un proiect ce se arata a fi neasteptat de solicitant, dar parca si voi simtiti ca la capatul sau este o recompensa pe masura.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 8 - 14 iulie 2024: Berbecii pot relua un proiect abandonat la un moment dat din diverse motive</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-8-14-iulie-2024-berbecii-pot-relua-un-proiect-abandonat-la-un-moment-dat-din-diverse-motive-337761.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/8/337761/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul săptămânii 8 - 14 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce îți rezervă astrele. Iată ce spune astrologul Remus Ionescu despre fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Poate ca noaptea a fost un sfetnic bun si incep saptamana cu entuziasm, idei noi, o alta abordare a unei chestiuni care ii preocupa de cateva zile. Oricum, multa activitate la inceput de saptamana, poate chiar si deplasari pe care nu le aveau in plan. Printre altele, cheltuieli pentru casa: reparatii, schimbari, amenajari in curte, gospodarie sau in camera copilului. Posibil sa reia un proiect abandonat la un moment dat din diverse motive. Ca tot au planuri mari, poate ca investesc si in scule, echipamente, materiale; sunt genul de oameni care vor sa fie la curent cu noutatile si sunt interesati de eficienta, rapiditate. Totusi, nu ar strica parerea unui specialist (mai multi?!), deoarece au tendinta sa cumpere avand ca argument faima, reclama si sa nu tina cont de necesar, adecvare.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>La inceput de saptamana, preocupari casnice, gospodaresti, legate de familie. O fi si ceva legat de istoricul familiei, inaintasi, obiceiuri, traditii, mici secrete sau retete. Mare bucurie pentru revederea unor rude, oameni cu care se stiu de mult sau care au jucat candva un rol in viata lor. Cine stie cum, poate ca dau peste un inscris, act, ceva care reprezinta un drept de mostenire, bani sau bunuri care li se cuvin; in unele cazuri, gabduri legate de o afacere de familie, colaborare, preluare a activitatii unei rude. Sunt activi, dornici de noutate si schimbare in viata lor; poate ca vor sa duca la un alt nivel o activitate, proiect sau afacere incepute in decursul ultimelor 13 luni. De joi, timp acordat preponderent rudelor, familiei; poate ca isi iau cateva zile libere.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Curiozitate, nestare, nerabdare in primele zile ale saptamanii. Se intereseaza de multe lucruri, situatii, vor sa invete; este, insa, nevoie de concentrare si perseverenta, caci exista riscul sa sara de la una la alta fara sa afle ceva esential; poate ca pe moment nu apreciaza semnificatia unui fapt, detaliu, trec peste un paragraf ce ar putea face lumina intr-o chestiune de mare interes pentru ei. Strang legaturile cu frati, veri; daca este cazul, poate ca are loc o impacare, revedere dupa ani buni. In ansamblu, buna stare fizica si sufleteasca; nu lipseste insa amintirea unor evenimente de care nu au fost pe de-a-ntregul multumiti, intamplari neasteptate sub forma de accidente, ghinioane, nerealizari. De aici, pentru unii dintre ei apare dorinta sa isi ia revansa, sa realizeze ce si-au propus atunci, sa stearga o impresie negativa.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Cheltuieli, inestitii, refacerea unor rezerve in primele zile ale saptamanii. Foarte posibil sa realizeze si niste economii cu aceasta ocazie sau, profitand de un pret scazut, sa cumpere o cantitate mai mare, sortiment de calitate. Posibil sa constate ca s-au schimbat niste conditii care, cu ceva timp in urma, i-a impiedicat sa isi atinga un obiectiv, sa isi realizeze un vis; acum reiau demersurile, activitatea, eforturile. Cei care nu si-au luat din timp bilete pentru concediu pot da peste oferte de tip last-minute si ajung, parca, sa se felicite pentru alegere, sa se mire si sa se bucure de circumstantele care i-au impiedicat sa isi rezerve acum cateva luni locurile. De joi, un plus la capitolul financiar: castiga mai mult din activitatea lor, sunt apreciati la justa valoare, recupereaza niste bani.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Luni (mai ales) si marti, zile deosebite: evenimente care ii iau pe neasteptate, raspuns sosit cu intarziere, dar multumitor prin continut, oferta sau propunere demna de luat in seama. Foarte posibil sa isi aduca aminte de o situatie incurcata, problema nerezolvata; exact la timp, insa, pentru a impiedica o paguba, suparare ori sa se incadreze intr-un termen de predare, sa isi tina o promisiune. Ceea ce luni era un zvon sau o discutie de principiu se poate transforma, incepand de joi, in ceva concret, discutie finala, negociere, oferta ferma. Pentru unii, dorinta de schimbare a locului de munca poate deveni realitate. In ansamblu este o perioada norocoasa pentru ei; culmea, nu este nevoie sa faca mari eforturi, caci lucrurile par sa se rezolve de la sine. Atentie, totusi, la bani care li se scurg printre degete.</p>

<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Bogata viata interioara in primele zile ale saptamanii: amintiri, analize, dialog cu ei insisi, calcule, corectii. Ambitii, dorinte, interes pentru sfera profesionala si afaceri; daca sunt in concediu isi dezlipesc cu greu gandurile de la activitatea lor, tin legatura cu oameni care pot influenta viitorul carierei, al afacerii. Miercuri si joi, zile pline: mesaje, intalniri, salutari, complimente; emotii pentru o prima intalnire, reluarea unei relatii. Poate li se prezinta scuze, incearca cineva sa dreaga busuiocul, sa faca uitat un incident. Nu este, insa, totul roz in sfera sentimentala; de joi se poate instala o raceala, apar/reapar banuieli, aduceri aminte ale unor evenimente neplacute, li sse cer explicatii, li se plateste cu aceeasi moneda. In aceste conditii, este posibil ca barbatii din zodia Fecioara sa se concentreze pe munca, activitate profesionala; de aici, banuieli suplimentare, frustrari.</p>

<p><b>Balanta</b></p>
<p>Luni si marti, zile norocoase; in plus, relatii bune cu colegi, prieteni. Sunt apreciati, li se fac favoruri, este dorita prezenta lor. Sunt aspecte grozave pentru cei care au activitate independenta, care sunt platiti functie de realizari. Este o perioada plina in evenimente si sanse in plan profesional; ei simt ca nu este momentul sa isi ia liber, sa plece in vacanta (daca sunt deja in concediu sau este planificat si achitat dinainte se bucura de oamenii intalniti, dar nu rup legatura cu sediul, biroul, colegii lor, partenerii de afaceri). Cei mi tineri, ucenici, incepatori, nou sositi in firma reusesc sa iasa in evidenta, sa isi faca o buna imagine in fata sefului si a colegilor lor, ii conving pe ceilalti ca merita sa li se acorde incredere, sa treaca cu usurinta peste primele stadii.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Noutati de bun augur in primele zile ale saptamanii; chiar daca deocamdata sunt doar la nivel de zvon, in saptamanile urmatoare pot aparea si schimbarile despre care se vorbeste acum. Luni si marti, zile bune pentru un interviu de angajare, o discutie cu seful despre viitorul Scorpionilor in cadrul firmei. Sunt activi in plan social, relational, al afacerilor: cauta clienti, oportunitati, isi largesc cercul de cunostinte. Prime contacte sunt fructuoase: fac o buna impresie, creeaza o basa serioasa pentru o colaborare, discutii ulterioare, cooperare. Pot afla despre cursuri care le pot fi de folos in activitatea profesionala, tabere de vara, seminarii, ateliere. Dorinta de progres, schimbari in plan profesional. Unii se gandesc la o activitate pe cont propriu, se intereseaza de conditii de obtinere a unui credit, cauta sponsori, investitori.</p>

<p><b>Sagetator</b></p>
<p>In continuare, perioada solicitanta din mai multe puncte de vedere; nu se pierd, insa, cu firea, ci cauta sa gaseasca solutie la problemele cu care se confrunta. Bine este sa se ingrijeasca de sanatate, sa se fereasca de variatii mari de temperatura, sa se hidrateze suficient. Se consulta cu omul iubit asupra unor oferte turistice (daca nu si-au ales deja perioada si destinatia), abia asteapta sa porneasca la drum. Alegerea poate fi influentata de conditiile oferite de zona respectiva petnru refacerea sanatatii. Luni si marti vin in contact cu subiecte sau intamplari care le atrag atentia, le suscita interesul. Miercuri si joi, zile bune in plan profesional, circumstante care le permit sa iasa in evidenta, sa isi puna in valoare calitati. Poate fi o oferta de colaborare, parteneriat.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Luni si marti, preocupari de natura financiara; daca este cazul, discutii, demersuri, negocieri. In mare, insa, isi fac niste calcule pentru lunile urmatoare, pentru un obiectiv important pentru ei, o dorinta arzatoare a omului iubit. Planuri pentru o deplasare care va avea loc destul de curand, interes pentru oferte de toamna ale agentilor de turism. Sanatatea, a lor sau a cuiva apropiat, este de mare interes pentru ei. Chiar daca temperaturile sunt ridicate si conditiile dificile, incearca sa nu renunte la miscare, sport, alergare; schimba doar orele, locul, peisajul. De joi, un plus la capitolul financiar; pare, insa, ca se schimba si ceva fin in sufletul lor, astfel ca vor fi mai vulnerabili la rugaminti, propuneri ce pot arata in scurt timp si o latura de nesiguranta, neseriozitate.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Zile agreabile la inceputul saptamanii: intalniri, amabilitati, schimb de informatii sau de experienta. Noutati in plan social, relational, partenerial; poate sa fie doar inceputul unor relatii mai de durata, prietenii, asocieri, colaborari. Cei care sunt in pozitie de sefi vor sa stabileasca niste reguli (valabile macar in perioada concediilor), rutine, sa se asigure de bunul mers al lucrurilor in colectiv. Interes pentru casa, locuinta, gospodarie: unii vor sa realizeze schimbari destul de serioase, pentru acestea apeland si la mesteri, specialisti; bune sanse sa gaseasca oamenii de care au nevoie pentru a se asigura de nivelul calitativ dorit, seriozitate, rapiditate. Miercuri si joi, preocupari de natura financiara; posibile dificultati in relatia cu un debitor, incurcaturi in facturi, calcule, devize, estimari. De joi, aspecte bune in sfera relationala, sentimentala: impacare, daca este cazul.</p>

<p><b>Pesti</b></p>
<p>Alergatura, probleme de rezolvat, borocratie, comisioane de facut inca din prima zi a saptamanii. Sunt lucruri importante, detalii, care nu scapa atentiei lor; poate ca nu au acum timp sa le analizeze ori sa le gaseasca rostul, insa va veni si vremea lor. Buna perioada pentru ei, cu incredere in sine si un farmec aparte, inspiratie, atractie, putere de convingere. Cei mici observa pericole, inteleg functionarea unor mecanisme, aparate (chiar si jocuri, ceva care le stimuleaza atentia, dar si alte calitati). Atentie, insa, luni si marti, la deplasari, manevre bruste, schimbari intempestive de planuri, de actiune. Miercuri si joi, posibile dificultati in plan relational; intreruperea unor negocieri, discutii. Motivele pot fi neinsemnate (isi vor da seama mai tarziu ca nu meritau atata emotii, nervi, consum).</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 8 iulie 2024: Schimbări în sfera profesională pentru Fecioare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-8-iulie-2024-schimbari-in-sfera-profesionala-pentru-fecioare-337736.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/7/337736/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 8 iulie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Veti rezista se pare unei oferte care pare prea frumoasa pentru a fi adevarata si veti cauta sa aflati ce se afla indaratul acesteia. Va interesati poate de conditiile de creditare pentru cumpararea unei locuinte, de miscarile recente de preturi din zona vizata.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ar fi bine sa evitati orice neclaritate intr-o negociere sau relatie contractuala, sa acordati maxima atentie cerintelor unui client, specificatiilor unui produs. Salutari din partea unor prieteni aflati departe; poate va confirma ca au ajuns la destinatie, va invita sa ii vizitati.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Inima buna si chef de amuzament; toate bune si frumoase, dar exista riscul sa nu luati ceva in considerare, sa treaca niste cuvinte pe langa urechile voastre, sa rataciti niste acte. Sunt zile mai putin potrivite pentru o investitie sau o cheltuiala serioasa; poate mai strangeti informatii.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Va inspira ceva dintre cele auzite astazi si poate ca aceasta va constitui punctul de plecare spre o cercetare amanuntita (pare a fie ceva de viitor pentru voi). Oricum, radiati entuziasm si este evidenta dorinta de schimbare sau de noutate in viata voastra.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Un plus de realism acum legat de planurile voastre: veti lua in calcul si evenimente mai putin probabile, dar care nu sunt excluse. Iar in desfasurarea evenimentelor veti ajunge poate sa folositi un as din maneca, exeperiente sau invataminte din trecut.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Schimbari sau situatii neasteptate in sfera profesionala pot fi in avantajul vostru; lipsa unui coleg indreapta asupra voastra atentia sefului si vi se acorda o sansa. Sau poate ca vi se ofera un contract pe o perioada limitata si, functie de rezultate, se va putea prelungi.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>O zi destul de importanta pentru voi, macar pentru faptul ca ati reusi sa deblocati o situatie, veniti cu ideea salvatoare. Oricum, aveti bune sanse sa iesiti in evidenta acum ori sa obtineti o favoare (mai degraba vi se intoarce un serviciu pe care l-ati facut candva).</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Momente de glorie sau de stralucire pentru voi: iesiti in evidenta printr-o realizare practica, printr-o luare de pozitie inspirata sau printr-o vorba de duh spusa la timpul potrivit. Cei mai tineri ar putea primi o sansa neasteptata din partea unui sef, a unui angajator.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Aspecte bune in sfera financiara: obtineti o reducere, vi se face o favoare. Pe de alta parte, vi se cere parerea, un sfat; are cineva nevoie de voi, se bucura de sustinerea voastra. Posibil sa gasiti o destinatie atractiva la un pret mai mult decat convenabil si schimbati planul initial.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Posibil sa va confruntati cu situatii sau dificultati pe care le-ati anticipat cumva si veti sti cum sa actionati. Posibil sa renegociati valoarea unui contract date fiind noile conditii, adaptati o solutie tehnica, reusiti sa realizati o economie.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Un moment al adevarului intr-o relatie de cuplu sau intr-una de afaceri: nu sunt excluse  neintelegeri, ies la iveala diferente dintre voi sau de interese, insa acum se vede respectul si cat este dispus fiecare sa tina cont de rugamintile celuilalt.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Emotii si bucurie pentru concediul care se apropie, pentru locurile pe care urmeaza sa le vizitati sau pentru orasul in care veti locui in calitate de studenti, de cercetatori. Ajungeti poate la intelepciunea unor vorbe pe care vi le-au spus demult parinti, bunici.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 7 iulie 2024: Posibilități de avansare în carieră pentru nativii Balanță</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-7-iulie-2024-posibilitati-de-avansare-in-cariera-pentru-nativii-balanta-337693.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/6/337693/img-5.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 7 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Se lumineaza casa, se invioreaza atmosfera: vin rude sau prieteni de la drum, faceti o mica petrecere, sarbatoriti finalizarea renovarii sau chiar o mutare recenta. Va pregatiti poate sa oferiti o mica atentie cuiva drag, dar este posibil sa va ia prin surprindere cu un cadou, cu un lucru util.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Veti gasi ceva de mesterit ori de reparat prin locuinta si poate ca aveti un ajutor dintre copii ori nepoti, iar distractia si lectia de maiestrie sunt garantate. Amintiri de neuitat daca sunteti undeva la drum cu fiinta iubita: se cimenteaza relatia, visati frumos la viitor.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Aspecte bune in sfera financiara in perioada care urmeaza si va veti gandi poate sa refaceti o rezerva ce s-a “topit” in ultimele zile. Le faceti celor dragi o surpriza de natura culinara; va veti adapta si voi meniul ca sa va mentineti silueta, sa va simtiti mai usori.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Un plus de farmec, o forma de zile mari; si evenimentele par sa fie de partea voastra si este posibil sa va intalniti jumatatea daca actualmente nu exista cineva in viata voastra. Posibil sa constatati ca v-ati revenit cu totul dupa o perioada de oboseala, de probleme de sanatate.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Mai multa nevoie de odihna si de somn ca de obicei, de parca ati vrea sa acumulati energie si entuziasm inaintea demararii unui proiect important. Si totusi, va cheama prieteni sa va intalniti ori poate ca aveti programat un eveniment si nu va lasa inima sa il ratati.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>O zi placuta, norocoasa: vi se face o favoare, aveti un mic castig financiar sau unul mai mare, intelectual, sufletesc. Veti cauta poate febril amanunte despre un subiect care v-a acaparat atentia recent, parcurgeti mai multe pagini, mai multi autori, mai multe titluri.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Multe se leaga si se dezleaga in jurul unei mese alaturi de prieteni sau la un eveniment la care luati parte cu totii, o activitate caritabila sau umanitara. Este sa posibil chiar sa primiti un pont legat de un post liber mai bine platit, despre posibilitati de avansare in cariera.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Maxima vizibilitate in plan social: este urmarita cu atentie orice declaratie, promisiune, anunt pe care le faceti. Aveti sansa sa intalniti oameni care pot influenta in bine traiectoria voastra profesionala sau de afaceri, sa realizati conexiuni importante.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Vin spre voi lucruri bune, oameni bine intentionati, o invitatie poate sa petreceti un sfarsit de saptamana impreuna. Ar putea sa va fascineze in perioada urmatoare un autor, o personalitate; un jurnal de calatorie v-ar convinge asupra unei destinatii viitoare, unui traseu.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Sanatatea devine importanta pentru voi in perioada urmatoare; poate ajungeti chiar astazi intr-o statiune balneoclimaterica sau intr-un colt de natura unde stiti ca va reincarcati mereu bateriile. Zile bune pentru cei care se plang de reumatism, dureri articulare, raceli frecvente.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Preocupare pentru achizitia unei locuinte, interes pentru conditiile de obtinere a unui credit pentru o cheltuiala mai serioasa. Are cineva nevoie de voi, vi se cere ajutorul; in plus, poate ca vi se face o destainuire si vi se cere o parere, intelegere, sprijin emotional.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Dupa o perioada mai turbulenta in planul relatiilor sociale incep sa apara semne de revenire la normal, niste scuze sau un pas spre impacare. Zile frumoase pentru cuplurile care au depasit de mult primele faze ale relatiei: faceti planuri, vorbiti despre un (nou) copil in familia voastra.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 6 iulie 2024: Capricornii se bucură de un telefon primit din partea unui prieten sau colaborator</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-6-iulie-2024-capricornii-se-bucura-de-un-telefon-primit-din-partea-unui-prieten-sau-colaborator-337654.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/5/337654/img-11.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 6 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Se vede ca puneti suflet in tot ce faceti acum: pentru voi sau pentru cei dragi, pentru casa sau gradina. Idei grozave pentru o petrecere sau pentru o reuniune de familie, pentru un botez pe care urmeaza sa il organizati: va fi ceva memorabil.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Un pont sau o idee venite din partea unui frate, var, vecin v-ar putea aduce o economie la bugetul familiei. Se apropie de final o perioada in care ati calatorit mult, ati fost nevoiti sa alergati dupa diverse si veti avea tihna sa stati cu cei dragi, sa va priasca noul aer din locuinta.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Posibil sa porniti la drum doar cu gandul sa va aerisiti iar o invitatie sau o chemare sa va aduca si o destinatie precisa. Posibil sa primiti un cadou, sa vi se faca o surpriza: abia acum s-o fi gasit timp si loc pentru o strangere de mana, o felicitare, un ''multumesc''.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Sunteti la mare cautare, va este dorita compania, sunteti invitati sa luati parte la o intrecere sportiva sau poate ca este un joc de societate. Veti avea posibilitatea sa va lamurit curand in ce masura sunteti compatibili cu cel care va face curte in ultima perioada.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Se lumineaza un colt al memoriei voastre si va aduceti aminte locul in care ati pus un lucru ratacit, un document. In plus, ii uimiti pe ai vostri recitand niste versuri, mentionand detalii ale unor intamplari de demult la care au fost si ei martori.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Atmosfera placuta in grupul in care va aflati sau la evenimentul la care luati parte. Mai in gluma, mai in serios acceptati niste scaderi ale voastre, lucruri care nu au iesit asa cum ati estimat si poate ca data viitoare va fi mai bine; din partea voastra exista toata bunavointa.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Sunteti in centrul atentiei, va aflati acolo unde se intampla ceva important. Cei mai mici se bucura de increderea parintilor, bunicilor si de sfaturile acestora, au sansa sa intalneasca o personalitate, cineva pe care il vor lua poate drept model pentru o perioada.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Primiti vesti de la cineva aflat departe de voi; ar putea fi vorba si despre o informatie utila voua, o recomandare, promisiune de sprijin pentru o chestiun de interes pentru voi. Zile pe sufletul vostru: nu va lipseste anturajul de calitate si nici voia buna.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Ar putea aparea ajutoare pentru ceea ce v-ati propus pentru astazi, sa finalizati activitatea cu succes si sa aveti apoi timp berechet sa povestiti, sa va sfatuiti. Ar fi momentul sa va faceti monetarul si un buget realist de cheltuieli pentru perioada urmatoare.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Va bucura atentia care vi se acorda, un telefon primit din partea vreunui prieten, colaborator. Vi se face o sugestie sau chiar o promisiune in treacat; de fapt, incearca cineva sa afle daca sunteti dispusi sa va alaturati unei activitati de timp liber si relaxare.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Posibil sa dati peste un partener de discutie care pune la indoiala cunostinte sau convingeri ale voastre; simtul umorului si observatiile de finete nu ar trebui sa va lipseasca tocmai acum. Reusiti poate sa va intalniti cu cineva cu care in ultima perioada doar ati schimbat mesaje pe net.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Gasiti ceva de mesterit, de reparat sau de aranjat prin casa, va bucurati poate sa faceti niste lucruri pe care le-ati vazut in copilarie. Sau poate ca cei mici va pun la treaba: va vor in mijlocul lor, pe un teren de sport sau de joaca.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 5 iulie 2024: Nativii Pești au o perioadă aglomerată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-5-iulie-2024-nativii-pesti-au-o-perioada-aglomerata-337597.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/4/337597/img-1.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 5 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Prea putine schimbari si evenimente in sfera profesionala in aceasta perioada, astfel ca familia si casa au prioritate acum. Posibil sa apara si banii de care ati avea nevoie pentru o deplasare in acest sfarsit de saptamana in care sa le faceti si poftele celor mici.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Destula alergatura astazi: la programul zilei este posibil sa se adauge urgente, solicitari, rugaminti. Capatati insa experienta, mai ales daca sunteti mai tineri sau la inceput de drum profesional; observati si situatii care nu se potrivesc cu cele descrise intr-un curs, manual.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Destule cheltuieli in aceasta perioada: pentru copii, pentru voi, pentru tinuta sau pentru sanatate. Partial pot fi acoperite din veniturile crescute, un bonus sau o prima de obiectiv. O atmosfera mai buna in cuplu sau poate ca in sfarsit aveti timp de petrecut impreuna.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Se reia comunicarea cu cineva care parca disparuse in ceata; veti afla, insa, si cauza care a condus la aceasta pauza. Discutati cu partenerul de viata despre bugetul de vacanta sau pentru amenajarea casei, inchirierea uneia, achizitia unei locuinte; dupa cum este cazul.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Intrebari, framantari: poate dati timpul inapoi si ajungeti la concluzia ca ar fi bine sa faceti primul pas spre o impacare, sa acceptati ca ati exagerat, ca ati gresit. Intr-o asemenea situatie, lucrurile ar putea reveni la normal neasteptat de rapid si ati scapa de griji si emotii.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Ar putea sosi o veste buna din partea cuiva care ezitase sa isi ia un angajament ori sa va promita ceva dat fiind faptul ca nu depindea de el respectiva situatie. O zi norocoasa: poate aveti ocazia sa va intalniti cu cineva care de obicei este pe fuga, dar acum va acorda toata atentia.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Cheltuieli diverse: unele au legatura au serviciul si vi se vor deconta sau poate ca sunt pentru o afacere pe care urmeaza sa o demarati cat de curand. Sau poate ca invitati la o cafea ori la o masa pe cineva fata de care va simtiti oarecum datori, va aratati multumirea.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Destula actiune astazi: poate finalizati cu bune rezultate si in timp util un proiect ce constituie un test pentru voi si va veti bucura de rezultate. Posibila sa va raspunda un angajator din strainatate sau din alta localitate la un CV pe care l-ati trimis acum cateva zile.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Posibil sa apara incurcaturi si sa fie nevoie sa oferiti niste explicatii legate de evenimente din trecut, de o declaratie pe care ati facut-o. In schimb, aspecte bune in plan financiar: vi se face o plata, recuperati o suma achitata eronat, vi se restituie un imprumut.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Veti gasi poate timp sa puneti mana pe telefon si sa tineti calde niste relatii, sa va puneti la curent cu noutati, sa faceti schimb de salutari si complimente. Sau, scapati de presiunea unui termen de predare, sa stati la o sueta cu colegi, prieteni, colaboratori.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Se pare ca partenerul de viata isi doreste niste schimbari in locuinta, reparatii sau amenajari si veti discuta pe tema aceasta. Sau poate ca a sosit ziua in care rude sau prieteni buni trec prin localitatea voastra si va sunt oaspeti, astfel ca faceti ultimele pregatiri.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>O perioada destul de aglomerata: nu va vedeti capul de treburi si poate ca nici nu apare ajutorul care vi s-a promis. Si poate ca tocmai de aceea ies in evidenta realizari ale voastre; progrese ale incepatorilor pot fi urmate curand de un urcus in cariera.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 4 iulie 2024: Berbecii au o zi încărcată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-4-iulie-2024-berbecii-au-o-zi-incarcata-337546.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/3/337546/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 4 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Destula alergatura, cu folos de aceasta data: gasiti disponibila persoana pe care o cautati, vi se acorda timp, atentie si incredere. Posibil sa traversati o perioada cu insomnii, insa si ideile care va vin in acele ore merita cumva consemnate si rafinate.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Un plus de realism acum dupa euforia din zilele trecute sau poate ca lasati in urma o atitudine inflexibila, incapatanarea si va ascultati inima. Gasiti, in sfarsit, timp de odihna, de relaxare sau de meditatie asupra unor sugestii pe care le-ati primit recent.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Noutati in sfera parteneriala sau afaceri: incepe cineva sa renunte la pretentii nerezonabile sau reprosuri in ceea ce va priveste, apare forma scrisa a unui contract despre care vi s-a vorbit recent. Sunt urmarite cu atentie declaratiile voastre, angajamentele pe care vi le asumati.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Interes pentru sanatate: de fapt, mai ales pentru o statiune sau un loc ce va ofera posibilitati de relaxare si de tratament (pentru voi sau pentru cineva dintre ai vostri). Sau poate ca alegeti impreuna cu fiinta iubita o destinatie romantica, visati sa deveniti parinti.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Vioiciune fizica si intelectuala, farmec si simtul umorului. Posibil sa va abordeze cineva in ideea unei relatii profesionale pe termen mai lung sau a unui proiect ce va incepe in cateva saptamani. Aflati poate de o schimbare in program ce va permite sa va luati vreo doua-trei zile libere.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>O luati de la capat cu demersuri, eforturi si cautari dupa un eventual rezultat nemultumitor sau dupa un semnal de alarma. Veti putea constata ca nu si-au pierdut increderea in voi seful, un client important sau omul iubit; vi se acorda in continuare credit, resurse, sprijin.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Ar putea sosi acum vestea pe care o asteptati de ieri, vi se elibereaza un act parafat si semnat. Va bucurati de popularitate: postarile voastre de pe retele de socializare aduna un numar sporit de aprecieri, isi aduc aminte de voi si va contacteaza prieteni vechi cu care nu ati vorbit de mult.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Raman poate niste semne de intrebare referitoare la o declaratie care vi s-a facut zilele trecute sau la evenimente la care ati fost martori oculari. Posibil sa vi se faca o plata ori macar sa vi se anunte data la care se va face transferul bancar.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Discutii amicale si efecte pozitive: o raza de speranta, o tinta la care sa visati. Si poate ca incepeti sa intrevedeti si resursele necesare pentru un proiect, aflati ca indepliniti conditiile pentru obtinerea unui credit daca nu este confortabila pentru voi ideea unei asocieri.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Intr-o pauza se spun povesti de tot felul, aflati despre o destinatie atractiva pentru un sfarsit de saptamana si poate va convingeti jumatatea sa ajungeti si voi acolo cat de curand. Posibil sa apara un ''multumesc'' din partea cuiva care nu se aratase prea increzator intr-un sfat al vostru.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Treceti cu eleganta peste un incident de ieri si veti observa o schimbare de atitudine si din partea celuilalt. Posibil sa se deblocheze o negociere: vi se face o concesie, o reducere de pret sau sunteti imbiati cu servicii suplimentare, garantie, mentenanta, alte avantaje.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Pregatiri de drum sau poate ca nerabdarea voastra de a pleca in concediu este la cote maxime. Aspecte bune in plan financiar: se mai aduna bani in cont, vi se face o plata, gasiti un pret mai bun decat zilele trecute la un articol de valoare destul de mare.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 3 iulie 2024: Capricornii au parte de liniște pe plan profesional sau redescoperă unele soluții</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-3-iulie-2024-capricornii-au-parte-de-liniste-pe-plan-profesional-sau-redescopera-unele-solutii-337491.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/2/337491/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 3 iulie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Un schimb de cuvinte ar putea atinge un subiect pe care amandoi l-ati evitat pana acum; ciudat, insa, este faptul ca dibuiti cu greu motivatia celuilalt. Multumirea legata de kilogramele pierdute in ultima perioada poate fi o motivatie pentru continuarea curei, eforturilor, antrenamentelor.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Posibil sa se repare o eroare si sa primiti inapoi o suma care vi s-a retinut nejustificat, sa vi se acorde o despagubire sau o compensatie daca este cazul. Se arata cineva mai flexibil decat zilele trecute si reluati negocieri, va indreptati spre un acord.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Salutari, vesti de departe sau poate ca o intalnire fata in fata va insenineaza ziua. Posibil sa se oficializeze o propunere sau o decizie a sefului si abia asteptati sa abordati un nou proiect, sa incepeti activitatea de pe o alta functie, intr-un alt departament eventual.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Semne de intrebare, emotii in asteptarea materializarii unei promisiuni care vi s-a facut recent sau a intrarii unei sume in contul vostru. Oboseala, dor de duca, nevoie de odihna: faceti poate monetarul si veti sti daca va permiteti o deplasare in acest sfarsit de saptamana.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Revine speranta, increderea in sansele unui proiect, insa lucrurile nu se intampla chiar de la sine: veti intra poate in niste amanunte, urmariti un fir pana la capat. Este posibil sa vi se faca o plata, sa va intre in cont o suma pentru care ati facut demersuri.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Chiar si un mic esec ar putea sa va satisfaca acum: veti sti sa evitati un drum care nu duce nicaieri, o cheltuiala inutila, o pierdere de timp. Pregatiti poate celor mici o surpriza pentru acest sfarsit de saptamana: o destinatie pe care si-o doresc de multa vreme.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Faceti poate niste plati, scapati de grija ratei sau a facturilor pe luna aceasta si veti sti ce va ramane pentru o iesire in decor la sfarsit de saptamana. Va ganditi sa puneti ceva deoparte sau poate ca gasiti un pret convenabil la articolul dorit de mult si … ramane pe alta data.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Ar putea sa aiba loc o intalnire care s-a amanat ieri sau poate ca primiti un telefon din partea unui angajator si scapati de o parte din griji. Faceti poate niste formalitati si achitati o taxa (eventual una de urgenta) ca sa grabiti demararea unui proiect, a unei afaceri.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Luati poate initiativa si ii adunati pe colegi la o ceasca de cafea, luati la rand variantele posibile de a depasi un impas si poate apar si alte idei. Sau poate chiar aveti ceva de sarbatorit: aniversarea unui coleg, o retragere la pensie, un succes al grupului.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Oarece liniste in plan profesional si poate ca gasiti ca este momentul potrivit sa incurajati un coleg sosit de curand in colectiv, sa oferiti explicatii unuia mai tanar. Si poate chiar voua va prinde bine amintirea unor detalii, redescoperirea unor solutii sau unelte.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Este o perioada destul de aglomerata pentru voi si solicitanta in planul sanatatii. Este posibil sa vi se schimbe un tratament daca nu a dat rezultate pana acum, sa vi se faca niste recomandari medicale astfel incat lucrurile sa se indrepte spre u final fericit.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Va hotarati poate sa va luati cateva zile libere caci pare mai relaxata situatia la munca si ati avea destule de facut pe acasa. Va pregatiti poate pentru vizita unor rude sau prieteni sau faceti curatenie dupa plecarea mesterilor care au zugravit, reparat, montat.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 2 iulie 2024: Vărsătorii ar putea avea urgențe în sfera familială</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-2-iulie-2024-varsatorii-ar-putea-avea-urgente-in-sfera-familiala-337436.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/1/337436/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 2 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Vi se pune rabdarea la incercare, se schimba rugaminti sau cerinte ale unui client. Posibil sa aflati ca eventuale probleme de sanatate au drept cauze aspecte care tin de voi si vi se va spune ce trebuie sa schimbati in alimentatie, in stilul de viata, in obiceiuri.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>O intarziere sau un NU cu care vi se raspunde acum v-ar putea indrepta gandurile spre o varianta pe care pana de curand nu ati luat-o in considerare. Vine fiinta iubita cu idei legate de schimbari in locuinta sau pentru programul celor mici pe durata vacantei.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Descoperiti poate o diferenta destul de importanta intre planurile voastre de economii si ideile de investitii sau de cheltuieli ale omului iubit, ale partenerului de afaceri. Poze sau mesaje din partea cuiva aflat in concediu va hotarasc poate sa ajungeti si voi acolo la sfarsit de saptamana.</p>
<p>Rac</p>
<p>Insista poate celalalt sa va hotarati in privinta viitorului vostru comun: sa stabiliti data nuntii, sa va mutati impreuna. Sau poate va vorbeste partenerul de viata despre ideea sa de afaceri si despre bugetul necesar si veti pune datele problemei pe hartie.</p>

<p>Leu</p>
<p>Veti ajunge poate la concluzia ca trebuie sa va mai linistiti, spre binele vostru, sa priviti mai detasat o situatie, sa va schimbati unghiul de abordare. Somnul si sanatatea ar trebui sa fie printre prioritatile voastre in zilele care urmeaza.</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Posibil sa constatati ca nu primiti aprecierile pe care le socotiti meritate sau incurajarile de care aveti nevoie, iar raspunsul vostru va fi un plus de ambitie sau de efort. Oricum, pare ca v-a prins o pasiune, un domeniu, un proiect in care sunteti angrenati: simtiti ca traiti cu adevarat.</p>
<p>Balanta</p>
<p>Va trebui poate sa va luptati pentru niste drepturi ale voastre, eventual pentru a obtine si ceva retroactiv. Nu va dau pace ganduri legate de un obiectiv al vostru care nu vi se parea prea greu de atins; refaceti niste calcule, apelati la resurse pastrate pentru situatii speciale.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Ar putea fi ziua unei decizii legate de o relatie in care nu v-ati simtit impliniti in ultima perioada sau poate ca incercati sa reechilibrati balanta. Aspecte legate de preturi, investii, cheltuieli sau impartirea unor riscuri va pot face sa luati in calcul continuarea afacerii pe cont propriu.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>Agitatie, nestare, nerabdare; ca de obicei, insa, nu vreti sa luati o decizie pe care ati putea sa o regretati mai tarziu. Posibila oferta de munca sau de afaceri; pentru ca intr-un fel i-ar afecta pe cei din familie, va veti consulta cu partenerul de viata, cu parintii eventual.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Graba strica treaba: atentia pare sa se indrepte asupra unor elemente de suprafata sau poate ca vi se prezinta o situatie incomplet. Cei mici isi cer acum recompensa promisa sau poate ca isi descopera o pasiune ce necesita echipament sportiv, un instrument muzical sau cine stie ce.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Posibile urgente in sfera familiala sau legate de locuinta: au ai vostri nevoie de voi, ajungeti la concluzia ca mai bine inlocuiti cu totul ceva decat sa il mai reparati. Comunicarea pune probleme in aceste zile: un raspuns soseste mai greu decat va asteptati, ramaneti fara baterie etc.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Par sa se bata cap in cap informatii pe care le aflati acum, sfaturi care vi se ofera, va mirati poate de discrepanta dintre vorbele si actiunile cuiva. Posibil sa primiti dupa o asteptare destul de lunga un act oficial, un acord al sefului, o autorizatie, o licenta.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 1 - 7 iulie: Leii vor avea o periodă agitată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-1-7-iulie-leii-vor-avea-o-perioda-agitata-337405.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/1/337405/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul săptămânii 1 - 7 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce îți rezervă astrele. Iată ce spune astrologul Remus Ionescu despre fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>La inceput de saptamana, cheltuieli si investiii: sunt venite pe neasteptate, dar nu este neaparat rau. Constatati, poate, ca ceva nu mai functioneaza cum trebuie si trebuie inlocuit, dati peste o oferta ce nu merita ratata, recuperati niste bani de la care va cam luaserati gandul si cumparati ceva la care va ganditi de ceva vreme. Cei mici poate ca vin si ei cu dorinte si rugaminti si va este greu sa ii refuzati; incep niste cursuri, antrenamente, se pregatesc de cantonament, tabara. De marti, atmosfera mai degajata in plan familial; poate ca ati terminat reparati sau amenajari iar acum va bucurati de cum arata camera, casa, va pregatiti sa fiti gazde pentru rude sau prieteni buni. Atmosfera grozava pentru cei care sunt in concediu, viziteaza, observa, afla.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Emotii intense, nervi, agitatie la inceput de saptamana; pot fi legate de intalniri, vesti, discutii, negocieri. Au tendinta sa fie mai incapatanati, intransigenti, inflexibili. Poate ca afla pareri si dorinte ale partenerului de viata la care nu se asteptau. Se ajunge, totusi, la o discutie concreta si incep sa construiasca un plan in comun, stabilesc termene de realizare, bugetul aferent. Nu sunt excluse tensiuni, dar trebuie evitate replici acide, negandite, acuzatii neprobate. Miercuri si joi, activitati financiare; par sa predomine platile, cheltuielile, achizitiile. In plus, pentru ca tot este o perioada in care se deplaseaza destul de mult, poate ca nu ar strica o revizie sumara a masinii, rezolvarea acelor probleme care par minore acum. Pentru cei mai tineri, parintii se implica financiar in proiectele lor, cu sfaturi, cu o mana de ajutor.</p>

<h3>Gemeni</h3>
<p>Intrebari, framantari, temeri la inceput de saptamana; trag, poate, linie, concluzii si se gandesc la ce ar trebui sa schimbe pentru proiectul in care sunt implicati, ca sa se asigure de atingerea unui obiectiv. Nestare, nerabdare, irascibilitate, poate si insomnie. Treburile nu stau rau in plan financiar, insa se prea poata sa apara si cheltuieli neasteptate; poate chiar ei se gandesc sa scape de o povara, datorie, promisiune ori sunt alaturi de cineva care trece printr-o pasa mai proasta. De marti, schimbare de ritm si de interese, prioritati: strang legaturi cu frati, veri, calatoresc mai mult, simt nevoia sa se puna la curent cu noutati din domeniul lor de activitate si nu numai. Miercuri si joi, zile deosebite: intalniri, oferte, prezentari; daca este cazul, impacare. Surpriza remarcabila pentru cei singuri.</p>

<h3>Rac</h3>
<p>Luni si marti, dorinte, doruri si sperante; trec printr-o faza buna, isi fac tot felul de calcule, isi stabilesc teluri ambitioase. Poate ca ii inspira discutia cu un coleg, exemple din jurul lor sau seful, o persoana cu influenta le da un imbold, leaga indeplinirea unui obiectiv de o promovare. Miercuri si joi, zile mai linistite; poate ca abia acum au timp sa savureze un succes, retraiesc emotiile unei discutii, intalniri. Ar putea recupera din orele de somn ratate in ultimul timp. Noutati, animatie spre sfarsitul saptamanii: invitatie la intalnire cu buni prieteni, telefon sau mesaj din partea unui vechi cunoscut. Lucruri bune se petrec si in plan relational: intalnire care le lasa impresii placute, discutie despre viitorul relatiei, cerere in casatorie sau aranjamente de logodna acolo unde s- trecut de primele stadii ale relatiei.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Inceput de saptamana destul de agitat: urgente, sedinte, cerinte deloc obisnuite ale vreunui client. Poate ca numai de asta nu au chef acum, au impresia ca nu se mai termina perioada solicitanta si tocmai de aceea reactioneaza si ei efervescent. Dintr-o data devin urgente chestiuni de care poate ca au si uitat ori pe care le considerau terminate, lamurite. Oricum, conteaza reactia lor, implicarea, solutiile, atitudinea. In cazuri extreme, unii se gandesc ca ar trebui sa puna punct si sa o ia de la capat in alta firma, o noua pozitie, solicita si ei explicatii de la sefi, coordonatori. Incearca, poate, sa conditioneze continuarea activitatii lor de un plus la capitolul financiar, sa existe o corelatie corecta intre eforturi si recompense. Miercuri si joi, zile grozave pentru cei cu activitate independenta.</p>

<h3>Fecioara</h3>
<p>La inceputul saptamanii, posibile discutii in contradictoriu pe chestiuni de natura morala, principii, cutume, gesturi de bun simt. Isi propun, poate, sa faca curatenie in sufletul lor, sa renunte la atitudini, gesturi, expresii care simt ca nu ii onoreaza. Pe de alta parte, interes pentru excursii, concediu, cursuri sau conferinte la care urmeaza sa ia parte in alta zona geografica, in alta tara poate. Oricum, sunt intr-o perioada care le ofera oportunitati si tocmai de aceea vor sa se puna la curent cu noutatile, sa se prezinte impecabil la un interviu de angajare, concurs, examen, selectie. Surprinzator, incepand de marti se poate sa constate ca ii ajunge din urma oboseala si vor stabili ei care sunt urgentele si prioritatile pana la momentul in care iau pauza binemeritata.</p>

<h3>Balanta</h3>
<p>Desi este perioada concediilor, nativii Balanta continua sa aiba mare interes pentru sfera profesionala sau afaceri. Sunt in cautarea oportunitatilor, se gasesc acolo unde se intampla ceva important, tin legatura cu oameni influenti. Pentru unii este perioada in care se poate oficializa promovarea care le-a fost promisa, sunt angajati cu acte in regula. Au multe de spus iar gesturile, declaratiile si angajamentele lor sunt urmarite, fac valuri. Este o perioada grozava pentru cei care vor sa obtina venituri in buna masura de pe urma prezentei lor pe retele sociale: acum se fac cunoscuti, cresc numarul de urmaritori si de vizualizari. Luni si marti, plati, cheltuieli, restituiri; dupa caz, unii se gandesc sa apeleze la o banca, investitor, finantator. Planul financiar este in continuare fragil, cu cheltuieli care apar pe neasteptate.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Chiar la inceputul saptamanii, pot aparea neintelegeri, tensiuni, reprosuri; s-or fi adunat in timp niste fapte despre care trebuie sa se vorbeasca, vor sa schimbe reguli, obiceiuri. Unii se gandesc destul de serios daca merita sa pastreze o relatie (de cuplu, de afaceri, de colaborare etc.). In situatii speciale se poate sa creada ca traiesc o dragoste la prima vedere, ca trebuie neaparat sa petreaca mai mult timp impreuna cu persoana pe care o cunosc acum (luni, marti). De marti, interes crescut pentru sfera profesionala, afaceri. O fi nevoie sa preschimbe acte, sa prelungeasca licente, autorizari. Tensiunile mentionate mai sus ii pot face pe unii sa inceapa cautarea unui loc de munca, sa isi manifeste interesul pentru un post liber, sa se inscrie la un concurs, selectie, examen.</p>

<h3>Sagetator</h3>
<p>Mare agitatie la inceput de saptamana; apar schimbari care ii obliga sa schimbe abordarea, programul, echipa. Pe de alta parte, nu este exclus un grad de pericol in activitatea lor din primele zile, care tine de echipamentele sau tehnologia folosita, durata si intensitatea activitatii pe care o desfasoara; oricum, bine este sa isi ia niste masuri de precautie. Poate ca se prelungeste programul, tin locul unui coleg aflat in concediu. Miercuri si joi, atmosfera relaxata in relatia cu omul iubit, partenerul de afaceri; poate ca sunt negocieri care incep neasteptat de bine si care se indreapta rapid spre un acord. Aspecte remarcabile pentru cei care sunt in cautarea perechii de suflet, pentru cei care isi doresc o impacare. Omul iubit vine cu idei legate de concediu, excursii, deplasari.</p>

<h3>Capricorn</h3>
<p>Activi, energici, dornici de succes, la inceput de saptamana sunt gata sa prezinte sefului, partenerului, publicului etc. ce au mai bun: prestatie, produse, servicii, solutii. Emotii intense pentru o relatie sentimentala ce sta sa se infiripe; totusi, nu vor sa isi piarda capul si incearca sa il testeze pe celalalt, sa il cunoasca mai bine. Oricum, sfera relationala este prioritatea lor in aceasta saptamana: nu este vorba doar despre relatia sentimentala, ci si de cele de afaceri, colaborare, asociere. Sunt mai ingaduitori cu altii; de fapt, vor sa le cunoasca adevaratul potential ca sa nu aiba mai tarziu dezamagiri, nemultumiri. La sfarsit de saptamana cei singuri pot avea o revelatie o data cu intalnirea unei persoane; mare bucurie pentru o revedere; in cazuri mai rare, cerere in casatorie, aranjamente pentru traiul in comun.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Chiar de la inceputul saptamanii pot afla vesti legate de schimbari in program, loc de activitate, obiective; la fel de bine, poate ca nevoia de a efectua reparatii ori de a se ingriji de un membru al familiei ii face sa isi ia niste zile libere ori sa lucreze de acasa daca acest lucru este posibil. De marti se anima sfera relationala (care nu se limiteaza la relatii sentimentale, ci si la oameni cu care interactioneaza relativ frecvent, colaboreaza). Pentru unii, intalniri si negocieri pentru produsele sau serviciile lor. Pentru cei care au trecut de primele stagii, posibil sa apara o oferta de munca, de colaborare; chiar ei se pot hotara sa isi trimita CV-ul, portofoliul, mostre (au tot lucrat in ultima perioada la finisarea unor prototipuri, la un tabel de preturi etc.).</p>

<h3>Pesti</h3>
<p>Chiar la inceputul saptamanii poate ca sunt nevoiti sa schimbe din mers un plan, traseul, sa porneasca la drum. Nu sunt ei oamenii rutinei, ci mai degraba ai inspiratiei, dorintei de a gasi particularitatea, exceptia pentru a veni apoi cu solutia care rezolva cel mai usor problema respectiva. Oricum, curiozitate, alergatura, poate si chestiuni birocratice pe care trebuie sa le rezolve, raporte si situatii de intocmit. Miercuri si joi, zile mai linistite, care le permit sa puna in prim plan chestiuni familiale sau care tin de casa, locuinta, proprietate. Pentru cei mai mici sunt zile grozave, in care isi descopera calitati, talente, inclinatii; bineinteles ca se bucura de aprecieri, aplauze, incurajari ale parintilor sau ale antrenorilor, indrumatorilor. Chiar si o diploma onorifica, ceva de amuzament, poate constitui un imbold pentru continuarea eforturilor, repetitiilor, antrenamentelor.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 1 iulie 2024: Berbecii vor avea parte de o surpriză remarcabilă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-1-iulie-2024-berbecii-vor-avea-parte-de-o-surpriza-remarcabila-337373.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/30/337373/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 1 iulie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Posibila impacare cu cineva din familie sau poate ca aveti parte de o surpriza remarcabila: revederea cuiva drag, un semn de viata de la cineva din trecutul vostru. Ajungeti poate la concluzia, la fel ca fiinta iubita, ca ati gasit locuinta ideala pentru voi, un teren eventual.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Vioiciune fizica si intelectuala: problemele de mai ieri fac loc solutiilor de astazi. Se apropie momentul sosirii in tara a unor rude sau prieteni buni si faceti aranjamente pentru revedere, zile petrecute impreuna intr-o statiune sau legate de un eveniment de famili: cununie, botez.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Daca apelati la un specialist, este posibil sa constatati ca o problema legata de sanatate are o rezolvare mai usoara decat va asteptati sau poate ca aflati cauza acesteia si mai departe lucrurile depind doar de voi. Apar ajutoare nesperate pentru o situatie de urgenta, o situatie dificila.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Circumstante fericite, intamplari norocoase, o intalnire ce deschide calea unei colaborari sau poate ca este un pas spre o relatie sentimentala daca nu exista nimeni in viata voastra. Posibil sa primiti un cadou sau poate ca o veste de departe este o surpriza grozava pentru voi.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>O sansa pentru voi in plan profesional: un contract avantajos, posibilitatea de a va expune idei, propuneri si planuri unui sef, un raspuns la o aplicatie a voastra pentru un post, pentru participarea la o expozitie, festival, concurs.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Animatie in sfera profesionala: poate se confirma participarea voastra la cursuri de pregatire, la o tabara de vara, sunt incluse lucrari ale voastre la o expozitie. Buna stare sufleteasca: va impacati cu voi insiva, aveti confirmarea ca ati facut o alegere corecta, dispar dubii.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Momente de pauza: va trageti sufletul si reevaluati un proiect aflat in desfasurare, reflectati la propunerile si ideile unui colaborator. Lectii de viata, exemple memorabile pentru cei aflati inca in stadiul copilariei sau al adolescentei.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Simtiti poate ca este momentul pentru un mic bilant al primei jumatati de an si veti gasi motive de satisfactie. Urmeaza, bineinteles, planuri si dorinte de viitor si poate ca veti deschide fata de omul iubit subiectul legat de bucuria voastra de a deveni parinti.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Foarte posibil sa aiba partenerul de viata o realizare in plan financiar si veti avea linistea unui concediu asa cum v-ati dorit. O negociere v-ar putea aduce o rezolvare destul de importanta: reducerea unei dobanzi, prelungirea unui termen de plata etc.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Evenimente mult sperate in plan partenerial: o impacare, o intalnire peste asteptarile voastre (daca actualmente nu sunteti intr-o relatie). Sau poate ca petreceti cu omul iubit niste ore memorabile: povestiti, va sfatuiti, nu va mai saturati unul de celalalt.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Faceti poate niste cheltuieli pentru casa, pentru (re)amenajarea camerei copiilor, eventual pregatiri pentru primirea in ospetie a unor rude sau prieteni. Veti constata poate ca a sosit momentul unor masuri hotarate pentru a scapa de greutatea acumulata in ultimele saptamani.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Ii surprindeti si chiar ii uimiti pe ceilalti cu un raspuns, cu o solutie sau cu o prestatie artistica de un nivel apreciabil: radeti, recitati, fredonati. De fapt, aceasta este starea voastra actuala de spirit: satisfactie pentru o descoperire personala, o realizare pe cont propriu.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 30 iunie 2024: Racii vor avea o stare specială</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-30-iunie-2024-racii-vor-avea-o-stare-speciala-337346.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/29/337346/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 30 iunie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Ar putea sa se topeasca o rezerva financiara de bucurie sau de nevoie; o promotie sau o reducere consistenta v-ar hotara sa faceti achizita. Merita, insa, sa apreciati utilitatea produsului respectiv, daca isi pastreaza valoarea pe termen mai lung, daca merita sa va angajati la un credit.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Descoperiri interesante undeva la drum: peisaje, fauna, povesti ale locului, cladiri cu valoare arhitectonica, culturala sau istorica. Ar putea fi ziua in care ajungeti sa va intalniti fata in fata pe teren neutru cu cineva cu care pana acum doar v-ati conversat pe net.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Se intrevad cheltuieli, dar foarte posibil si un cadou pentru fiinta iubita, o surpriza pentru cei mici. Vi se solicita ajutor si timp; ca de multe ori, nu va lasa inima sa lasati la greu un prieten bun sau vecin si, in plus, aveti o satisfactie personala o data cu rezolvarea problemei.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Stare speciala, suflet senin: faceti haz de necaz (daca situatia se preteaza), treceti la actiune, inviorati atmosfera din jurul vostru. Pentru chestiuni personale, se pare ca nu v- ati pierdut rabdarea si speranta ca se va indeplini curand ceva ce va doriti din tot sufletul.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Nevoie de liniste, odihna, relaxare; mai amanati o actiune decisiva, o hotarare si comunicara acesteia. de detasare de iuresul si de evenimentele ultimei perioade. Este o zi ideala pentru un tete-a-tete cu fiinta iubita: va misca istorii pe care vi le povesteste, o marturisire eventual.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Convorbiri neasteptat de interesante: va mirati intr-o prima faza de cele aflate si de argumentele celuilalt, dar descoperiti apoi un fundament solid pentru ele, aflati un secret. Ar putea fi ziua unui acord cu partenerul de viata pe o tema care crease tensiuni intre voi zilele trecute.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Popularitate la cote ridicate: sunteti observati, apreciati, comentati; iesiti in evidenta chiar fara sa vreti prin tinuta, gesturi, atitudini. Incepe sa se clarifice pentru voi drumul profesional pe care urmeaza sa il alegeti, domeniul sau zona in care vreti sa va lansati in afaceri.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>O zi placuta: fiinta iubita sau cineva care va face curte va poate lua prin surprindere cu un cadou, aveti poate oaspeti dupa renovare sau dupa mutarea in casa nou si va onoreaza cu un dar. Dor de duca: achitati poate online un city-break daca vi s-a terminat concediul.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Se bucura din plin cei mici de prezenta voastra alaturi de ei pe un teren de sport, la un loc de joaca, citind si povestind. In perioada urmatoare ar putea sa va cuprinda frenezia unei activitati de timp liber: o pasiune, un sport, un domeniu artistic.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Momente amuzante in relatia de cuplu, posibile incurcaturi: vor face, insa, ziua frumoasa si pot ramane in amintirea voastra. Pentru cei care nu sunt implicati intr-o relatie, este posibil ca in cercul vostru de cunoscuti sa apara si cineva care sa va faca o impresie excelenta, batati de inima.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Gesturi de finete si fapte ar putea tine foarte bine loc de cuvinte. Si totusi, aveti parte de schimburi bogate de informatii si de impresii, va fascineaza un subiect, experiente ale altora. Cei mici se bucura din plin de prezenta voastra alaturi de ei pe un teren de sport, de joaca.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Inima buna, farmec, excelenta dispozitie; de aici, o atmosfera placuta in cuplu si in familie, treceti cu usurinta peste eventuale neintelegeri sau incurcaturi. Salutari din partea cuiva aflat departe de voi si care va duce dorul; daca este cazul, face un prim pas spre o impacare.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 29 iunie 2024: Racii petrec timp cu persoana iubită</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-29-iunie-2024-racii-petrec-timp-cu-persoana-iubita-337310.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/28/337310/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 29 iunie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Pentru voi este un sfarsit de saptamana in care nu aveti timp sa va plictisiti: noutati, adrenalina, consum fizic. Faceti poate un tur al imprejurimilor zonei in care va aflati, va inscrieti la un concurs in care castigul este voia buna a tuturor: participanti si spectatori.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Salutari, mesaje, intalniri; este posibil un prim contact acum cu cineva care si-ar dori sa va cunoasteti mai bine. Daca este cazul, este posibila o intelegere asupra impartirii unor bunuri sau exercitarii unor drepturi ale voastre si veti ajunge curand la un notar, un avocat.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Este tonica prezenta voastra intr-un cerc de cunoscuti sau la un eveniment al zonei. Nu va paraseste optimismul, insa veti reevalua poate un plan, un obiectiv. Ar putea sa va abordeze cineva in perspectiva unei colaborari, dar detaliile le veti discuta saptamana viitoare.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Vi se acorda atentie, interes, respect, incredere: va bucurati sa petreceti timp cu fiinta iubita, cu cei dragi. Sanatatea (a voastra si a celor dragi), silueta si alimentatia sunt preocupari importante pentru voi in aceasta perioada; ajungeti la malul marii sau al unui rau, pe creste de munte etc.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Tanjiti dupa ore libere petrecute in mijlocul naturii sau recuperand din somnul pierdut, insa nu scapati de invitatii la intalniri, vizite. Intuitia si memoria functioneaza la capacitate maxima: faceti conexiuni interesante, un bilant al perioadei recente, trageti concluzii.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Plati diverse, incheiati niste socoteli cu un furnizor sau poate vi se aproba creditul solicitat si demarati proiectul la care ati visat. Sunt mai putin avantajoase achizitiile facute in graba, fara consultarea unei palete mai largi de preturi ori fara sa luati in calcul factori secundari.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Activitate din plin in aceasta perioada a anului: nu va plictisiti si parca nici nevoia de odihna nu se mai simte. Posibile noutati in plan sentimental daca sunteti singuri actualmente: isi manifesta interesul fata de voi cineva cu care ati interactionat recent in activitatile voastre.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Poate ca sunteti gazde pentru rude sau prieteni care vin de la drum si petrec la voi o noapte sau doua. Daca v-ati mutat relativ recent in casa noua sau intr-o alta localitate poate ca incepeti acum sa va largiti cercul de cunostinte, sa va integrati in plan social.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Ar fi pe gustul vostru o reuniune de familie sau o mica petrecere. Aveti, insa, si pofta sa  socializati: sa luati parte la un eveniment, festival, la un concurs de dans sau de alta natura, sa va puneti in valoare un talent, aptitudini.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Relatia de cuplu se indreapta spre un firesc: se lamuresc neintelegeri si revin tachinarile,  declaratiile de dragoste. Reapare poate dorinta de a practica un sport sau o activitate de timp liber care v-a pasionat candva si la care ati renuntat din lipsa de timp.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Cheltuieli diverse: multe si marunte, insa ar putea fi vorba si de o investitie mai serioasa pentru casa ori gradina. De curiozitate, ati putea sa incercati o reteta vazuta la televizor ori gasita pe un site consacrat si sa oferiti o surpriza familiei, prietenilor care va calca pragul casei.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Firi active, nu prea va place sa stati: relaxare chiar si in activitatile gospodaresti, in ce mesteriti sau reparati prin casa. Ar putea aparea si niste manute de ajutor sau poate ca cei mici sunt incatntati de ce vad la voi si doresc sa invete, sa inteleaga, sa fie alaturi de voi.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 28 iunie 2024: Capricornii au o zi destul de aglomerată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-28-iunie-2024-capricornii-au-o-zi-destul-de-aglomerata-337265.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/27/337265/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 28 iunie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Interes pentru trecut: al partenerului de viata, al familiei voastre; un album de familie poate face sa vibreze o coarda profunda a sufletului vostru. Si poate va ganditi sa duceti mai departe o traditie de familie, sa valorificati o mostenire.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Destula alergatura si mai ales destule telefoane, mesaje, intrebari la care sunteti invitati sa raspundeti. O invitatie poate sa ajungeti chiar in acest sfarsit de saptamana la frati, surori, verisori, prieteni vechi ca sa reluati legaturi care au fost fericite candva.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Se poate sa va intre niste bani in cont, dar va trebui sa verificati daca este vorba despre suma care vi se cuvine sau asupra careia ati convenit ori poate ca este doar un avans. Posibil sa aflati ca trebuie sa mai faceti niste demersuri, sa mai depuneti acte.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Entuziasm, ganduri si planuri mari legate de viitor. Merita, insa, sa tineti cont de experiente ale altora care au trecut prin situatii asemanatoare, de sfaturile parintilor. Traversati o perioada frumoasa alaturi de fiinta iubita si va ganditi sa va intemeiati o familie, sa va luati o casa.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Traversati o perioada destul de incarcata in sfera profesionala si nu sunt excluse schimbari de loc de munca, inscrierea la un concurs sau poate ca va bate gandul sa va lansati intr-o afacere pe cont propriu. Trebuie sa acordati atentie legalitatii sau valabilitatii unor acte, licente, autorizatii.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Planuri si vise mari, insotite insa si de oarece temeri, emotii, frica de a nu da gres. Si, ca de obicei, veti lua lucrurile bucata cu bucata ca sa vedeti daca nu cumva exista o fisura in planurile voastre sau daca mai intai ar trebui sa reparati ceva, efectele unei decizii anterioare poate.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Este o perioada de vis pentru cei care se afla ori se pregatesc sa plece in concediu, excursie, pelerinaj. Veti gasi lucruri, haine, obiceiuri sau conceptii destul de diferite de ale zonei voastre geografice, veti descoperi ceva ce ati putea adapta intr-o afacere.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Debordati de energie si nici de idei nu duceti lipsa. Simtiti poate ca ar trebui sa faceti totusi o selectie, sa verificati informatii care v-au fost oferite, sa revedeti niste estimari. Sunteti parca prea putin deschisi spre un compromis, dar astfel riscati sa subreziti relatia de suflet.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Va curteaza cineva: fie in domeniul sentimental, fie in afaceri (va tenteaza cu o colaborare) dupa cum este cazul. Aflati poate ca au contat mult recomandarile client (fost sau actual), iar noua oferta ar putea constitui o trambulina pentru voi.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>O zi destul de aglomerata: veti descoperi poate o multime de lucruri ce trebuie finisate, aduse la nivelul pretentiilor unui client important. Aveti poate satisfactia sa vedeti ca cei mai tineri va cer explicatii, sa ii invatati, ca sunteti apreciati in calitate de sefi.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Sunteti pregatiti sufleteste pentru un nou capitol in viata voastra ce implica si cheltuieli, investitii: achizitia unei case, demararea unei afaceri, intrarea intr-o asociere. Preocupare si pentru sanatate, alimentatie: mai putin, dar de calitate mai buna, cat mai natural.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Sunt posibile erori intr-o oferta care vi se face, intr-un deviz pe care trebuie sa il semnati; bine este sa studiati toate clauzele inainte de a semna un contract sau de a accesa un credit. Discutie de afaceri: gasiti poate pe cineva dispus sa investeasca in seriozitatea si experienta voastra.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 27 iunie 2024: Săgetătorii au o zi aglomerată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-27-iunie-2024-sagetatorii-au-o-zi-aglomerata-337205.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/26/337205/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 27 iunie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Telefoane sau negocieri pentru o tranzactie imobiliara, o inchiriere, insa pare ca mai este destul pana la incheierea tranzactiei. Lansati poate o invitatie unor prieteni buni sa va faca o vizita, puneti la cale cu partenerul de viata o petrecere de casa noua ori dupa renovarea locuintei.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Comunicare fluida: va puneti cu usurinta de acord asupra unor detalii, semnati contractul si va apucati de treaba. Posibila cerere in casatorie sau, dupa cum este stadiul relatiei, va bucurati sa aflati ca celalalt se simte in siguranta alaturi de voi, ca parca v-ati cunoaste de-o viata.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Un sfarsit poate al unui proiect, un capatde drum, urmat insa de alt contract, o promovare poate. Iar daca sunteti in postura de sef, ganditi poate sa rescrieti niste reguli interioare, sa reorganizati echipa ca sa abordati cu toate sansele un obiectiv important.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Un declic pentru voi: realizati poate unde s-a produs o eroare intr-un calcul, greseala dintr-un formular sau veti cauta sa clarificati un mesaj din zilele trecute. Puteti sa va rotunjiti veniturile in perioada urmatoare; trebuie doar sa fiti dispusi sa renuntati la o parte din timpul liber.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Un varf de plati: poate ca vreti sa scapati de pe acum de toate angaralele ca sa stiti ce va ramane pentru concediu, pentru bucuriile celor mici. Posibila oferta de afaceri, de asociere sau de colaborare; ar fi un moment bun sa investiti in reclama, publicitate.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>In rezolvarea unei situatii incurcate veti renunta poate la logica si veti lua in calcul variante pe care alta data le-ati fi respins hotarat. Ajungeti poate la concluzia ca nu au fost inutile eforturile voastre si oboseala acumulata: incep sa apara clienti, bani, satisfactii profesionale.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Ati putea avea parte de un succes neasteptat, de recunoastere profesionala daca nu cumva este vorba despre ceva oficial, cu felicitari si aplauze. Un varf de activitate pentru voi chiar acum in sezonul cald, iar rezultatele va urmaresc indeaproape.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Se pare ca abia asteptati concediul sau sfarsitul de saptamana, iar daca nu aveti deja un  program poate veti rasfoi netul in cautarea unor oferte de gen last-minute pentru destinatia la care visati. Pentru tineri, nehotarare pentru alegerea unei institutii de invatamant; conteaza costurile.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Aglomeratie, urgente, solicitari diverse, dar si rezolvari, eficienta, satisfactii; experiente  remarcabile pentru cei care se afla in stadiul de ucenici, incepatori. Va trebui sa acordati un plus de atentie hidratarii in perioada urmatoare, sa nu asteptati mereu sa vi se faca sete.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Posibil sa incerce cineva sa repare relatia cu voi si va invita la o cafea, la un ceai. Si parca si voi simtiti nevoia sa va detensionati putin, sa va detasati emotional de evenimente recente. Se poate confirma o sarcina acum, subiectul copii este important in cuplu.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Pofta de viata si chef de distractie: petreceti timp cu ai vostri (mai ales cu cei mici), ii scoateti la un suc sau intr-un parc, pe un teren de sport. Sau poate ca ajungeti cu totii la casa parinteasca ori la rude mai in varsta si le faceti o bucurie, le dati o mana de ajutor.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Cuvintele si ideile vin parca de la sine, revin pe buze versuri sau un refren si ii lasati pe cei dragi cu gura cascata, faceti o impresie grozava celor cu care intrati in contact acum. Poate ca vi se face o plata al carei termen a fost de mult depasit, primiti un cadou, aveti o surpriza.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 26 iunie 2024: Capricornii se înțeleg mai bine cu partenerul de viață</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-26-iunie-2024-capricornii-se-inteleg-mai-bine-cu-partenerul-de-viata-337143.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/25/337143/img-11.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 26 iunie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Destule cheltuieli la orizont: se apropie o scadenta sau poate ca nu vreti sa lasati neindeplinita vreo dorinta a celor dragi in deplasarile care urmeaza. Pe de alta parte, poate ca inspiratia apare tocmai la drum si va veti intoarce cu idei, cu entuziasm, cu solutii.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Stare sufleteasca mai buna fata de zilele anterioare: va reveniti dupa o suparare, dupa un moment de neatentie care v-a afectat increderea in voi insiva. Poate ca se deblocheaza o negociere, omul iubit va face o surpriza si va scoate la un film, un spectacol, la o terasa.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Intelepciunea si stapanirea de sine va ajuta sa descoperiti ce isi doreste cu adevarat omul iubit sau un partener de afaceri. Surpriza placuta pentru cei care pana de curand se plangeau ca nu apare in viata lor cineva de care sa se simta atrasi cu adevarat, cu care sa rezoneze.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Va hotarati poate sa faceti niste schimbari destul de drastice legate de alimentatie pentru o perioada, sa incepeti o cura, o dieta. Incepeti sa refaceti o rezerva financiara in care ati intrat in ultima perioada pentru diverse cheltuieli sau urgente.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Va puneti poate problema cat de realista este o promisiune care vi se face acum. Nostalgie, amintiri, memoria functioneaza la viteza maxima; preocupare si pentru refacerea unui calcul, schimbarea unui plan astfel incat sa impiedicati un esec, efecte neplacute.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Apar informatii, se confirma (sau se infirma) o banuiala a voastra: cert este ca veti sti ce urmeaza sa faceti, ce decizie sa luati. Poate ca va sincronizati in sfarsit programul si soseste in vizita la voi cineva pe care il asteptati cu tot dragul, ruda sau prieten bun.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Mare animatie in sfera profesionala, insa se pare ca va mai trece ceva vreme pana cand sa puteti lua o decizie importanta, sa se concretizeze o schimbare. Veti constata ca ati avut inspiratie daca ati ales zilele sau saptamanile urmatoare drept perioada de concediu, de calatorii.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Posibil sa se confirme un zvon de mai zilele trecute iar situatia sa constituie o trambulina spre o pozitie superioara, un imbold sa va inscrieti la un concurs, sa trimiteti CV-ul unui angajator. Iar daca este nevoie de sprijin sau de un sfat, veti vedea ca omul iubit este alaturi de voi.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Posibil sa faceti astazi o deplasare pe care ati amanat-o mai zilele trecute; sunt acum sanse sa il gasiti pe interlocutorul dorit si sa ajungeti la un acord, sa semnati un contract. Apar poate datele care v-au impiedicat sa va formati o parere ori sa luati o decizie.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Mai buna intelegere cu partenerul de cuplu, depasiti eventuale situatii tensionate de mai zilele trecute. Se deplaseaza centrul discutiilor spre zona financiara si veti stabili un buget pentru concediu sau poate faceti un plan de economii pe termen mai lung.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Incepe sa capete conturul dorit casa pe care o renovati, camera copilului care urmeaza sa vina pe lume in familia voastra. Se poate sa prindeti gustul unor activitati care va tin in forma fizica si care va permit sa dati frau liber creativitatii, sa va puneti in valoare un talent.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Continua in alte conditii o discutie inceputa ieri si care a ajuns intr-un impas; intrevedeti acum solutii, sunteti dispusi la un compromis. Va interesati poate de conditiile de creditare pentru achizitia unei case sau pentru reparatii de anvergura in locuinta.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zile norocoase în iulie 2024. Berbecii au parte de multe zile în care totul le merge bine</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zile-norocoase-in-iulie-2024-berbecii-au-parte-de-multe-zile-in-care-totul-le-merge-bine-337121.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/25/337121/berbec.jpg" /><p>Luna iulie aduce o serie de schimbări în bine pentru unii nativi. Cei care nu au avut curaj să facă ceva diferit își înfruntă astfel de temeri și vor privi cu încredere către viitor. Este o perioadă ideală și pentru ca nativii care au trecut prin episoade neplăcute, în special în dragoste, să își vindece rănile. Zilele în care fiecare zodie este cel mai bine aspectată.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna iulie este, cu siguranță, una dintre cele mai bune perioade pentru Berbeci, Raci, Scorpioni și Capricorni. Reușesc să rezolve probleme mai vechi pe care poate le-au ignorat sau cărora nu le-au acordat atât de multă importanță pe cât trebuia. </p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Zile norocoase în iulie 2024</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>În cazul <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbecilor </a>care s-au simțit copleșiți de probleme, își găsesc liniștea și conștientizează că unele situații nu sunt atât de rele precum au crezut. Au parte și de ajutor, poate chiar venit de la cineva de la care nu s-ar fi așteptat. </p>
<p>Zile norocoase în luna iulie: 6, 10, 21, 24</p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Taurii vor fi puși pe treabă mai mult decât de obicei. Trebuie să fie totuși atenți, în special nativii care sunt deja în cuplu, pentru că au tendința să neglijeze persoana iubită. </p>
<p>Zile norocoase în luna iulie: 7, 22</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Gemenii au noroc la capitolul bani în luna iulie, dar există mari șanse să îi cheltuie la fel de repede pe cât îi obțin. Se anunță surprize și pentru cei care sunt singuri, dar își doresc să înceapă noi relații. </p>

<p>Zile norocoase în luna iulie: 15, 26</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/caracterul-zodiei-rac-cum-este-acest-nativ-din-zodiac-311683.html">Racii </a>fac bilanțul ultimelor evenimente importante din viața lor din perioada recentă. Vor ajunge la concluzia că s-a încheiat o etapă complicată și vor putea să se gândească liniștiți și la viitor. Se anunță momente romantice în cazul nativilor aflați deja în cuplu. </p>
<p>Zile norocoase în luna iulie: 10, 17, 21</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Leii vor fi mai deciși ca niciodată să renunțe la unii oameni sau obiceiuri care le fac mai mult rău decât bine, așa că este posibil ca unele relații sau prietenii să ajungă la final. </p>
<p>Zile norocoase în luna iulie: 12,  23, 27</p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>La fel ca Taurii, Fecioarele sunt concentrate mai mult pe muncă decât pe vacanță. Își vor dori mai mult ca niciodată să fie promovate sau să obțină o mărire de salariu. </p>

<p>Zile norocoase în luna iulie: 1, 12, 18</p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Se anunță o perioadă cu schimbări radicale pentru Balanțe, atât în carieră, cât și în viața de familie. Trebuie să învețe, în schimb, să nu se mai opună atât de mult atunci când este vorba de necunoscut. Vor conștientiza că este spre binele lor. </p>
<p>Zile norocoase în luna iulie: 4, 8, 26</p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Scorpionii sunt mai aventuroși ca de obicei, de aici și faptul că nu trebuie să fie de mirare că vor spune „Da” oricărei provocări. Își vor dori să iasă din zona de confort și vor avea și destule ocazii în luna iulie. </p>
<p>Zile norocoase în luna iulie: 2, 20, 29</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Unele greșeli, poate grave, nu le dau pace Săgetătorilor în perioada următoare. Este posibil să se învinovățească pentru unele lucruri care nu au funcționat în viața lor, în special la capitolul relații. </p>

<p>Zile norocoase în luna iulie: 6, 14, 25</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>S-au pus pe locul doi în ultimele luni, dar ajuns să își dea seama că trebuie să facă ceva și pentru ei. Capricornii își vor dori să petreacă mai mult timp singuri sau făcând ce le place. Pentru ei, apare și șansa de a se îndrăgosti din nou. </p>
<p>Zile norocoase în luna iulie: 15, 21, 30</p>
<p><b>Vărsător </b></p>
<p>Chiar dacă, în mod normal, nu îi preocupă banii, se poate ca Vărsătorii să se gândească mai mult la planul financiar. Sunt încurajați să își facă planuri legate de investiții importante în viitorul îndepărtat. </p>
<p>Zile norocoase în luna iulie: 3, 24, 27</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Luna iulie aduce liniște în viața Peștilor, asta după ce în iunie este posibil să se fi confruntat de probleme atât în relația de cuplu, cât și la locul de muncă. Trebuie să fie totuși atenți să nu fie înțeleși greșit. </p>

<p>Zile norocoase în luna iulie: 10, 16, 25</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 25 iunie 2024: Peștii vor avea un farmec aparte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-25-iunie-2024-pestii-vor-avea-un-farmec-aparte-337089.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/24/337089/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 25 iunie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Mai ales pentru cei mai tineri, este de mare actualitate cumpararea unei locuinte, aducerea la standardele lor a uneia care li se ofera de catre cineva din familie drept resedinta pentru o perioada oarecare. Un frate sau o sora va poarta noroc in aceasta perioada: practic, cu un sfat etc.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Posibil sa primiti un semn de pace, o oferta pentru rezolvarea unui litigiu de natura financiara. Se accentueaza nevoia unei vacante, dorinta de a ajunge in locuri departate despre care ati citit, pe care le-ati vazut intr-o carte sau pe vreun site ori despre care vi s-a povestit.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Mai putin expansivi decat de obicei, veti acorda poate atentie unor nevoi sufletesti profunde, cautati sa rezolvati o enigma, sa gasiti talcul unei intamplari din trecut. Posibil sa gasiti o suma intr-o haina pe care nu ati mai purtat-o de mult, intr-un sertar pe care il deschideti mai rar.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Posibil sa intrati in contact cu informatii destinate unui cerc restrans ori sa primiti un sfat de a carui importanta va veti convinge mai tarziu. Este o perioada buna pentru cei care au o activitate pe cont propriu: un plus de clienti, un plus de castiguri.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Veti simti daca merita sa continuati o relatie, daca celalalt va apreciaza pentru ceea ce sunteti. Ar trebui sa va pretuiti la adevarata valoare daca va prezentati la o negociere, la un interviu de angajare. Veti fi poate mai fermi cu un regim, o cura de slabire, incepeti sa faceti miscare.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Posibil sa se extinda echipa pe care o conduceti astfel incat sa fiti siguri de atingerea unui obiectiv, a cerintelor unui client important. Ati putea simti destul de clar care anume dintre rutinele sau obiceiurile voastre nu va fac bine, la ce ar trebui sa renuntati.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Evenimente in sfera profesionala: o fi prima voastra zi la un nou loc de munca, primiti insarcinari suplimentare, simtiti ca va sunt testate cunostinte, abilitati de negociere, aptitudini de conducere, va este din ce in ce mai clar ca a sosit momentul sa va lansati in afaceri.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Oferta de munca din strainatate sau din alta parte a tarii, faceti o alegere legata de o institutie de invatamant sau de cercetare. Dorinta de progres: sa treceti la nivelul urmator, sa ajungeti in liga mare, sa valorificati o diploma sau o specializare recenta.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Vi se face curte sau poate ca persoana cu care va vedeti de ceva vreme isi ia inima in dinti si va intreaba cum vedeti viitorul relatiei voastre. Oferta de asociere, de colaborare: are cineva incredere in voi si in calitatile voastre, este pregatiti sa faca o investitie alaturi de voi.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Va bucurati sa aflati ca cineva nu a uitat ce ati facut pentru el la un moment dat, ca vi se recunosc calitati ori vi se apreciaza realizari. Nevoi si dorinte diverse: faceti poate o investite consistenta, insa ar fi bine sa verificati daca este ceea ce va doriti cu adevarat.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Va tresalta inima cu gandul la cei dragi, aflati vesti despre nazdravanii ale copiilor vostri aflati in vizita la bunici, la rude. Ar putea sa va mai vina idei de redecorare a casei, chiar daca ati terminat recent de varuit, de reparat, de inlocuit.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Ore placute petrecute alaturi de fiinta iubita la o terasa, un restaurant sau film, va invita cineva la o cafea daca nu sunteti intr-o relatie si veti putea descoperi destule lucruri care va apropie. Aveti un farmec aparte: ceva ce vine din adancul vostru si anunta lucruri bune, sperante.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 24 - 30 iunie 2024: Leii au parte de zile aglomerate</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-24-30-iunie-2024-leii-au-parte-de-zile-aglomerate-337057.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/24/337057/img-14.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul săptămânii 24 - 30 iunie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce îți rezervă astrele. Iată ce spune astrologul Remus Ionescu despre fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec      </p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>          Aspecte bune in plan financiar la inceput de saptamana; dupa felul activitatii poate fi o prima, recompensa, avans pentru un proiect, prestatie. Oricum, sunt intr-o perioada in care banii conteaza pentru ei, pentru ca au numeroase dorinte si nevoi, in buna parte legate de familie, locuinta, gospodarie. Daca este vorba despre reparatii sau amenajari, imbunatatiri, nu neaparat noul este important pentru ei; vor ceva care sa aiba legatura cu traditii, care sa fie insa functional, eficient si sa atraga admiratie, priviri. Cei mici ii urmaresc cu atentie pe parinti, sunt numai ochi si urechi la exemple, vorbe de duh, atitudini. La un nivel profund, cautari interioare: origini, adevaruri si valori care traverseaza fara probleme epoci, mode. Spre sfarsitul saptamanii, nevoie de odihna, de timp petrecut doar cu fiinta iubita, cu familia.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>          Aspecte amestecate: dorinta de actiune, de a pune lucruri si situatii la punct, dar si nevoia de a echilibra o relatie (ba chiar de a-si impune punctul de vedere, convinsi fiind ca adevarul este de partea lor; de aici, risc de tensiuni, certuri, neintelegeri). Pe de alta parte, interes pentru calatorii, concediu, zile libere petrecute in natura, intr-un alt cadru. Poate ca iau initiativa revederii cu frati, surori, veri: pe langa bucuria fireasca or fi si niste chestiuni practice de pus la punct, idei pe care vor sa le comunice, eventual o activitate / proiect pe care sa le realizeze impreuna. Fac demersuri pentru recuperarea unor sume, corectarea unor erori cu implicatii financiare. In prima parte a saptamanii, noutati la locul de munca, aranjamente pentru intalnirea cu un angajator.</p>

<p>Gemeni</p>
<p>          Mare interes acordat sferei financiare; de fapt, vor sa verifice daca ideile lor sunt practice, solide, le pot aduce bani. Pe de alta parte pot primi oferte sau propuneri care ii pun pe ganduri. Oricum, sunt intr-o perioada in care considera ca ceea ce abordeaza ar trebui sa ii puna pe o alta traiectorie sociala, profesionala, financiara. In ziua libera, cauta oferte ale agentiilor de turism: simt nevoia de odihna, considera ca intr-o alta atmosfera s-ar putea concentra mai bine asupra planurilor pe termen lung. Joi si vineri, intalniri si discutii interesante; chiar daca este vorba despre obiectii, intrebari la care trebuie sa raspunda, explicatii de dat. Tot atunci poate ca au o realizare care nu trece neobservata, ajung in biroul sefului pentru o discutie despre viitorul or in cadrul firmei.</p>

<p>Rac</p>
<p>          Perioada remarcabila pe multiple planuri: sufleteste, emotional, relational, personal. Ganduri si planuri mari pentru cei care isi aniverseaza ziua de nastere; foarte posibil ca cineva din anturaj sa ii incurajeze, sa pe promita sustinere, sprijin sau poate ca doar reprezinta un exemplu pentru ei. Aspecte bune in plan financiar la inceput de saptamana: posibil sa ajunga la un acord legat de o tranzactie, impartire, mostenire, sa primeasca niste bani pe care i-au dat cien stie cand cu imprumut, sa li se acorde creditul solicitat. Pentru cei singuri, se poate ca cineva din cercul lor de cunoscuti sa isi arate interesul pentru ei; impresia initiala este incurajatoare si vor dori sa petreaca mai mult timp impreuna, sa se cunoasca. Sambata si duminica, zile grozave pentru cei care participa la un concurs, expozitie, targ, selectie.</p>

<p>Leu</p>
<p>          Poate ca isi doresc ca saptamana sa fie mai lejera (se bucura din plin de ziua libera), dar evenimentele se vor desfasura cel mai probabil altfel. Sunt solicitari destule pentru ei, imprejurari care necesita prezenta si reactia lor prompta si ferma. Spre ei se poate indrepta atentia sefilor sau a colegilor, speranta de rezolvare a unei probleme ce necesita experienta, curaj, incredere, fermitate. Luni si marti, posibil sa fie luati prin surprindere de o oferta, propunere, invitatie; poate ca se anunta schimbari in program, obiective pe termen scurt, prioritati. Miercuri si joi, plati, posibile complicatii, chestiuni de natura financiara care trebuie rezolvate; poate ca li se solicita un ajutor banesc, restituirea in avans a unui imprumut. Poate ca lucrurile stau bine la capitolul sanatate, insa nu trebuie neglijate semnalele trupului.</p>

<p>Fecioara</p>
<p>          Perioada grozava din punct de vedere social: revederi placute cu prieteni si cunostinte, dar si oameni noi pe care ii intalnesc acum. Bun moment pentru cei care sunt in cautarea unor noi clienti, parteneri de afaceri, oameni cu care pot colabora. Aspecte bune in plan financiar: sunt avantajati cei care sunt in cautarea unui loc de munca potrivit pregatirii si experientei lor. Cine stie cum, pentru cei care sunt de ceva vreme angajati, poate ca apare posibilitatea renegocierii salariului sau pur si simplu se anunta un post liber, o promovare care sunt insotite si de un plus la pachetul salarial. Miercuri si joi pot aparea in cadrul cuplului subiecte delicate, chestiuni care nu mai suporta amanare. Poate ca omul iubit are nevoie de sustinere, intelegere, un sfat sau vine cu o rugaminte.</p>

<p>Balanta</p>
<p>          Perioada actuala le poate aduce surprize, schimbari care tin de sfera profesionala, loc de munca, relatia cu sefi, autoritati. Sunt activi, dornici de progres, evolutie in cariera, iar in acest scop poate ca isi fac cunoscute intentiile referitoare la o noua pozitie, functie, trimit CV-ul unor angajatori, isi intreaba prieteni despre pozitii libere in organizatiile lor. Pentru unii, dorinta de a infiinta o afacere pe cont propriu, discutii preliminare pentru un partener de afaceri, sponsor. Una peste alta, actiunile si declaratiile lor sunt observate, apreciate (marti este o zi ce le poate aduce un succes, laude, acceptarea intr-un colectiv, un premiu, eventual. Nu trebuie, insa, sa piarda din vedere planul financiar: sunt destule cheltuieli, rate, facturi, sume de restituit, bani care se duc pentru nevoi sau cauze neasteptate.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>          Continua o perioada dinamica si intrucatva tensionata in plan relational, social, sentimental. Cei care sunt singuri actualmente sunt in cautarea unui partener, vor sa cunoasca felul de a fi, interesele si preferintele celui care le face curte. In cupluri cu vechime nu sunt excluse neintelegeri, amintirea unor episoade delicate; poate ca se cer explicatii, scuze, iertare. Intr-un alt cadru (la drum, concediu, calatorie etc.) poate ca se discuta altfel despre relatie si se poate ajunge la un acord, impacare, lamuriri. Daca nu exista deja bilete luate, destinatia sau conditiile de calatorie ori de cazare pot fi o sursa de neintelegeri; intra in cadrul unei ,,negocieri'' mai ample, se face schimb de concesii. Miercuri si joi, cei mici au nevoi mai deosebite, solicita atentie si fonduri, incurajari, sprijin, indrumare.</p>

<p>Sagetator</p>
<p>          In ziua libera, chef de duca, nevoie de aer curat; daca sunt deja in concediu, se bucura din plin de oamenii pe care ii intalnesc si de locurile vizitate, istorie, traditii, geografie. Planul relational este important pentru ei, lucru valabil pentru destul de mult timp de acum inainte. Sigur, adiacent acestuia sunt si chestiuni financiare care trebuie rezolvate, puse la punct. Daca este cazul, fac demersuri pentru recuperarea unor sume, obtinerea unui credit, gasirea unui sponsor, partener de afaceri. In cuplu se discuta despre bugetul de concediu, dar si despre planuri de economii, cheltuieli, investitii pe termen mai lung. Pe de alta parte, sanatatea nu trebuie neglijata; conditiile atmosferice si diferentele de temperatura le pot juca feste. De asemenea, trebuie sa se hidrateze, sa evite timpul prelungit petrecut sub razele soarelui.</p>

<p>Capricorn</p>
<p>          La inceput de saptamana, bani: recuperari, incasari, tranzactii on-line. Sunt intr-o perioada in care sunt la mare pret, cautati, ofertati. Dupa natura activitatii lor, chiar ei sunt implicati in cautarea unor noi clienti, asociati, colaboratori. Simt nevoia de noutate, doresc sa se extinda, sa aiba succes. Unii au tendinta sa blufeze, sa exagereze; vor sa se puna intr-o lumina cat mai favorabila. Important este sa nu faca promisiuni greu de tinut, afirmatii care pot fi demontate cu usurinta. Pentru cei cu experienta pare sa fie saptamana unor prestatii deosebite, succese, recorduri personale. Miercuri si joi, discutii utile, interesante: pot afla un secret, o informatie pe care o pot valorifica. Aspecte placute in plan relational, sentimental, cu atat mai semnificative cu cat relatia se afla mai la inceputuri.</p>

<p>Varsator</p>
<p>          Stare incarcata, cu emotii schimbatoare, dar si idei de valoare la inceput de saptamana. O veste sau o intalnire le pot da programul peste cap, le trezesc amintiri. Iar starea de sanatate este in directa relatie cu emotiile intense, grijile, temerile lor. Si tocmai de aceea este ceva rezolvabil, corectabil. Pot simti pe ei insisi lor cum se poate obtine o ameliorare considerabila a unei probleme de sanatate doar prin intermediul gandurilor, emotiilor, meditatiei. Miercuri si joi, zile de bani; nu este vorba doar despre incasari, ci si despre cheltuieli (aprovizionare, rezerve, lucruri pentru cei mici, echipament sportiv, tot ce este nevoie pentru o vacanta reusita). Merita mentionat faptul ca este o perioada grozava pentru renastere, refacere personala pe diverse planuri: interior, sufletesc, al sanatatii, al motivatiei pentru viitoare proiecte.</p>

<p>Pesti</p>
<p>          Inceputul saptamanii pare sa fie intrucatva contrastant cu perioada pe care o traverseaza. Luni si marti mai putina energie, entuziasm. Sau poate ,,isi fac numarul'' cu familia, prieteni buni (prin glume, vorbe de duh, vreun talent sau realizare) dupa care se retrag la odihna, sunt mai putin comunicativi. Miercuri si joi, zile deosebite, forma remarcabila. La aceasta poate contribui o vorba buna, compliment, intalnire, discutie de suflet cu omul iubit, incurajari ale parintilor pentru cei mici. Trec cu destula usurinta peste amintirea unor intamplari mai putin placute, eventuale esecuri anterioare, si incearca iarasi, dupa ce in prealabil au analizat critic conditiile de atunci. Curiozitate, sete de cunoastere, dorinta de a afla si experiente ale altora, pentru ca de aici pot veni idei, un alt unghi de abordare a unei probleme.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 24 iunie 2024: Capricornii au parte de succes personal</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-24-iunie-2024-capricornii-au-parte-de-succes-personal-337036.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/23/337036/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 24 iunie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Este posibil sa obtineti un acord legat de un buget, cheltuieli sau investitii, de termene de<br>  plata, acord care parea putin probabil zilele trecute. Posibil sa schimbati rolul de gazda cu cel de oaspeti (sau invers): intariti niste relatii, ajungeti la concluzia ca aveti un obiectiv comun.</br></p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Activitate intensa, cautari: veti sti sa prezentati argumentele care pot rasturna o alegere a unui client, o decizie a unui sef si sa primiti si aprecieri pentru implicare, pentru atentie la detalii. Prelungiti poate un sfarsit de saptamana romantic si va faceti un program doar cu omul iubit.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Ar putea sa apara si ajutoarele de care aveti nevoie pentru a finaliza la timp un proiect, de a va onora un angajament. Dar intr-un caz extrem va veti face luntre si punte, va puneti in valoare calitatile si experienta si tot pastrati balzonul nepatat.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Idei pe banda rulanta, farmec irezistibil: va mirati poate de impresia pe care o faceti celor cu care veniti in contact, de complimentele primite. Sau poate ca apare cu un cadou sau cu un semn de pace cineva care nu poate sa isi ia gandul de la voi, cu convingerea ca va poate fi bine impreuna.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Emotii, o surpriza placuta: daca nu exista actualmente cineva in viata voastra, este posibil sa ramaneti cu dorinta de a va revedea in alt context, mai relaxat, cu cineva pe care il cunoasteti acum pe fuga, superficial sau intr-un cadru profesional.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Se pare ca aveti o lista suficient de lunga de dorinte si poate tocmai de aceea va hotarati sa faceti monetarul, un inventar al cheltuielilor obligatorii care urmeaza si al sumelor pe care ar trebui sa le incasati. Detectati poate si directia in care se duc bani fara vreun folos, fara vreo satisfactie.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Inceput de saptamana destul de aglomerat: poate asa vi l-ati programat din zilele trecute ori se apropie termenul de predare a unui proiect, sunteti nemultumiti de calitatea unor detalii. Apar tot felul de sanse profesionale pentru voi in aceasta perioada, iar voi sunteti pe receptie.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Este mai mult vremea visarii si mai putin a actiunii: va intrebati poate sufletul ce isi<br/>  doreste cu adevarat, incercati sa va imaginati viata voastra peste cativa ani. Si poate<br/>  navigati pe vreun site in cautarea unei destinatii de sfarsit de saptamana, pentru niste<br/>  zile libere ce vor urma.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Inspirati energie, incredere, oferiti lamuriri si sprijin emotional unui prieten, coleg, cuiva care trece printr-o pasa mai proasta. Interes pentru o oferta a unei agentii de turism legata de o statiune balneoclimaterica, un loc in care v-ati putea reface tonusul, sanatatea.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Un succes personal, satisfactie: poate acum se vorbeste despre o realizare, o prestatie  a voastra; foarte posibil sa apara o oferta de munca, invitatia la un interviu de angajare.  Constatati poate ca o neintelegere de zilele trecute nu a afectat o relatie; va amuzati impreuna.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Sunteti om de cuvant, insa testati disponibilitatea celuilalt spre o renegociere, caci s-au  schimbat radical niste conditii intre timp si nu vreti sa ramana vreo nemultumire. Sfera sentimentala va capata accente prioritare in saptamanile urmatoare: impacare, o aparitie de senzatie etc.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Pastrati pentru voi grijile si emotiile si va prezentati increzatori la o negociere, intermediati o tranzactie, ajutati doi cunoscuti sa ajunga la sentimente mai bune intre ei. Este posibil sa obtineti o reesalonare convenabila a unor plati, o reducere a unei dobanzi.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 23 iunie 2024: Fecioarele au o stare sufletească bună</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-23-iunie-2024-fecioarele-au-o-stare-sufleteasca-buna-336997.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/22/336997/img-15.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 23 iunie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Cheltuieli: si nu pare a fi vorba despre lucruri de zi cu zi sau aprovizionare, ci despre unele cu bataie mai lunga. Ar putea fi vorba despre tinuta sau ceva pentru activitatea voastra profesionala sau poate ca invitati la o masa pe cineva fata de care va simtiti cumva datori.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Nestare, curiozitate sau pofta de actiune: nu va ia prea mult timp sa faceti o alegere si sa porniti la drum. Ambitie, visuri planuri: discutati poate cu ai vostri sau cu prieteni vechi ori cu colaboratori si evaluati o idee de afaceri, analizati variante.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Veti intoarce pe toate fetele o situatie cu care v-ati confruntat recent, o declaratie care vi s-a facut si ajungeti poate la concluzia ca banuieli sau temeri ale voastre nu au o baza solida. Va surprinde partenerul de viata sau cineva drag voua cu amanunte legate de intamplari traite de voi.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Maxima deschidere intr-o relatie de cuplu sau de prietenie apropiata: marturisiri si destainuiri fara teama de a fi judecat. Se poate ca cineva aflat intr-o situatie delicata sa apeleze cu toata increderea la voi: veti fi pe faza, ca mai intotdeauna de altfel.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Traversati o perioada destul de solicitanta si sunteti dispusi la eforturi, cautari, repetitii, antrenamente. Sanatatii ar trebui sa ii acordati atentie acum: nu este momentul potrivit sa va asumati riscuri, sa neglijati odihna sau relaxarea, eventual tratamentul care vi s-a prescris.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Buna stare sufleteasca: va bucurati de un succes recent, visati la altele care ar putea<br>  urma de aici sau poate ca va faceti un plan pentru viitor. Un castig de natura financiara:<br/>  vi se face o reducere, profitati de o promotie, dar se poate si sa iasa numere puse de voi<br/>  pe un bilet de loterie.</br></p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Sunt urmarite in aceasta perioada declaratiile si actiunile voastre, luarile de pozitiile, angajamentele pe care vi le luati. Cei mai mici (tineri) simt poate in zilele si saptamanile care urmeaza o oarecare presiune din partea parintilor, sfaturi, indrumari.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Ca este vorba despre o inspiratie de moment sau de un aranjament anterior, reusiti sa organizati o revedere cu prieteni, colegi, rude cu care nu v-ati vazut de mult. Ar fi bine sa acordati atentie ideilor care va vin astazi, sa le notati eventual si sa le aprofundati curand.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Bune sanse sa va sporiti veniturile printr-o colaborare in perioada urmatoare si faceti poate niste pregatiri, aranjati cu omul iubit sa va ia o parte din povara gospodareasca de pe umeri. Ii rasfatati pe ai vostri cu o reteta de zile mari sau cine stie ce alte surprize le faceti.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Energie, farmec, buna dispozitie, chef de viata si de distractie: de toate acestea se bucura ai vostri. Veti crea poate atmosfera potrivita pentru o discutie de la suflet la suflet cu omul iubit sau cu cineva cu care ati avut recent un diferend, o neintelegere si rezolvati impreuna situatia.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>De obicei activi, energici si entuziasti, va bucurati acum de orele petrecute la pescuit, ascultand muzica sau asezati pe un fotoliu alaturi de cei dragi. Si poate ca faceti un tur online al unor magazine de mobila, aparatura electrocasnica sau care ofera tot felul de ustensile gospodaresti.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Verva si inspiratie: vorbe bune spuse din suflet pot schimba atmosfera in cuplu, in familie sau poate ca faceti celor mici o zi grozava. Preocupare pentru situatia financiara: ganditi poate sa faceti un buget in care sa va incadrati in perioada urmatoare.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 22 iunie 2024: Capricornii insistă să își impună punctul de vedere și să depășească un blocaj</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-22-iunie-2024-capricornii-insista-sa-isi-impuna-punctul-de-vedere-si-sa-depaseasca-un-blocaj-336957.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/21/336957/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 22 iunie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Mici cheltuieli pentru casa, dincolo de cele curente sau de aprovizionare: dati viata unui colt, infrumusetati o camera, un hol. Posibil sa primiti o vizita: cineva caruia i-ati facut recent o invitatie isi arata acum disponibilitatea, isi anunta trecerea prin localitatea voastra.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Va simtiti bine undeva la drum, va bucura faptul ca este de acord omul iubit cu traseul sau cu programul propus de voi. Tentatii si dorinte diverse: este usor sa depasiti un buget ori sa nu realizati cat de repede se duc banii pe lucruri pe care nu le aveti in plan.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Isi deschide cineva sufletul fata de voi, aflati lucruri delicate sau emotionante. Pe de alta parte, studiati piata, cautati o sursa de finantare, variante sau pasii necesari pentru recuperarea unor sume ce vi se cuvin. Stabiliti cu omul iubit un buget pentru vacanta, pentru investitii in locuinta.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Popularitate neasteptata in aceasta perioada: va este dorita prezenta, primiti invitatii la diverse evenimente, reuniuni de grup. Este posibil ca cineva care pana acum v-a sprijinit indeaproape sa se hotarasca sa va lase sa va descurcati pe cont propriu, sa va sporiti increderea in voi.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Pentru sufletul vostru conteaza si peisajele vazute din goana masinii sau a trenului, specificul zonei in care va aflati. Dorinta de noutate, de progres: va hotarati poate sa raspundeti unui anunt de angajare din alta tara sau dintr-un oras indepartat de domiciliul vostru actual.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Incepeti sa puneti cap la cap niste lucruri la care ati reflectat in ultimele zile sau poate ca descoperiti elementul-lipsa dintr-un ansamblu. Aveti sansa unui mic castig la o tombola, beneficiati de o favoare neasteptata, obtineti o reducere.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Apar propuneri interesante din partea fiintei iubite sau a unui potential partener de afaceri; merita, insa, sa vedeti in ce masura sunt fezabile financiar, daca vi le puteti permite. Cheltuieli crescute in aceasta perioada; poate tocmai de aceea acceptati o colaborare, ore suplimentare.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Subiectul afaceri sau viata profesionala este important pentru voi si poate ca il discutati cu fiinta iubita, cu membrii ai familiei. Luati in calcul o schimbare de loc de munca, abordarea unui sector de nisa, valorificarea experientei obtinute pe alte meleaguri.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Atmosfera placuta in cuplu si veti observa poate ca celalalt isi revine dupa o perioada mai dificila cu ajutorul vostru; conteaza vorbele si incurajarile pe care i le adresati. Daca este locul liber in inima voastra, este foarte posibil sa va atraga atentia o noua cunostinta.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Iese in evidenta firea voastra impetuoasa: insistati sa va impuneti un punct de vedere, sa depasiti un blocaj si sa faceti lucrurile sa se miste. Ar fi bine sa verificati niste calcule sau sa evaluati eventuale riscuri inainte de a lua o decizie importanta, sa ascultati o sugestie.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Va va lua ceva timp sa intelegeti motivatia sau argumentele unui interlocutor; apeleaza cineva la voi pentru un sfat, explicatii, indrumare. Vremea sau alte conditii va pun sanatatea sau rezistenta la incercare in aceasta perioada si bine ar fi sa nu sariti calul.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Aveti sansa sa intalniti oameni de valoare cu ocazia unei deplasari si veti gasi destule subiecte de discutie. Curiozitate maxima din partea voastra, sunteti atenti la tot ce auziti, aflati, vedeti. Si poate veti folosi cate ceva in viitoarele voastre activitati sau planuri.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 21 iunie 2024: Vărsătorii au o zi norocoasă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-21-iunie-2024-varsatorii-au-o-zi-norocoasa-336917.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/20/336917/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 21 iunie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Gasiti lucruri dragute si nu foarte scumpe cu care ati putea face o surpriza de efect celor dragi. Posibil sa primiti contravaloarea unui articol vandut prin intermediul unui site, sa incasati o chirie ori poate ca parintii va ofera un cadou, ajutor pentru mobilarea sau repararea casei.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Plati diverse: nu ati vrea sa incheiati luna cu datorii sau poate ca achitati o taxa, ceva care va permite demararea sau continuarea unei activitati pe cont propriu. Si poate ca veti avea de reflectat la sfarsit de saptamana asupra unei propuneri de afaceri, faceti calcule pentru o investitie.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Verva, buna dispozitie, energie: va mirati si va bucurati de efectul vorbelor voastre si cu atat mai mult al faptelor. Rapiditate, eficienta: va puneti in valoare calitati slefuite recent, dati impresia ca faceti totul in joaca, insa rezultatele vor fi peste asteptarile celorlalti.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Telefoane, mesaje, raspunsuri, invitatii sa va intalniti in acest sfarsit de saptamana: veti realiza ca nu ati fost uitati, ca vi se simte lipsa ori vi se duce dorul. Bucurie sa va innoiti garderoba: gasiti articole de sezon sau accesorii la preturi convenabile si nu veti sta pe ganduri.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Posibil sa primiti rezultatul unui test, al unei evaluari sau chiar o invitatie la un interviu  de angajare. Surprinzator, desi se apropie perioada concediilor, pentru voi lucrurile pot lua o<br>  turnura favorabila in sfera profesionala sau afaceri.</br></p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Intrati poate in posesia unui act important pentru voi, obtineti o semnatura sau acordul sefului. S-ar putea pune in discutie prelungirea unui contract iar acest lucru pare a fi mai degraba o formalitate, readuceti poate in atentia cuiva o promisiune pe care v-a facut-o.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Curiozitate, va atrag atentia tot felul de noutati, observati lucruri carora pana acum nu le-ati acordat atentie. Se aduna oboseala, atipiti cu o carte in mana: important este ca v-ati putea regla somnul in aceste zile, va recuperati tonusul si concentrarea.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Posibil sa primiti o invitatie sa ajungeti in strainatate la rude sau prieteni, faceti aranjamente sa le intoarceti vizita pe care urmeaza sa v-o faca. Par sa fie in scadere entuziasmul sau energia, insa bine ar fi sa ramaneti pe faza: pot aparea oportunitati si surprize in plan profesional.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Va adaptati ideilor si initiativelor fiinteti iubite, veniti si voi cu completari de efect si va faceti un program de zile mari pentru acest sfarsit de saptamana. Sunt bune sanse pentru voi sa va completati veniturile din niste colaborari in perioada care urmeaza.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Inima buna, atmosfera placuta in cuplu: reveniti la bucuria petrecerii timpului impreuna, va consultati pe teme majore. Ar putea veni partenerul de viata cu o idee de afaceri, de investitii sau poate ca este vorba despre o oferta convenabila a unei agentii de turism.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Zi norocoasa: obtineti fara mari eforturi sprijin, o promisiune, o mana de ajutor, vi se face o favoare. Posibil sa trageti linie si sa ajungeti la concluzia ca v-ati indeplinit un obiectiv, v-ati calificat pentru un bonus, stimulent.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Zi destul de aglomerata: veti da bataie sa recuperati intarzieri, sa va incadrati intr-un termen de predare ori sa lucrati asupra acelor detalii de care nu sunteti inca multumiti. Bineinteles, si cu gandul de a ajunge linistiti la destinatia pentru acest sfarsit de saptamana, sa va priasca  sederea.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 20 iunie 2024: Fecioarele au o zi încărcată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-20-iunie-2024-fecioarele-au-o-zi-incarcata-336868.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/19/336868/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 20 iunie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Se mai pot duce pe neasteptate niste bani dar, ca de obicei, conteaza mult mai mult bucuria celor dragi sau va veti simti bine cu o noua tinuta, cu o alta culoare a parului. Rude sau prieteni buni isi pot anunta trecerea prin localitatea voastra la sfarsit de saptamana; aranjamente sa va intalniti.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Pot da roade eforturile voastre diplomatice sau o negociere: obtineti o reducere, deblocarea unor fonduri, detensionati o situatie fragila. Vine poate fiinta iubita cu o propunere pentru sfarsitul de saptamana sau pentru concediu si, in plus, si cu o buna parte din suma necesara.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Se apropie de final o perioada mai agitata in care a fost greu sa va tineti de un plan, un program sau un buget. Dorinta de relaxare, de timp petrecut alaturi de familie sau de prieteni si poate ca faceti cateva invitatii pentru zilele libere care urmeaza.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Veti fi mai vizibili in perioada urmatoare in sfera sociala si poate ca astfel apar si oferte de munca, de colaborare. La fel de bine, insa, ar putea renaste o relatie, sentimentele sau intalniti pe cineva cu care veti petrece o vara de neuitat si mult mai mult timp de acum inainte.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Mare bucurie sa vedeti ca cei mici au multe sa va povesteasca si sa va invete. Se anunta o luna minunata pentru cupluri formate recent; interesele de natura profesionala trec in plan secund si aveti, in sfarsit, tihna sa va cunoasteti, sa visati si sa faceti planuri de viitor.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Socotiti poate ca a sosit timpul unei curatenii mai serioase, sa puneti totul in ordine si sa vedeti la ce puteti renunta, ce nu va mai foloseste. Iar cu aceasta ocazie este posibil sa dati de urma unui act pe care l-ati ratacit, o carte, un certificat de garantie etc.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Posibil sa primiti o hartie oficiala, o decizie, ceva care va permite lansarea unui proiect, demararea unei afaceri. Veti observa si ca omul iubit este alaturi de voi (chiar si daca nu este prea in tema cu subiectul): s-ar bucura de un succes al vostru, va impartaseste din experienta sa.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Inima buna: ati scapat poate de niste dubii iar relatia de suflet revine in matca fireasca, va incarcati de emotii pozitive. Sunteti dispusi sa lasati pe alta data reteta cu care nu dati gres ca sa oferiti acum celor dragi ceva simplu, rapid, gustos, racoritor.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Situatii inedite reclama un raspuns prompt si pe masura: poate ca nu este timp de diplomatie si un NU ar fi raspunsul potrivit. Se intrevede o oarecare imbunatatire in zona financiara in perioada urmatoare; cu ce aveti pus deoparte veti face cheltuieli sau investitii mai consistente.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Posibil sa constatati ca dispare urgenta rezolvarii unei situatii, ca intr-o negociere veti avea amandoi timp sa reflectati asupra propunerilor celuilalt. Zile frumoase in sfera sentimentala, iar daca sunteti singuri actualmente va poate surprinde placut o intalnire, o aparitie in viata voastra.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Se poate sa comunicati o decizie la care reflectati de cateva zile legata de un proiect personal, de o relatie sau poate ca veti vrea sa vedeti ce spune omul iubit despre ideea de a deveni parinti. Este posibil sa primiti invitatia de a fi nasi de botez, de cununie.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Abundenta de informatii (si de idei, poate): veti vedea, insa, ca unele se dovedesc a nu avea o baza reala, astfel ca ar fi bine sa nu va pripiti in luarea unei decizii importante. Ar fi bine sa duceti masina la un service daca aveti programat curand un drum mai lung.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 19 iunie 2024: Gemenii se vor gândi să facă ordine în sfera financiară</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-19-iunie-2024-gemenii-se-vor-gandi-sa-faca-ordine-in-sfera-financiara-336815.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/18/336815/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 19 iunie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Par sa se indrepte spre un acord negocieri legate de vanzarea sau inchirierea unei locuinte, a unui spatiu de birouri sau de productie, de impartirea unor bunuri. Daca este cazul, ganduri sa prezentati familiei omul alaturi de care vreti sa va petreceti viata de acum inainte.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Cheltuieli diverse, dar pare mai ales sa fie vorba despre ceva pentru distractia copiilor sau pentru un sport pe care sa il practice. Sau poate faceti acum pregatiri pentru excursii, pentru o petrecere la care urmeaza sa luati parte, un botez, o cununie.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Va ganditi poate sa faceti oarece ordine in sfera financiara: sa va stabiliti prioritati, sa renuntati la cheltuieli fara o justificare evidenta, sa renegociati conditii de plata. Optimisti de felul vostru, aveti astazi in plus si farmec, o atitudine convingatoare, argumente pe masura.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>O stare fizica mai buna decat in zilele trecute, entuziasm pentru proiecte personale: chiar si pentru cele pe care nu le-ati abordat din comoditate sau de plictiseala. Posibil sa estimati acum un buget care se va dovedi mult mai mare decat realitatea; pentru voi siguranta conteaza.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Eforturi acum, relaxare sau rasplata la sfarsit de saptamana; duceti dorul unor locuri frumoase, unei partide de pescuit. Posibil sa primiti vesti legate de aglomerarea programului in saptamana care urmeaza sau poate ca asa este firesc daca aveti o activitate cu profil sezonier.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Zile bune pentru voi in plan financiar: vi se face o plata, isi aduc aminte datornici de voi si va restituie un imprumut. Inspiratie pentru o schimbare care tine de infatisarea voastra: culoarea parului, coafura, va inoiti garderoba sau poate ajungeti la un salon de cosmetica, de masaj.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Mai multa claritate in gandire: ati scapat poate de stresul unui termen de predare ori de plata si puteti sa va faceti un program, estimari pentru viitor, un plan de bataie. Ar putea aparea si promovarea mult asteptata, rezultatul unui concurs sau poate ca acum va inscrieti la unul.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Veti reimparti poate sarcinile gospodaresti pentru o perioada, date fiind solicitarile crescute ale partenerului de viata la serviciul sau. Limpezime in gandire, o zi fasta pentru cei care sustin examene: daca si pregatirea de-a lungul anilor a fost asa cum trebuie, rezultatele sunt garantate.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Posibil sa descoperiti o varianta sensibil mai buna din punct de vedere financiar (dar nu numai) decat cea pentru care ati avut ieri ezitari. Va vine destul de usor in saptamanile urmatoare sa va tineti de un regim, sa reduceti cantitati, sa consumati mai multe fructe sau legume.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Veti trece cu destul usurinta peste un moment de deruta, veti descoperi sursa unei neintelegeri si veti ajunge la rezultatul dorit. Isi incearca cineva norocul cu voi daca stie ca nu aveti inima data altcuiva: va face curte, incearca sa obtina o intalnire, un tete-a-tete.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Va bucurati de sprijin acordat de colegi pentru finalizarea unei activitati sau pentru incadrarea intr-un termen de predare. Veti avea satisfactia sa constatati ca experienta acumulata in ultima perioada poate fi utila si altora, descoperiti exceptii de la lucrurile descrise intr-un manual.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Momente de rasfat cu ai vostri, va bucurati de ultimele schimbari in locuinta sau poate ca tocmai v-ati mutat si incepeti sa va simtiti din ce in ce mai bine aici. Bune sanse sa apara in perioada urmatoare client pentru o casa pe care ati scos-o la vanzare ori spre inchiriere.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 18 iunie 2024: Săgetătorii trebuie să fie mai atenți la capitolul sănătate în special în aceste zile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-18-iunie-2024-sagetatorii-trebuie-sa-fie-mai-atenti-la-capitolul-sanatate-in-special-in-aceste-zile-336762.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/17/336762/img-1.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 18 iunie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Va hotarati poate sa faceti niste schimbari in locuinta: va amenajati un birou, un colt al vostru, scapati de niste vechituri si faceti loc pentru aparatura de ultima generatie, mobila moderna. Sau poate depuneti actele pentru o afacere, folositi locuinta drept sediu social.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Este posibil sa gasiti cumparator pentru un articol scos la vanzare pe vreun site, iar de aici ar putea sa va vina si alte idei. Ati putea gasi elementul-lipsa sau argumentul ce va ajuta sa faceti alegere, se lumineaza o situatie neclara.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Vin spre voi niste bani: vi se face o plata, incearca cineva sa va recastige increderea sau fidelitatea si va ofera o reducere consistenta. Un moment bun pentru o negociere cu banca sau cu vreun creditor, sa incercati sa obtineti o reesalonare a unor plati, alte dobanzi etc.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Va tenteaza cineva cu o oferta de lucru, poate ca vine vestea mult dorita legata de o munca sezoniera. Poate ca abia acum dati raspuns unei propuneri de afaceri, dupa ce ati studiat si aspecte ce tin de legalitate ori de conditiile ce trebuie indeplinite pe o piata straina.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Par sa se adune vesti si informatii ce se bat cap in cap facand dificila o decizie sau o alegere. Si poate ca tocmai de aceea ar fi mai bine sa asteptati o confirmare oficiala, un raspuns scris si semnat. Dor de duca, interes pentru o oferta de gen last-minute a vreunui operator de turism.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Posibil sa fie atins un subiect sensibil intr-o discutie cu un prieten, dar va fi clara intentia de repara o situatie, de a lamuri o neintelegere. Faceti poate demersurile sau depuneti actele ce va indreptatesc sa obtineti niste fonduri nerambursabile, o subventie sau alte stimulente.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Cheltuieli diverse: scapati de rate, datorii, angarale. Posibil, insa, sa va atraga atentia un obiect ce nu se gaseste in perfecta stare de functionare dar care nu ar avea nevoie de mari reparatii sau modificari si al carui pret sa fie neasteptat de convenabil.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Negocieri delicate: veniti poate cu explicatii sau completari la o discutie anterioara, prezinta si cealalta parte un punct de vedere sau contraargumente si … veti rezolva lucrurile la o viitoare intalnire. Oricum, graba strica treaba, iar emotiile o pot inrautati.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Ar putea sa va ofere memoria un ajutor la momentul potrivit: detaliul care face legatura intre evenimente, persoane, situatii. Odihnei si sanatatii ar trebui sa le acordati atentie in aceste zile si in special variatiilor de temperatura, (des)hidratarii.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Posibila impacare sau cel putin vi se intinde o mana, vi se face o oferta, apreciaza celalalt argumente pe care i le-ati prezentat recent. Posibila oferta de colaborare pe termen scurt, are cineva nevoie de experienta voastra, de un sfat.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Continua o perioada in care energia pleaca si vine cand vrea ea si in care simtiti nevoia de odihna, dar nu va lasa inima sa lasati neterminata o activitate, un proiect. Compensati insa cu entuziasm, va motiveaza secrete ale meseriei pe care le-ati putea descoperi acum.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Energie debordanta, farmec, inspiratie, dar si eficienta: mergeti drept la tinta intr-o negociere, finalizati in timp record o activitate nu tocmai usoara. Si poate ca dupa aceea reevaluati un obiectiv personal, indrazniti sa visati la mai mult.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 17 - 23 iunie 2024: Capricornii singuri ar putea avea parte de surprize plăcute pe plan relațional</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-17-23-iunie-2024-capricornii-singuri-ar-putea-avea-parte-de-surprize-placute-pe-plan-relational-336744.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/17/336744/img-3.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul săptămânii 17 - 23 iunie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce îți rezervă astrele. Iată ce spune astrologul Remus Ionescu despre fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Prioritatile lor sunt legate de chestiuni financiare; rezolvarea lor influenteaza starea de spirit si relatiile cu ceilalti. Unii se gandesc sa faca schimbari destul de ample in locuinta, sa schimbe, sa modernizeze, sa repare; poate ca intentia se reduce doar la cateva elemente, dar pe masura ce inainteaza cu treburile vor dori sa faca mai multe; partenerul de viata are si el, bineinteles, idei si dorinte. Evident, toate acestea necesita bani si Berbecii isi pun problema daca merita sa acceseze un credit sau poate ca vor cauta bani cu imprumut de la rude, prieteni. In perioada urmatoare oricum strang legatura cu familia, frati, veri, cei de care erau nedespartiti in copilarie sau in perioada studiilor. Spre sfarsitul saptamanii se poate anunta o vizita; sunt bucurosi de oaspeti.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Saptamana ar putea incepe oarecum tensionat, cu o neintelegere, schimb aprins de argumente, pozitii pro si contra. Din fericire, lucrurile se pot lamuri relativ usor mai tarziu, iar daca este vorba despre o relatie sentimentala consolidata poate ca veti ajunge sa radeti copios de relatiile celuilalt. Oricum, nativii Taur sunt intr-o perioada in care vor sa treaca la actiune, sa faca progrese si nu au timp si chef de contraziceri; daca nu primesc ajutorul promis anterior, incep pe cont propriu. Cum, necum, de voie sau de nevoie, vor calatori mai mult in saptamanile care urmeaza. Apar situatii cu caracter de urgenta si nu vor sta prea mult pe ganduri inainte de a actiona. Pentru unii pot fi si vizite care au drept scop informarea, observatii facute la fata locului.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Schimbari destul de importante chiar incepand de luni, cand Mercur, guvernatorul lor, paraseste Gemenii si intra in semnul Racului. Venus si Soarele nu mai vor nici ele in semnul Gemenilor, astfel incat acestia vor avea mai putine ruperi de ritm si se vor putea concentra asupra unor chestiuni importante, proiecte majore. In aceste conditii este foarte posibil sa inregistreze un plus si la capitolul financiar; solutii verificate, produse si servicii pe care le-au prezentat recent si au fost bine receptionate de catre ceilalti incep sa aiba cerere in crestere. De vreo luna incoace se poate sa isi fi descoperit un talent, inclinatie; sunt mirati si ei de progresele pe care le fac acum. Se bucura de sustinere, ajutor, incurajari, schimburi de experienta referitor la acest domeniu.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Si pentru Raci se intampla ceva important chiar din prima zi a saptamanii. Dupa ce in ultimul timp pare ca multe le-au mers de-a-ndoaselea sau nu au inregistrat rezultatele asteptate, poate ca si prieteni sau colaboratori le-au intors spatele sau nu au mai fost receptivi la rugamintile lor, acum dintr-o data sunt cautati, rugati, abordati, primesc propuneri. Mai importanta este si starea lor de spirit: sunt motivati, dornici sa treaca la actiune recuperand astfel timpul pe care considera ca l-au pierdut. Se bucura de un plus si la capitolul sanatate, energie, vitalitate. Au raspuns pe buze la orice intrebare, abordare, nu se mai lasa surprinsi sau intristati de vorbe nelalocul lor. Sunt constienti de valoarea lor si de faptul ca parerea altora nu trebuie sa ii afecteze prea tare.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Perioada destul de incarcata, cu presiuni, obstacole, urgente carora trebuie sa le faca fata. Pentru cei mai mici, implicare solida din partea tatalui (in special), a mamei sau a parintilor: acestia simt ca trebuie sa le ofere celor mici mai mult decat distractie: activitati care contribuie la dezvoltarea lor fizica si psihica, exemple, indrumare, ba chiar si niste reguli, disciplina. In viata Leilor, pentru cateva saptamani pot aparea schimbari interesante: mai multa nevoie de odihna, refacere, somn, revenirea in atentia lor a unor evenimente, situatii, relatii care nu au evoluat dupa cum si-ar fi dorit, care nu si-au atins potentialul. De aici, reactii diverse: pentru unii, demotivare, pentru altii o analiza destul de ampla, corecta, la rece, cu concluzii trase si, bineinteles, dorinta ca pe viitor sa actioneze altfel.</p>

<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Agitatie la inceput de saptamana: comunicare bogata, mesaje si telefoane la care trebuie sa dea raspuns rapid. Foarte posibil sa se razgandeasca, sa tina cont de noutati si sa aleaga o varianta mai buna, cautand bineinteles sa nu supere pe nimeni, lucru anevoie de obtinut. Se anunta o saptamana buna in plan financiar; dau roade planuri implementate recent, schimbari pe care le-au realizat. Valorifica idei, relatii, scot maximum posibil din intalniri, evenimente la care iau parte. Apar multiple invitatii si solicitari sa se intalneasca cu prieteni, colegi, colaboratori; spre deosebire de alte dati nu mai socotesc acestea ca fiind distrageri de la activitatea lor, ci o modalitate de a strange relatii, parteneriate, de a consolida increderea. Iar aceste participari pot fi urmate de contacte, contracte, comenzi, castiguri suplimentare.</p>

<p><b>Balanta</b></p>
<p>Pot primi vesti bune legate de activitatea lor, de sfera profesionala inca de luni; se schimba ceva, apar conjuncturi favorabile. Reusesc sa isi puna in valoare farmecul, gratia, relatii si cunostinte anterioare; conteaza gesturi pe care le-au facut candva, caci acum li se raspunde cu bine. Pare sa urmeze cele mai bune saptamani din an pentru cei care sunt in cautarea unui loc de munca mai apropiat de dorinta si potentialul lor; sunt sanse de promovare in actuala organizatie. Pentru unii, dorinta de a se folosi cat mai repede de o autorizatie, licenta, certificat pe care le-au obtinu recent. Unii se gandesc la o activitate pe cont propriu. Perioada grozava sa se faca cunoscuti, observati, urmariti. Postarile lor ajung la un numar crescut de oameni; unii se gandesc sa monetizeze cumva acest succes social.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>In prima zi a saptamanii, stare de spirit schimbatoare; bineinteles, o influenta importanta o au intalnirile, contactele, dialogurile. Au tendinta sa puna totul la suflet, sa ia lucrurile personal, iar de aici este riscul unor certuri, tensiuni, neintelegeri. Mai departe, centrul de interes pare sa se indrepte spre vacante, calatorii; bineinteles, acolo unde este cazul, mare preocupare pentru examenele si concursurile pe care urmeaza sa le sustina. Exemple din jurul lor pot constitui o puternica sursa de motivatie pentru ei; isi propun sa depaseasca o cota, un record, un competitor direct. In ansamblu, sfera relationala este usor inflamabila; nu sunt genul de oameni care accepta cu usurinta nehotararea altora, schimbari de atitudine, lipsa de curaj sau de asumare. In cuplu, poate ca interesele si prioritatile personale sunt destul de diferite.</p>

<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Saptamana solicitanta, cu solicitari diverse si interventii in regim de urgenta; unii poate ca se resimt la capitolul sanatate. Chiar la inceuptul saptamanii unii constata ca nu s-au refacut pe deplin sau poate ca isi fac griji pentru un deranjament de sanatate. Joi si vineri, intalniri interesante, revederi neasteptate, mesaje sau propuneri care merita atentie. Surpriza placuta pentru cei care sunt in cautarea perechii de suflet; daca este cazul, revenire la parametrii normali ai relatie, dupa o cearta, tensiune. Sfera financiara capata greutate: sunt interesati de recuperarea unor bunuri, sume, de obtinerea unei compensatii daca este cazul, de intrarea in posesia unei mosteniri. Pe de alta parte, in cuplu sau familie poate ca sunt discutii referitoare la achizitia unei locuinte, petec de pamant pe care sa ridice o casa.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Inca de luni, este posibil sa constate o schimbare in bine in plan fizic; o fi dat roade un tratament, exercitii, terapie, schimbari recente pe care le-au facut in stilul de viata, preferinte alimentare. Vor acorda o mai mare atentie planului relational; pentru cei care sunt singuri actualmente, viata le poate oferi o surpriza placuta: o persoana cu care descopera ca au multe lucruri in comun, preferinte, interese, subiecte de discutat. Daca este cazul, vor cauta sa readuca lucrurile la normal in relatia cu partenerul de viata; sunt lucruri pe care nu mai vor sa le lase asa cum sunt, au nevoie de clarificari si certitudini. In ultimul timp au obtinut rezultate care i-au facut cunoscuti, apreciati; pot urma oferte si propuneri interesante pentru ei: de asociere, colaborare, parteneriat.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Posibile noutati si schimbari la locul de munca sua in activitatea lor, inca de la inceputul saptamanii. Poate ca pentru o perioada vor avea alte sarcini, unele pe care le socotesc inferioare nivelului lor, insa se apeleaza la ei poate din cauza lipsei temporare a unor colegi, angajati. Dupa saptamani in care mai mult s-au jucat (au facut lucrurile de drag, au descoperit variante prin care sa isi sporeasca productivitatea si prin care sa isi usureze munca), revin la cercetari si experimente; vor sa isi verifice ipoteze, presupuneri. Oricum, perioada solicitanta pentru ei si se prea poate sa descopere ca au nevoie de mai mult timp de odihna decat de obicei. De asemenea, bine este sa observe in ce masura ii afecteaza schimbari de ritm, program, intensitate a activitatii pe care le fac acum.</p>

<p><b>Pesti</b></p>
<p>Dupa o perioada de interiorizare, schimbare importanta de stare de spirit si de atitudine: isi doresc sa rada mai mult, se orienteaza spre acele activitati care le fac placere si ii ajuta sa isi sporeasca increderea in ei insisi. Financiar nu sunt motive de ingrijorare; oricum, vor sa se bucure de viata. Foarte important, sunt pregatiti sa petreaca mai mult timp cu copiii lor (evident, totul tine de varsta si nevoile acestora). Vacanta incepe cat se poate mai bine pentru scolari: gasesc ceva deosebit, lasa deoparte telefoane si tablete si incearca sa faca ceva cu mainile lor; sunt activi, dornici de actiune si de aventuri corespunzatoare varstei lor. Reusesc sa atraga atentia si sprijinul parintilor, ii uimesc cu rezultate si realizari. Urmeaza o perioada remarcabila pentru doamnele care isi doresc o sarcina, un copil.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 17 iunie 2024: Gemenii vor încheia niște socoteli</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-17-iunie-2024-gemenii-vor-incheia-niste-socoteli-336719.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/17/336719/img-3.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 17 iunie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Nu este exclus sa isi anunte rude sau prieteni trecerea prin localitatea voastra ori sa onoreze o invitatie de a va trece pragul casei. Sau poate ca este un moment fericit in familia voastra: sarbatoriti pe cineva, va ganditi la o mica petrecere de casa noua.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Posibil sa gasiti un sfat bine intentionat sau un sprijin acolo unde va asteptati mai putin (poate ca este vorba despre cineva cu care ati avut recent o discutie cu tenta polemica)  pare sa inteleaga framantarile voastre. Cheltuieli neasteptate, unele nu pe de-a-ntregul justificate.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Se incheie niste socoteli: echilibrati o balanta, vi se face o plata, achitati o restanta. Gust pentru innoire, pentru frumos: ajungeti prin magazinele preferate cu un gad destul de clar: ceva de care aveti nevoie, va place si poate ca are chiar astazi o reducere.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Visuri mari pentru cei mai tineri: ganduri legate de intemeierea unei familii, de incepera unei afacere in care sa beneficieze eventual si de sprijinul celor apropiati. In cuplu, consultari asupra unei locuinte vazute recent, a unor schimbari majore in cea pe care o detineti (dupa caz).</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Excelenta atmosfera in cercul vostru de prieteni, iar voi contribuiti din plin la ea, cel putin asa se pare. Posibil sa faceti o magie in domeniul culinar ori sa ii uimiti pe ceilalti cu vreun alt talent, cu o descoperire recenta, cu o surpriza pe care le-ati pregatit-o in amanunt.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Subiectul bani (cheltuieli, economii, investitii etc.) este la ordinea zilei, va preocupa pe amandoi si va mirati poate de ideile sau propunerile celuilalt. Nu sunt excluse mici certuri sau neintelegeri, insa si impacarea pare desprinsa din filme.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Se pare ca ati avut parte de experiente interesante in locurile vizitate recent si incepeti sa trgaeti concluzii, sa puneti lucrurile cap la cap. Si poate ca va ganditi la un plan de economii, renuntare la lucruri inutile, astfel incat sa adunati suficient pentru concediu, o viitoare escapada turistica.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Traversati o perioada dinamica in sfera relationala: noi cunostinte, revederi emotionante, o decizie legata de implicarea trup si suflet intr-o relatie sentimentala dupa o perioada in care ati ajuns sa va cunoasteti destul de bine; ba chiar este posibila o cerere in casatorie.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Veti lasa deoparte tensiuni mai vechi si va ridicati la inaltimea unui eveniment, a unei revederi; faceti o excelenta impresie celor pe care ii intalniti acum. Posibil sa observati o imbunatatire a starii de sanatate dupa inceperea unui tratament, faceti fata oboselii, solicitarilor, distractiei.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Este o perioada destul de tensionata pentru voi si tocmai de aceea ar trebui sa apreciati<br>  orele de odihna, de relaxare, de meditatie. Alta stare de spirit spre orele serii si se poate<br/>  sa reveniti asupra unei declaratii pe care facut-o in timpul zilei, sa va schimbati o<br/>  impresie sau o decizie.</br></p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Posibil sa aveti o veste neoficiala despre un concurs la care ati participat sau poate ca discutati intr-un cadru relaxat despre o afacere, o colaborare. Cariera este un subiect de interes pentru voi si, legat de ea, implicatiile unei sarcini sau nevoia unei schimbari de locuinta.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Ajungeti poate la concluzia ca au fost bine intentionate un sfat, o atentionare, o dojana parinteasca eventual. Iar in perioada urmatoare va veti concentra eforturile sau studiul intr-o directie ce va poate aduce destul de curand satisfactii profesionale, materiale, sufletesti.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 16 iunie 2024: Vărsătorii vor avea întâlniri interesante</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-16-iunie-2024-varsatorii-vor-avea-intalniri-interesante-336701.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/16/336701/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 16 iunie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Lectura, curiozitate intelectuala dar si practica: aveti multe de invatat dintr-o carte sau de pe urma unei discutii, va bucura sa aflati istorii. Urmeaza o perioada de analize, observatii, planuri ce mai pot suferi schimbari, dar se vor concretiza in urmatoarele saptamani si luni.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Perioada destul de agitata pentru voi: idei apar, de asemenea si tentatii, oferte, propuneri.; greu de facut o alegere, de luat o decizie. Sunteti genul incapatanat care crede in ideile sale, insa in aceasta perioada nu strica o a doua parere, sfatul partenerului de viata.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Dorinta de realizari si de lucruri mari; atentie, insa, ca aveti tendinta sa va supraevaluati fortele, sa minimalizati riscuri legate de viteza ori de sporturi de sezon. Cei mici par sa fie numai ochi si urechi la ceea ce mesteriti si le explicati, va dau o mana de ajutor.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Dispar emotii si neclaritati, eventuale sentimente de culpabilitate; dati poate timpul inapoi ca sa analizati actiuni, sa reevaluati planuri. Somnul pare sa fie mai problematic in aceasta perioada, mai ales pentru faptul ca sunt atatea ganduri care va dau tarcoale.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Curiozitate, cautari intelectuale si spirituale: va surprind multe dintre cele pe care le afla acum, puneti poate la indoiala o parte din certitudini. Comunicare relaxata, discutii fara prejudecati; in plus, vi se fac confidente, vi se cere parerea.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Intuitie, experienta, logica ? Simtiti in forul vostru interior ca vor urma schimbari destul de mari in viata voastra sau poate chiar nevoia voastra de noutate, aventura si stimulare va face sa le initiati. Casa, locuinta, intemeierea unei familii sunt prioritatile voastre acum.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Noutati care tin de infatisare (coafura, culoarea parului) sau poate va innoiti garderoba, gasiti incaltaminte de sezon. Va faceti niste pofte si ii rasfatati si pe ai vostri si este posibil sa (re)descoperiti cu incantare retete simple si gustoase.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Predomina preocuparile de natura financiara sau patrimoniala: recuperarea unor bunuri sau sume, materializarea sprjinului care vi s-a promis, gasirea unui sponsor sau partener de afaceri. Ar putea familia sa contribuie la avansul pentru o locuinta, iar restul venind din partea bancii.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Eforturi si transpiratie, ca sa fiti siguri ca va aparea si inspiratia. Va prinde pasiunea unui domeniu abordat recent, vreti sa ii descoperiti taine si secrete, sa faceti progrese ce ii vor lasa la un moment dat pe cei apropiati cu gura cascata.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Apare poate prilejul sa va aratati aprecierea sau recunostinta si faceti o cheltuiala de protocol. Posibil moment de deruta, urmat bineinteles de reflectie, de analiza a unor exemple pe care le vedeti in jurul vostru, cautati sa apreciati in ce masura vi se potriveste un sfat.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Intalniri interesante si discutii utile: treceti in revista noutati, abordati o multitudine de subiecte si, intamplator, puteti ajunge la subiecte de mare interes pentru voi. Mergeti poate dupa recomandarile unor prieteni si ajungeti sa descoperiti frumuseti naturale aproape de voi.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Veti evita redeschiderea unui subiect delicat, deviati poate un subiect propus de partenerul de viata sau de un colaborator daca simtiti ca nu este momentul potrivit. Apar idei de renovare sau de amenajari in casa sau, daca un nou loc de munca o cere, o schimbare de locuinta.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 15 iunie 2024: Taurii vor avea chef de viață</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-15-iunie-2024-taurii-vor-avea-chef-de-viata-336683.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/14/336683/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 15 iunie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Posibil sa schimbati intrucatva traseul, programul sau durata sederii de dragul copiilor vostri sau poate ca tocmai spre ei va indreptati daca isi petrec vacanta la bunici, la rude. Apare poate dorinta de a avea voi o casa de vacanta intr-o statiune, la malul marii; va interesati de costuri.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Pofta de viata si chef de relaxare; va pasa mai putin de costurile implicate si mult mai mult de atmosfera si de bucuria familiei. Noutati interesante in drumurile voastre sau poate ca revine interesul pentru un subiect pe care l-ati studiat candva, iar acum descoperiti alte fatete.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Preocupare legata de resursele disponibile (mai ales cele financiare) pentru un proiect ce va poate aduce beneficii in viitor sau poate ca discutati cu partenerul de viata despre o oferta de munca sau de afaceri primita recent. Viitorul este important pentru voi; depasiti dificultati.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Cautari intelectuale si nu numai: regasiti un lucru pierdut sau, mult mai important, o persoana cu care nu mai sperati sa retraiti emotii, bucurii. Activitatea recenta pare sa fi oferit motive de satisfactie: sarbatoriti un succes profesional, poate o crestere de salariu.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Va incepe o perioada mai delicata poate din punct de vedere fizic, insa acum aveti mai mult timp pentru voi, pentru vise si planuri. Apreciati din plin farmecul naturii si al locurilor in care ajungeti acum, rezonati cu sunete si culori.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Discutii animate, contraziceri, dar si tachinari, insa veti descoperi disponibilitatea cuiva de a repara o gafa pe care a facut-o fata de voi. Posibil sa vi se returneze un imprumut sau sa vi se faca o favoare de natura financiara, o reducere, sa fiti cumva despagubiti.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Un plus de ambitie, sperante la cote ridicate. Iar ca sa fiti la inaltime va preocupati si de starea fizica: miscare, activitate. Faceti un tur al imprejurimilor zonei si va sfatuiti cu omul iubit asupra unor chestiuni profesionale, ueni eventuale afaceri de familie, unei oferte de munca.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Nu va vine deloc greu sa va puneti la mintea copiilor ori sa va alaturati lor pe un teren de<br>  sport, sa va luati la intrecere cu bicicleta. Va incarcati bateriile la casa parinteasca, va<br/>  regasiti entuziasmul si vigoarea mesterind, reparand, schimband.</br></p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Este o perioada minunata pentru excursii in cuplu: va apropiati sufleteste, apreciati frumuseti, strangeti amintiri. Poate si zonele vizitate va impresioneaza cu bucataria sau cu ingredientele folosite ori poate cumparati ceva ce nu se gaseste decat acolo.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Simtiti poate ca este momentul sa va ingrijiti de sanatatea voastra; ar fi bine sa ajungeti la un izvor termal, intr-o statiune, sa faceti miscare si sa scapati de stres. Omul iubit ar vrea sa va vada iar zambiti si este posibil sa va ofere un cadou, sa va faca o surpriza.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Copiii sunt in centrul atentiei voastre acum: va spun ce isi doresc, la ce viseaza, unde si- ar dori sa ajunga chiar astazi daca este posibil. Sau poate ca va ia prin surprindere vestea unei sarcini: daca nu in cuplul vostru, atunci in familia voastra, a cuiva drag.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Viata de familie este in prim-plan acum: organizati o mica petrecere ad-hoc, un gratar sau poate ca dati o petrecere in toata puterea cuvantului daca aveti un eveniment de sarbatorit (un eveniment, logodna, botez). Sau poate vin de la drum si poposesc la voi prieteni vechi.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 14 iunie 2024: Vești bune în planul profesional pentru Balanțe</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-14-iunie-2024-vesti-bune-in-planul-profesional-pentru-balante-336639.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/14/336639/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 14 iunie. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Este nevoie de voi, de serviciile sau de experienta voastra, de un sfat. Sau poate ca renunta cineva la o atitudine belicoasa vis-a-vis de voi, va recunoaste merite si calitati. Zile bune si in sfera parteneriala: dispar norii si rasare soarele.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Faceti pregatiri de drum sau poate ca acum doar va asigurati locul in avion si camera de hotel. Urmeaza o perioada buna sub aspect financiar pentru voi si veti reusi sa va indepliniti un vis; bine ar fi sa puneti si cate ceva deoparte pentru situatii neasteptate.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Farmec, inspiratie si curaj: va reconfirmati calitati de lider sau de vizionar, refaceti atmosfera in colectiv sau increderea in atingerea unui obiectiv comun. Copiii par sa aiba cel mai mult de castigat de pe urma starii voastre: se bucura de incurajari, de un cadou, de o promisiune.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Faceti poate niste corectii unui plan de actiune stabilit zilele trecute, evaluati cum trebuie o propunere primita recent. Atmosfera placuta in grupul de colegi, de prieteni si poate ca aranjati sa porniti in grup la drum pe seara sau maine dimineata ca sa ajungeti intr-o statiune.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Posibil sa dati putin timpul inapoi si sa radeti in sinea voastra de un moment in care v-ati speriat sau ati exagerat consecintele unei intamplari. Faceti poate o ultima plata si scapati de o datorie, de o grija si va veti putea concentra asupra unui proiect important.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Nu trec neobservate gesturi si declaratii ale voastre, un angajament pe care vi-l luati. Ar fi un moment bun sa ii expuneti sefului idei, propuneri si, bineinteles, si probleme care, o data rezolvate, ar aduce un plus de siguranta, de eficienta, de liniste pentru colectiv.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Vin zile bune in sfera profesionala pentru voi: vi se da dreptate, dau roade initiative ale voastre, luati o optiune serioasa pentru o promovare. Sau poate ca obtineti actele ce va permit demararea unei afaceri, practicarea unei meserii, autorizarea unei constructii.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Posibil sa apara niste scuze si mai apoi o impacare dupa un incident sau o neintelegere din zilele trecute. Ori poate ca se rezolva acum o incurcatura, o chestiune de natura financiara pentru care nu ati avut parte de liniste.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Posibil sa apeleze la voi un prieten pentru un mic ajutor si se va dovedi importanta o vorba a voastra, o buna relatie pe care o aveti. Cineva care nu s-a impacat cu gandul despartirii incearca sa afle daca ati dat uitarii un incident, daca ati pastrat sentimente pentru respectiva persoana.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Faceti poate un bilant sufletesc al acestei saptamani si va bucurati sa constatati ca iesiti pe plus: ati depasit un moment tensionat, s-a refacut o prietenie sau poate ca tocmai ati inceput una. Astfel ca nici nu mai conteaza acum oboseala acumulata, emotiile, eforturile.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Rezultate recente pot convinge un sef sa va aloce resurse suplimentare, sa va dea mana libera intr-un proiect ori sa va incredinteze pregatirea unor nou-sositi in firma. Veti cauta poate sa dovediti ca o idee ambitioasa pe care ati prezentt-o zilele trecute nu este o utopie.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Poate ca sunteti doar intrecere pe acasa venind de la serviciu si va indreptati apoi spre o  statiune, spre casa parinteasca. Posibil sa gasiti o oferta atractiva si sa comandati online  aparatura electrocasnica sau alte lucruri de valoare ce isi vor gasi un loc in locuinta.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 13 iunie 2024: Taurii au idei noi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-13-iunie-2024-taurii-au-idei-noi-336560.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/6/12/336560/img-9.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 13 iunie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Posibil sa va intre in cont o suma pentru care ati facut demersuri zilele trecute, sa vi se achite o restanta contractuala. Curiozitate, dar si interes sa va puneti la punct cu noutatile din domeniul vostru de activitate: intrati intr-o librarie sau cumparati online titluri aparute recent.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Elan si idei noi intr-o situatie in care zilele trecute erati pe punctul de a va da batuti. Emotii pentru o intalnire sau o revedere neasteptata: vi se fac complimente, aveti ocazia sa stati de vorba pe indelete si sa lamuriti o neintelegere, poate ca este pe cale de a se infiripa o relatie.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Diverse activitati pe cont propriu: veti avea ocazia sa verificati in ce masura functioneaza un sfat care vi s-a dat, o solutie ce a fost folosita de catre prieteni sau colegi intr-o situatie asemanatoare. Oricum, eforturi, incercari, adaptari: veti putea fi multumiti la final de rezultatele obtinute.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Observa fiinta iubita oboseala voastra si poate ca pentru cateva zile reimpartiti sarcini sau activitati, refaceti un program stabilit anterior. Sau chiar astazi petreceti timp impreuna intr-un loc cochet, pe gustul amandurora, si povestiti, va sfatuiti, uitati de griji.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Traversati o perioada mai agitata in care este greu sa va tineti de un plan, de un program sau un buget. Si tocmai de aceea exista o dorinta de relaxare, de timp petrecut alaturi de familie sau de prieteni si poate ca faceti cateva invitatii pentru zilele libere care urmeaza.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>E rost de niste bani obtinuti suplimentar in zilele urmatoare, insa va trebui sa renuntati la o parte din timpul vostru liber. Sau poate ca demareaza pe neasteptate o activitate despre care ati vorbit doar in principiu si va trebui sa fiti prompti.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Posibil sa va razganditi si sa cumparati acele lucruri pentru casa sau articole de imbracaminte pe care nu v-ati indurat sa le luati zilele trecute. Cat despre programul pentru sfarsitul de saptamana, ramane deschisa orice pista: invitatii sunt destule si inca mai apar.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Reveniti la termeni mai buni cu cineva cu care ati avut recent frictiuni, se redeschide o poarta de dialog. Aranjati poate o intalnire pe saptamana viitoare cu un potential client sau partener de afaceri si intre timp pregatiti acte, argumente, o strategie de negociere.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Veti trece de stresul unei intalniri de zilele trecute si veti depasi asteptarile pe care le au altii de la voi. Este posibil sa primiti niste aprecieri calduroase sau, daca situatia este de asa natura, aflati ca ati fost preferati pentru o colaborare pe termen scurt, iar mai incolo se schimba lucrurile.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Va bucura amintirea unor clipe frumoase petrecute alaturi de omul iubit si poate ii pregatiti o surpriza. Reveniti poate asupra unei idei de redecorare sau reamenajare a locuintei, a unei camere. Faceti, poate, un program de relaxare cu copilul daca are examene in zilele urmatoare.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Posibil sa isi respecte cineva angajamentul pe care si l-a luat zilele trecute si sa va faca o plata, sa va restituie un imprumut. Vi se face poate o confidenta sau aflati un secret care va fac sa vedeti intr-o alta lumina o situatie prin care ati trecut si voi recent, va inseninati.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Veti simti poate si partea care nu vi s-a spus intr-o convorbire recenta, veti fi siguri de intelesul unui mesaj echivoc. Faceti poate ordine, curatenie in locuinta astfel incat sa va priasca sfarsitul de saptamana pe care il veti petrece la drum, sa stati fara griji.</p>
</div>]]></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
