<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Horoscop Zilnic - Horoscopul zilei de azi &amp; Informatii Zodii</title>
    <link>https://spynews.ro/horoscop/</link>
    <description>Urmărește zilnic horoscopul!</description>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Sep 2024 16:27:56 +0000</lastBuildDate>
    <language>ro-RO</language>
    <sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
    <sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 3 septembrie 2024: Fecioarele vor avea parte de cadouri, aprecieri și mulțumiri</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-3-septembrie-2024-fecioarele-vor-avea-parte-de-cadouri-aprecieri-si-multumiri-340300.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/2/340300/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 3 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Ajungeti poate la concluzia ca in doi ati putea obtine rezultate mai bune, ca sunteti mai convingatori intr-o negociere importanta sau la o discutie cu un sef. Si chiar daca va fi nevoie de o analiza suplimentare, se pare ca raspunsul nu va intarzia prea mult.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Poate ca se materializeaza rezultatul discutiilor din zilele anterioare: apare hartia, decizia, vi se acorda creditul solicitat. Va duc dorul oameni aflati departe, primiti online fotografii pe care le-ati facut cu ocazia zilelor petrecute impreuna la sfarsitul de saptamana care a trecut. </p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Incearca cineva sa indulceasca relatia cu voi sau poate ca stie ca are pentru ce sa isi ceara scuze, sa va ofere o floare, un mic cadou. Va interesati poate de conditiile si de costul unui credit, cautati mai multe variante, discutati cu partenerul de afaceri despre o investitie comuna.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Ar putea intarzia acele explicatii pe care le asteptati din partea fiintei iubite sau a cuiva aproiat. Foarte bine, insa, ar putea fi vorba despre un raspuns oficial, o decizie, semnarea unui contract. Asteptarea este cea mai buna atitudine in aceste zile, oricat de dificila vi se pare acum.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Faceti niste plati, achitati datorii ca sa scapati de o grija si sa va puteti concentra asupra chestiunilor importante pentru voi. Nu este exclus sa vi se intoarca astazi sau in zilele urmatoare banii pe care ii cheltuiti sau pe care ii investiti acum.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Posibil sa primiti un cadou, multumiri, aprecieri pentru implicarea voastra si pentru o mana de ajutor pe care ati dat-o la momentul oportun. Revine cineva cu un telefon si ar vrea sa afle raspunsul vostru la o oferta pe care v-a facut-o; ar mai fi ceva loc de negociere, se pare.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Va inseninati: poate ca soseste vestea mult dorita, obtineti hartia sau autorizarea de care aveati nevoie. Posibil sa primiti o invitatie la un interviu de angajare sau poate ca este intalnirea finala, ati trecut de o selectie si incepeti sa discutati amanunte, perspective.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Posibil sa va intalniti pe neasteptate exact cu persoana care va poate ajuta cu un detaliu care va ajuta sa legati lucrurile intre ele. Ar putea sa se confirme abia acum inceperea unui proiect sau a unei activitati pentru care erati pregatiti inca de saptamana trecuta.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Faceti poate un tur si ajungeti in mai multe locuri de interes pentru voi: ghisee, birouri, autoritati si obtineti actele de care aveti nevoie, semnaturi. Posibil sa aveti oaspeti pe seara: prieteni, poate rude cu care aveti de discutat organizarea unui eveniment de familie, a unei petreceri.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Ar putea interveni o amanare: sunteti nevoiti sa asteptati dupa o semnatura, un acord sau disponibilitatea cuiva ca sa va intalniti fata in fata. Finalul conteaza, insa, si se poate sa fiti multumiti de rezultatele obtinute in aceasta saptamana, de o promovare, de un contract.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Vi se face o plata sau poate ca este vorba despre o reducere, ar vrea cineva sa va castige de client ori sa va fidelizeze. Se pare ca voua v-ar prii si acum, dupa trecerea zilelor caniculare, o excursie, o croaziera, un pelerinaj si sunteti pe receptie fata de oferte ale agentiilor de turism.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Continua negocieri sau un dialog care a inceput ieri: primiti un raspuns, o contrapropunere, aranjati eventual o noua runda de discutii. Va ganditi poate sa faceti poate o surpriza fiintei iubite si cumparati un articol pentru casa pe care l-a vazut intr-o vitrina sau pe vreun site.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 2 - 8 septembrie 2024: Cheltuieli și investiții pentru nativii Leu</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-2-8-septembrie-2024-cheltuieli-si-investitii-pentru-nativii-leu-340275.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/2/340275/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul săptămânii 2 - 8 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce îți rezervă astrele. Iată ce spune astrologul Remus Ionescu despre fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Multe si marunte, activitati de rutina in primele zile ale saptamanii. Poate ca este pregatirea pentru un proiect mai serios (eventual legat de reparatii, schimbari majore in locuinta). Sanatatea nu ar fi de neglijat luni si marti, caci afectiuni netratate la timp se pot acutiza (iar aspectele astrale din perioada urmatoare semnaleaza ca este in crestere pericolul agravarii lor). Miercuri pe seara, joi si vineri, posibile discutii, consultari, clarificari cu omul iubit, cu partenerul de viata; exista dorinta din partea amandurora de a imbunatati relatia, insa se pare ca exista si subiecte care nu mai pot fi amanate. Pentru cei care sunt singuri actualmente, este o probabilitate ridicata sa apara in viata lor cineva care sa le acapareze atentia, care sa ii faca sa viseze la un viitor comun.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Mult de lucru in aceasta perioada, activitati la care poate ca ar avea nevoie de o mana de ajutor; acum pot vedea cine le sunt prieteni cu adevarat, le raspund cererilor, rugamintilor. Ba chiar se poate sa faca o triere a celor care pana acum s-au pretins a le fi prieteni, sprijinitori, sustinatori, cu atat mai mult cu cat nativii Taur le-au fost candva, cumva de folos, de ajutor. Preocupare pentru sanatate; vor fi, se pare, mai atenti cu ceea ce consuma (alimente, lichide), ce folosesc (produse de curatenie, chimicale), cu rutinele lor zilnice, placeri. Se incheie o perioada in care au investit si cheltuit peste asteptari, estimari. In legatura cu cele de mai sus, vor cauta, poate, ajutor la frati, veri, rude; isi doresc multe, vor sa grabeasca demararea unui proiect.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>De curand Mercur (guvernatorul lor) a revenit la mersul direct; un plus de claritate in gandire si hotarare, dorinta de actiune. Revin cu picioarele pe pamant, isi indreapta atentia spre chestiuni de actualitae, de viitor apropiat. Cei care locuiesc in alte tari se desprind cu greu de rude, de locurile natale, raman cu amintirea orelor petrecute alaturi de cei dragi. De joi, posibila schimbare in prioritati, de obiective pentru perioada care urmeaza (sau poate ca incep derularea unui proiect la care s-au gandit destul de serios in ultimele saptamani); acest lucru va implica, cu siguranta, si o crestere destul de importanta a cheltuielilor. Oricum, capitolul financiar va trebui tratat cu mare atentie in saptamanile care urmeaza (apare un plus de larghete, nepasare, superficialitate; ceva care in timp relativ scurt le poate crea probleme financiare.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Griji, framantari pentru o deplasare, calatorie, excursie; daca nu este ceva antamat<br>  deja, se pot razgandi, aleg alt hotel, alte conditii, alte rute de deplasare. Elevii parca si-ar<br/>  dori sa se prelungeasca vacanta; se gandesc la temele pe care le-au avut de facut peste<br/>  vara (singura bucurie a inceperii scolii ar fi revederea prietenilor, colegilor). De joi,<br/>  schimbare importanta de stare de spirit, conditie fizica; de asemenea, dorinta de actiune,<br/>  de a-si lua revansa (de a demonstra calitati, de a infirma zvonuri, banuieli). Foarte posibil<br/>  sa apara oferte de munca, colaborare, asociere in perioada urmatoare; li se cere sfatul,<br/>  ajutorul; sufleteste, lucrurile sunt oarecum complicate de faptul ca isi doresc sa petreaca<br/>  in continuare timp cu cei dragi, cu familia, sa duca la bun sfarsit reparatii, amenajari,<br/>  investitii in locuinta.</br></p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Luni si marti, cheltuieli, investitii. Poate sa fie ceva de proba, o cantitate mica la inceput si, functie de calitate si de alte conditii, vor creste cantitatea. Totusi, se poate sa<br/>  se razgndeasca in ceea ce priveste obiectivul, amploarea (exista o presiune interioara,<br/>  apar ganduri legate de economii sau poate ca vor cauta alt furnizor, alte conditii). Bogata<br/>  viata sociala, legaturi stranse cu colegi si prieteni; au de castigat prin informatiile pe care<br/>  le primesc de la acestia, sfaturi, recomandari (la nevoie, o vorba buna pusa pentru ei). Si<br/>  poate ca astfel reusesc sa se incadreze intr-un buget, sa realizeze o economie sau chiar<br/>  sa foloseasca o alta solutie tehnica, alta varianta. In schimb, nevoie crescuta de somn,<br/>  de odihna (eventual, dorinta de a mai petrece cateba zile la drum, in natura).</p>

<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Luni (mai ales) si marti, zile deosebite: reflecteaza la un plan pe termen mai lung, dorinta, trag concluzii de pe urma unor intamplari recente. Totusi, nu sunt zile potrivite pentru decizii importante legate de o relatie, colaborare, un proiect caruia nu ii intrevad cusururi, parti slabe, riscuri. Tensiuni in crestere in sfera relatiilor parteneriale, asocieri, viata de cuplu: ies la iveala diferente de abordare, chestiuni la care niciuna dintre parti nu vrea sa renunte; foarte bine poate fi vorba si despre chestiuni de orgoliu, polite de platit, un NU rostit doar pentru ca alta data nici cealalta parte nu a fost receptiva. Joi si vineri, achizitii inspirate, economii; li se pot adauga incasari, tranzactii, recuperari de bani, anuntul ca li s-a aprobat creditul solicitat. Una peste alta, aspecte bune in plan financiar.</p>

<p><b>Balanta</b></p>
<p>Saptamana buna in plan personal, interior, sufletesc; sunt impacati cu ei insisi, isi<br/>  accepta slabiciuni, defecte. Luni si marti, zile delicate, obositoare (poate fi doar propria<br/>  perceptie, reactie de autoprotectie. Nevoie de odihna, refacere, limpezire a gandurilor,<br/>  Akt ritm, insa, in a doua parte a saptamanii; poate fi crescut si ca urmare a unui mesaj,<br/>  intalniri, propuneri primite, revederi (sfera sentimentala este de mare importanta acum).<br/>  Si chestiuni exterioare, profesionale schimba starea, gandurile, preocuparile. Poate ca<br/>  noul sef are cerinte mult prea diferite fata de cel anterior, noul loc de munca sau noua<br/>  pozitie vin la pachet cu alte indatoriri, oameni pe care trebuie sa ii conduca, coordoneze.<br/>  Dupa caz, unii abia asteapta sa faca un anunt legat de data casatoriei, a logodnei, de<br/>  schimbari recente in plan familial, relational.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Incep saptamana cu bine in plan financiar; poate ca vin bani care au legatura cu<br/>  realziari din luna anterioara, vine un bonus de performanta, iar cei care au activtate<br/>  independenta poate ca au incasari peste asteptari. Sunt aspecte complexe, insa, in ceea<br/>  ce priveste planul financiar: partea buna este ca Marte anunta o usurare din acest punct<br/>  de vedere (se reduc cheltuielile aparute pe neasteptate / lucruri de reparat, inlocuit,<br/>  pagube etc. sau poate ca scapa de o datorie si se gandesc sa refaca o rezerva). In a<br/>  doua parte a saptamanii, insa, se poate sa apara intarzieri legate de incasari, incearca<br/>  cineva sa renegocieze un acord, termenii unei tranzactii. Totusi, ar putea gasi de<br/>  nerefuzat o oferta turistica de tip last-minute si fac plata, isi pregatesc bagajele, fac o<br/>  bucurie familiei.</p>

<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Luni si marti, interes pentru sfera profesionala; pentru ei nu ar fi mare deranj<br/>  revenirea din concediu, vestea ca au alte obiective, sarcini, responsabilitati; partea buna<br/>  este ca se poate renegocia pachetul salarial, sunt motivati de un bonus, prima,<br/>  recompensa /dupa situatia concreta/. Pentru unii, ganduri despre o activitate pe cont<br/>  propriu, afacere personala (poate fi foarte bine legata de o proprietate /teren/,<br/>  mostenire); pentru altii, interes pentru o pozitie superioara, un post care va deveni liber<br/>  in curand. Aspecte bune in plan relational: tensiuni in scadere, schimbare de atitudine<br/>  fata de ei a partenerului de viata, a unui asociat, colaborator. O fi, poate, nevoie sa<br/>  transeze niste aspecte financiare: cota de participare la o investitie, afacere pe care sa o<br/>  deschida impreuna cu cineva; vor sa detina controlul, sa aiba acces la situatia financiara.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Traverseaza o perioada in care li se deschid usi, detecteaza oportunitati in plan<br/>  profesional; cei mai tineri se pot face cunoscuti, realizeaza contacte cu oameni influenti,<br/>  importanti. Foarte usor pot pune in evidenta progresele personale pe care le-au realizat<br/>  in ultimul timp, experienta acumulata; pot primi recomandari din partea celor care i-au<br/>  scolarizat, antrenat, supravegheat dezvoltarea. In a doua parte a saptamanii pot primi o<br/>  oferta interesanta, dar care nu le ofera si un timp prea mare de raspuns; pentru unii<br/>  poate fi sansa pe care o asteapta de mult timp. De joi pot aparea noutati si schimbari<br/>  neasteptate in plan relational, sentimental; sunt luati prin surprindere de rugaminti,<br/>  dorinte sau chiar pretentii ale partenerului de viata sau a celei/celui pe care vor sa o/il<br/>  cucereasca.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Chestiuni de natura financiara trebuie transate la inceput de saptamana; daca nu<br/>  este vorba despre o relatie contractuala, poate fi o propunere, tranzactie ai carei termeni<br/>  sunt neclari, posibil incorecti. Poate ca li se cere un ajutor de natura financiara, poate ca<br/>  incearca cineva sa profite de buna lor de credinta. Oricum, ei nu sunt oamenii care sa<br/>  treaca cu vederea aspecte de frauda, tragere pe sfoara si, daca asa este situatia, vor<br/>  reactiona intens. De joi, foarte posibil ca trupul sa le atraga atentia asupra unor obiceiuri<br/>  incorecte, excese, pozitii sau obisnuinte care nu le fac bine. La fel de bine poate ca vor<br/>  constientiza importanta hidratarii. In unele cazuri se gandesc sa ajunga pentru cateva<br/>  zile intr-o statiune, in locuri recunoscute pentru calitatea aerului sau a apelor.</p>

<p><b>Pesti</b></p>
<p>La inceput de saptamana, evenimente neasteptate in plan relational, partenerial.<br/>  Pentru cei singuri, surpriza in care sunt abordati de catre cineva intalnit relativ recent,<br/>  caruia insa nu i-au acordat atentie; pot descoperi acum semne, calitati, virtuti, aspecte<br/>  de compatibilitate. In cupluri cu vechime, in care lucrurile nu au mers grozav in ultimul<br/>  timp, se poate sa apara discutii destul de serioase, unele cu aspect de ultimatum, da sau<br/>  ba. Pe de alta parte, poate ca a sosit vremea sa puna in discutie aspecte financiare ori<br/>  de alta natura legate de o mostenire, proprietate comuna, sa incerce iesirea din<br/>  indiviziune. Una peste alta, urmeaza o perioada de ambitii crescute, sperante si<br/>  incredere in ideile si initiativele lor; creste apetitul pentru risc (daca stiu ca potentialul<br/>  castig este consistent).</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 2 septembrie 2024: Fecioarele au un început de săptămână aglomerat</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-2-septembrie-2024-fecioarele-au-un-inceput-de-saptamana-aglomerat-340249.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/2/340249/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 2 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Vi se cere ajutorul sau parerea si poate ca este nevoie sa ajungeti la fata locului. Posibil sa dati un telefon de curtoazie si sa se prelungeasca neasteptat de mult convorbirea, caci lucrurile si informatiile aflate sunt de interes practic pentru voi.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Activitate din plin la inceput de saptamana: poate ca acum se da startul unui proiect pentru care v-ati pregatit din toate punctele de vedere in ultimele zile si saptamani. Va parvine o veste datatoare de sperante, primiti un acord, rezolvati poate o problema care tine de lege.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Evenimente recente sau o schimbare de abordare a unor probleme va aduc un plus de liniste, de echilibru, de farmec chiar. Si relatia de cuplu are de castigat in aceste conditii; iar daca nu sunteti angajati intr-o relatie, este posibil sa va scoata din apatie o intalnire, un dialog.</p>
<p>Rac</p>
<p>Ar putea sa intre in cont o suma care vi s-a promis inca de saptamana trecuta. Apare o propunere de reluare a unor negocieri, de prelungire a unui contract; toate acestea, desigur, dupa lamurirea unor probleme aparute in ultima perioada.</p>

<p>Leu</p>
<p>Veti da poate o proba de fermitate si de profunzime in gandire, influentati opinia sau o alegere a unui apropiat. Manevre financiare inspirate sau poate ca negociati la sange si obtineti produsul sau serviciul dorit in conditii convenabile, facilitati de plata sau de alta natura.</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Inceput de saptamana destul de aglomerat: poate ca a ramas ceva de rezolvat de saptamana trecuta ori se apropie un termen de predare, o evaluare. Va hotarati poate sa fiti mai atenti cu cheltuielile: macar pentru o perioada, pana cand refaceti o rezerva, va echilibrati.</p>
<p>Balanta</p>
<p>Mai cautati poate niste variante de sponsorizare pentru un proiect al vostru sau redimensionati niste cheltuieli, investitii. Salutari, vesti, telefoane neasteptate dupa orele de serviciu: va bucurati sa aflati ca nu ati fost uitati, aflati noutati de la vechi prieteni sau colegi.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Bun rezultat al unei negocieri: obtineti o reducere sau poate ca vi se ofera servicii suplimentare, beneficiati de transport sau de instalare gratuite. Se mai linistesc lucrurile pe la locul de munca sau poate ca scapati de stresul primelor zile, al unei promovari.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>Nu trec neobservate eforturile voastre si este posibil sa primiti o oferta de asociere, aprecieri din partea unui cunoscator sau chiar a sefului. Fiinta iubita doreste sa petreaca timp cu voi, chiar daca asta ar insemna si sa va sfatuiti asupra unor chestiuni importante pentru amandoi.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Va duce dorul cineva: insista sa continuati o discutie, faceti poate aranjamente sa va vizitati cat de curand daca locuiti in localitati diferite. Poate va hotarati pe ultimele sute de metri sa va inscrieti la cursurile unei facultati ca sa nu amanati realizarea unui vis.</p>

<p>Varsator</p>
<p> Sunt bune acum incapatanarea si perseverenta, caci par sa aiba la baza o justificare solida si o perspectiva pe termen mai lung. Posibil sa obtineti niste lucruri importante pentru voi cu un buget relativ modest; poate ca se tine cont de o buna relatie anterioara dintre voi si vanzator.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Munca si distractie: atmosfera placuta si motivanta in echipa, chiar daca obiectivul pe care il aveti de realizat este destul de pretentios. Schimb facil de informatii si de experienta: invatati pe colegii mai noi, gasiti si voi destule de aflat de la altii mai experimentati decat voi.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 1 septembrie 2024:  Berbecii au gânduri și planuri mari</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-1-septembrie-2024-berbecii-au-ganduri-si-planuri-mari-340218.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/1/340218/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 1 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Ganduri si planuri mari, dar poate chiar este vremea in care se intampla mare parte dintre cele la care ati visat pri pentru care v-ati pregatit. Hotarati poate impreuna cu fiinta iubita sa faceti anuntul legat de casatoria voastra ori sa anuntati data evenimentului.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Cheltuieli diverse; la ele se poate adauga restituirea unui imprumut sau poate ca vi se solicita un ajutor financiar si nu va lasa inima sa refuzati. Este perioada ideala sa va intoarceti la antrenamentele de la sala ori sa ajungeti pe un teren de sport alaturi de copii, de prieteni.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Parca intelegeti perfect acum zicala “calatorului ii sade bine cu drumul”: aveti multe de aflat prin drumurile voastre, ramaneti cu gura cascata in fata unor peisaje de poveste. Cei mai mici ar putea fi foarte bine incurajati sa tina un jurnal, dar si sa citeasca si sa memoreze.</p>
<p>Rac</p>
<p>Va asalteaza amintiri, iar in aceste zile par sa fie legate de evenimente fericite din viata voastra. Este mare bucuria voastra sa fiti inconjurati de rude sau prieteni vechi: povestiti, puneti tara la cale, faceti alte poze pe care sa le revedeti peste ani si ani.</p>

<p>Leu</p>
<p>Bogata viata sociala in aceste zile; foarte posibil sa se iveasca o oportunitate printr-un prieten sau chiar printr-o noua cunostinta pe care o faceti acum. Sau poate ca va ofera o idee promitatoare, are posibilitatea practica sa va sustina un demers sau un proiect.</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Descoperiti un obiectiv comun sau poate partenerul care va poate ajuta sa va impliniti un vis, sa realizati o faza dintr-un proiect de suflet al vostru. Relatia sentimentala pare sa aiba de castigat in perioada urmatoare, desi nu sunt excluse turbulente, negocieri si impacari.</p>
<p>Balanta</p>
<p>Poate ca faceti o investite mai serioasa si va completati garderoba, gasiti niste accesorii chic cu care stiti ca puteti sa faceti fata unei viitoare intalniri, petreceri. Va permiteti acum un rasfat culinar, cu gandul ca destul de curand veti tine un regim, veti adauga si sport.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Incepeti poate sa va obisnuiti cu gusturi picante, va orientati spre mancare sanatoasa ce nu necesita un timp prea mare de gatit. Se anunta cheltuieli destul de serioase in perioada urmatoare mai ales pentru faptul ca nu va multumesc decat lucruri de cea mai buna calitate.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>O zi de gratie pentru voi: sufleteste cel putin, dar foarte posibil si sa aveti parte de o bucurie reala, o surpriza din partea fiintei iubite, o intalnire cu amplu ecou in inima voastra. Aflati poate ca nu s-a intamplat lucrul de care v-ati temut, ca a trecut un pericol.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Viata are un ritm alert pentru voi in aceste zile: v-ati dori sa puteti fi in acelasi timp in mai multe locuri, sa fiti siguri ca nu ratati ceva important. Va trebui in zilele urmatoare sa nu abandonati atitudinea prudenta daca va aflati la volan, sa evitati sa intrati in criza de timp.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Chiar daca situatia nu este totalmente roza, cautati voi sa gasiti si partea plina a paharului si sa faceti atmosfera in jurul vostru. Este o perioada fericita in plan sentimental si poate rostiti astazi cererea in casatorie sau poate aflati ca vi se va alatura curand un membru al familiei.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Ar putea sosi acum raspunsul la o intrebare pe care ati pus-o ieri, semn ca celalalt a reflectat destul de profund. Va hotarati poate sa incepeti cat de curand o serioasa curatenie de toamna, sa nu mai amanati mici schimbari sau reparatii ce trebuie facute.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 31 august 2024: Balanțelor li se recunosc meritele sau cineva le face o declarație</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-31-august-2024-balantelor-li-se-recunosc-meritele-sau-cineva-le-face-o-declaratie-340181.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/30/340181/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 31 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Cheltuieli pentru lucruri rafinate: pentru voi si pentru cei mici, pentru cei dragi. Pe de alta parte, interes pentru obtinerea independentei financiare, valorificarea unor resurse sau pentru punerea in valoare a unor calitati personale.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ambitie, incapatanare, visuri mari; posibil sa nu primiti exact sprijinul sau raspunsul asteptat de la partenerul de viata, insa se pare ca are si el ceva interesant de spus. Foarte bine, insa, ati putea gasi un obiectiv comun sau poate ca vorbiti despre casatorie, despre data acesteia.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Va convingeti poate sa dati restart unei relatii care a trecut recent si prin momente mai putin placute. Sau poate ca in sfarsit va sincronizati cu cineva pe care voiati sa il intalniti de cateva zile incoace si aveti amandoi parte de o surpriza placuta.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Iesiti poate dintr-o stare care v-a afectat sufleteste si judecati situatia la rece, gasiti resurse si variante de actiune. Vi se cere ajutorul sau poate ca porneste din inima voastra imboldul de a va implica financiar, de a usura situatia cuiva apropiat.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Veti detecta poate o diferenta de temperatura sufleteasca intre voi si fiinta iubita sau cu cineva cu care interactionati acum si veti realiza ca, de fapt, este vorba despre prioritati diferite. Iar o armonizare sau o solutie pot aparea natural in zilele urmatoare.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Pentru voi odihna si relaxare poate sa insemne foarte bine parcurgerea unui traseu montan, reparatii la casa parinteasca, o vizita intr-un loc incarcat de semnificatii laice sau religioase. Iar pe fundal ramane preocuparea pentru oportunitati sau provocari profesionale aparute recent.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Anturaj placut si antrenant; in plus, vi se recunosc niste merite, socoteste cineva ca este timpul sa va faca o declaratie, sa va multumeasca pentru ajutorul pe care i l-ati acordat candva. Un plus de sanse pentru voi cu ocazia unei tombole, a unei extrageri loto.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Pare sa fie pe sufletul vostru vremea din aceste zile: porniti la drum, eventual faceti niste lucrari pe care nu le-ati realizat in timpul verii. Unde este cazul, apar sugestii si chiar insistente din partea fiintei iubite sa va legalizati relatia ori sa stabiliti data cununiei religioase. </p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Revelatii pentru cei care nu au ajuns inca la varsta maturitatii: inteleg sensul unor intamplari traite de ei sau despre care au citit, li s-a povestit cine stie cand. Un semn de viata de la cineva aflat pe alte meridiane si aflati ca o revedere s-ar putea realiza neasteptat de curand.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Ar fi bine sa va verificati calculele si estimarile inainte de a va angaja la o cheltuiala sau investitie mai importanta. Raspundeti entuziast unei invitatii de la drum: poate ca prieteni ai vostri sunt deja intr-o statiune si va asteapta acolo.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Incearca partenerul de viata sau cineva apropiat sa repare o gafa pe care a facut-o vis- a-vis de voi, aflati ca a reflectat la vorbele voastre. Ar putea sa revina cineva din trecutul vostru incercand sa afle daca actualmente sunteti implicati intr-o relatie.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Oboseala marcanta: cine stie de cand nu vi s-a mai intamplat asa ceva ! Profitati poate de orele de odihna sau de cele in care puteti ramane singuri cu gandurile si cu visurile voastre, trageti niste concluzii sau va pregatiti sa puneti punct unui capitol din viata voastra.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 30 august 2024: Racii vor primi cadouri</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-30-august-2024-racii-vor-primi-cadouri-340127.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/29/340127/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 30 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Destula alergatura chiar si la sfarsit de saptamana: simtiti poate ca nu ar trebui sa lasati  chestiunile importante pe mai tarziu sau pe alta data. Ar putea sa se abata pe la voi un prieten vechi sau o ruda cu care nu ati vorbit de mult, pentru un sfat si o vorba buna.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Se mentine interesul pentru treburi gospodaresti si activitatile de sezon, mai ales ca totul pare a fi o joaca de copii acum, dupa pregatirile din zilele trecute. Si poate faceti o inovatie: experienta voastra va permite sa va adaptati resurselor si posibilitatilor pe care le aveti la indemana.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Au ecou intamplari fericite din zilele trecute si revederea unor oameni dragi, iar de aici, inima buna si motivatie pentru treburile curente. Puneti poate la punct o strategie pentru o intalnire ce va avea loc curand astfel incat sa captati interesul celuilalt ori sa ramana relatia deschisa.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Posibil sa primiti un cadou, ceva care are pentru voi mai degraba o valoare sentimentala. Sau poate ca vi se face curte, sunteti invitati la o cafea. Schimbare inspirata care tine de coafura, culoarea parului sau poate gasiti un accesoriu care va pune in valoare.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Savurati amintiri si declaratii recente, va intrebati “cum ar fi daca, intra-adevar, se va intampla asa ?”. Oricum, pregatire sufleteasca si nu numai pentru un inceput in viata voastra ce tine de sfera sentimentala sau poate de cariera, de afaceri.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Ati putea rezolva neasteptat de repede o chestiune ce tine de birocratie sau poate ca obtineti acordul sefului, al unui client. Aspecte favorabile in plan financiar: vi se face o plata, incasati un avans sau poate ca apare un bonus pentru atingerea unui obiectiv.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Poate ca dupa amanari, incurcaturi si rezolvari, va intalniti acum ca sa va puneti semnatura pe un contract pe care il negociati de zile sau saptamani. In plus, s-ar putea sa obtineti si un avans astfel incat sa va asigurati cele de care aveti nevoie: materiale, scule, consumabile, plata oamenilor.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Posibil sa primiti acum forma scrisa a unui contract despre care ati discutat zilele trecute si, daca este totul in regula, va puneti semnatura pe el. Gasiti poate argumente care ar sensibiliza pe vreun datornic sau care ar convinge vreun investitor.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Poate ca mai faceti o incercare, mai dati un telefon ca sa aflati ce s-a intamplat cu o solicitare sau cu o propunere a voastra. Ar putea sa vi se faca o plata despre care ati vorbit zilele trecute, sa se vanda vreun articol pus de voi pe vreun site.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Consultari, negocieri: nu este prea mult timp pentru diplomatie si se pare ca veti merge direct la problemele presante. S-ar bucura fiinta iubita sa va faceti un program impreuna, mai ales ca stie ca nu traversati o perioada tocmai lipsita de agitatie, de provocari.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Apar idei noi si se poate sa va faceti programul din mers, ori poate ca va prezentati inaintea sefului cu propuneri demne de luat in seama. Poate ca schimbarea locului de munca nu este de interes pentru voi acum, insa va atrage atentia o oportunitate, o pozitie ce va deveni libera curand.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Devin arzatoare chestiuni legate de bugete, cheltuieli sau investitii comune, sume sau bunuri pe care le aveti de recuperat. Ar trebui sa cititi cu atentie conditiile unui credit, sa va faceti calcule legate de posibilitatea de a-l rambursa, de beneficiile estimate ale unei investitii.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna nouă în Fecioară! Cum li se va schimba destinul zodiilor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-fecioara-cum-li-se-va-schimba-destinul-zodiilor-340076.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/29/340076/lu.jpg" /><p>Vești importante pentru zodii! Lună nouă în Fecioară, pe 3 septembrie! Iată cum li se va schimba destinul nativilor începând din această toamnă. Cum trebuie să se pregătească oamenii pentru acest fenomen!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna nouă în Fecioară aduce cu sine o perioadă de reflecție profundă și îmbunătățire personală pentru toate <a href="https://spynews.ro/horoscop/iunie-e-luna-lor-zodia-care-da-lovitura-la-inceputul-verii-2024-pe-toate-planurile-335490.html">zodiile</a>. Este un moment ideal pentru clarificarea obiectivelor și stabilirea unor intenții noi, precum și pentru a face planuri bine gândite pentru viitor.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Va fi Luna nouă, în Fecioară, pe 3 septembrie</h2>
<p>Deși influențele generale ale acestei luni noi favorizează o reînnoire în rutina zilnică și o abordare mai pragmatică a vieții, efectele specifice variază semnificativ de la o zodie la alta, influențând diverse aspecte ale vieții individuale. Iată ce aduce Luna nouă în Fecioară pentru fiecare semn zodiacal.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pentru Berbeci, această perioadă de Luna nouă este una de reevaluare a rutinei zilnice și a obiceiurilor de muncă. Este timpul să se concentreze pe sănătate și pe bunăstare, să își revizuiască obiceiurile alimentare și să facă ajustări necesare în programul zilnic. </p>
<p>Luna nouă în Fecioară aduce pentru Tauri o nevoie de a reflecta asupra creativității lor și de a-și redescoperi pasiunile. Această energie îi va îndruma să își exploreze talentele și să-și găsească noi modalități de a se exprima artistic. </p>
<p>Pentru Gemeni, Luna nouă aduce o concentrare pe sectorul familial și al căminului. Este momentul să se gândească la ce schimbări pot aduce în locuință pentru a o face mai confortabilă și mai armonioasă.</p>

<h2>Ce trebuie să știe nativii</h2>
<p>Racii vor simți influența Lunii noi în zona comunicării și a educației. Este timpul să își îmbunătățească abilitățile de vorbire, să participe la cursuri sau seminarii care să le îmbogățească cunoștințele și să-și extindă orizonturile.</p>
<p>Luna nouă îi determină pe Lei să se gândească mai mult la situația lor financiară. Este un moment excelent pentru a-și revizui bugetul, a-și stabili obiective financiare clare și a găsi modalități eficiente de a-și crește veniturile. De asemenea, este o perioadă de reflecție asupra valorii proprii și a modului în care își gestionează resursele. </p>
<p>Pentru Fecioare, această Lună nouă reprezintă un moment de renaștere personală. Este timpul să își reevalueze obiectivele de viață, să-și seteze intenții clare și să se concentreze pe creșterea personală.</p>

<p>Balanțele vor simți influența Lunii noi în zona spiritualității și a subconștientului. Este o perioadă de introspecție profundă, în care sunt încurajate să își asculte intuiția și să exploreze aspectele mai puțin vizibile ale personalității lor.</p>
<p>Luna nouă aduce pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/zece-secrete-despre-zodia-scorpion-acesti-nativi-sunt-cei-mai-misteriosi-308731.html">Scorpioni</a> un accent pe prietenii și comunitate. Este timpul să își reevalueze cercul social și să se gândească la relațiile care le aduc cu adevărat valoare. </p>
<p>Pentru Săgetători, Luna nouă în Fecioară se concentrează pe carieră și ambițiile profesionale. Este momentul ideal pentru a-și clarifica obiectivele pe termen lung, a-și crea planuri detaliate și a lua măsuri concrete pentru a le atinge. </p>
<p>Capricornii vor simți energia Lunii noi în zona educației superioare, călătoriilor și filozofiei de viață. Este o perioadă favorabilă pentru a începe un nou curs, a studia ceva nou sau a planifica o călătorie care să le lărgească orizonturile.</p>

<p>Pentru Vărsători, Luna nouă aduce o reflecție asupra resurselor comune și a intimității. Este timpul să își reevalueze relațiile profunde și să își clarifice nevoile emoționale. Pot apărea noi oportunități de investiții sau de gestionare a resurselor comune.</p>
<p>Peștii vor simți influența Lunii noi în zona relațiilor și a parteneriatelor. Este un moment excelent pentru a reflecta asupra dinamicii relațiilor lor și a clarifica ce tip de parteneriate își doresc să construiască pe termen lung. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop zilnic, 29 august 2024: Dragostea plutește în aer pentru Berbeci</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-zilnic-29-august-2024-dragostea-pluteste-in-aer-pentru-berbeci-340070.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/28/340070/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 29 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Dragostea pluteste in aer: retraiti fiorii primelor intalniri, ii faceti o invitatie-surpriza fiintei iubite. Sau, daca nu sunteti prinsi intr-o relatie, poate ca realizati cat de bine v-ati inteles in plan profesional cu cineva in ultima perioada si va intrebati daca poate iesi ceva si in plan personal.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Primiti telefon de la rude sau prieteni aflati departe si va intindeti la vorba, desertati sacul cu noutati. Si poate ca raman inca niste lucruri pe care vi le veti comunica fata in fata cu ocazia revederii in acest sfarsit de saptamana sau cat de curand.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Posibil sa primiti un cadou, niste scuze eventual, sa vi se returneze un imprumut. Minte limpede, idei inspirate si un plus de autocontrol fata de zilele anterioare. Ar putea aparea o invitatie la o negociere, la un interviu de angajare sau poate are seful noutati pentru voi.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Ar fi un bun moment sa va aerisiti, sa dati o tura prin imprejurimi sau pe aleile unui parc ca sa scapati de stres si sa va si odihniti mai bine. Iar daca o problema de sanatate continua sa va deranjeze de cateva zile, ar fi bine sa nu mai amanati o vizita la un specialist.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Poate ca va veti adresa sefului, responsabilului sau unui for superior daca nu ati reusit sa ajungeti de buna voie la o intelegere. Se pare ca sunteti pe o pozitie de superioritate fata de un concurent si ar trebui sa profitati de situatie, de perioada.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Poate ca se rezolva o incurcatura si primiti suma care vi s-a retinut eronat ori macar aflati ca se va compensa la o urmatoare tranzactie. O atmosfera grozava in cercul vostru de prieteni; in afara de aceasta, posibil sa vi se faca o promisiune sau chiar sa primiti sprijin efectiv.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Ati putea aprecia la rece, dincolo de prejudecati, idei cu care ati venit recent in contact, informatii care v-au luat pe nepregatite. Hotarati poate ca nu merita sa ratati zilele frumoase care se anunta si faceti rezervare la un hotel, pregatiri de drum.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Este posibil sa obtineti in aceasta perioada o diploma, o autorizare, sa luati un examen ce va permite sa ocupati un post ori sa practicati o meserie. S-ar putea redeschide un subiect controversat si veti avea de aceasta data noi argumente, idei si propuneri.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Posibil sa incasati niste bani: fie ca bonus pentru activitatea din aceasta luna, fie ca avans pentru o lucrare sau o prestatie a voastra. Incepe sa se dezamorseze o situatie tensionata aparuta la inceputul acestei saptamani, reveniti la masa negocierilor.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Un crescendo al ritmului chiar acum, spre sfarsit de saptamana, dar poate ca astfel veti rasufla usurati, va simtiti pregatiti pentru intalnirea cu un client sau pentru confruntarea cu concurentii vostri. Nu ar trebui, insa, sa neglijati sanatatea, odihna, recuperarea dupa efort.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Pareti neobositi, radiati buna dispozitie, aveti un zambet si o vorba buna pentru prieteni si colaboratori. Bune sansa sa castigati suplimentar in perioada urmatoare: vi se face o propunere de colaborare, sunteti recomandati de catre clienti mai vechi.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Se imbunatateste starea voastra de spirit si poate faceti si o schimbare de tinuta, de coafura, de culoare a parului. Va hotarati poate sa mai dati o sansa unei relatii, tinand cont de o schimbare recenta de atitudine a celuilalt fata de voi, de declaratii sau angajamente ale acestuia.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 28 august 2024: Leii vor avea o perioadă grozavă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-28-august-2024-leii-vor-avea-o-perioada-grozava-340012.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/27/340012/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 28 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Gasiti cate ceva de mesterit prin locuinta sau prin gospodarie, va pregatiti pentru anotimpul mai rece care va veni. Sunt zile grozave pentru relatia cu copiii, cu nepotii: va trec prin minte intamplari din copilaria voastra si va vine usor sa ii intelegeti, sa intrati in jocul lor, in sufletul lor. </p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ar fi momentul sa faceti un bilant al cheltuielilor din ultima perioada si, eventual, sa socotiti si cati bani se duc pe lucruri inutile in fond, sa identificati facilitati sau reduceri de care ati putea beneficia. Seara linistita in sanul familiei: povestiti si va sfatuiti cu omul iubit.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Este posibil sa primiti o oferta mai buna decat cele de pana acum si chiar si asa sa mai stati pe ganduri ori sa mai incercati o negociere. Se pare ca aveti un as in maneca sau pe cineva de partea voastra care nu va sustine doar cu vorbe.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Gasiti acum prilej pentru un tete-a-tete cu acea persoana careia ii mai spuneti din ofuri si cu care va sfatuiti (daca nu cumva este vorba chiar despre omul iubit sau despre parinte/i). Intalnire reconfortanta cu prieteni, cu colegi, aflati poate ceva important pentru voi.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Perioada grozava pentru voi: va ambitioneaza perspectivele oferite de un colectiv in care ati ajuns de curand, aveti sansa sa va alaturati unui proiect cu care nu va intalniti prea des in viata. Aflati, poate, ca a contat sustinerea unui prieten pentru un job la care aspirati.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Sunteti in asteptarea unui raspuns sau a unei declaratii de dragoste insotite si de un gest, de o dovada. Posibil sa aflati ca exista un competitor pentru postul sau pentru afacerea vizata de voi, dar se pare ca sunteti favoritii astrelor in aceasta perioada.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Veti ramane poate cu gandul la un sfat sau la o sugestie care vi se face acum si amanati o decizie, o investitie. Salutari de la cineva drag aflat departe de voi, o declaratie de dragoste in toata regula daca actualmente relatia voastra se poarta la distanta.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p> Merita sa negociati ori sa va bateti (la figurat, bineinteles) pentru drepturi ale voastre, pentru sume sau bunuri care ar fi trebuit sa fie deja in posesia voastra. Vi se deschid niste usi, va bucurati de aplauze, de aprecierile unui sef.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Moment favorabil in sfera profesionala sau in afaceri: intalniri interesante, sunteti remarcati, stabiliti un cadru sau niste teme pe care sa le abordati la urmatoarea runda de negocieri. Este mai mare ca oricand dorinta de a fi independenti, de a avea o afacere personala.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Zile aglomerate, cerinte neasteptate din partea vreunui client sau a sefului; eventual schimbati din mers un program stabilit anterior. Poate ca va trebui sa va deplasati mai mult in interes de serviciu in perioada urmatoare: ajungeti intr-o delegatie, faceti un schimb de experienta.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Mici cheltuieli sau gesturi, dar de efect: surprize celor dragi, dovezi de bunavointa celor cu care veniti in contact sau cu care va aflati intr-o negociere. Daca nu sunteti intr-o relatie, se poate sa descoperiti pe zi ce trece calitati ale persoanei pe care ati intalnit-o recent.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Farmec, ingenuitate, putere de atractie si de convingere; ar fi un moment potrivit sa luati initiativa unei impacari (daca simtiti ca este cazul, daca asta va doriti) ori sa incercati o apropiere de fiinta care v-a rascolit inima in ultima perioada.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 27 august 2024: Leii au parte de o zi bună pentru lucrul în echipă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-27-august-2024-leii-au-parte-de-o-zi-buna-pentru-lucrul-in-echipa-339955.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/26/339955/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 27 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Va mirati poate sa constatati ca nu si-a pierdut cineva increderea sau respectul fata de voi in ciuda unor divergente recente. Destula alergatura in aceste zile, posibile schimbari din mers ale programului sau ale prioritatilor.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Faceti, poate, o comparatie intre voi si cineva din cercul vostru de prieteni si ajungeti sa va propuneti sa atingeti si voi un nivel de cunostinte ori de maiestrie comparabil. Sau priviti lucrurile si mai in adancime si gasiti o directie personala de dezvoltare, de studiu, o tinta.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Zile interesante: se vorbeste despre voi sau poate chiar aveti ceva de spus si nu vreti sa mai lasati o situatie la voia intamplarii. In plus, este posibil sa vi se raspunda cu argumente la care nu v-ati fi gandit, sa vi se faca o destainuire, sa primiti niste scuze.</p>
<p>Rac</p>
<p>Va dau tarcoale amintiri si poate recitati, cantati, fredonati, va puneti in evidenta farmecul cu un banc, o anecdota. Ar fi o surpriza totala pentru cineva cu care va stiti de mult rememorarea detaliata a unor intamplari, incercari prin care ati trecut impreuna.</p>

<p>Leu</p>
<p>O zi numai buna pentru un schimb de experienta sau pentru lucrul in echipa; aflati detalii, trucuri, secrete ale meseriei. Si poate ca puneti acum bazele unei relatii de prietenie pe termen lung, veti avea pe cine sa sunati intr-o situatie de urgenta si … reciproc.</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Mai trebuie poate sa asteptati pentru un acord, o semnatura, o autorizare din partea sefului. Pe de alta parte, idei noi in sfera profesionala sau afaceri: aflati poate despre o pozitie care a devenit recent vacanta si va hotarati sa va depuneti CV-ul, sa candidati pentru post.</p>
<p>Balanta</p>
<p>Poate ca va atrage atentia o destinatie turistica despre care vi se vorbeste la superlativ sau pe care o descoperiti in vreun film documentar, intr-un jurnal de calatorii. Posibil sa obtineti un beneficiu neasteptat, aveti de castigat de pe urma recomandarii facute de catre un prieten.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Ambitie, incapatanare, nevoie de ordine si de siguranta, dorinta de a face lucrurile asa cum socotiti voi ca este mai bine si tocmai de aceea va implicati direct, executati voi insiva operatiunile esentiale. Va bucurati de o buna stare fizica, va simtiti ca in anii tineretii.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>S-ar putea acutiza neintelegeri recente si este bine sa aveti la indemana si argumente de natura legala atunci cand intrati la o discutie preliminara. V-ar putea propune fiinta iubita o destinatie surprinzatoare pentru acest sfarsit de saptamana sau pentru un alt moment potrivit.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Posibila propunere de afaceri sau oferta pentru un bun scos de voi la vanzare; probabil, insa, ca veti astepta ceva mai bun sau veti face o contrapropunere. Posibil sa auziti din partea fiintei iubite cuvinte pe care nu le-a mai rostit de ceva vreme, aprecieri magulitoare la adresa voastra.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Prestatie convingatoare la locul de munca, in sfera profesionala sau in fata unui public, juriu: idei si raspunsuri la minut, oferiti detalii spectaculoase. Zile frumoase si in planul sentimental, familial: ganditi poate sa deveniti parinti, vi se propune sa fiti nasi de botez.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Ies la iveala diferente intre preferintele voastre si ale partenerului de viata legate de programul sau destinatia pentru sfarsitul de saptamana sau, mai important, de alegerea locuintei, a casei in care sa va mutati. Si poate ca veti lua o hotarare intr-una dintre zilele urmatoare.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 26 august - 1 septembrie 2024: Racii fac primul pas spre o relație și pot să apară și mici câștiguri financiare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-26-august-1-septembrie-2024-racii-fac-primul-pas-spre-o-relatie-si-pot-sa-apara-si-mici-castiguri-financiare-339935.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/26/339935/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul săptămânii 26 august - 1 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce îți rezervă astrele. Iată ce spune astrologul Remus Ionescu despre fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Oarece neliniste la inceput de saptamana; or fi ramas cu gandul la o discutie sau intamplari recente, iar acum cauta informatii suplimentare, citesc, pun intrebari, cer sfat. Alergatura, zile agitate, program pe care il stabilesc din mers, pe masura ce se intampla ceva nou sau potrivit solicitarilor care apar. Si poate ca se pregatesc, iau masuri in consecinta, previn aparitia unor situatii neplacute, efecte nedorite. Pentru cei mai tineri, achizitii intelectuale, capata experienta, obtin rezultate imbucuratoare sub observatia cuiva priceput, specialist. Aspecte bune in planul sanatatii: vad rezultate ale schimbarilor recente in obieciuri, stil de viata, alimente sau condimente ori poate ca este vorba despre un tratament care a dat roade, o terapie. De joi, schimbare in bine in planul relatiilor: nu doar planul sentimental are de castigat, ci si prieteniile, asocierile.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Luni si marti, cheltuieli, investitii; aspectele sunt amestecate. Ideea este ca dupa o prima achizitie (de testare, eventual) se poate ca a doua comanda sa nu mai fie la fel de inspirata, multumitoare. In schimb, se prea poate sa recupereze niste bani, sa li se faca o plata cu care isi permit sa cumpere ceva pe care il au de mult pe lista de dorinte sau nevoi. Isi fac o bucurie, o placere, dar se prea poate si sa primeasca un cadou, semn de pretuire; oricum, se simt iubiti, apreciati. De joi, Venus (guvernatorul lor) intra in semnul Fecioarei; pentru ei aceste lucru inseamna ca le indreapta atentia asupra unor lucruri / activitati care nu mai suporta amanare; lasa pe alta data intalniri, mici petreceri. Raspund unor chemari, solicitari cu caracte de urgenta.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Luni si marti, zile pline de surprize, activitati, revederi. Posibila oferta de munca sau poate ca este vorba despre o activitate pe termen relativ scurt, insa bine apreciata, remunerata. In ansamblu trebuie sa fie o saptamana buna in plan financiar: incasari, recuperari, avans pentru prestatiile lor. Se pot intampla si lucruri importante (de la care poate ca isi luasera gandul): deblocarea unei situatii, depasirea unui obstacol, obtinerea unei autorizatii, reluarea unui proiect din care poate credeau ca au fost dati la o parte. Casa, locuinta, familia raman prioritati pentru ei: infrumuseteaza, imbunatatesc, se pregatesc pentru vizita unor rude (frati, veri, caci pozitiile planetare sugereaza strangerea relatiilor cu acestia). De joi, schimbare de bun augur in sfera relatiilor parteneriale, sentimentale: dupa caz, impacari, revederi, cuceriri, discutii despre o sarcina, coil in familie.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Luni si marti, zile mai delicate: pare sa le lipseasca energia, motivatia, starea aceea interioara care ii face deosebiti, fermecatori. In plus, nevoie de odihna si de somn, griji, asteptarea cu nerabdare a unui raspuns, clarificari, oferte. Or fi lasat urme in sufletul lor vorbe care li s-au spus recent, informatii care le-au parvenit. Vor avea o alta stare de spirit, insa, in a doua parte a saptamanii: isi asuma o alegere, decizie, fac primul pas spre o relatie, cer explicatii daca este cazul. Apar mici castiguri financiare, se bucura de cadou, atentie, grija care li se poarta. In unele situatii, poate chiar la sfarsit de saptamana le intra in cont sume care li se cuvin, care li s-au promis. Au multe de facut in aceasta perioada, dar le revine dorul de casa, bucuria de a petrece timp cu familia.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Luni si marti, zile norocoase; pot fi si din punct de vedere financiar: poate ca isi ating o tinta, un obiectiv si stiu ca va urma si o recompensa financiara pe masura. Le prieste compania prietenilor, se bucura de intalniri, revederi (chiar si cu ocazia unor evenimente de natura profesionala, de breasla). Poate ca astfel primesc un pont, le merg drept la inima aprecierile prietenilor, colegilor. Daca au fost deja promisiuni,  discutii preliminare, aranjamente etc. nu este exclus sa se materializeze acum o promovare, obtinerea unei gradatii suplimentare (potrivit sistemului din care fac parte). Oricum, este o perioada de progres pentru ei, de culegere a roadelor eforturilor anterioare, dar foarte bine poate fi si o chestiune de conjunctura, de noroc. In mare, buna perioada pentru finantele lor; incasari, achizitii si investitii de bun augur.</p>

<p><b>Fecioara</b></p>
<p>La inceput de saptamana, la locul de munca sau in afacerea lor, vesti, noutati care anunta lucruri bune; popularitate remarcabila pentru cei care au o activitate strans legata de mediul online: postarile lor atrag atentia un numar mare de privitori, aprecieri. Din acest punct de vedere, surprize placute si pentru cei care sunt la inceputuri, practic inca necunoscuti: se viralizeaza un anunt, postare, luare de pozitie. Cei carora li s-a promis o promovare sau schimbarea in bine a unor conditii de lucru sau de salarizare poate ca se satura de asteptare si incep demersuri pentru cautarea unui nou loc de munca ori pentru o activitate pe cont propriu. Sunt constienti de riscuri, poate ca nu fac lucrurile cu inima indoita, dar au si convingerea ca asa nu mai merge, ca merita si ca pot mai mult.</p>

<p><b>Balanta</b></p>
<p>Pana joi, zile mai delicate; odihna precara, nesiguranta, nehotarare. Poate ca relatia sentimentala a avut si ea de suferit in ultimul timp, nu au reusit sa se sincronizeze, au ramas lucruri de lamurit, de explicat. Partea buna a concediului (daca acum se consuma aceste zile) este legata de orele suplimentare de somn si, mai ales, de lucrurile pe care le afla, locurile pe care le viziteaza. Luni si marti sunt zile care le aduc dorul unor locuri remarcabile si, daca nu au fost pana acum plecati in concediu, poate ca dau de o oferta turistica ce ii face sa se hotarasca dintr-o data sa isi asigure locurile de cazare, de transport. De joi, schimbare semnificativa in starea de spirit si in sfera relationala. Pentru cei singuri, probabilitate ridicata sa intalneasca pe cineva de valoare, compatibil cu ei, semnificativ.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>La inceput sa saptamana, preocupari de natura financiara; fac plati, vor a afle conditiile in care pot accesa un credit. Oricum, vor sa scape de griji, de datori: fac plati, incearca sa rescadenteze un credit. Este perioada in care inca se pot intampla lucruri bune legate de cariera, loc de munca: posibil sa apara invitatia la un interviu de angajare, fac demersuri pentru o afacere pe cont propriu (in paralel cautand sa isi asigure finantare, un partener ce poate fi investitor). De joi, perioada mai delicata din punctul de vedere al relatiei sentimentale sau vis-a-vis de cineva cu care obisnuieste sa imparta suparari si bucurii; exista un soi de banuiala, prejudecata, indoiala. Nu sunt pe de-a-ntregul convinsi de sfaturile pe care le primesc, de buna credinta a celorlalti.</p>

<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Traverseaza o perioada in care activitatea profesionala este in prim-plan, alaturi de preocupari legate de relatii (de cuplu, sentimentala, de colaborare, asociere). Chiar luni poate ca sunt in negocieri, discutii, se consulta cu un apropiat, partener. Oferte de munca (fie si pentur o perioada limitata, pentru un proiect) pentru cei mai tineri sau pentru cei a caror activitate este de asemenea natura. Dupa zile mai tensionate poate ca se linistesc lucrurile in relatia de suflet; apare o declaratie care imprastie norii. In unele cazuri, o noua intalnire cu impact remarcabil, revedere ce retrezeste amintiri, emotii intense. Exista cazuri in care partenerul de viata sau un aproiat vine cu un pont, pun o vorba buna, ii recomanda pentru un proiect, activitate sau le fac legatura cu un otential client, partener, asociat.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Foarte posibil sa constate ori sa aprecieze ca au trecut de nivelul de incepatori, ucenici, ca pot aborda fara emotii prea mari activitati dificile. Oricum, este o perioada de formare ori de adaptare, de reorientare pentru ei; tocmai de aceea invata, studiaza, asculta experiente ale altora, fac oric sa evite erori, greseli, riscuri. Luni si marti, griji si preocupari legate de sanatate: de o terapie ce a dat bune rezultate in situatii prin care trec si ei, de schimbari destul de importante in stilul de viata sau in obiceiurile zilnice care pot avea efecte destul de importante (pozitive) asupra sanatatii lor. Joi incepe o perioada ce poate aduce schimbari pozitive in rang, vizibilitate, influenta, in relatia cu sefii, autoritatile. Ajung la concluzia ca a meritat pe deplin o investitie in cursuri, perfectionare, seminarii, ateliere, workshopuri.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Luni si marti, zile remarcabile. Le revine zambetul pe buze, increderea, buna dispozitie. Foarte posibil sa repurteze un succes personal, sa primeasca aprecieri, sa le fie remarcate eforturile, ideile, realizarile. Sigur, exista si grini de natura financiara: dupa caz, vor sa scape de grini si de datorii ori sa obtina pozitia care le confera acces la resurse, controlul unor sume, fluxuri de numerar. Negocieri, intalniri, discutii: poate aparea un investitor in ideile, produsele si serviciile lor. Se poate rezolva o incurcaura de natura financiara, apare un premiu sau recompensa pentru prestatia lor. Pentru unii, inceputul de saptamana le aduce idei noi de petrecere a timpului liberl de fapt, este vorba despre tot felul de activitati sau obiceiuri care le pot aduce un plus remarcabil in plan fizic, al sanatatii, al starii de spirit.</p>

<p><b>Pesti</b></p>
<p>Familia si locuinta, proprietatile lor imobiliare sunt in primplanul preocuparilor lor in aceasta perioada. Apar potentiali cumparatori sau oameni interesat sa inchirieze locuinta sau spatiul comercial pe care il au nativii Pesti. Pentru unii, satisfactii legate de o investitie legata de agricultura, de un teren, de o cultura. In cupluri relativ nou inchegate, discutii despre mutare impreuna, achizitionarea unei locuinte, teren. Oricum, relatia de cuplu este importanta pentru ei; se pregatesc sa traga concluzii, sa ia o decizie dupa neintelegeri recente, vorbe care nu i-au bucurat deloc. Unii se hotarasc sa mai dea o sansa relatiei, sa treaca peste incidentele unei prime intalniri. In cupluri sudate, posibile nesincronizari de program; poate ca pentru o perioada isi reimpart responsabilitati astfel incat sa se ajute, sa treaca peste o perioada solictanta pentru unul dintre ei.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mercur iese din retrograd pe 28 august 2024. Zodiile care au parte de un nou început</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-pe-28-august-2024-zodiile-care-au-parte-de-un-nou-inceput-339906.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/26/339906/mer.jpg" /><p>Vești bune la sfârșitul lunii august! Mercur iese din retrograd pe 28 august 2024. Iată ce zodii vor avea parte de un nou început. Unii nativi se vor bucura de multe momente speciale și vor avea șansa să își schimbe viața radical!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Într-un moment așteptat cu nerăbdare de mulți, <a href="https://spynews.ro/actualitate/cat-de-mult-ne-afecteaza-mercur-retrograd-ce-efecte-sunt-resimtite-339570.html">Mercur</a> își încheie perioada de retrogradare pe 28 august 2024, aducând cu sine oportunități de renaștere și îmbunătățire pentru toate zodiile.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Cum sunt influențate zodiile de ieșirea lui Mercur din retrograd</h2>
<p>Între 4 și 28 august, Mercur a fost retrograd, influențând negativ comunicarea și planificarea.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Acum, cu Mercur din nou în mișcare, zodiile vor începe să simtă efectele pozitive ale acestei tranziții, deschizându-se astfel drumul pentru noi începuturi.</p>
<p>Această perioadă poate aduce claritate în gândire și în comunicare pentru Vărsători. Dacă ai avut dificultăți în a te face înțeles sau în a-ți exprima ideile, acum ar putea fi momentul potrivit să revii asupra proiectelor neterminate sau să începi altele noi. Ai ocazia să-ți împărtășești ideile inovatoare și să primești feedback pozitiv.</p>
<p>Peștii ar putea simți o eliberare emoțională odată ce Mercur iese din retrograd. Dacă ai avut dificultăți în a comunica sau în a înțelege propriile sentimente, acum este mai ușor să îți exprimi emoțiile și să înțelegi mai bine ceea ce îți dorești.</p>

<h2>Nativii Capricorn au parte de un nou început</h2>
<p>În mod special, nativii din <a href="https://spynews.ro/horoscop/zece-secrete-despre-zodia-capricorn-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-cei-mai-ambitiosi-nativi-305895.html">zodia Capricorn</a> sunt cei care vor experimenta cea mai mare schimbare. Această perioadă de retrogradare a fost una de introspecție și ajustări, în care au fost nevoiți să reevalueze multe aspecte ale vieții lor.</p>
<p>Odată ce Mercur revine la traiectoria sa normală, Capricornii vor simți o renaștere în planurile și proiectele lor. Este un moment favorabil pentru a lansa inițiative noi, a reveni la obiectivele amânate și a aduce îmbunătățiri semnificative în domeniul profesional și personal.</p>
<p>Astfel, Mercur în mișcare le aduce claritate și oportunitatea de a pune în practică planurile pe care le-au gândit și ajustat în timpul retrogradării.</p>
<h2>Mercur a fost în retrograd între 4 și 28 august 2024</h2>

<p>În ansamblu, ieșirea lui Mercur din retrograd aduce un val de optimism și eficiență pentru toate zodiile, permițându-le să depășească obstacolele întâmpinate și să își îmbunătățească comunicarea.</p>
<p>Este o oportunitate excelentă pentru a face ordine în diverse aspecte ale vieții și a porni cu încredere în noi direcții, profitând de energia pozitivă a acestui nou început.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Pe 18 septembrie, la eclipsa de lună, o zodie va avea cel mai mult de câștigat! Cine sunt favoriții zodiacului din toamnă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/pe-18-septembrie-la-eclipsa-de-luna-o-zodie-va-avea-cel-mai-mult-de-castigat-cine-sunt-favoritii-zodiacului-din-toamna-339895.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/26/339895/ho.jpg" /><p>O zodie va avea mult de câștigat pe data de 18 septembrie, la eclipsa de lună! Iată cine sunt favoriții zodiacului din toamnă! Vești extraordinare pentru acești nativi. Viața lor se va schimba radical!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Toamna aceasta se anunță a fi una plină de surprize și transformări pentru toate zodiile, însă eclipsa de lună din 18 septembrie aduce un moment de maximă intensitate, în care destinul poate lua o turnură neașteptată.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Zodia care va avea de câștigat pe 18 septembrie</h2>
<p> În contextul acestor schimbări cosmice, o <a href="https://spynews.ro/actualitate/portalul-leului-pe-8-august-2024-schimbarile-care-vor-fi-resimtite-si-ce-trebuie-sa-faci-astazi-339159.html">zodie</a> se va remarca în mod deosebit, atrăgând norocul și succesul în viața ei. Este vorba despre Pești, care vor fi adevărații favoriți ai toamnei.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Nativii din Pești au muncit din greu în ultima perioadă, depunând eforturi considerabile în toate aspectele vieții lor.</p>
<p>Fie că este vorba despre carieră, relații sau dezvoltare personală, Peștii au investit timp și energie, iar acum, în sfârșit, vor culege roadele acestei munci.</p>
<p>Eclipsa de lună din 18 septembrie va marca un punct culminant, deschizându-le drumul către realizări importante și recompense neașteptate. Această perioadă va fi una de recunoaștere și succes, în care toate eforturile lor vor fi răsplătite.</p>
<p>În paralel, Pluto, planeta transformării și a regenerării, își va continua tranzitul în Vărsător, însă pentru câteva luni se va întoarce în Capricorn.</p>
<h2>Energia Capricornului va fi în prim plan</h2>

<p>Această schimbare temporară va influența profund majoritatea zodiilor, aducând în prim-plan energia Capricornului.</p>
<p>Pluto în <a href="https://spynews.ro/horoscop/zece-secrete-despre-zodia-capricorn-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-cei-mai-ambitiosi-nativi-305895.html">Capricorn</a> aduce un val de ambiție, disciplină și determinare, ajutând fiecare zodie să se concentreze pe stabilitate și responsabilitate.</p>
<p>Capricornul va deveni astfel un pilon central pentru toate zodiile în această toamnă, oferind un cadru solid pe care acestea se pot baza.</p>
<p>Majoritatea zodiilor vor resimți nevoia de a-și structura viața, de a-și organiza mai bine resursele și de a face alegeri mai mature și calculate. Pentru unii, această perioadă va fi provocatoare, necesitând ajustări și reevaluări, însă pentru alții, va reprezenta o oportunitate de a-și atinge obiectivele cu mai multă claritate și hotărâre.</p>

<p>Peștii, fiind una dintre zodiile cele mai sensibile și intuitive, vor simți în mod special aceste influențe și vor reuși să navigheze cu succes prin ele. Împinși de energia Capricornului și beneficiind de protecția oferită de eclipsa de lună, aceștia vor reuși să-și îndeplinească visele și să își materializeze intențiile. Este o perioadă de maximă putere pentru ei, în care totul pare să se alinieze în favoarea lor.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 26 august 2024: Capricornii vor relua o problemă și ar putea să găsească și ideea salvatoare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-26-august-2024-capricornii-vor-relua-o-problema-si-ar-putea-sa-gaseasca-si-ideea-salvatoare-339889.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/25/339889/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 26 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Se pare ca au mai ramas subiecte de abordat sau de povestit si continuati, telefonic eventual, o discutie de ieri. Ar putea aparea un cumparator serios pentru produsul sau serviciile voastre pe care le-ati promovat recent online sau prin alte mijloace.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Entuziasmul exista, insa ati vrea sa fiti siguri ca aveti totul pregatit inainte de a demara un proiect sau de a ataca un obiectiv major. Ati putea gasi oameni cu experienta dispusi sa va ofere o mana de ajutor, o sugestie ori sa se implice alaturi de voi.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Curiozitate, atentie, finete si reactii inspirate, va folositi poate si de experiente din trecut; important este ca mentineti vie o relatie, depasiti un moment delicat. Pentru cei mici: bucurie pentru revederi, salutari, sa se intalneasca si sa isi povesteasca bucuriile vacantei.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Se deschid inimile si buzele dupa un incident recent: reveniti la sentimente mai bune, vi se face o marturisire. Reluati poate cautarea unei locuinte de cumparat sau de inchiriat, refaceti niste calcule legate de costul unui credit, cautati alternative de finantare.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Pare sa fie in scadere apetitul vostru in perioada urmatoare: ar fi un bun moment sa incepeti o cura de slabire si va veti simti mai bine si din punct de vedere fizic. Poate ca buzunarele sau cardurile au cel mai mult de suferit acum: apar diverse tentatii, dorinte, nevoi.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Va veti convinge de bunele intentii exprimate fata de voi zilele trecute: sunt fapte si initiative ale celuilalt care nu va lasa indiferenti. Bucurie pentru revederea colegilor, a unor oameni cu care ati colaborat destul de intens in anumite perioade si alaturi de care ati avut realizari, rezultate.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Sarm si flexibilitate: stiti cand sa spuneti “da”, “poate”, “mai tarziu”. Faceti observatii si strangeti date in aceasta perioada, aveti poate si exemple in jurul vostru si pregatiti astfel o relansare, un proiect, activitatea pentru noul sezon.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Va ajuta cineva sa va recuperati increderea in voi insiva ori in sansele de realizare a unui obiectiv: va ofera un sfat, o sugestie. Bune sanse sa va asigurati in aceasta perioada fondurile necesare pentru o investitie, pentru demararea unei afaceri.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Ambitii si efervescenta in cercul vostru de prieteni: posibil sa fiti si voi contaminati de entuziasmul si increderea cuiva intr-un proiect solicitant. Prieteneste, este posibil sa fiti tachinati, sa vi se puna la incercare abilitati, cunostinte, barbatia.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Perseverenti ca de obicei, veti relua abordarea unei probleme care v-a framantat ieri; astazi, insa, vedeti lucrurile intr-o alta lumina si ar putea aparea si rezolvarea dorita, ideea salvatoare. Va asigurati poate locurile de cazare intr-un hotel sau pensiune pentru sfarsitul de saptamana.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Farmec irezistibil, energie, inspiratie: multe lucruri frumoase pot iesi din mainile voastre, dar si laude, aprecieri, complimente de pe buzele voastre. Buna forma fizica si poate va hotarati impreuna cu omul iubit sa va luati un abonament la sala, sa va inscrieti la un club de dans.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Decizii legate de cumpararea unei case ori de schimbari pe care sa le faceti in locuinta: amenajati o camera, un birou. V-ati putea hotara pe moment sa ii scoateti pe ai vostri la iarba verde sau la o terasa, ajungeti cu cei mici la un loc de agrement ca sa va bucurati de vreme, de vacanta.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 25 august 2024: Fecioarele fac un mic bilanț după o perioadă destul de aglomerată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-25-august-2024-fecioarele-fac-un-mic-bilant-dupa-o-perioada-destul-de-aglomerata-339868.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/24/339868/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 25 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Sperante, visuri si dorinte: toate acestea necesita cheltuieli si ar fi bine sa nu va intindeti mai mult decat va permiteti. Ar fi bine sa faceti o lista de prioritati, sa cautati cai convenabile de finantare, sa renuntati la planuri utopice.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Simtiti poate ca nu mai sunt motive de ingrijorare legate de sanatate, ca si-a facut efectul tratamentul urmat. Si poate incepeti sa va ganditi la un program regulat de exercitii fizice, de miscare sau chiar de dans ca sa va mentineti in forma, sa aveti un tonus grozav.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Schimbare importanta de interese si de preferinte in perioada urmatoare: mai putin dornici de excursii, drumetii, iesiri in natura, v-ati bucura sa petreceti mai mult timp in familie, sa fiti gazde sau poate ca urmeaza sa va implicati in organizarea unui botez, a unei logodne.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Se strang pentru o perioada relatiile cu frati, veri, vecini, oameni cu care purtati candva lungi conversatii. Si astfel se poate sa intrati in posesia unor informatii pe care nu le-ati avut la momentul potrivit, se face lumina intr-o situatie cu care nu v-ati impacat.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Va bucurati de aprecieri, de simpatie, de interesul cuiva fata de voi, de sfaturi pe care le primiti. Este imposibil sa treceti neobservati in aceste zile: ati putea impresiona, ca de obicei, prin tinuta si prin eleganta, printr-un punct de vedere, o luare de pozitie.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Un mic bilant pentru voi dupa o perioada destul de aglomerata, plina de noutati si de schimbari. Si poate socotiti ca este momentul potrivit pentru o investitie de mai mare anvergura; tocmai de aceea stabiliti niste prioritati, va stabiliti bugetul.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Simtiti poate nevoia reducerii turatiei motoarelor, poate ca vreti sa faceti o analiza a evenimentelor si a realizarilor din acest an sau de la lansarea unui proiect important pentru voi. Inspiratie: gasiti cheia rezolvarii unei probleme, cauzele unor intarzieri.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Revedere emotionanta cu un vechi prieten sau colaborator; ati avea destule de povestit si de intrebat, insa daca nu exista acum timp disponibil aranjati o intalnire cat de curand. Cei care se afla in cautarea jumatatii ar putea avea parte de o surpriza de zile mari.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Va inspira atmosfera sau experientele traite de voi undeva la drum si poate ca incepeti sa schitati un plan de actiune, va stabiliti un obiectiv. Raman de actualitate insa preocuparile pentru obtinerea unei finantari sau obtinerea unui atestat profesional prin care sa va sporiti veniturile.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Poate ca vine partenerul de viata cu propunerea sa porniti la drum (daca nu sunteti deja acolo) si veti fi pe receptie. Intalniri si discutii interesante pentru voi in aceste zile: oameni de calitate, dispusi sa asculte cu atentie ideile voastre si se pare ca va pot fi cumva de ajutor.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Realitatea poate ramane mult in urma visurilor voastre in aceasta perioada; veti descoperi, insa, si ce anume sta in calea unor posibile realizari. Primiti vesti despre o plata care urmeaza sa vi se faca, despre incheierea unor socoteli cu un partener de afaceri sau cu un datornic.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Mare incarcatura in sfera sociala in aceasta perioada: intalniri, salutari, invitatii, evenimente pe care nu merita sa le ratati. Dintre cunostintele realizate recent, este posibil sa detectati acum pe cineva compatibil cu voi si cu ritmul vostru, cu interesele voastre.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 24 august 2024: Taurii singuri pot avea parte de o surpriză</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-24-august-2024-taurii-singuri-pot-avea-parte-de-o-surpriza-339840.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/23/339840/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 24 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Nestare, nehotarare: parca nu vreti sa va grabiti sa faceti o alegere ca sa nu pierdeti din vedere un element important. Iar daca este ceva ce tine de locuinta ori de gospodarie, se pare ca veti lasa alegerea pe mana fiintei iubite sau a copiilor, nepotilor.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Acest sfarsit de saptamana poate marca inceputul unei relansari, o schimbare destul de importanta in starea de spirit sau in cea fizica. Surpriza pentru cei care nu sunt actualmente prinsi intr-o relatie: invitatie sa va intalniti, sa va cunoasteti mai bine.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Aveti, in sfarsit, timp pentru voi si reusiti sa va odihniti, sa va ingrijiti de sanatate sau de frumusete, sa ajungeti la un salon de masaj. Se sting ecourile unor neintelegeri recente cu prieteni sau colaboratori, reluati obiceiul de a iesi impreuna la o terasa, la un suc.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Nestare, nehotarare: parca nu vreti sa va grabiti sa faceti o alegere ca sa nu pierdeti din vedere un element important. Iar daca este ceva ce tine de locuinta ori de gospodarie, se pare ca veti lasa alegerea pe mana fiintei iubite sau a copiilor, nepotilor.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Profitati poate de timpul liber si povestiti cu fiinta iubita cate in luna si in stele, o luati prin surprindere cu o declaratie de dragoste ca in primele zile ale relatiei. Posibil sa gasiti dintr-o data raspuns la o problema care v-a preocupat aproape toata saptamana.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Sfera relationala este destul de activa: vi se face curte, apare cel care pare croit pe dorinta inimii voastre. Neintelegeri mai vechi din relatia de cuplu se pot acutiza in aceasta perioada si va asezati poate la o discutie si cantariti argumente, dorinte, nevoi, pretentii.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Noaptea pare sa fi fost un sfetnic bun: stiti cum sa abordati un subiect delicat, sa ajungeti la un acord. Curiozitate si sete de lectura: se poate sa zaboviti in pat sau pe un fotoliu si sa nu lasati din mana o carte pana cand nu ajungeti la ultima fila.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Se pot duce niste bani pe achitarea unei datorii sau poate ca va solicita un apropiat un imprumut si va este greu sa il refuzati. Sau, daca mai aveti o rezerva financiara dupa concediu, ii suiti pe toti ai vostri in masina si va bucurati de zilele frumoase, de oferta turistica a zonei.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Ii rasfatati pe ai vostri, achitati poate consumatia unui prieten pe care l-ati invitat la o terasa, la un restaurant. S-ar putea prelungi o intalnire neasteptat de mult, dar va bucurati de schimbul de idei si de informatii, de atmosfera, de bucuria revederii.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Cedati poate rugamintilor celor mici si ajungeti cu ei pe un teren de sport, la un loc de joaca sau agrement. La schimb, insa, poate ca vi se alatura unor activitati gospodaresti si au ocazia sa vada, sa invete, mesteresc ceva alaturi de voi.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Traiti cu intensitate declaratiile care vi se fac, intalnirile de care aveti parte; in plus, nu va dau pace amintiri: va inspira, incercati poate sa oferiti ceva asemanator copiilor sau nepotilor vostri, Ar putea reveni cu o alta atitudine fata de voi cineva cu care ati avut recent o neintelegere.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>V-ati acomodat poate cu noua resedinta, cu viata de familie sau cu schimbarile pe care le-ati facut in locuinta in ultima perioada si incepeti sa va indreptati atentia spre lucruri care va fac placere amandurora, va ganditi la momentul in care veti deveni parinti.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 23 august 2024: Vărsătorii vor trage concuzii importante</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-23-august-2024-varsatorii-vor-trage-concuzii-importante-339784.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/22/339784/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 23 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Chiar daca aveti o functie de conducere, va implicati direct, practic, intr-un proiect al carui termen de predare se apropie de sfarsit. Sau poate ca socotiti ca ar fi bine sa impartasiti altora din cunostintele voastre, vi se incredinteaza sarcina sa “scolarizati” nou sositi in colectiv.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Posibil sa faceti o investitie mai consistenta in voi insiva: poate dati de niste oferte cu care foarte rar va intalniti si uitati de orice calcule, buget, economie. Sunteti mult mai atenti in aceste zile la efectele alimentelor asupra starii voastre fizice, veti schimba poate niste obiceiuri alimentare.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Entuziasm debordant: va asumati poate niste riscuri, traversati o larga paleta de emotii, dar la final veti avea o satisfactie sufleteasca, primiti niste aplauze, vi se recunosc merite. Posibil refresh in relatia sentimentala, gasiti ceva de sarbatorit legat de amandoi.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Posibil sa va tenteze cineva cu o afacere sau cu un job, mai ales daca stie ca nu sunteti multumiti cu situatia actuala; nu merita, insa, sa dati vrabia din mana pentru cioara de pe gard. Cei mici sunt numai ochi si urechi la exemple parintesti sau familiale ori aflate din media. </p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Bate vant de schimbare in activitatea profesionala: apar in aceasta perioada oportunitati, sunteti favoritii sefului pentru o promovare, pentru un proiect care va poate aduce faima, respect, recunoastere. Va bucurati de atentia publicului, apare un admirator, un curtezan.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Pentru achizitii importante sau pentru un credit merita sa urmariti mai multe piste ori sa negociati la sange: rezultatele vor fi peste asteptarile voastre. Stati la ceas de taina cu omul iubit sau cu cineva foarte apropiat sufletului vostru si vi se incredinteaza un secret, vi se cere parerea.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Optimism, voiosie; in plus, atentie fina la tot ceea ce se intampla in jurul vostru si la ce simt cei dragi, un zambet pe fata si o replica de efect. Dor de duca: posibil sa porniti la drum chiar daca nu aveti deja o rezervare facuta sau poate ca ajungeti la frati, surori, veri.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Ar putea aparea elemente concreta sau o oferta scrisa care sa va reaprinda entuziasmul pentru un proiect despre care mai mult s-a vorbit in ultima perioada. Se invioreaza sfera sociala: faceti noi cunostinte, ajungeti poate intr-un club select.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Nostalgie: revin in fata ochilor amintiri legate de copilarie, de perioada studiilor si de prieteniile inchegate atunci, de persoanele importante care au avut grija de voi. Planuri legate de anii de pensie, de retragere la casa parinteasca, de revenire la locurile natale.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Intamplarile traite de voi sau cele care vi se povestesc acum va fac sa puneti la indoiala convingeri personale sau litera unui tratat. Poate imbinati placutul cu utilul si ajungeti intr-o statiune sau intr-un loc in care va puteti ingriji de sanatate in acest sfarsit de saptamana.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Moment de bilant sufletesc si al activitatii din acest an: trageti niste concluzii si veti sti daca merita sa continuati o activitate, un proiect, o relatie. Posibila perioada de insomnie, de griji, de pregatire mentala, fizica si sufleteasca pentru un nou inceput in viata voastra.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Va mirati de atentia cu care sunteti inconjurati, de curtea care vi se face. Dar poate ca nu va pierdeti cu firea si veti cauta sa descoperiti adevarul din spatele unor lucruri care vi se povestesc acum, le comparati cu altele care vi s-au spus mai demult.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 22 august 2024: Racii pot să pună punct unor cheltuieli inutile și să își stabilească prioritățile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-22-august-2024-racii-pot-sa-puna-punct-unor-cheltuieli-inutile-si-sa-isi-stabileasca-prioritatile-339718.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/21/339718/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 22 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Poate ca este nevoie sa va deplasati ca sa rezolvati o incurcatura birocratica, insa nu ar strica sa puneti in prealabil niste intrebari telefonic. O zi destul de aglomerata, de altfel, insa va veti mira si voi de cate probleme de pe lista voastra le veti bifa ca fiind rezolvate.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Este timpul sa acordati mare atentie propunerilor de cheltuieli sau de investitii ale partenerului de afaceri sau ale fiintei iubite. Pare ca sunteti capul limpede acum in aceasta combinatie parteneriala si gasiti niste argumente solide sau veniti cu idei salutare.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Este cineva hotarat sa va convinga sa va alaturati unui proiect de grup ce ofera in primul rand satisfactii sufletesti, dar va poate aduce si alaturi de oameni de valoare, chiar si un plus de vizibilitate sau prestigiu. Posibil sa primiti hartia oficiala pe care o asteptati, un acord al sefului.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Le veti da altora motive in plus sa va aprecieze: pentru ceea ce sunteti, pentru vreun talent sau pentru calitatea muncii voastre. Va hotarati poate sa puneti punct unor cheltuieli inutile, sa va stabiliti niste prioritati sau un buget pentru perioada urmatoare.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Este pentru voi timpul marilor planuri si al actiunilor hotarate; in plus, ceea ce incepe bine acum are toate sansele de succes. Surprize placute pentru voi astazi si in zilele care urmeaza: o oferta de munca, revenirea cu alte ganduri a cuiva de care viata v-a despartit in mod ciudat.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Sunt bune sanse sa gasiti o sponsorizare pentru participarea la o competitie, pentru studii sau poate obtineti o reducere, o facilitate la plata acestora. In alt plan, nimic nu vi se pare prea mult sau prea scump pentru bucuria copiilor vostri, incluzand aici si pregatirile pentru scoala.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Este o perioada excelenta pentru concedii si vacante, inspiratie pentru o viitoare afacere sau domeniu de activitate. Pe de alta parte, apar ocazii sa intalniti oameni de la care considerati ca aveti ce invata, va deschid orizonturi iar apoi poate ca veti face si niste studii pe cont propriu.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Evenimente neasteptate in zilele urmatoare, posibile obstacole in drumul vostru profesional; intr-un final, insa, puteti sa constatati ca ati inregistrat un salt, ca ati ajuns pe pozitia dorita. Sau poate ca ii luati prin surprindere pe ceilalti cu un anunt legat de casatorie, de logodna.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Zile mai linistite pentru voi, insa ramane amintirea eforturilor si a realizarilor recente, ba chiar si grija sa nu fi lasat ceva neterminat, nebifat. Va invita cineva la o cafea, la o terasa si este posibil sa ajungeti sa discutati despre un proiect ce va avea lansarea in aceasta toamna.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Par sa se fi linistit lucrurile intr-o oarecare masura si va lasa inima sa faceti o rezervare pentru acest sfarsit de saptamana, sa ajungeti intr-o statiune sau la o cabana. Iar locurile vazute si oamenii intalniti pot fi prilejuri de limpezire a mintii, concluzii valoroase.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Schimbare de atmosfera sau de ton in relatia cu partenerul de suflet: revine calmul, dispar ambitiile nejustificate. Sau poate ca isi ia inima in dinti cineva care pana acum v-a cam dat tarcoale si isi manifesta admiratia si interesul fata de voi.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Depasiti obiectii legate de pret sau de alte aspecte si v-ati putea indrepta spre un acord legat de o tranzactie imobiliara. Revedere neasteptata: ar putea fi vorba despre cineva de care nu v-ati despartit in cele mai bune conditii la ultima intalnire, insa lucrurile par sa se fi schimbat.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 21 august 2024: Leii ar trebui să discute mai serios cu persoana iubită despre bugetul familiei</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-21-august-2024-leii-ar-trebui-sa-discute-mai-serios-cu-persoana-iubita-despre-bugetul-familiei-339674.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/20/339674/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 21 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Nu sunteti genul de om care se pierde cu firea atunci cand intalneste obstacole; va consultati cu colegii si va coordonati eforturile astfel incat sa iasa totul bine la final intr-un timp rezonabil. Iar pe viitor va vor folosi observatiile pe care le faceti acum si experienta acumulata.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ar fi momentul sa faceti un bilant al cheltuielilor din ultima perioada si, eventual, sa socotiti si cati bani se duc pe lucruri inutile in fond, sa identificati facilitati sau reduceri de care ati putea beneficia. Seara linistita in sanul familiei: povestiti si va sfatuiti cu omul iubit.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Veti pune poate punctul pe i intr-o relatie de prietenie si veti incerca sa readuceti respectul si increderea intre voi. Idei de valoare astazi, insa se pare ca veti amana momentul in care le veti face cunoscute celorlalti: vreti sa mai faceti niste verificari, sa fiti siguri.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Visati la un loc in care sa ajungeti cu ai vostri la sfarsit de saptamana sau cu alta ocazie; poate va reinnoiesc invitatia cei care v-au fost oaspeti in aceasta vara. Va sfatuiti poate cu partenerul de viata daca mai merita reparata mobila sau un aparat, o instalatie ori daca sa luati ceva nou-nout.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Incepeti demersurile pentru obtinerea unei finantari, a unor fonduri nerambursabile sau poate ca socotiti ca ar trebui sa discutati mai serios cu fiinta iubita asupra bugetului familiei, a unui plan de economii. Iesiti la rampa cu o interventie, cu o declaratie, cu o propunere in fata sefului.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Este pentru voi o perioada destul de animata in sfera sociala: interactionati cu tot felul de oameni, fiecare cu nevoile, ideile si conceptiile sale. Veti ajunge destul de repede, insa, sa faceti o selectie a celor cu care sunteti compatibili, cu care puteti avea o colaborare pe termen mai lung. </p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Treceti usor peste euforia unor intamplari recente, incepeti sa analizati in detaliu variante si prinde contur un plan de actiune. Ar fi momentul potrivit sa incepeti un program de activitati fizice, de modelare corporala sau la cine stie ce alte schimbari v-ati gandit in ultima perioada.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Poate ca abia astazi va indurati sa dati banii pe ceva ce va doreati de mult ca sa nu ramaneti cu vreo frustrare in suflet. Ar fi o idee buna si sa ajungeti intr-un loc de relaxare, la un salon de masaj, sa va ingrijiti de sanatatea vostra ori de calitatea somnului.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Este mare dorinta de a incepe viata de familie, de a fi independenti, de a va aseza la casa voastra: va hotarati poate sa va mutati cu chirie ori sa va cumparati o locuinta daca va este accesibil un credit sau daca impreuna ati strans deja suma necesara.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Salutari, mesaje si poate chiar aranjamente sa va revedeti cu prieteni sau rude aflate departe de voi, mai ales daca nu ati reusit sa va sincronizati in concediu. Discutii animate, interesante: poate ca nu sunteti de acord cu tot ceea ce vi se spune, insa veti avea o tema de reflectie.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Se poate sa va fi dat peste cap evenimente recente ori rasturnari de situatie si aveti acum nevoie sa recalibrati lucrurile. Sau poate ca pregatiti asa cum trebuie raspunsul pentru o oferta, prezentarea in fata unui sef, a unei comisii sau a publicului.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Oferiti sau primiti lamuririle necesare dupa o neintelegere sau un incident din zilele trecute, veti stabili ce are fiecare de facut pentru a evita o viitoare incurcatura. Va mai detensionati, va permiteti momente de relaxare; iesiti poate cu cei mici si uitati de griji pentru cateva ore.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 20 august 2024: Taurii vor primi un cadou deosebit</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-20-august-2024-taurii-vor-primi-un-cadou-deosebit-339618.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/19/339618/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 20 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Atractie spre forme de arta sau opere care alta data va lasau indiferenti. Iesiti poate din zona de confort si va asumati niste riscuri, va lasati convins de omul iubit sa incercati o activitate sportiva ori de divertisment ce va aduce si o doza consistenta de adrenalina.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Posibil sa ajungeti in vizita la parinti sau la bunici cu un cadou deosebit, ceva care le-ar usura traiul, activitatea. Iar la schimb este posibil sa primiti un sfat valoros, sa auziti acele cuvinte care va umpleau sufletul de bucurie in anii copilariei, sa va incarcati sufleteste.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Dezinvoltura, initiativa, incredere in voi insiva: ati putea obtine un succes personal, un acord sau poate ca transati o disputa si refaceti o relatie. In relatia sentimentala se pare ca va urma o perioada fara coborasuri si se poate indrepta spre casatorie, logodna.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Retraiti emotii, amintiri, faceti un bilant al activitatii voastre din prima parte a acestui an sau de la lansarea intr-o aventura profesionala. Posibil sa observati efectele pozitive ale vreunui aliment asupra sanatatii voastre sau asupra tonusului, a starii de spirit si veti tine cont de el in viitor.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Curiozitate si intensa activitate mentala: idei la minut, poate acum apar in mintea voastra  explicatii la evenimente sau fenomene pe care le-ati observat de ceva vreme. Ar fi un moment propice pentru o discutie cu partenerul de viata asupra unui subiect delicat, controversat.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Nevoile sau dorintele celor din familie va pot face sa schimbati din mers programul acestei zile si poate si al celor urmatoare. Ajungeti poate la concluzia ca a sosit timpul sa schimbati aparatura electrocasnica, sa reparati daca nu chiar sa inlocuiti un element de mobilier.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Zile marcante pentru voi: posibil sa se dovedeasca faptul ca ati intuit corect desfasurarea unor evenimente, sa vi se dea dreptate. Mesaje, salutari si nu numai: sunteti cautati, invitati la o discutie sau negociere, tatoneaza cineva terenul in vederea unei colaborari.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Veti vedea cu ce ramaneti dupa cheltuielile din aceste zile pentru un proiect pe care abia  asteptati sa il demarati si pentru nevoile celor dragi. Iar daca va trebui sa apelati la un credit, merita sa studiati piata si sa studiati in amanunt conditii, cerinte.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Animatie in sfera sentimentala: va mirati poate de inflexibilitatea celuilalt, de felul in care a  evoluat o mica neintelegere recenta. Sau, daca nu sunteti implicati intr-o relatie, posibil sa descoperiti ca aveti mai mult decat un admirator.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Incepe sa se inchege in jurul vostru un colectiv valoros cu care puteti ataca un oniectiv ambitios, va indreptati spre stadiul la care ati visat candva. Progrese consistente pentru cei care inca se afla la nivelul de ucenici: au de la cine invata, li se incredinteaza sarcini mai complicate.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Graba, nestare, iritabilitate chiar: v-ati dori sa rezolvati la moment tot felul de probleme cu care v-ati confruntat in ultimul timp, grabiti poate demararea unui proiect. Sfera relationala ar putea avea de suferit: ar fi bine sa aveti justificare clara pentru deciziile luate, pentru afirmatiile facute.</p>
<h3>Pesti </h3>
<p>Graba, nestare, iritabilitate chiar: v-ati dori sa rezolvati la moment tot felul de probleme cu care v-ati confruntat in ultimul timp, grabiti poate demararea unui proiect. Sfera relationala ar putea avea de suferit: ar fi bine sa aveti justificare clara pentru deciziile luate, pentru afirmatiile facute.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 19 august 2024: Surprize financiare pentru Scorpioni</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-19-august-2024-surprize-financiare-pentru-scorpioni-339573.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/18/339573/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 19 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Activitate din plin, destule solicitari pentru voi in aceasta perioada atat in sfera profesionala cat si pe plan familial. O fi nevoie sa insotiti pe cineva mai in varsta dintre ai vostri la un consult medical sau poate ca au nevoi de alta natura si nu vreti sa ii refuzati.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Pare sa fie in scadere apetitul vostru in perioada urmatoare: ar fi un bun moment sa incepeti o cura de slabire si va veti simti mai bine si din punct de vedere fizic. Poate ca  buzunarele sau cardurile au cel mai mult de suferit acum: apar diverse tentatii, dorinte, nevoi.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Veti reflecta, se pare, la o frictiune recenta cu vreunul dintre prieteni; poate ca vedeti o situatie im mod diferit, insa in esenta nu merita ruperea relatiei. Si poate ca incepeti sa descoperiti si parti valabile ale argumentelor ce v-au fost prezentate, priviti lucrurile in ansamblu.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Se poate intrerupe pe neasteptate comunicarea cu cineva aflat la distanta de voi; veti afla mai tarziu ca motivul a fost de natura tehnica sau obiectiva si nicidecum vreo suparare sau neintelegere. Cei mici se bucura de prezenta voastra, de povestiri, explicatii si exemple.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Incurajari si sustinere din partea prietenilor pentru proiecte ce sunt pe punctul de a fi demarate. Va bucurati de multimea mesajelor pe care le primiti daca aniversarea voastra este intr-una dintre aceste zile, ba chiar si de semnificatia cadourilor primite.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Posibil sa primiti abia acum aprecieri pentru o munca pe care ati realizat-o cu drag si veti avea, bineinteles, o satisfactie de moral. Revin tot felul de amintiri legate de relatia voastra si, daca este nevoie, veti cauta poate sa refaceti legatura sufleteasca dintre voi, sa depasiti un impas.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Ar putea sosi din strainatate sau din alta zona geografica o oferta de munca sau de afaceri pentru voi; cu siguranta va fi nevoie de niste detalii suplimentare ca sa stiti ce decizie sa luati. Daca nu aveti pe nimeni actualmente, posibil sa constatati interesul cuiva fata de voi.</p>

<h3>Scorpion </h3>
<p>Maxima mobilizare ca sa recuperati un timp pierdut, sa va incadrati intr-un termen de predare. Poate ca de abia acum incolo va reusesc demersuri legate de recuperarea unor sume sau bunuri care vi se cuvin, de impartirea unei mosteniri, de iesirea din indiviziune.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Farmec si popularitate: vi se arata simpatie, soseste o veste de la care va cam luaserati gandul. Sunt multe drumuri de facut in aceasta perioada si ar fi bine sa alegeti o incaltaminte lejera, comoda; ori poate ca realizati cat de mult va incarca de energie mersul in picioarele goale.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Apar cheltuieli neasteptate: va achitati poate de o obligatie, poate acum apar in fata voastra articole pe care vi le-ati dorit de multa vreme, dati peste o promotie ce nu merita ratata. Pentru cei mici, atentionarile si incurajarile parintilor le merg drept la inima, isi ating obiectivul.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Ca de multe ori, se poate sa intelegeti motivatia subtila a unor actiuni sau declaratii neasteptate ale fiintei iubite, ii faceti jocul pana la momentul unei clarificari. Vi se cere ajutorul, parerea; are nevoie de voi cineva care traverseaza o mica criza personala, sentimentala.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Va achitati de niste obligatii, faceti niste plati ori concesii ca sa puteti duce mai departe o relatie. Incertitudini de moment legate de viitorul profesional, semne de intrebare referitoare la o propunere de afaceri; nu este momentul potrivit pentru un raspuns, pentru o alegere.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 18 august 2024: Balanțele vor avea parte de bucurii, emoții și noutăți</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-18-august-2024-balantele-vor-avea-parte-de-bucurii-emotii-si-noutati-339543.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/18/339543/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 18 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b> </p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Ajungeti poate la un festival, luati parte la un eveniment la care participa multa lume. Sunt bune sanse sa fiti printre castigatori daca va inscrieti la o tombola. Ati putea primi lamuriri legate de o conversatie recenta care v-a lasat cu semne de intrebare sau cu un gust amar.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Vin spre voi niste bani: vi se face o plata sau poate ca este vorba despre o reducere si va incadrati astfel in bugetul estimat. Posibil sa aflati niste lucruri la nivel de zvon deocamdata legate de sfera profesionala, de locul de munca ori de o pozitie ce va deveni libera, atractiva pentru voi.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Chef de viata, de distractie si de miscare, de dans sau de activitati in aer liber; gasiti prieteni care sa va insoteasca la un festival, la o serbare campeneasca. Apar semne neoficiale despre un proiect in care ati putea fi implicati si voi, despre oportunitati in sfera profesionala.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Momente mai linistite, nevoie de somn, de odihna. Pare sa va priasca intimitatea: apar idei si solutii la problemele cu care va confruntati de cateva zile sau saptamani, lasati deoparte incarcatura emotionala a unor discutii sau tratative recente.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Incep sa se linisteasca lucrurile in relatia de cuplu sau intr-una de prietenie: uitati de neintelegeri sau de rivalitati anterioare si regasiti un scop comun, bucuria de a petrece timp impreuna. Posibil noroc de natura financiara: un mic castig aparut pe neasteptate, un motiv de bucurie.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Poate luati acum o decizie legata de alimentatie (cantitati, legume, fructe, ingrediente) la care veti mai adauga si un program de miscare sau de activitati sportive pentru sanatatea voastra si, bineinteles, si a partenerului de viata daca doreste sa vi se alature.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Bucurie, emotii, noutati: suna telefonul si la capatul celalalt se afla un vechi prieten sau poate chiar va revedeti intamplator fata in fata. In cuplu sau in familie atmosfera pare sa<br>  se invarta in jurul unor amintiri: legate de primele intalniri, sarutari ori de la nasterea copilului vostru.</br></p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Va inspira atmosfera sau experientele traite de voi undeva la drum si poate ca incepeti sa schitati un plan de actiune, va stabiliti un obiectiv. Raman de actualitate insa preocuparile pentru obtinerea unei finantari sau obtinerea unui atestat profesional prin care sa va sporiti veniturile.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Va abordeaza fiinta iubita sau poate apare o chemare si porniti la drum pe neasteptate, insa la capatul acestuia gasiti o atmosfera placuta, peisaje frumoase si, bineinteles, oameni dragi voua. Posibil sa primiti un cadou; aveti parte de o primire frumoasa, de o declaratie de dragoste.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Discutii amicale, schimburi de idei: aflati unele lucruri neobisnuite sau poate altele care sunt in contradictie cu ceea ce stiati ori cu impresiile voastre. Pare ca se strang pentru o perioada legaturile cu rude apropiate: poate ca aveti un interes comun, ceva de rezolvat.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Raman la cote ridicate cheful de distractie, pofta de viata. Ajungeti cu fiinta iubita sau cu prieteni buni la un restaurant sau un club. O fi nevoie poate sa mesteriti ceva impreuna cu partenerul de viata si gasiti motive de amuzament, sarbatoriti dupa rezolvarea problemei.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Se apropie de final o perioada cu suisuri si coborasuri in sfera relationala, eventual cu certuri aparute din nimic. Va indreptati spre o intelegere legata de cheltuieli comune, de o investitie alaturi de un partener de afaceri, de rolul fiecaruia dintre voi in cadrul asocierii.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 17 august 2024: Racii au parte, în sfârșit, de liniște și reușesc să își pună gândurile în ordine</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-17-august-2024-racii-au-parte-in-sfarsit-de-liniste-si-reusesc-sa-isi-puna-gandurile-in-ordine-339503.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/16/339503/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 17 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Poate ca destinatia conteaza mai putin, insa mult mai mult va pasa de locurile in care reusiti sa ajungeti in acest sfarsit de saptamana si oamenii cu care va intalniti acolo. Iar ca bonus, este posibil sa observati un plus consistent la capitolul tonus, energie, sanatate, vigoare.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Va convingeti inca o data ca cel mai bun prieten al vostru este partenerul de viata: povestiti, va sfatuiti cu el asupra unor evenimente recente de pe scena profesionala. Va inseninati si veti aprecia iarasi asa cum trebuie timpul petrecut cu cei dragi, cu familia.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Gasiti timp sa va trageti sufletul si sa evaluati la rece evenimente recente, o intalnire si discutia care a avut loc. Posibil sa va treziti cu niste bani in cont si sa constatati ca si-a onorat cineva promisiunea care v-a facut-o; va bucurati de aprecierile pe care le primiti acum, de complimente.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Se pare ca aveti, in sfarsit, parte de linistea dorita in aceste zile si reusiti sa va odihiniti, sa va puneti ordine in ganduri. Se repune poate in discutie o cheltuiala sau o investitie comuna si veti constata ca a tinut cont cealalta parte de obiectiile si de propunerile voastre.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Savurati acum un rezultat recent, laude sau aprecieri facute la adresa voastra. Incep sa se linisteasca lucrurile si in sfera sentimentala: va asezati iarasi la o discutie ca buni prieteni si primiti poate explicatiile pe care le asteptati din tot sufletul.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Se poate sa faceti o trecere in revista a ultimelor vesti si evenimente, sa va verificati ipoteze si sa faceti apoi o alegere importanta legata de sfera profesionala sau de afaceri. Iar toate acestea se pot intampla in timp ce sunteti la volan sau cand respirati aer curat si admirati peisajul.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Poate ca aveti oaspeti (rude sau prieteni buni) care raman la voi peste noapte si aveti tot timpul sa povestiti si eventual sa le prezentati orasul, imprejurimile. Se linistesc in buna masura lucrurile in relatia de cuplu, se sting de la sine subiecte controversate.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Desi aveti de gand sa incepeti sa reduceti din cheltuieli si sa puneti cate ceva deoparte, se pare ca nu veti incepe chiar de astazi. Ajungeti poate intr-o vizita si nu va prezentati fara vreun cadou, treceti printr-o librarie sau cumparati si descarcati de pe net niste carti.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>O propunere de colaborare pentru voi: deocamdata la nivel de principiu, insa urmeaza sa va intalniti si sa discutati amanunte. Incepe o perioada favrabila in sfera financiara, observati roade ale unei campanii de promovare a voastra, a produselor ori serviciilor pe care le oferiti.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Oboseala, nevoie de odihna: v-ati bucura sa savurati un succes recent, finalizarea unui proiect, rezultatul unei examinari. Se bucura fiinta iubita sa aveti un tete-a-tete: are ceva sa va povesteasca, sa va ceara parerea, sa petreceti timp impreuna.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Program placut in compania fiintei iubite si a copiilor vostri: posibil sa imbinati iesirea la o terasa ori restaurant cu un spectacol, un film. Sau poate ca ajungeti pe un teren de sport, intr-un parc de distractii: miscare, adrenalina, voie buna.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Incepepti, poate, sa va acomodati cu noua resedinta, cu viata de familie sau cu schimbarile pe care le-ati facut in locuinta in ultima perioada iar de acum va indreptati atentia spre lucruri care va fac placere amandurora, va ganditi la momentul in care veti deveni parinti. </p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 16 august 2024: Scorpionii pot primi oferte de colaborare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-16-august-2024-scorpionii-pot-primi-oferte-de-colaborare-339457.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/15/339457/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 16 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Ar putea sa va tenteze cineva cu o afacere sau cu un job, mai ales daca stie ca nu sunteti multumiti cu situatia actuala; nu merita, insa, sa dati vrabia din mana pentru cioara de pe gard. Cei mici sunt numai ochi si urechi la exemple parintesti sau familiale ori aflate din media.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Mare deranj se anunta in sfera financiara in zilele urmatoare: cu siguranta vin bani, insa cheltuielile sau investitiile par sa depaseasca incasarile sau un eventual imprumut care vi se restituie. Este o perioada buna pentru cei care si-au propus sa mai scada in greutate.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Un plus de culoare in viata sentimentala: alinturi, dar si tachinari, va prefaceti suparati, retraiti momente frumoase ale inceputului vostru in doi. Negocieri cu succes: ramaneti cu mai multi bani in cont sau pe card decat v-ati fi asteptat, obtinand si calitatea sau cantitatea dorite.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Telefon neasteptat si poate se anunta din scurt o vizita, schimbati intrucatva programul zilei sau al sfarsitului de saptamana. Spontaneitate, farmec, chef de vorba: pe langa buna atmosfera, acestea va pot aduce o informatie utila, o lamurire a unor intamplari din trecut.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Este o zi destul de aglomerata, dar poate ca nici nu observati cum trece timpul, date fiind pasiunea si implicarea cu care abordati toate problemele de pe lista. Sanatatii ar trebui sa ii acordati atentie in perioada urmatoare: nu lasati sa se prelungeasca un eventual disconfort.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Incepeti poate sa constatati cum se aduna oboseala si abia asteptati plecarea planificata sau zilele de odihna. Nerabdare si semne de intrebare fata de un raspuns care nu a sosit in termenul asteptat de voi; intr-un final, insa, veti fi multumiti de cele aflate.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Eforturi si eventuale excese din ultima perioada se pot intoarce impotriva voastra acum: nu ar trebui sa mai sariti peste orele de somn, sa neglijati vreun tratament care v-a fost recomandat. Aerul curat al muntilor va poate face, ca de obicei, un mare bine fizic si mental.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Stare sufleteasca, fizica si emotionala schimbata in bine fata de zilele anterioare: de la neincredere sau prudenta treceti la actiune, perseverenta, insistenta. Va are in vedere un sef pentru o activitate solicitanta, apar oferte de colaborare.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Mici cheltuieli: poate acordati credit unor sfaturi pe care le-ati primit recent si incercati un produs, o terapie. Continua zilele frumoase in sfera sentimentala: se sudeaza o relatie, descoperiti calitati ale celuilalt, faceti planuri impreuna.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>A sosit momentul sa va ingrijiti si de voi, sa nu lasati sanatatea sau odihna pe un loc secund. Si poate ca o schimbare de look, de culoare a parului sau a coafurii ar putea avea un efect reconfortant asupra starii voastre de spirit.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Faceti pregatiri in vederea unei intalniri, va implicati in poate in organizarea unui eveniment, a un team-building. Este o perioada cu rezultate financiare neasteptate daca sunteti intr-o activitate pe cont propriu si ati avut inspiratia sa nu va luati concediu tocmai acum.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Este o perioada norocoasa pentru voi in ansamblu, chiar daca trebuie sa treceti peste mici neintelegeri sau rivalitati. Si poate ca va veti gandi sa repuneti pe tapet perspective salariale sau legate de castigurile voastre daca rezultate recente vorbesc in favoarea voastra.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 15 august 2024: Peștii se vor distra din plin</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-15-august-2024-pestii-se-vor-distra-din-plin-339415.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/14/339415/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 15 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Posibil sa va treziti cu un cadou ori cu un semn de apreciere si va veti simti obligati sa raspundeti cat de curand, pe loc daca este posibil. Nu este exclus sa intrati intr-un descoperit de card pentru ai vostri, sa depasiti bugetul pe care vi l-ati propus.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ritm sufocant pentru voi in aceste zile: intalniri, revederi, evenimente la care v-ati anuntat de multa vreme participarea. La care se adauga, bineinteles, rugamintile si bucuria celor mici de a fi alaturi de ei, de a rade, de a le face bucurii.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Comunicare intensa: salutari, felicitari, mesaje, invitatii sa va intalniti la un moment potrivit pentru ambele parti daca astazi nu se poate. Inspiratie de tip poetic: nu va este greu sa oferiti un raspuns folosind rime ingenioase, faceti asemanari sugestive.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Sunteti pe receptie la orice rugaminte a celor dragi, chiar daca simtiti mai mult decat oricand nevoia de liniste, de odihna. Miscarea si activitatea in aer liber sunt spre binele vostru; va ajuta chiar sa aveti o noapte cu un somn odihnitor.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Important moment astral care vi se adreseaza voua in buna masura: luati initiativa, aveti un raspuns, contribuiti din plin la strangerea unei prietenii, a unei aliante. Posibil sa apara si un cadou pentru voi; de fapt, un fel de rasplata sau de apreciere pentru eforturi ale voastre. </p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Posibil sa va treziti cu o surpriza din partea omului iubit: o suma pe care a pus-o deoparte exact pentru aceste zile, un castig suplimentar recent. In orele petrecute cu prietenii la o masa sau intr-un alt cadru relaxat se poate ajunge si la un subiect legat de o afacere; ramane sa il aprofundati.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Optimism, o stare de bine; poate intuitia va spune ca vor urma si lucruri bune in viata voastra chiar daca nu se intrevede ceva concret actualmente. Emotii si amintiri de neuitat daca va aflati la drum in aceste zile, poate chiar si inspiratie pentru o afacere, pentru un domeniu de studiu.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Partenerul de viata v-ar putea face un serviciu in sfera sociala: va faciliteaza relatii, o intalnire ce se poate dovedi importanta pentru voi. Chiar daca sunt zile libere, va ganditi poate la o resetare in ceea ce priveste locul de munca, publicul caruia va adresati.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Ar fi spre binele relatiei voastre sa ascultati punctul de vedere al celuilalt, o sugestie, o rugaminte. Va mirati poate de atentia cu care sunteti inconjurati, de impresia pe care o faceti unei persoane pe care o vedeti astazi pentru prima oara.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Zile deloc plictisitoare pentru voi; poate ca abia acum aveti timpul pe care doriti sa il afectati unei pasiuni, celor dragi, copiilor vostri. Schimbarile meteo va pot afecta destul de mult in aceasta perioada; bine ar fi sa nu va neglijati tocmai acum.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Ii duceti pe ai vostri pe la ceremoniile, manifestarile sau spectacolele legate de sarbatoarea zilei, dar bucuria cea mare pare a fi legata de timpul petrecut in familie, de onomastica vreunuia dintre voi. Faceti, daca este cazul, un anunt legat de o casatorie, logodna, mutare cu fiinta iubita</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Distractie din plin: savurati momentele petrecute alaturi de prietenii vostri si poate chiar oferiti o proba de talent, de indemanare, de curaj. Iar daca nu aveti deja un program, poate dati o fuga la mare sau la munte ca sa va alaturati grupului vostru care se afla deja acolo.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Plină în Vărsător are loc în 19 august 2024. Zodiile care vor întâmpina provocări noi și vor trece peste clipele dificile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-in-varsator-are-loc-in-19-august-2024-zodiile-care-vor-intampina-provocari-noi-si-vor-trece-peste-clipele-dificile-339333.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/13/339333/profimedia0892154437.jpg" /><p>În data de 19 august 2024 urmează o nouă Lună Plină. Aceasta vine cu provocări noi pentru zodii, dar și cu o energie și motivație cu care vor putea despăși momentele grele. Lucurile se așează în viața zodiilor, după mult timp.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Săptămâna următoare începe cu un <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-din-21-iulie-2024-este-luna-cerbului-ce-semnificatie-are-338383.html" target="_blank">fenomen astronomic</a> puternic pentru zodiile din horoscop. Urmează o nouă Lună Plină, de această dată în zodia Vărsător, care va avea loc în data de 19 august 2024. Nativii trebuie să se pregătească pentru schimbările care urmează.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Luna Plină în Vărsător începe din data de 19 august 2024</h2>
<p>Luna Plină în Vărsător este unul dintre fenomenele decisive pentru majoritatea zodiilor din horoscop. Energia cu care vine în data de 19 august îi va influența pe nativi să ia decizii importante, să termine proiectele pe care le-au început sau să încheie colaborări cu anumite persoane.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Zodiile care se confruntă acum cu probleme în relații vor putea să le depășească cu ușurință și tot ceea ce părea că e imposibil de realizat, devine realitate. Așadar, zodiile trebuie să se pregătească pentru un nou capitol din viața lor.</p>
<p>Deși schimbările vor fi diferite în cazul nativilor, cu toții vor trece prin momente decisive. Vor avea relații mai bune cu partenerii de viață și familia, dar comunicarea va fi defectuoasă la locul de muncă. Așadar, trebuie să dea dovadă de răbdare și înțelegere.</p>
<h2>Zodia care trebuie să amâne călătoriile</h2>
<p>O zodie din horoscop trebuie <a href="https://spynews.ro/horoscop/cele-3-zodii-care-au-fost-afectate-de-luna-plina-din-21-iulie-2024-de-ce-are-o-semnificatie-aparte-338428.html" target="_blank">să ia o pauză</a> de la planurile importante. Gemenii sunt nevoiți să amâne călătoriile și vacanțele, căci lucrurile nu vor decurge așa cum își doresc ei. De asemenea, sunt sfătuiți să petreacă cât mai mult timp singuri pentru a evita conflictele în familie și cu rudele.</p>

<p>Apar clipe dificile și pentru zodia Leu, care va vedea realitatea dintr-o altă perspectivă. Lucrurile se vor remedia, însă, de săptămâna următoare.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Un nou fenomen schimbă zodiile din horoscop. Conjuncția dintre Marte și Jupiter are loc în 14 august și va avea un impact major</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/un-nou-fenomen-schimba-zodiile-din-horoscop-conjunctia-dintre-marte-si-jupiter-are-loc-in-14-august-si-va-avea-un-impact-major-339326.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/13/339326/9143420dfba84e9b8218a6285e9c8096.jpg" /><p>Urmează un nou fenomen astrologic foarte important. Conjuncția dintre Marte și Jupiter în Gemeni are loc în data de 14 august și va avea un impact major în cazul zodiilor. Iată ce se schimbări apar și cum vor fi afectați nativii!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna august are o încărcătură puternică când vine vorba despre fenomenele astrologice. În data de 14 august urmează conjuncția dintre Jupiter și Marte în Gemeni,<a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-intra-in-retrograd-din-5-august-care-sunt-zodiile-cele-mai-afectate-si-cum-le-va-influenta-338940.html" target="_blank"> un fenomen foarte puternic</a> în ceea ce le privește pe zodii. Câteva zodii primesc vești bune, căci schimbările care apar vor fi favorabile.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>În data de 14 august are loc conjuncția dintre Marte și Jupiter</h2>
<p>În data de 14 august, Jupiter și Marte se întâlnesc în Gemeni, iar acest moment este cunoscut drept una dintre cele mai importante și <a href="https://spynews.ro/actualitate/portalul-leului-pe-8-august-2024-schimbarile-care-vor-fi-resimtite-si-ce-trebuie-sa-faci-astazi-339159.html" target="_blank">puternice</a> întâlniri planetare de până acum. Caracteristicile zodiei Gemeni vor fi evidențiate și vor influența energia celorlalte zodii din horoscop.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Așadar, nativii trebuie să se pregătească pentru îndeplinirea unor realizări uriașe, vor fi determinați și vor fi dornici de colaborări. Zodia Gemeni este definită de firea sociabilă și deschisă, astfel că așa va fi și atitudinea zodiilor din horoscop. </p>
<p>Norocul va fi de partea lor în sfera profesională și vor fi dornici să facă schimbări, chiar și majore. Zodiile vor fi motivate să ia decizii radicale și vor pune la punct lucrurile la care s-au gândit în toată această perioadă.</p>
<h2>Cum va fi influențată zodia Gemeni</h2>
<p>Energia pozitivă a zodiei Gemeni va atinge cote maxime în data de 14 august. Nativii vor fi mai motivați ca oricând să facă lucrurile să funcționeze și vor avea spor în toate planurile pe care le vor face. </p>

<p>Dacă până acum și-au pus întrebări cu privire la anumite aspecte din viața lor, de această dată vor alege să se lase purtați de val și vor pune pe primul loc în viața lor curajul și dorința de evoluție, mai ales profesională.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 13 august 2024: Racii trăiesc emoții intense și profunde</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-13-august-2024-racii-traiesc-emotii-intense-si-profunde-339319.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/12/339319/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 13 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Luati poate pulsul relatiei, vedeti ce s-a inteles gresit la o discutie recenta. Simtiti chemarea departarilor si poate ca aveti si un interes (care tine eventual de sanatatea voastra sau a celor din familie) sa ajungeti pe alte meleaguri la sfarsit de saptamana sau, oricum, cat de curand.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Socotiti poate ca mai aveti nevoie de timp ca sa evaluati o oferta ori sa aflati mai multe despre cel care v-a facut-o, despre renume, seriozitate, istoric. Surprize placute spre seara: a rezervat fiinta iubita o masa la un restaurant, un loc la un spectacol, film.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Ambitia si incapatanarea sunt arme cu doua taisuri astazi: aveti bune sanse sa realizati ceva remarcabil, sa bateti un record personal ori sa descoperiti ceva important pentru voi, insa se si pot intoarce impotriva voastra riscuri pe care vi le asumati, afirmatii pe care le faceti.</p>
<p>Rac</p>
<p>Emotii profunde si intense, ca mai mereu, de altfel. Exista, insa, riscul sa apreciati gresit mesajul care vi se transmite, sa luati lucrurile in tragic sau personal iar mai tarziu sa regretati ruperea unei legaturi. Ajungeti poate la un salon de coafura, de cosmetica, la un masaj.</p>

<p>Leu</p>
<p>Tentatii mari sau poate ca gasiti un articol de imbracaminte sau un accesoriu ce adauga la distinctia tinutei voastre si intrati intr-o rezerva financiara. Nu va lipsesc ideile, inspiratia si entuziasmul, dar este posibil sa mai strangeti date si sa lasati pe maine punerea lor in practica.</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Par sa nu va dea pace griji, intrebari, stresul de a nu va incadra intr-un termen de predare. Vi se simte lipsa daca sunteti in concediu sau pur si simplu va duc dorul colegi cu care aveti o stransa prietenie: primiti telefoane, mesaje, intrebari, le trimiteti poate niste poze.</p>
<p>Balanta</p>
<p>Realizati poate amploarea sau complexitatea unui proiect si cereti sprijin, indrumare; poate ca aflati pasii pe care trebuie sa ii faceti pentru a obtine actele necesare, autorizatii. Ar fi relativ usor de rezolvat o chestiune financiara; mai greu, insa, este cu refacerea increderii, a relatiei sufletesti.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Emotiile si temerile de ieri lasa loc ratiunii si gasiti sensul unor intamplari, ale unor informatii care v-au parvenit, ale unor declaratii care vi s-au facut. Se observa la cei mici un plus de curaj, inregistreaza progrese intr-un sport pe care au inceput sa il practice recent.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>Perioada destul de aglomerata pentru voi: telefoane, intalniri, propuneri. Si parca nici voi nu sunteti hotarati cu care dintre proiectele la care ati reflectat in ultimele zile si saptamani sa incepeti, caci parca toate se incadreaza la categoria prioritati.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Zile pline pentru vo: gasiti mereu cate ceva de facut, de rezolvat; exista riscul, insa, sa va lasati pe ultimul loc ori sa va neglijati odihna, sanatatea. Ar fi momentul potrivit sa ii implicati pe cei mici intr-o activitate gospodareasca, macar sa stea alaturi de voi si sa le oferiti niste explicatii.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Sefii au asteptari mari de la voi si poate va invita la o discutie despre un proiect ambitios ce va poate aduce pe langa respectul colegilor si un plus financiar. O investitie realizata anul trecut ar putea sa va aduca acum rezultatele dorite, va pregatiti sa o duceti la nivelul urmator.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Locuinta si familia sunt preocuparea majora a voastra din perioada urmatoare: poate faceti mici cheltuieli ce aduc un aer nou, va hotarati poate sa scapati de niste lucruri ce ocupa loc degeaba si de care nu va leaga niciun fel de amintiri.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 12-18 august: Peștii vor avea o perioadă încărcată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-1218-august-pestii-vor-avea-o-perioada-incarcata-339300.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/12/339300/img-68.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul săptămânii 12 - 18 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce îți rezervă astrele. Iată ce spune astrologul Remus Ionescu despre fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Nestare, nerabdare, agitatie, exaltare; unii sunt entuziasmati de ideile care le vin acum sau de lucruile pe care le citesc, le afla. Luni, cheltuieli, restituiri, rezolvari de chestiuni financiare. De marti pana joi, instabilitate in program; pe neasteptate se pot porni la drum urmand unei solicitari, invitatii sau idei, intuitii. De mentionat ca ziua de miercuri nu este lipsita de surprize sau obstacole, incurcaturi; trebuie sa acorde atentie sporita deplasarilor, autovehiculului, celorlalti participanti, altor conditii. Vineri, noutati de bun augur la locul de munca sau legate de activitatea lor profesionala, intalnirea cu cineva important, vestea ca au castigat o selectie, licitatie, au primit evaluari bune la activitatea lor sau la interviul de angajare. Rezultate (nu doar financiare) peste asteptari pentru cei care lucreaza si la sfarsit de saptamana.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Luni, intalniri, discutii, tratative, negocieri; pot fi legate de un proiect care a fost intrerupt sau poate ca nici nu a apucat sa fie demarat, insa acum poate ca s-au schimbat conditiile si se trece la treaba. Rezultatul acestor tratative, gandul ca vor avea cat de curand bani din acea activtate, ii poate face pe nativii Taur sa realizeze o investitie pe care o aveau in plan de ceva vreme, dar al carei moment era nesigur. Poate ca extind reparatii sau amenajari, imbunatatiri in locuinta pe care le-au facut acum cateva saptamani, se hotarasca sa foloseasca materiale de mai buna calitate, dar mai scumpe, cresc bugetul alocat. Poate ca vad lucrurile in perspectiva si amenajeaza o camera pentru bebe sau doar se pregatesc sa primeasca oaspeti, rude sau prieteni buni.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Perioada dinamica in viata lor, ce poate aduce schimbari destul de importante in plan relational sau profesional. Un plus de preocupare pentru ei insisi: tinuta, sanatate, obiceiuri, stil de viata, program. Poate ca obtin un rezultat remarcabil, isi descopera un talent, inclinatie si vor vrea sa insiste, sa se perfectioneze, sa se asigure cumva ca vor ramane la acel nivel deosebit (il vor lua drept reper). Miercuri pot aparea tensiuni in relatia de cuplu, incurcaturi in comunicare, nesincronizare de program cu vreun client, astfel ca se amana o intalnire, mai sunt amanunte de pus la punct inainte de a se putea semna un contract, lua o decizie de comun acord. De marti si pana joi, posibila revenire in viata lor a unui fost sau pur si simplu dau nas in nas pe strada.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Frumos inceput de saptamana, stare interioara mai buna decat in zilele anterioare. Chestiuni de natura financiara continua sa fie importante pentru ei: dupa caz, isi propun sa economiseasca, sa investeasca, isi permit sa faca o cheltuiala pentru care s-au cam codit pana acum. O data cu revenirea lui Mercur in semnul Leului, in data de 15, revin si castigurile lor la un nivel care le ofera oarece liniste, siguranta. La mijlocul saptamanii, zile solicitante, epuizante chiar; fac eforturi sa duca la bun sfarsit o activitate, vor sa fie siguri ca pot petrece fara griji sfarsitul de saptamana. In fundal pare sa se petreaca ceva delicat, profund: unii se gandesc la locuri departate, alte zone in care pot duce o viata mai buna, duc dorul zilelor frumoase, se pregatesc sufleteste pentru o revenire, succese.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Dinamism, incredere, activitate din plin; foarte posibil sa fi fost motivati in zilele anterioare de vreo remarca, apreciere sau lauda, eventual de un premiu, cadou, semn de recunostinta, iar acum isi continua activitatea, proiectul cu forte maxime. Cei mai tineri poate ca ajung intr-o companie selecta, inregistreaza un varg, ceva cu care se pot mandri. La mijloc de saptamana, posibila promovare, schimbare de statut, de atributii si responsabilitati. In continuare sunt aspecte bune in sfera financiara: trebuie sa fie o vara grozava pentru cei cu activitate pe cont propriu si care, in plus, are legatura cu sezonul. Initiative si idei de valoare, curaj de a le pune rapid in aplicare, de a face o alegere (in plan relational sau sentimental) ce implica o oarecare doza de necunoscut si de risc.</p>

<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Luni, alergatura, graba; trebuie sa se imparta intre mai multe solicitari, activitati, rugaminti. Este saptamana in care pot aparea surprize si schimbari majore in legatura cu activitatea lor profesionala sau in afaceri, la locul de munca, in relatia cu seful/ Aspectele astrale sunt amestecate, insa au de castogat cei care nu si-au pierdut suflul, rabdarea, increderea si care sunt activi, pe faza. Sunt prinsi in diverse, activitati, proiecte, gata sa raspunda urgentelor, iar acest lucru poate afecta relatia cu partenerul de viata; daca sunt pe la inceputuri si abia de curand au inceput sa se intalneasca, poate ca apare o sincopa, iar celalalt pare sa intre la banuieli, isi pierde rabdarea sau increderea. Joi, Mercur revine in semnul Leului si le indreapta atentia spre lucruri care pot fi si trebuie corectate.</p>

<p><b>Balanta</b></p>
<p>Mai multa liniste sufleteasca in aceste zile dupa o perioada in care nu au lipsit amintiri, doruri, emotii ingropate de mult iesite, insa, la suprafata. In plus, le prinde bine compania prietenilor, revenirea unora la intoarcerea din concediu. Luni si marti, zile bune in plan financiar: daca nu au de incasat ori de recuperat, poate ca prind o reducere promotionala si sunt incantati de achizitia facuta. Apetiti crescut pentru calatorii, zile petrecute in alt peisaj, la mijlocul saptamanii: poate ca prind o oferta de tip last-minute pentru o destinatie la care se gandesc de mult; oricum, este puternic activat sectorul deplasari si daca nu le realizeaza de placere, poate ce de nevoie ori la solicitarea, rugamintile cuiva isi schimba un plan anterior. O vacanta poate fi prilej pentru o impacare, refacerea increderii in cadrul cuplului.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Noutati, intalniri, revederi, mesaje: una peste alta, emotii mari la inceput de saptamana. Poate ca vine si vestea sau raspunsul pe care il asteapta de mult, invitatie de la prieteni, aranjamente sa petreaca zile impreuna undeva la drum. Este o perioada favorabila din punct de vedere profesional si financiar; ar putea sa reapara o sansa, invitatie, sa se ia in discutie o promovare, responsabilitati si sarcini crescute, la fel ca si salariul. Marti, miercuri si joi, cheltuieli crescute, ceva venit pe neasteptate, o instiintare de plata, o rugaminte sau o datorie de onoare. Oricum, este nevoie de atentie crescuta unor propuneri de afaceri, de investitii in comun; chiar si in cuplu este nevoie de consultare, dialog. Pentru o perioada vor fi mai preocupati de ei, de viitorul lor profesional, al afacerilor.</p>

<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Este o saptamana nu lipsita de surprize si teste in parteneriate, relatii, asocieri. Partea cealalta vede altfel viitorul relatiei, conditiile de colaborare si poate ca este nevoie de o pauza de analiza, reflectie. Miercuri poate izbucni din senin o cearta, sa apara o neintelegere; important este sa nu se puna gaz pe foc, sa nu se ia decizii la nervi. Chiar si asa, pot exista rasturnari de situatii; de exemplu, o cearta poate fi urmata intr-un timp relativ scurt de aranjamente de locuit impreuna, cerere in casatorie, logodna; dupa caz (mare instabilitate astrala,, iar Mercur retrograd are si el rolul sau). Marti si miercuri pot primi niste bani din urma; pentru cei mai mici, mai tineri, o fi un cadou din partea parintilor, ajutor pentru proiectele si dorintele lor.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>La inceput de saptamana, griji, framantari, dar si sperante; tin legatura cu oameni de la care ar putea primi o mana de ajutor, un sfat, care ar putea pune o vorba buna pentru ei. Foarte posibil sa primeasca si un bonus, prima, stimulent, ceva legat de rezultatele de pana acum (evident, si in contextul zilei/lor libere); acesta le-ar imbunatati intrucatva moralul, starea de spirit; in ansamblu, sunt apasati de intrebari, nelinisti. Marti, miercuri (in special) si joi, zile delicate din punctul de vedere al sanatatii; posibila insomnie, neliniste care se poate transforma intr-un deranjament, durere, problema acuta. La sfarsit de saptamana, timp petrecut cu persoana iubita: poate fi un balsam sufletesc, o impacare, complimente, declaratii de dragoste; eventual o intalnire de bun augur daca nu sunt prinsi intr-o relatie.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Luni, oarece agitatie la locul de munca; poate fi o intalnire mai pe fuga, discutie preliminara sau o strangere de mana si aranjamente pentru o intalnire viitoare. Oricum, reusesc sa faca dintr-un mic incident sau intamplare neasteptata o realizare; ies cumva in evidenta, lasa o impresie frumoasa. Traverseaza o perioada buna pe mai multe planuri; unul dintre ele este cel profesional, al afacerilor; cei mai tineri ar trebui sa profite de ajutorul astral: important este sa fie activi si sa caute sa puna in aplicare cat mai repede ideile lor, oricat de indrazanete, la prima vedere, le-ar parea altora. Unii reusesc sa isi imbunatateasca tehnica, performantele, realizarile; sunt o surpriza placuta pentru cei cu care vin in contact pentru prima oara. Altii isi (re)descopera un talent, o inclinatie sau o pasiune.</p>

<p><b>Pesti</b></p>
<p>Perioada destul de incarcata pentri nativii Pesti, pe multiple planuri. Pentru unii este legata de mutarea in casa noua, renovari substantiale, achizitia unei proprietati, mutare impreuna cu omul iubit, parasire a cuibului parintesc. Oricum, emotii intense, instabilitate emotionala; gesturi sau decizii ale partenerului de viata pot lasa amintiri de nesters, despre care vor vorbi la momente delicate din viata lor. Foarte posibil ca in zilele anterioare sa fi avut un schimb de cuvinte care i-a pus pe ganduri, iar pe masura ce trec zilele le sporeste si dorinta de a clarifica lucrurile (tensiune in crestere pe axa parteneriala; isi vor pune problema cat este dragoste sau respect, intentii bune si cat este interes intr-o relatie: de cuplu, de afaceri, colaborare etc.). Marti si miercuri, zile pline la locul de munca; graba de a lasa totul in regula inainte de zilele libere.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodii norocoase în dragoste în toamna 2024. Nativii care au șanse mari să primească o cerere în căsătorie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/zodii-norocoase-in-dragoste-in-toamna-2024-nativii-care-au-sanse-mari-sa-primeasca-o-cerere-in-casatorie-339290.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/12/339290/img-8.jpg" /><p>Uneori avem nevoie de un semn că am găsit sufletul pereche și că relația în care ne aflăm este una menită să reziste. Zodiacul poate fi deschizătorul de drum atunci când o persoană își caută jumătatea. Cine sunt nativii care vor avea noroc în această toamnă. Ei au șanse mari să fie ceruți în căsătorie.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Se spune că <a href="https://spynews.ro/horoscop/cele-4-zodii-pentru-care-luna-august-aduce-prosperitate-financiara-cine-sunt-cei-favorizati-de-astre-338819.html" target="_blank">semnele zodiacale</a> opuse sunt suflete pereche pentru că își aduc reciproc echilibru. În timp ce pentru unele persoane dragostea pare să vină fără efort, alții par să meargă mai mereu pe o cale mai dificilă atunci când vine vorba despre împlinirea romantică.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Cine sunt nativii care își vor găsi sufletul pereche în această toamnă</h2>
<p>Potrivit astrologilor, alinierile planetelor pot influența în mod semnificativ diverse aspecte ale vieții noastre, inclusiv când vorbim despre dragoste și probleme sentimentale. Trei zodii din horoscop vor avea noroc în această toamnă și chiar ar putea primi o cerere în căsătorie.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Nativii Leu sunt cunoscuți pentru carisma și comportamentul lor sigur pe sine. Din această toamnă, persoanelor născute sub acest semn zodiacal, viața sentimentală li se va schimba. Fprp să facă prea mult efort vor captiva potențialii parteneri și se vor bucura din plin de admirația și atenția care le va fi acordată. Leii singuri vor avea o mulțime de admiratori care vor concura pentru atenția lor însă în cele din umră o singură persoană va fi câștigătoare.</p>
<p>Ghidați de simbolul balanței, nativii Balanță, odată cu alinierea armonioasă a planetelor, vor avea o perioadă de viață amoroasă înfloritoare. În relațiile deja existente, persoanele născute sub acest semn zodiacal vor trece la nivelul următor. Vor fi cerute în căsătorie și vor accepta fără să stea prea mult pe gânduri. Nativilor le este însă recomandată prudența în a nu se grăbi să se angajeze prematur, deoarece Balanțele au tendința de a idealiza conexiunile romantice.</p>

<h2>Nativii Pești, o toamnă plină de romantism și tandrețe</h2>
<p>Nativii Pești sunt caracterizați de sensibilitate, compasiune și înclinații romantice. Odată cu alinierea favorabilă a planetelor, persoanele din zodia Pești se pot aștepta ca viața lor amoroasă să devină una plină de romantism și tandrețe.</p>
<p>Persoanele care au deja o relație stabilă vor simți o renaștere a pasiunii și afecțiunii, pe măsură ce își folosesc empatia înnăscută pentru a-și aprofunda legătura emoțională cu partenerii lor. Peștii singuri, între timp, vor fi cuceriți de perspective romantice încântătoare.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 12 august 2024: Racii vor avea parte de emoții pozitive</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-12-august-2024-racii-vor-avea-parte-de-emotii-pozitive-339279.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/11/339279/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 12 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Cheltuieli: rate, facturi, achitati o restanta, scapati de o datorie. Sau poate ca apelati la un credit pentru o trotineta electrica, schimbati telefonul sau masina, duceti autoturismul in service sa vedeti daca au aparut probleme dupa lungile drumuri de pana acum.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Socotiti poate ca a sosit momentul sa primiti un raspuns ferm dinspre partenerul de viata legat de o chestiune importanta pentru amandoi. Posibil sa ajungeti la un acord si sa semnati un contract, sa realizati o tranzactie si sa va si intre banii in cont.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Se face simtita prezenta voastra intr-o echipa prin implicarea si ideile voastre, prin munca de calitate, dar si prin atmosfera pe care reusiti sa o creati. Ar putea aparea un supliment financiar pentru dificultatile intalnite in realizarea unui proiect, greu de anticipat la inceput.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Emotii pozitive: va mai inseninati, va faceti curaj, va prinde bine putina autoironie. Daca realizati ca ceva nu este in regula cu sanatatea voastra de ceva vreme, ar fi bine sa nu mai amanati o vizita la un specialist, sa va faceti niste investigatii.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Veti avea poate ocazia sa verificati adevarul zicalei “prietenul la nevoie se cunoaste”. Se face lumina intr-o situatie, dispar neclaritati sau banuieli si apar confirmari, certitudini. Interes pentru innoirea garderobei, va bucurati sa dati peste niste reduceri atractive.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Entuziasmul si emotiile va pot impinge sa faceti un anunt important legat de sfera profesionala sau poate de statusul relational, de aparitia unui copil in familia voastra. Cei mici viseaza sa obtina candva rezultatele unui model caruia ii urmaresc acum performantele, miscarile.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Posibil sa primiti si ultima transa de bani si sa rasuflati usurati, sa aveti satisfactia muncii voastre. Poate ca in aceasta perioada vizitati mai des site-urile agentiilor de turism data fiind dorinta voastra de a vizita locuri exotice sau incarcate de istorie si de semnificatii.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Cresc sperantele legate de un proiect aflat la orizont, mai ales ca apar in jurul vostru persoane care va pot da o mana de ajutor, o idee. Rezultate financiare neastepta de bune ale unei afaceri incepute recent va pot duce cu gandul la o extindere, accesarea unor fonduri nerambursabile.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Vi se cere ajutorul, va reaminteste cineva despre o promisiune pe care poate ati facut-o candva. Ar putea sa se anunte reluarea unui proiect in care ati fost si voi implicati in editii anterioare si, daca nu aveti alte angajamente actualmente, probabil ca va dati acordul.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>V-ar putea lua prin surprindere o propunere sau un raspuns la o oferta pe care ati facut-o recent, aflati ca este cineva dispus sa investeasca in ideile voastre. Ar putea sa va caute cineva din trecutul vostru cu un semn de pace, cu niste scuze sau explicatii eventual.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Ar putea aparea hartia oficiala care consfinteste o intelegere recenta, o promovare in functie, obtinerea unei autorizatii. Continua o perioada excelenta pentru cei care sunt in cautarea unui post mai apropiat pregatirii si experientei lor profesionale.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Posibil sa petreceti mai mult timp alaturi de persoane cu care v-ati cunoscut recent, care va atrag prin cunostintele sau prin pasiunile lor. Veti dedica poate o perioada studiului unui domeniu nou pentru voi, atractiv; aveti de castigat de pe urma discutiilor si a unor teme de gandire.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 11 august 2024: Gemenii își vor face o schimbare de look</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-11-august-2024-gemenii-isi-vor-face-o-schimbare-de-look-339257.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/10/339257/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 11 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>De voie sau de nevoie, este posibil sa faceti o demonstratie practica a unor calitati ale voastre in fata unei audiente ad-hoc si ar fi un motiv de mandrie pentru voi. Cei mici se simt incurajati sa continue antrenamente, repetitii si eforturi, sa isi aleaga o tinta cu bataie mai lunga.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Veti gasi poate o cauza nobila pentru care sa va consumati energia si timpul si cu siguranta veti fi multumiti de cele realizate si de voi insiva. Realitatea din teren va ajuta sa ajustati niste planuri anterioare astfel incat sa puteti fi siguri de indeplinirea obiectivelor dorite.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Va innoiti garderoba, ganditi poate la o schimbare de look, de culoare a parului. Si poate bateti mai departe cu planurile voastre: ceva legat de sanatate ori sa reveniti la silueta cu care erati obisnuiti. Sunt apreciate talente si abilitati ale voastre; cei mici sunt incurajati, sustinuti.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Constatati poate ca ati depasit o mica furtuna in relatia de cuplu si ca lucrurile incep sa revina la normal, ba chiar apar si declaratii de dragoste, iesiti impreuna intr-un loc care va face de fiecare data pe amandoi sa va simtiti bine.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Aspecte bune in sfera financiara: iesiti dintr-un impas, discutati poate despre o asociere in care partea cealalta ar contribui cu un capital, incheiati o tranzactie, cumpara cineva un produs sau serviciu pe care l-ati promovat pe vreun site.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Posibil sa realizati o economie consistenta achizitionand, totusi, un lucru de valoare, de marca, de calitate. Bune sanse sa obtineti niste bani in perioada urmatoare printr-o investitie inspirata ori poate ca vi se achita o restanta, vi se returneaza un imprumut.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Deocamdata sunt idei sau doar exemple pe care le observati; curand, insa, veti articula un plan de actiune sau unul de afaceri. Satisfactii sufletesti, cel putin, daca va aflati undeva la drum si va petreceti concediul; va puteti intoarce schimbati dintr-un pelerinaj, o calatorie de documentare.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Cheltuieli: va achitati o datorie de onoare, sprijiniti financiar (sau nu numai) pe cineva care trece printr-o perioada mai dificila. Posibil sa ajungeti la o intelegere prin care sa impartiti o mostenire, sa iesiti din indiviziune, sa primiti o compensatie.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Interesanta schimbare de atitudine a cuiva fata de voi, vi se face o oferta generoasa. Sau poate ca omul de la care aveti sperante si asteptari se hotaraste si face pasul decisiv spre voi: cerere in casatorie, logodna, aranjamente sa locuiti impreuna.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>De la distractie la chestiuni mai serioase pare sa nu fie un drum prea lung: ajungeti la un subiect de mare interes pentru voi, aflati ce se afla in spatele unor realizari remarcabile. Incepeti poate sa visati la o destinatie de calatorie incarcata de istorie, dar si de peisaje minunate.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Perioada speciala: romantism, cavalerism, faceti poate o declaratie de dragoste emotionanta si convingatoare, insotita eventual de un cadou, de inelul de logodna. Regasiti in aceasta perioada placerea de a practica un sport, va minunati de efectul asupra spiritului vostru.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Gasiti poate ca este momentul potrivit sa deschideti un subiect delicat si veti lasa timp celuilalt sa va ofere un raspuns. Daca nu sunteti intr-o relatie, ar putea sa va capteze atentia inca de la primele cuvinte si gesturi o persoana pe care o intalniti acum.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 10  august 2024: Vărsătorii vor avea parte de surprize plăcute</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-10-august-2024-varsatorii-vor-avea-parte-de-surprize-placute-339232.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/9/339232/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 10 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Apar informatii interesante pentru voi; unele poate ca sunt in contradictie cu ceea ce stiati, simteati sau credeati. Si tocmai de aceea poate intrati in niste amanunte, cercetati niste surse suplimentare demne de incredere, refaceti un rationament.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Copiii sau nepotii va ocupa o buna parte din timp, si nu este vorba despre pregatirile pentru inceperea scolii: retraiti alaturi de ei bucuriile copilariei si va incarcati sufleteste. Poate ca in aceasta perioada sunteti gand la gand cu omul iubit ca a sosit timpul sa deveniti parinti.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Va simtiti increzatori in voi, va declarati multumiti de progrese recente; poate ca si energia si starea de sanatate sunt motive de satisfactie. Cineva din familie, copii sau chiar colegi ar putea sa va multumeasca pentru eforturile voastre; primiti aprecieri, un cadou chiar.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Pofta de viata, dor de cunoastere: v-ati bucura daca ati putea prelungi vacanta, prezenta voastra pe alte meleaguri. Va duc dorul oameni aflati departe de voi: sunteti asaltati de mesaje si de telefoane, mai gasiti poate niste variante sa va revedeti cat de curand.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Se poate sa pierdeti sirul unor cheltuieli in aceste zile: tentatii sunt destule si parca si voi sunteti mai generosi sau mai neatenti. Iar peste cateva zile constatati, poate, ca ati topit niste kilograme si veti vrea sa va tineti de o dieta, de un regim, de anumite ingrediente sau condimente.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Se pare ca v-ati prins intr-un proiect sau activitate demarate recent si nu va permiteti o pauza pana cand nu vedeti rezultatele dorite. Apar in plus si satisfactii de natura personala legate de starea fizica, de increderea in voi insiva, de lucrurile pe care le experimentati si descoperiti.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Poate ca nu traversati cea mai buna perioada si nu apar inca ofertele sau raspunsurile asteptate, insa aveti timp sa va ocupati si de voi, de trupul si de sufletul vostru. Imaginatia este la cote ridicate; ce visati acum poate fi un bun inceput in saptamanile care vor veni.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Posibil sa aflati ca exista concurenta pentru un post sau pentru un titlu la care aspirati; la valoare si pregatire relativ egale, insa, sansa pare sa fie de partea voastra. Sunt zile pline, interesante: atrageti priviri si atentie, iesiti in evidenta. </p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Mari ambitii in aceasta perioada si, din fericire, nu va lipsesc simtul practic si intelepciunea. Excelente sanse de realizare a planurilor pe care le-ati creionat in ultimele saptamani; acum apar si detaliile, variantele concrete si ... un discret ajutor astral.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Gaseste cineva de cuviinta sa va multumeasca pentru un ajutor pe care i l-ati acordat candva si va invita la o inghetata, la un pranz. Posibil sa vi se faca o marturisire ori sa aflati niste lucruri pe care nici macar nu le-ati fi banuit; veti reflecta insa mai profund asupra lor.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Zile si saptamani grozave pentru voi: oportunitati, surprize placute, strangeti roade ale unor eforturi anterioare. Veti face, probabil, o selectie a celor cu care va petreceti mare parte din timp si ii veti alege pe cei mai activi, energici, indrazneti si parolisti.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Ganduri legate de o afacere de familie, de asigurare a stabilitatii financiare pentru copii, nepoti. Sau, daca acesta este stadiul relatiei voastre, preocupare sa gasiti o locuinta pentru voi doi, sa va intemeiati o familie, sa va refaceti viata daca este cazul.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 9 august 2024: Racii se bucură de timpul petrecut alături de persoana iubită</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-9-august-2024-racii-se-bucura-de-timpul-petrecut-alaturi-de-persoana-iubita-339199.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/8/339199/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 9 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Ocupati cu gandurile voastre, este posibil sa pierdeti o remarca a celuilalt, o intrebare care vi se adreseaza. Exista sansa unei intalniri tonice, o aparitie surprinzatoare in viata voastra; cineva care va cunoaste foarte bine va ofera un sfat, o sugestie, o incurajare.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Momente de respiro: poate ca ati scapat de presiuni de natura materiala, ati achitat o datorie ori v-ati facut o pomana. Veti avea timp sa va descarcati sufletul fiintei iubite sau cuiva foarte apropiat de sufletul vostru, sa respirati aer curat undeva la drum.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Inima buna, revin sperante, apar confirmari: se depaseste criza din relatia personala, aflati ca lucrurile nu stau deloc asa cum v-ati temut. Poate faceti chiar pregatiri de drum impreuna cu fiinta iubita ca sa respirati aer curat la propriu si la figurat.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Momente mai linistite: savurati vreo realizare recenta, va bucurati de timpul petrecut alaturi de fiinta care v-a cucerit inima. Inspiratie: tot felul de idei va vin in aceste zile dar, spre deosebire de alte dati, veti lasa poate sa mai treaca ceva timp pana cand sa treceti la actiune.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Faceti pregatiri in vederea unei intalniri, va implicati in poate in organizarea unui eveniment, a un team-building. Este o perioada cu rezultate financiare neasteptate daca sunteti intr-o activitate pe cont propriu si ati avut inspiratia sa nu va luati concediu tocmai acum.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Ar putea sa se adauge ceva bugetului pentru acest sfarsit de saptamana: sa vi se faca o plata, sa apara un bonus ori sa scoata la lumina partenerul de viata o rezerva financiara. Pregatiri: poate ca sunt mai multi participanti decat va asteptati la o reuniune de familie.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Va trageti sufletul dupa zile destul de aglomerate, aveti timp sa discutati cu ai vostri despre o chestiune care va vizeaza pe toti. Si poate ca va hotarati din scurt sa ajungeti intr-o statiune sau la o cabana in acest sfarsit de saptamana ca sa fie mintea limpede pentru toata lumea.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>O sansa in plan profesional pentru voi, un castig in sfera sociala: veti avea bucuria sa constatati ca eforturile voastre nu au trecut neobservate. Sunteti poate anuntati ca ati depasit perioada de proba si sunteti angajati definitiv, ca vi s-a acordat o gradatie in plus.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Va mirati poate de bunavointa care vi se arata, va intrebati ce s-ar putea ascunde in spatele acesteia. Astazi se pare ca mai nimic; ar putea fi vorba, insa, despre o recunoastere si multumire pentru fapte ale voastre, pentru o vorba buna atunci cand celalalt a avut mai multa nevoie de ea.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Vizibilitate in sfera sociala, postarile voastre au un numar surprinzator de mare de vizualizari si de aprecieri. Un fost client sau colaborator v-ar putea face un servicu pe neasteptate: va recomanda unor potentiali clienti, va indreapta atentia spre un post liber potrivit voua.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>E rost de o mica petrecere la firma, o aniversare eventual; o intalnire oficiala decurge neasteptat de bine. Poate ca incepe sa se materializeze o promisiune care vi s-a facut, demareaza un proiect asupra caruia ati batut palma recent.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Generozitate, larghete: conteaza mai putin cat va costa, aveti in schimb satisfactia de a vedea bucurie pe fetele celor mici ori surpriza pe care o faceti fiintei iubite. Se poate ca abia acum sa se mai linisteasca emotiile dupa o intalnire recenta, dupa o declaratie de dragoste.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 8 august 2024: Peștii vor avea parte de o investiție serioasă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-8-august-2024-pestii-vor-avea-parte-de-o-investitie-serioasa-339157.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/8/339157/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 8 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Din ambitie sau de placere, incep sa se adune o multime de activitati pe care vi le propuneti pentru perioada urmatoare. Si se prea poate ca experientele realizate si rezultatele obtinute sa schimbe in buna masura impresia despre voi insiva si chiar domeniul de interes, locul de munca.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Eforturi, exercitii, antrenamente: sunt niste lucruri de finete asupra carora vreti sa lucrati astfel incat sa va prezentati la cel mai inalt nivel in fata competitiei, a unui juriu. Sau poate ca ati trecut fara sa va dati seama de la nivelul de amator sau pasionat la cel de profesionist.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Continua o vara fierbinte in sfera sentimentala: traiti din plin alaturi de omul iubit, eventual cautati sa recuperati timpul pierdut in perioada in care ati fost certati. Entuziasm, caldura, inspiratie, generozitate: de toate acestea si de multe altele se bucura copiii vostri.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Apreciati acum cu mai multa claritate plusurile si minusurile ofertelor imobiliare pe care le-ati primit si va pregatiti sa faceti alegerea, sa incepeti un capitol nou in viata voastra. Experiente si amintiri grozave pentru cei mici care isi petrec aceste zile de vacanta la bunici, la rude.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Se va gasi in aceste zile un prilej in care sa deschideti subiectul renegocierii salariului, al  veniturilor voastre. In ansamblu, insa, situatia pare buna in plan financiar: apar mici castiguri, beneficiati de reduceri, promotii sau de o facilitate care vi se adreseaza in mod direct.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Evenimente neprevazute pot lucra in favoarea voastra acum: sunt tot felul de urgente ori  solicitari ale sefilor in urma carora va confirmati valoarea, va sporiti prestigiul. Suna telefonul si ar putea fi vorba si despre o invitatie la un interviu, intalnire pentru negocieri.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Alterneaza momentele in care radeti cu altele mai serioase in care reflectati la intamplari din trecutul vostru din care chiar si acum extrageti niste invataminte. Posibil sa descoperiti ingrediente naturale ce au efect relaxant si va ajuta sa va reveniti cu somnul.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Buna memorie si atentie la detalii: sunt zile bune pentru voi in plan intelectual, de care ar trebui sa profite cei care urmeaza sa sustina examene, restante. Poate ca nu ar strica sa duceti masina la o revizie daca ati fost plecati la drumuri lungi si mai aveti in plan si altele.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Cochetati poate cu ideea unui nou loc de munca, cu ceva care sa puna in valoare studii, talente sau experienta acumulata recent. Iar in aceasta perioada pot aparea oferte pentru voi, poate chiar si la relativ mult timp dupa momentul la care ati trimis un CV.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Dureaza poate mai mult decat va asteptati primirea unui raspuns, desi decizia fusese luata si va multumeste pe de-a-ntregul. Inspiratie de moment in alegerea unei destinatii pentru sfarsitul de saptamana; poate ca este vorba despre o oferta de gen last-minute, de o reducere.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Perioada destul de animata in sfera sociala: contacte, propuneri, negocieri. Descoperiti poate miscari ale concurentei si veti fi pe faza, pregatiti si voi schimbari in oferta voastra. Buna intelegere in cuplu: o perioada excelenta pentru cei aflati la inceputul unei relatii.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Posibil sa primiti o compensatie ori sa vi se ofere o reducere promotionala; in ansamblu, insa, sunt de luat mai multi factori in considerare daca este vorba despre o investitie serioasa. Discutii interesante, chiar daca acum difera in buna masura punctele voastre de vedere.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 7 august 2024: Vărsătorii vor avea parte de surprize plăcute</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-7-august-2024-varsatorii-vor-avea-parte-de-surprize-placute-339111.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/6/339111/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 7 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>De voie sau de nevoie se pare ca veti calatori mai mult in perioada urmatoare; veti fi poate intr-o mai stransa legatura cu frati, verisori si va vizitati, se pune poate problema unei afaceri de familie. O zi oarecum norocoasa, relatii placute; va face cineva cinste cu o cafea, cu un film.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Isi aduc aminte de voi clienti cu care nu ati mai relationat de ceva vreme sau poate ca seful are o propunere interesanta pentru voi. E rost de cheltuieli, nu toate justificate: vi se par interesante si atragatoare tot felul de lucruri pe care le vedeti intr-o vitrina sau pe vreun site.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Zile grozave: se face lumina in mintea voastra, in sufletul vostru, prinde viata un vis mai vechi. Este poate suficient un pont ca sa completati apoi tabloul si sa faceti un plan de bataie pentru o perioada mai lunga, ca tot trebuie sa fie un an de inceputuri pentru voi.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Salutari de la prieteni aflati in concediu si poate ca stabiliti sa ajungeti si voi in statiune sau la cabana la sfarsit de saptamana. Posibil sa fiti implicati ca intermediar intr-o tranzactie sau cine stie cum si veti avea pe neasteptate un castig suplimentar.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Ar putea sa va intre niste bani in cont ori poate beneficiati de un avantaj, o reducere, se compenseaza intr-un fel o suma pe care o aveti de plata. O confidenta a voastra ar putea fi urmata de desertarea sacului sufletesc al cuiva apropiat; o usurare pentru amandoi.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Ii surprindeti placut pe ceilalti cu o noutate in tinuta, cu o schimbare in infatisarea voastra. Pofta de viata, bucurie sa va intalniti cu prietenii la un suc, la o inghetata. Iesiti cumva in evidenta daca nu va propuneti acest lucru; apare poate si pretendentul dorit, primiti complimente.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Ii veti dovedi fiintei iubite dragostea ce i-o purtati intr-un mod cat se poate de practic si de concret; se va simti din plin ajutorul vostru, preocuparea pentru sanatate ori pentru linistea cuplului vostru. Iar cireasa de pe tort ar putea fi un mic cadou, un gest delicat.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p> Nu va lasa sufletul sa luati o pauza, simtiti ca mai sunt atatea de rezolvat. Ati putea fi mirati de raspunsul primit la o eventuala rugaminte de ajutor si, bineinteles, de rezultate, de rapiditate, de povara care vi se ia de pe umeri.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Poate va hotarati sa schimbati in buna masura atmosfera dintr-o camera, umpleti un colt, un perete. Este destul de usor sa ajungeti impreuna cu omul iubit ca a sosit timpul sa formati o familie, sa va mutati impreuna, sa deveniti parinti.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Mai multa liniste si timp pentru voi in perioada urmatoare; treptat si starea de sanatate se poate imbunatati, va regasiti energia si vigoarea. Veti face poate niste calcule legate de un credit pentru achizitionarea unei locuinte sau pentru reparatii, imbunatatiri, confort.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Viata sociala revine la parametri cu care erati obisnuiti: revin din concediu prieteni, rude, cunostinte, clienti sau poate ca v-a ajuns perioada de pauza si luati voi initiativa si ii contactati. Surprize placute si in sfera sentimentala, mai ales daca in ultimul timp v-ati simtit neglijati.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Destule solicitari pentru voi in aceasta perioada; poate ca sunteti chemati sa supliniti absenta unui coleg, iar prestatia voastra va conta mult in ochii sefilor. O colaborare profesionala se poate indrepta spre o stransa prietenie, o relatie sentimentala chiar, daca nu aveti pe nimeni acum.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 6 august 2024: Taurii vor fi într-o formă grozavă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-6-august-2024-taurii-vor-fi-intro-forma-grozava-339067.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/5/339067/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 6 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Fapte sau lucruri pe care le-ati realizat fara mare tam-tam ar putea sa fie observate si apreciate in aceste zile, iar poate ca in zilele urmatoare va puteti trezi cu o oferta concreta. De odihna si de eventualul tratament care v-a fost recomandat nu ar trebui sa uitati din cauza bucuriei.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Forma grozava pentru voi in aceste zile (fizic, mental, emotional) si merita sa profitati de ea: intalniri, negocieri, discutii, sa va aratati disponibilitatea pentru un proiect solicitant, pentru o pozitie ce ar implica un plus de responsabilitati pentru voi.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Simtiti poate ca ati gasit, in sfarsit, locuinta care se potriveste cel mai bine nevoilor voastre si va pregatiti sa semnati contractul, sa incheiati formalitatile cu banca. Se umple casa de rude, va viziteaza nepoti sau copiii, va pregatiti de niste zile grozave.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Posibil sa atingeti esenta unei probleme sau situatii pe care in ultima perioada doar ati tatonat-o si sa aflati puncte de vedere ale celuilalt la care nici nu v-ati fi gandit. Revederea sau convorbirea telefonica cu frati, veri sau cu rude care traiesc departe de voi va umple inima de bucurie.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Se mai duc niste bani, fara parere de rau, pe vreo achizitie de marca sau poate ca este vorba despre imbracaminte de sezon ori pentru vreun eveniment la care urmeaza sa luati parte. Posibil sa vi se dea dreptate dupa o discutie de mai zilele trecute, sa vi se recunoasca valoarea.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Entuziasm, emotii, nerabdare, visuri legate de un proiect aflat in desfasurare sau care a primit recent aprobarea sefilor, autorizatiile necesare. Ati putea avea si confirmarea sentimentelor pe care vi le poarta fiinta iubita sau a celei pe care doriti sa o cuceriti. </p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Reusiti acum sa puneti cap la cap evenimente sau informatii parvenite voua recent, realizati daca sunt lucruri care depind de voi si care ar trebui schimbate ca sa obtineti rezultatul dorit. Nu ar trebui sa va para rau de timpul petrecut visand, relaxandu-va, odihnindu-va.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Nu prea aveti sanse sa treceti neobservati in aceste zile si, de fapt, ar fi spre binele vostru sa va etalati niste calitati ori sa initiati intalniri, negocieri. Se poate “lipi o eticheta” de voi in aceste zile care are legatura cu vorbele, faptele sau realizarile voastre; va faceti un nume.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Iese in evidenta contributia voastra la un succes al echipei din care faceti parte, vi se recunosc niste merite; ar putea aparea chiar si un bonus. O promovare sau un post obtinut recent v-ar putea face sa visati la o locuinta mai spatioasa, mai confortabila.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Eventuale tensiuni sau raceala de ieri lasa loc unei negocieri; se schimba in oarecare masura puncte de vedere sau pretentii. Posibil sa scapati de o problema de ordin financiar: vi se face o plata, se deblocheaza o finantare, vi se restituie un imprumut.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Dorinte, nevoi, ambitii, dar si calcule: veti sti daca va permiteti sa va angajati la un credit pentru un proiect ce v-ar putea aduce bune rezultate pe termen mai lung. Se bazeaza cineva pe discretia si pe judecata voastra si va cere o parere, va incredinteaza un secret.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Posibil sa aflati niste informatii importante pentru voi direct de la sursa, sa primiti recomandari din partea unui expert pentru o problema presanta a voastra. Ati putea primi forma scrisa a unui contract despre care ati discutat saptamana trecuta, un punct de cotitura pentru voi.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 5 - 11 august: Taurii vor avea o perioadă norocoasă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-5-11-august-taurii-vor-avea-o-perioada-norocoasa-339054.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/5/339054/img-20240805t145725606.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul săptămânii 4 - 11 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce îți rezervă astrele. Iată ce spune astrologul Remus Ionescu despre fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Curiozitate, cautari intelectuale: sanatatea pare sa faca parte din prioritatile perioadei si va veti interesa de probleme specifice voua sau cu care se confrunta ai vostri, precum si de prevenire, reparare. In plus, poate ca veti fi mai atenti la conditiile in care va desfausrati activitatea si la acei factori care contribuie la boli profesionale, deranjamente sau caeva cronic. La fel de bine, va interesati de activitati sportive sau de alta natura care contribiie la starea voastra de bine, vitalitate. Oricum, perioada grozava pentru voi, ce va poate aduce progrese importante in plan profesional (evident, cei mai tineri sau nou sositi intr-un domeniu de activitate au cel mai mult de castigat din acest punct de vedere). Una peste alta, o saptamana plina: deplasari, activitate, lecturi, observatii valoroase, experimente.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Perioada norocoasa pentru voi, una in care va simtiti bine, in largul vostru. Mare fericire pe fata copiilor vostri pentru activitatile pe care le fac acum pentru timpul petrecut alaturi de colegi si de prieteni. Foarte buna perioada pentru doamnele care doresc sa devina mame; discutii cu omul iubit pentru viitorul copiilor pe care ii aveti.  Perioada nu lipsita de cheltuieli, unele aparute pe neasteptate (nevoia de a repara sau de a inlocui ceva), altele cu bataie mai lunga (investitii, rezerve, provizii). Totusi, se prea poate ca idei de afaceri sau ca o activitate pe care o realizati in secundar sa aduca acum si roade financiare. Apar aprecieri, laude, eventual un premiu daca participati la un concurs, festival. Marti si miercuri sunt zile faste in plan financiar.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Va intoarceti, poate, atentia spre activitati pe care candva le faceati cu rezultate grozave si cu mare drag; oricum, in aceasta perioada pare sa va marcheze trecutul si sa constituie o sursa de inspiratie pentru voi. In mare, insa, este o perioada deosebita pentru voi, in care va doriti schimbari remarcabile in plan personal, profesional si, unde este cazul. chiar relational. Curiozitate, lecturi, calatorii pentru a vedea cu ochii vostri cum stau lucrurile, sa le aflati din gura localnicilor. Pe de alta parte, pare sa fie so perioada in care va hotarati sa faceti o curatenie mai serioasa in locuinta, sa aduceti un plus de confort si de culoare, va pregatiti eventual sa fiti gazde pentru rude, prieteni buni. Observati cum dintr-o data scapati de un complex psihologic, depasiti o bariera, un record personal.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Sfera financiara este importanta pentru voi si, dupa caz, va propuneti sa refaceti o rezerva, sa scapati de o datorie ori sa accesati un credit (pentru o investitie mai degraba decat pentru niste cheltuieli, ceva care in timp sa va aduca un castig, o economie). Chiar si in locurile pe care le vizitati, daca sunteti in concediu, observati obiceiuri ale locului, retete, materiale, tot ce ati putea folosi la intoarcerea acasa cu efecte in plan material, financiar. Cei mici pot fi mai usor convinsi sa lase din mana telefonul sau tableta si sa citeasca, sa petreaca timp in natura observand peisaje, animale, dar si fenomene, realitati. Nu lipseste o oarecare tensiune interioara, dorinta de a transforma un esec de cine stie cand intr-o victorie sau o lectie valoroasa de viata, sa va realizati un vis.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Luna noua in semnul vostru la inceputul saptamanii; de aici, dorinte ambitioase, emotii intense, o tinta pentru perioada care urmeaza. In plus, va bucurati de mesaje, salutari, complimente, un cadou poate, semn de respect, pretuire. Poate fi ziua unei intalniri ce va lasa plini de sperante (daca nu sunteti prinsi intr-o relatie), vorbiti despre viitorul vostru: dupa caz, despre uniune, casatorie sau copii in familia voastra. Marti si miercuri, zile bune in plan financiar: daca nu este vorba despre incasari, un plus salarial sau recuperarea unei sume, foarte bine poate fi o investite inspirata, reducere substantiala la un articol de interes pentru voi. Oricum, energie, grozava stare interioara si pofta de viata; bine este sa evitati excese, planuuri care se pot dovedi cu usurinta a fi nerealiste.</p>

<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Luni, zi mai linistita: nevoie de odihna, reflectie, timp doar pentru voi. Totusi, se schimba ceva in bine fata de saptamanile anterioare: revin prieteni, cunostinte, oameni cu care colaborati; telefoane, aranjamente sa va intalniti, poate chiar o oferta de munca sau de colaborare, reconfirmarea unui acord pe care vi l-ati dat anterior. Si la nivel relational se pot imbunatati lucrurile: dispar banuieli, umbre si reapare bucuria de a petrece timp impreuna, de a povesti cate in luna si in stele. Marti (mai ales) si miercuri, intalnire cu amplu ecou in inima celor care actualmente nu sunt prinsi intr-o relatie; poate fi vorba despre un ex, dar care revine cu o atitudine schimbata, dorinte, declaratii, angajamente. Inclinati spre critici de obicei, vreti sa treceti peste nemultumiri, sa mai acordati o sansa unei relatii, situatii.</p>

<p><b>Balanta</b></p>
<p>Luni, zi placuta: discutii antrenante despre locurile vizitate recent, lucruri care v-au impresionat. In plus, zi banoasa; poate ca angajatorul contrubuie la cheltuielile de concediu, apare un client important, o comanda mai serioasa. Marti si miercuri pare sa nu se intample mare lucru; lucrurile merg din inertie, conform celor stabilite anterior. Oricum, nevoie de odihna, refacere. Joi, schimbare de stare de spirit, bucurie pentru o revedere, mesaje, invitatie la un interviu de angajare daca v-ati manifestat interesul pentru un post. In plus, cochetarie, preocupare pentru sine, infatisare: va completati, poate garderoba, ajungeti la un salon de coafura, de masaj, schimbati culoarea parului. La fel de important, incepeti sa luati in serios o idee de mai zilele trecute care vi s-a parut un vis frumos, dar greu de realizat.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>La inceput de saptamana, la locul de munca se pun in aplicare acele schimbari despre care s-a vorbit saptamana trecuta. In cazul celor cu activitate individuala, poate ca are loc o intalnire importanta sau, daca este vorba despre oameni cu care se cunosc de mult, un telefon este suficient pentru prelungirea unei intelegeri, iar semnarea actelor se va realiza curand. Cei care sunt pe pozitie de sefi incearca sa schimbe ori sa impuna niste reguli, sa isi impuna prezenta intr-un colectiv in care au ajuns de curand. Marti si miercuri, zile bune pentru bani; cu atat mai bune cu cat sunt si niste datorii ce pot fi acum achitate, un credit pe care vor sa il inchida cat mai curand posibil. Ajungeti, poate, la un eveniment, intalnire, agapa si este prilej de bucurie.</p>

<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Perioada plina de dinamism: intalniri, discutii, negocieri, oportunitati in plan profesional. Mercur, retrograd, va poate juca feste in relatii; eventuale nemultumiri sau certuri din aceste zile va pot faca sa luati o hotarare legata de locul de munca, de o asociere, colaborare sau va indreapta gandurile spre o activitate pe cont propriu. Este o saptamana grozava pentru cei a caror activitate este legata de prezenta pe retele sociale, precum si pentru cie care vor sa lanseze un canal de comunicare cu fanii ori sa se faca acum cunoscuti. Surprize placute in plan social sau la locul de munca, in relatia cu seful, in zilele de marti, miercuri: o discutie deschide perspective interesante; nu este timp si loc pentru modestie. Se poate accentua tensiunea dintr-o relatie: de cuplu, prietenie, asociere.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>La inceput de saptamana, griji de natura financiara: chestiuni ce trebuie clarificate, puse la punct, sume pe care le au de achitat sau de recuperat, despagubiri de incasat, eventual un credit pentru care au aplicat (pe care poate ca doresc sa il foloseasca in scop educational, turistic, pentru relocarea intr-un alt centru universitar, de cercetare etc.). In continuare trebuie sa acorde atentie sanatatii; de fapt, mai ales acelor activitati solicitante, miscari repetitive, conditiilor de lucru car epot accentua un disconfort, care implica o doza de risc, de pericol. Sunt la mare cautare specialisti intr-un domeniu relativ ingust, de avangarda. Cei mai tineri sau novici au de castigat de pe urma prezenti unui cunoscator, om cu experienta; ,,fura meserie''. Faceti contacte ce se pot dovedi utile daca sunteti undeva la drum, in concediu, tabara, cantonament.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>La inceput de saptamana, animatie in plan relational; poate ca o discutie inceputa in weekend-ul abia incheiat continua acum in alta nota, alt ton. Vorbiti cu omul iubit despre viitorul vostru (felul in care va puteti sprijini, ajuta, sustine), despre copii. Poate fi ziua intalnirii cu un potential client important si, chiar daca exista probleme de moment care pot impiedica inceperea colaborarii veti estima impreuna cat ar putea dura pana la momentul rezolvarii. Marti si miercuri, preocupari de natura financiara (pot avea legatura cu cele mentionate anterior: o plata sau o compensare pot fi semnalul reluarii relatiilor, colaborarii, al continuarii unui contract). Cei mici sunt plini de energie, indrazneala si curiozitate; au tendinta de a fi neascultatori, vor sa faca lucrurile pe cont propriu, sa isi asume riscuri si responsabilitati.</p>

<p><b>Pesti</b></p>
<p>Se invioreaza sfera relationala, sentimentala. Este perioada in care pate aparea cineva in viata celor care sunt singuri actualmente; daca tot este Mercur rtetrograd, poate ca incearca cineva sa reia legatura cu ei, sa vada care este starea lor interioara, daca sunt sanse de impacare. Pentru unii dintre Pesti, mare presiune interioara pentru o utare, relocare sau schimbari majore in locuinta, reparatii de amploare, daramari si constructii pe o proprietate a lor. Poate ca de rezolvarea problemei locative depinde continuarea relatiei, finalizarea aranjamentelor de logodna, casatorie. Pe de alta parte, luni poate ca este o zi mai delicata din punctul de vedere al sanatatii, nu se da dus un deranjament aparut de putine zile. In general, insa, nu pare a fi ceva semnificativ si intr0un timp scurt se pot bucura iarasi de viata, de activitatea lor.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodia care își găsește sufletul pereche în luna august. Viața acestor nativi se schimbă radical după Luna Nouă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-isi-gaseste-sufletul-pereche-in-luna-august-viata-acestor-nativi-se-schimba-radical-dupa-luna-noua-339039.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/5/339039/horossufpereche.jpg" /><p>Vești bune! O zodie își găsește sufletul pereche în luna august! Acești nativi vor avea parte de multe clipe de vis, asta pentru că viața lor se va schimba radical după Luna Nouă. Cine sunt cei ce vor scăpa definitiv de ghinionul în dragoste.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>O <a href="https://spynews.ro/horoscop/iunie-e-luna-lor-zodia-care-da-lovitura-la-inceputul-verii-2024-pe-toate-planurile-335490.html">zodie</a> va avea toate motivele să radieze de bucurie în luna august! Acești nativi vor avea parte de multe momente speciale și își vor face amintiri de vis! Ei vor avea noroc în dragoste, bani, dar și în carieră!</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Zodia care își întâlnește sufletul pereche</h2>
<h3>Rac</h3>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Lună Nouă în Leu de pe 4 august aduce schimbări pentru multe zodii! Persoanele născute sub semnul <a href="https://spynews.ro/horoscop/zece-secrete-despre-zodia-rac-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-sensibili-307020.html">zodiei Rac</a> vor avea mari șanse să își întâlnească sufletul pereche în perioada următoare. Ba chiar mai mult, ei vor fi atât de îndrăgostiți încât vor lua în calcul varianta de a ajunge repede în fața altarului.</p>
<p>Acești nativi vor avea norocul să găsească un partener ideal, o persoană care le va schimba total ideea despre relații! Ei vor învăța cu această ocazie ce înseamnă iubirea adevărată!</p>
<p>Nativii zodiei Leu vor experimenta o perioadă favorabilă pe toate planurile. Ei vor da lovitura și când vine vorba de bani! </p>
<p>Acești nativi  vor încasa o sumă uriașă curând, motiv pentru care vor avea de sărbătorit. De  asemenea, ei își vor permite să își cumpere tot ce au visat vreodată și nu vor mai avea griji de natură financiară.</p>

<p>Persoanele născute sub semnul zodiei Rac vor avea ocazia să își schimbe locul de muncă. Acești nativi ar putea lucra într-un domeniu la care au visat mereu!</p>
<p>Cu atât mai mult, este important de precizat faptul că nativii zodiei Rac vor uita complet de griji și probleme, asta pentru că astrele sunt de partea lor. Tot ce își doresc ei va deveni realitate și se vor bucura din plin de fiecare secundă a vieții.</p>
<p>Luna august aduce multe oportunități și speranțe pentru persoanele născute sub semnul zodiei Rac, iar ei trebuie să știe să profite de maxim de orice ocazie! Acești nativi vor spune „adio” suferinței pentru totdeauna și vor avea parte de ceea ce merită cu adevărat!</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 5 august 2024: Vărsătorii primesc bani</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-5-august-2024-varsatorii-primesc-bani-339027.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/4/339027/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 5 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Posibil sa incasati un avans pentru o prestatie a voastra sau pentru materiale cel putin si sa incepeti o activitate ce va aduce si satisfactii sufletesti. O sansa pentru incepatori: va alaturati unei echipe de profesionisti, puteti sa furati meserie de la un expert.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Farmec si gratie, o forma de zile mari: faceti o impresie excelenta celor cu care intrati in contact, sunteti responsabili cu buna dispozitie in colectiv. Si poate ca pregatiti acum terenul pentru o discutie mai serioasa legata de o colaborare ce prezinta avantaje pentru ambele parti.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Activitate din plin, chiar si daca sunteti in concediu. Poate ca faceti niste lucrari de amploare in casa: schimbati culorile peretilor, mobila, montati niste decoratiuni interioare, redati farmecul si stralucirea unor lucruri care au pentru voi valoarea sentimentala, o mostenire de familie poate.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Posibil sa faceti niste investitii suplimentare in casa fata de cele gandite la inceputul proiectului de renovare; amenajati un colt al vostru, un birou. Sau, daca sunteti undeva la drum, gasiti drept suvenir lucruri frumoase care isi vor gasi loc pe un perete, pe un raft.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Posibil sa mai faceti mici cheltuieli pentru casa pe care nu le aveati in plan: lucruri frumoase care isi gasesc locul intr-o vitrina sau pe un perete. Ar putea trece pe la voi spre seara cineva cu care nu ati mai avut de multa vreme ocazia sa stati de vorba pe indelete.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Aprecieri primite astazi din partea unor colegi sau a sefului va ajuta sa depasiti niste indoieli in ceea ce va priveste. Nu sunt excluse probleme legate de somn in aceasta perioada; veti putea realiza, insa, ca au legatura si cu starea voastra de spirit.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Poate ca ar trebui sa asteptati linistiti desfasurarea evenimentelor sau o confirmare fara sa va mai faceti griji in mod inutil. Lucruri bune pot aparea pe neasteptate in viata voastra; de asemenea, o invitatie la un interviu, o negociere, o hartie oficiala.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>O zi destul de incarcata; va bucura insa faptul ca sunteti cautati, ca primiti raspunsuri pe care le asteptati cu nerabdare. Apare chiar o invitatie la un eveniment profesional sau poate faceti cu colegii o sedinta prelungita la o cafea, la un suc.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>O decizie importanta a voastra se pare ca este luata deja si veti gasi si modalitatea de a o face cunoscuta celor implicati astfel incat sa nu existe nemultumiri. Urmeaza cateva zile favorabile pentru voi si, daca sunteti pe faza, veti schimba in bine un curs al evenimentelor, o relatie.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Ati putea primi intamplator un pont pe care il veti valorifica aproape instant: prindeti ultimele bilete cu reducere la o escapada turistica sau poate ca este vorba despre locuri la un curs ce va poate aduce mai tarziu un salt in cariera.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Ar fi momentul sa faceti demersuri pentru a intra in posesia unor sume sau bunuri care vi se cuvin, sa cereti o recalculare daca sunteti convinsi ca ati fost nedreptatiti. Posibile urgente astazi: solicitari ale unui client important sau ale sefului, un examen neoficial pentru voi.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Veti fi poate sub tirul unor intrebari, telefoane, mesaje sau poate ca apare o oferta pentru voi la care visati de multa vreme. Deschide poate fiinta iubita subiectul copii: este pregatita sa deveniti parinti (inca o data, eventual) si parca nu ar vrea sa auda un NU din partea voastra.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 4 august 2024: Balanțele vor cheltui bani</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-4-august-2024-balantele-vor-cheltui-bani-339003.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/3/339003/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 4 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Destindere, inima buna si un plus de atentie la tot ce va inconjoara: va inspirati, va ganditi sa preluati ceva din ceea ce vedeti sau intalniti si eventual sa il transformati intr-un hobby, pasiune. Sau poate ca v-ati bucura sa oferiti ceva asemanator copiilor vostri, sa le faceti bucurii.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Va bucurati de cele vazute si de oamenii intalniti, dar parca abia asteptati sa reveniti acasa unde sa va reincarcati bateriile alaturi de ai vostri. Primiti si acel sprijin emotional, incurajari si idei utile sau chiar forme concrete de ajutor pentru un proiect de actualitate.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>V-ar putea veni ideea sa transformati in munca pasiuni sau interese intelectuale: poate va faceti un canal online in care sa vorbiti despre ce ati descoperit de curand, ce ati invatat, ce v-a captat atentia. Bucurie sa va faceti noi prietenii cu ocazia unei excursii, plimbari.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Posibila hotarare de ultim moment sa ajungeti intr-un colt de natura care este pe gustul tuturor celor din familie, sa repetati o experienta placuta de la inceputul acestei veri. Va este clar incotro va doriti sa se indrepte o relatie inceputa recent si ii veti comunica si celuilalt acest lucru.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Cheltuieli diverse: va rasfatati pe voi si pe cei dragi, gasiti un motiv de bucurie, ceva de  sarbatorit. Pentru cei singuri, schimbarea de spirit si de infatisare atrage cu siguranta atentia cuiva din anturaj ori unei persoane intalnite de curand; se poate infiripa ceva frumos.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Oportunitati si variante sunt destule, iar voi simtiti ca sunteti la un moment de rascruce si trebuie sa faceti o alegere, o schimbare. Graba ar putea strica treaba, insa; nu merita neglijat sfatul parintesc, experienta cuiva de care va simtiti apropiati sufleteste.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Scoateti de la pusculita o suma ca sa faceti o surpriza, un cadou cuiva drag, un lucru la care visa de mult. Este mare dorinta voastra de a va afirma si de a va castiga independenta financiara; planuri realiste acum de a face o afacere pe cont propriu ori sa dezvoltati una pe care o aveti.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Viata sociala bogata, sansa unei intalniri sau revederi cu cineva care ar putea juca un rol<br>  important in viata voastra in lunile care urmeaza. Viitorul va preocupa acum: planuri, sperante, simtiti ca va veti putea exprima la adevarata valoare de acum inainte.</br></p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Orele petrecute intr-o vizita la rude sau la parinti va ajuta sa va reincarcati bateriile, chiar si pe cele ''emotionale''. Ajungeti poate la problema valorificarii unui teren sau a unui imobil, nu sunteti straini de ideea de a incerca ceva in domeniul agricol sau sa ridicati o casa de vacanta.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Este o perioada plina de drumuri, excursii si vizite pentru voi; va bucurati, insa, sa reveniti acasa, acolo unde va simtiti cel mai bine. Primiti poate vizita unor rude sau prieteni: se afla in trecere prin localitatea voastra si nu pierd prilejul sa va intalniti fata in fata.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Aer proaspat in relatia de cuplu: sensibilitate, intuitie si creativitate, vorbiti cate in luna si in stele, va sfatuiti impreuna asupra unor viitoare destinatii de vacanta atractive pentru voi. Sau, daca este cazul, ar putea aparea o muza, un model sau un partener care va inspira si va da curaj.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Pare ca plutesc in aer inspiratia, sensibilitatea, romantismul: vi se face curte, va certati ca sa aveti de ce sa va impacati si sa va faceti mai apoi declaratii de dragoste. Gasiti poate un loc deosebit in care sa sarbatoriti un eveniment al cuplului, o aniversare, sa rememorati amintiri.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 3 august 2024: Satisfacții profesionale pentru Fecioare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-sambata-3-august-2024-satisfactii-profesionale-pentru-fecioare-338976.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/2/338976/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 3 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Gesturi mici sau cadouri simbolice pot avea un efect remarcabil asupra fiintei iubite, va ajuta sa consolidati o relatie de prietenie sau de colaborare. Zile grozave pentru cei mici: pe langa bucuria jocului isi descopera calitati, pasiuni, primesc incurajari, laude.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Idee surprinzatoare a partenerului de viata referitoare la programul acestei zile; poate ca abia astazi va dezvaluie surpriza pe care v-a promis-o. Sau, daca v-ati obisnuit cu singuratatea in ultima perioada, va mirati ca apare mai mult decat un curtezan.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Va bucurati de revederea unor rude sau prieteni vechi, aveti parte de o primire speciala daca sunteti intr-o vizita, isi aduce aminte cineva de preferinte ale voastre si va ofera un cadou adecvat. Ar putea sa va caute cineva care inca mai crede ca este posibil un viitor comun.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Alt aer sau alte peisaje va pot reincarca bateriile ori poate ca va fac sa retraiti amintiri si emotii de demult. Ar fi de evitat traseele aglomerate sau excesul de viteza; inainte de a porni la drum este bine sa verificati ca aveti tot ce va trebuie, inclusiv acte, documente.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Neasteptat de multe telefoane: isi aduc aminte de voi prieteni cu care nu v-ati auzit de ceva vreme sau poate ca perioadele de concediu nu v-au permis sa va intalniti. Si se prea poate sa organizati din scurt o intalnire, sa ajungeti impreuna la un eveniment, la un spectacol.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Nerabdare in asteptarea demararii unei afaceri sau proiect profesional, ganduri legate de o intalnire sau negociere la care ati participat recent. Preocupare pentru tinuta, pentru infatisare; poate ca este o prima intalnire cu cineva care si-ar dori sa va cunoasteti mai bine.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Satisfactii intelectuale, placeri artistice, apreciati noutatile observate cu ocazia unei excursii, multumire sufleteasca profunda daca va aflati intr-un pelerinaj. Veti remarca cu aceasta ocazie si o imbunatatire oarecare a starii de sanatate, nu simtiti cum se aduna oboseala.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Noutati in sfera sociala: prieteni ai prietenilor vostri se pot dovedi oameni interesanti, deosebiti si poate ca veti interactiona mai des o perioada. Sau poate ca prin intermediul lor aflati despre o pozitie apropiata de aspiratiile voastre profesionale.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Volubilitate, farmec: vor fi apreciate cu siguranta de catre cei cu care intrati acum in contact pentru prima oara. Sunteti o surpriza placuta pentru public sau un juriu si, in plus, ati putea avea norocul incepatorului daca luati parte la un concurs.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Experiente inedite undeva la drum: observati obiceiuri ale locului, vedeti cum se face si poate ca participati si voi direct, invatati si va distrati. Fragilitate fizica in aceasta perioada: ar trebui sa evitati diferentele mari de temperatura, consumul fizic excesiv.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Zi buna pentru socializare cu oameni cu care veti colabora in perioada urmatoare, strangeti niste relatii. Sau poate ca gasiti acum prilejul sa va exprimati sentimentele pentru persoana care v-a facut de curand sa va bata inima mai tare.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Poate ajungeti sa vedeti la fata locului peisaje vazute intr-un documentar sau intr-un<br>  pliant turistic si care v-au captat interesul, v-au aprins imaginatia. Sufletul vostru are<br/>  nevoie de liniste, de maretia muntilor sau de vuietul valurilor marii.</br></p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mercur întră în retrograd din 5 august. Care sunt zodiile cele mai afectate și cum le va influența</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/mercur-intra-in-retrograd-din-5-august-care-sunt-zodiile-cele-mai-afectate-si-cum-le-va-influenta-338940.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/2/338940/mercur.jpg" /><p>Ziua de 5 august vine cu schimbări mari pentru zodiile din horoscop! Mercur incepe retrogradarea din Fecioară, iar acest lucru va avea un impact major în ceea ce îi privește pe nativi. Iată care sunt cele mai afectate zodii!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În ziua de 5 august se produc, din nou, schimbări în ceea ce privește zodiile din horoscop. Totul se va întâmpla după ce Mercur va începe retrogradarea din Fecioară și, în data de 29 septembrie, se va întoarce în Leu. Această lună va fi decisivă pentru nativi, iar pe unii îi va afecta mai mult decât ar fi crezut.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Mercur întră în retrograd în data de 5 august</h2>
<p>În general, acest <a href="https://spynews.ro/horoscop/cele-3-zodii-care-au-fost-afectate-de-luna-plina-din-21-iulie-2024-de-ce-are-o-semnificatie-aparte-338428.html" target="_blank">fenomen </a>vine cu schimbări în cazul zodiilor. Retrogradarea va dura întreaga lună august și aproape toată luna septembrie, într-una dintre cele mai aglomerate perioade din an pentru oameni. Acest lucru ar putea să le dea puțin planurile peste cap.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>De această dată, schimbările se vor observa în sfera profesională, în treburile casnice și în ceea ce privește sarcinile gospodărești. Activitatatea nativilor ar putea fi afectată de Mercur retrograd, căci oamenii aveau multe lucruri de rezolvat până în acel moment și care acum vor deveni o problemă.</p>
<p>De asemenea, <a href="https://spynews.ro/monden/showbiz-intern/motivul-incredibil-pentru-care-marina-dina-nu-se-intelege-cu-persoanele-din-zodia-gemeni-tatal-vedetei-este-cel-care-a-dat-zodiacul-peste-cap-pentru-blondina-338429.html" target="_blank">zodiile </a>trebuie să aibă grijă și la starea lor de sănătate, care necesită o atenție sporită în această perioadă. Astrologii recomandă ca orice simptome să fie verificate de medici, iar oamenii să evite să își pună diagnostic singuri sau să se autotrateze.</p>
<h2>Care sunt cele mai afectate zodii</h2>
<p>Urmează o perioadă dificilă și tensionată pentru câteva zodii din horoscop. Este vorba despre Leu, Scorpion, Taur, Vărsător și Taur. Ele ar putea fi implicate în multe conflicte în următoarea lună și sunt predispuse la schimbări majore. </p>

<p>Din acest motiv, este foarte important să evite să își mai facă planuri și să lase lucrurile să decurgă de la sine. Deși nu totul va fi așa cum își doresc ei, nativii trebuie să își amintească faptul că lucrurile se întâmplă cu un motiv.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 2 august 2024: Gemenii au un program încărcat</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-2-august-2024-gemenii-au-un-program-incarcat-338935.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/1/338935/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 2 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Visati frumos: la locurile in care urmeaza sa ajungeti cat de curand si la oamenii cu care va veti intalni acolo, dar poate si la vreo realizare personala, o performanta sportiva. Declaratii de dragoste si juraminte de credinta, planuri de viitor cu fiinta iubita.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>O rezolvare de ordin financiar (acest lucru insemnand chiar si obtinerea unui credit in conditii convenabile) v-ar putea face sa va hotarati asupra unei tranzactii imobiliare sau poate faceti o investitie serioasa in locuinta. Pregatiri pentru o mica petrecere, sa fiti gazde.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Mesaje, telefoane, solicitari, intrebari care asteapta de la voi un raspuns rapid si concret. Faceti poate un schimb de informatii si de pareri asupra unor lucruri citite recent, aveti ocazia sa stati de vorba cu un specialist care va orienteaza in cercetarile voastre.</p>
<p>Rac</p>
<p>Va vine inima la loc dupa zile de ganduri, de griji sau de asteptare. Parca este suficient sa deschida partenerul subiectul si va hotarati impreuna asupra unei destinatii pentru acest sfarsit de saptamana ori poate ca aceasta este surpriza sa pentru voi.</p>

<p>Leu</p>
<p>Jovialitate, farmec, putere de atractie si de convingere, inspiratie: sunt la indemana voastra niste realizari personale sau, acolo unde este cazul, o impacare, o cucerire. Este o perioada favorabila doamnelor care doresc sa devina mame; de fapt, si inima parca va indeamna astfel !</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Dorinta de schimbari in viata voastra: visati frumos la o alta postura profesionala, la inceputul vietii de familie sau la meleagurile pe care veti ajunge in urma unei mutari. Oportunitati de studii sau de cercetare: un raspuns din partea unui institut, a unei universitati.</p>
<p>Balanta</p>
<p>Intalnirile cu prietenii au un farmec aparte in aceste zile; in plus, este posibil sa faceti noi cunostinte prin intermediul acestora. Bune sanse sa castigati niste bani in plus, insa se pare ca va fi nevoie de ceva alergatura pentru acest lucru.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Faceti poate un efort financiar ca sa scapati de o restanta, sa va pastrati obrazul nepatat ori sa va eliberati drumul spre un vis, un proiect. O destainuire care vi se face acum ar putea avea un efect binevenit asupra starii voastre de spirit, va impacati cu situatii din trecut.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>Ar putea sa va intre in cont banii pentru care v-ati inteles zilele trecute si sa demarati proiectul, sa intrati in paine. Posibil sa existe un arbitru intre voi si cineva cu care ati avut recent o neintelegere si cuvantul sau sa fie un pas spre impacarea voastra.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Destula activitate in aceste zile si, ca de obicei, nu este doar pentru voi: vi se cere o mana de ajutor, ii rasfatati pe ai vostri cu niste preparate culinare. Bune sanse sa remarcati care dintre alimentele consumate va fac bine, va amelioreaza o problema legata de sanatate.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Se risipesc emotiile abia o data cu predarea unui proiect in termenul in care v-ati angajat, cu obtinerea vizei de calitate. Supriza placuta din partea omului iubit sau a cuiva care va curteaza: o rezervare la un restaurant, la un film, un program comun variat si consistent.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Dor de casa, de parinti, de locurile natale: va hotarati poate dintr-o data sa ajungeti acolo sau cel putin veti sta mai mult pe telefon cu oamenii dragi voua. Amintiri frumoase pot contribui la o vindecare sufleteasca in aceste zile: va incarcati bateriile, va pregatiti de noi incercari, proiecte.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 1 august 2024: Capricornii fac mici cheltuieli sau cineva încearcă să îi răsplătească</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-1-august-2024-capricornii-fac-mici-cheltuieli-sau-cineva-incearca-sa-ii-rasplateasca-338892.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/31/338892/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 1 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Optimism, buna dispozitie, incredere intr-un proiect care pana de curand va producea mai degraba o grimasa. Planuri de calatorie macar pentru acest sfarsit de saptamana, chiar daca acest lucru ar insemna sa depasiti un buget, sa intrati intr-o rezerva financiara.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Parca in sfarsit va puteti bucura de concediu sau de o deplasare, simtiti ca ati depasit o perioada cu destule cheltuieli si va puteti permite mici extravagante. Isi reafirma parintii sau alte rude disponibilitatea de ajutor financiar pentru o investitie legata de o casa, de o afacere.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Tineti, poate, legatura cu preteni sau cu rude cu care v-ati revazut recent si faceti aranjamente, organizati o cina la voi acasa. S-ar putea pune problema unei afaceri de familie sau poate ca de impartirea unei mosteniri depinde demararea acesteia. </p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Salutari, amabilitati, telefoane de curtoazie cu colegi, colaboratori, prieteni, rude. Un subiect care v-a acaparat recent ar putea face sa se prelungeasca destul de mult o intalnire sau o discutie telefonica, caci si amanuntele aflate acum sunt de interes pentru voi.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Dezinvoltura, initiativa, incredere in voi insiva: ati putea obtine un succes personal, un acord sau poate ca transati o disputa si refaceti o relatie. Relatia sentimentala traverseaza o perioada fara coborasuri si se poate indrepta spre casatorie, logodna.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Animatie in sfera profesionala sau afaceri: posibil sa obtineti un acord pe ultima suta de metri, poate o autorizare insotita si de resursele necesare. Apar posibilitati de a obtine venituri suplimentare daca sunteti dispusi sa va deplasati, sa faceti munca de teren.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Se clarifica chestiuni parteneriale sau contractuale ramase in suspensie. Apare poate o invitatie la un eveniment de breasla, o conferinta; este posibil sa realizati ca a contat o vorba buna pe care a pus-o pentru voi un cunoscut, un colaborator.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Au succes demersuri ale voastre anterioare si vi se face o plata, incasati o restanta. Nerabdare in crestere fata de un proiect pe cale de a incepe; ar fi bine, totusi, sa faceti o recapitulare a pasilor pe care v-ati propus sa ii parcurgeti, a ordinii firesti.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Zile grozave pentru voi pe multiple planuri: fizic, psihic, emotional. O strangere de inima sau scrupule v-au impiedicat pana de curand sa faceti o alegere ori sa luati o decizie, insa pare sa se faca lumina asupra situatiei ori sa va parvina o informatie-cheie.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Mici cheltuieli: de fapt, mai mici decat v-ati fi asteptat, caci incearca cineva sa va rasplateasca, sa compenseze cumva un ajutor pe care i l-ati acordat candva. Posibil sa aveti, in sfarsit, un rezultat practic al incercarilor si experimentelor voastre recente pe care il prezentati acum sefului, publicului. </p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Sunt zile cu schimbari destul de importante in viata voastra: unele vin de la sine, pentru altele mai trebuie sa faceti niste eforturi, diligente. Pentru o perioada este favorizata munca in echipa; aveti de castigat experienta si incredere prin apropierea de un conducator, un expert.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Veti putea constata o flexibilitate a unui partener de dialog sau de negociere fata de zilele trecute si ajungeti la un acord, semnati poate un contract. Sau poate ca se prelungeste in mod firesc o colaborare, constatati ca nu sunt prea multe lucruri de schimbat sau de imbunatatit.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodia fericită a lunii august. Acești nativi vor avea noroc pe toate planurile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodia-fericita-a-lunii-august-acesti-nativi-vor-avea-noroc-pe-toate-planurile-338839.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/31/338839/hhhh.jpg" /><p>Luna august vine cu cele mai bune vești pentru o zodie! Acești nativi vor fi foarte fericiți în perioada următoare, asta pentru că vor avea noroc pe toate planurile! Ei vor scăpa de ghinionul care nu le-a dat pace în ultima vreme și se vor bucura de tot ce au visat vreodată.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>O <a href="https://spynews.ro/horoscop/rasare-soarele-pe-strada-lor-zodia-care-va-fi-din-nou-fericita-in-luna-mai-2024-334298.html">zodie </a>va spune „adio” problemelor și se va bucura de multe momente speciale. Acești nativi au trecut prin multe momente grele, dar iată că astrele vin cu vești bune!</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Zodia care va avea noroc pe toate planurile</h2>
<h3>Leu</h3>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Persoanele născute sub semnul <a href="https://spynews.ro/horoscop/zece-secrete-despre-zodia-leu-de-ce-se-se-spune-ca-sunt-buni-la-pat-acesti-nativi-277563.html">zodiei Leu</a> vor avea parte de noroc în dragoste în luna august. Acești nativi vor avea mari șanse să își întâlnească sufletul pereche curând, omul care îi va ajuta să simtă ce înseamnă dragostea adevărată.</p>
<p>Ei vor putea ajunge chiar și în fața altarului dacă se vor lăsa duși de val. Nativii zodiei Leu știu să iubească, dar nu au avut noroc pe planul sentimental în ultima vreme.</p>
<p>Veștile sunt bune și când vine vorba de planul financiar. Persoanele născute sub semnul zodiei Leu vor da lovitura! Acești nativi ar putea să câștige bani foarte ușor! Ba chiar mai mult, este posibil să își deschidă o afacere care le va aduce mare profit.</p>
<p>Nativii zodiei Leu vor avea parte de experiențe de vis! Își vor face mulți prieteni și se vor bucura de clipe speciale, momente care îi va ajuta să evolueze și să ajungă la cea mai bună versiune a lor.</p>

<h2>Acești nativi vor fi protejați</h2>
<p>Oamenii născuți sub semnul acestei zodii vor fi protejați de Dumnezeu la orice pas. Ei nu trebuie să își facă griji pentru nimic, asta pentru că totul se va întâmpla în favoarea lor în luna august.</p>
<p>Acești nativi vor scăpa de gândurile negative care nu le-au dat pace luni bune. Vor învăța să fie optimiști și să vadă din nou frumusețea vieții.</p>
<p>Nativii zodiei Leu au avut multe de învățat din experiențele grele prin care au fost nevoiți să treacă, dar iată că suferința a ajuns la final. Datorită clipelor complicate, aceștia au devenit oameni puternici și descurcăreți, așa că nimic nu le poate sta în cale dacă își doresc ceva cu adevărat de la viață.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 31 iulie 2024: Peștii au discuții importante cu partenerul de viață</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-31-iulie-2024-pestii-au-discutii-importante-cu-partenerul-de-viata-338831.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/30/338831/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 31 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Sunteti pe aceeasi lungime de unda cu fiinta iubita si visati la momentul in care veti deveni parinti sau poate ca faceti acum planuri de alta natura. Va bucurati de simpatie, primiti aprecieri, glumele voastre sunt gustate din plin de catre ceilalti.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Cu venituri suplimentare sau dintr-o reducere, obtinerea unui credit, o negociere se usureaza intrucatva situatia financiara ori puteti sa continuati nestingheriti un proiect, o investitie. Se bucura omul iubit sa petreeti timp impreuna si sa va spuneti bucurii, griji, dorinte.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Intalnire finala, cea cu persoana care ia decizii, si veti sti daca merita sa va inhamati la un proiect destul de solicitant si complex. Va prind bine sfaturile si incurajarile fiintei iubite; sunteti gand la gand in aceasta perioada, iar in doi multe se realizeaza mai usor.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Va sta gandul la lucruri ramase neterminate, la proiecte ce nu si-au atins finalitatea si poate faceti o trecere in revista a unor variante de continuare a acestora. Agitatie si eforturi astazi, odihna si relaxare maine si in zilele care urmeaza.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Culegeti roade ale unor eforturi anterioare: vi se multumeste pentru un gest pe care l-ati facut candva, pentru un sfat pe care l-ati dat. Posibil sa gasiti la fata locului raspunsuri la intrebari pe care vi le-ati pus demult legate de evenimente, traditii, obiceiuri ale locurilor pe care le vizitati.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Posibil sa primiti o instiintare oficiala, o invitatie la un interviu de angajare sau la negocierea unei afaceri ce va poate lansa pe o orbita superioara. Sunt zile excelente sa va faceti cunoscuti, sa va adresati unui public nou ori sa iesiti pe piata cu un produs sau serviciu nou-nout.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>O intalnire sau o discutie telefonica recenta se poate sa va fi dat idei, incepeti sa visati frumos. Continua o perioada destul de incarcata in schimburi de mesaje si de informatii, primiti poate recomandari legate de un autor sau de un titlu.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Dupa o perioada cu cheltuieli destul de serioase, este posibil sa faceti acum o socoteala ca sa vedeti ce ramane pentru minivacanta si eventual sa luati in calcul niste economii in viitorul apropiat. Constatati poate ca a scazut pofta de mancare, ca v-ati mai subtiat.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Noutati pentru voi legate de sfera profesionala, de afaceri: poate ca acum discutati in linii mari si stabiliti o intalnire pentru saptamana viitoare. Sfera parteneriala este si ea luminata frumos: inima plina, zambet larg, farmec, inspirati incredere si siguranta.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Poate ca nu va mai puneti pe plan secund si va ingrijiti si de sanatatea, de linistea voastra: faceti o rezervare ca sa ajungeti intr-o statiune, intr-un colt de natura. Sanse profesionale diverse: pentru ucenici, pentru incepatori sau pentru talente ce nu au fost inca recunoscute.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Nu doar placute, ci si utile contactele din aceasta perioada: auziti despre tot felul de oportunitati, prieteni sau clienti va recomanda altor potentiali clienti. Si poate tocmai de aceea faceti o mica cheltuiala de protocol: achitati sucul, cafeaua, pranzul.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p> Va consultati poate cu partenerul de viata astfel incat sa includeti in programul din zilele viitoare si o reuniune de familie, sa isi cunoasca si cei mai mici verii, rudele. Preferati, se pare, in aceasta perioada sa fiti gazde, sa va bucurati de linistea si confortul casei voastre.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cele 4 zodii pentru care luna august aduce prosperitate financiară. Cine sunt cei favorizați de astre</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cele-4-zodii-pentru-care-luna-august-aduce-prosperitate-financiara-cine-sunt-cei-favorizati-de-astre-338819.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/30/338819/a3f623d021694963b5b35cb00c03af6d.jpeg" /><p>Luna august vine cu vești bune pentru patru zodii, care au noroc pe toate planurile, dar o vor duce cel mai bine la capitolul bani. Se rezolvă unele chestiuni care poate le-au dat bătăi de cap pe plan financiar și se pot gândi și la investiții importante.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna august aduce schimbări importante în viețile nativilor, atât în dragoste, cât și pe plan financiar. Alții își găsesc marea iubire atunci când credeau mai puțin, în timp ce unii scapă de problemele de la capitolul bani sau se gândesc serios la viitorul îndepărtat și își setează obiective ambițioase. </p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Top 4 zodii favorizate pe plan financiar în luna august</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Printre nativii care își vor dori mai mult decât de obicei să facă o schimbare pe plan financiar se numără <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbecii.</a> De obicei, se numără printre cele mai cheltuitoare semne zodiacale, dar se pare că lucrurile încep să se schimbe în bine treptat. Ajung la concluzia că trebuie să mai pună și bani deoparte, așa că, Berbecii îi vor surprinde pe cei din jur cu faptul că vor fi economi. </p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>O perioadă cu reușite în carieră și pe plan financiar se anunță și pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/caracterul-zodiei-rac-cum-este-acest-nativ-din-zodiac-311683.html">Raci.</a> Își vor dori să facă ceva diferit, așa că, nu este exclus ca acești nativi să iasă din zona de confort, un lucru pe care nu îl fac deseori. Se vor bucura de aprecierilor superiori și vor avea și lipici la bani. Trebuie, în schimb, să fie atenți la cum își gestionează bugetul. </p>

<p><b>Balanță</b> </p>
<p>Următoarea perioadă aduce echilibrul de care aveau nevoie Balanțele. Se pot rezolva unele lucruri pe care poate le-au tot amânat sau nu le au acordat suficient de multă importanță. Nativii sunt încurajați să facă planuri pentru viitorul îndepărtat și să înceapă să și pună în aplicare, cu pași mici. De altfel, pot să își recupereze și niște bani. </p>
<p><b>Scorpion </b></p>
<p>Planuri mari au și Scorpionii în perioada următoare. Luna august îi prinde cu o dorință și mai mare de schimbare, mai ales cei care poate sunt nemulțumiți de unele aspecte din viața lor, cum ar fi cariera. Sunt încurajați să își asume riscuri, dar calculat pe plan profesional, căci vor avea satisfacții și la capitolul bani. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 30 iulie 2024: Scorpionii vor face o schimbare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-30-iulie-2024-scorpionii-vor-face-o-schimbare-338766.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/29/338766/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 30 iulie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Perioada destul de aglomerata pentru voi, dar munciti cu drag si influentati in bine atmosfera din birou sau din echipa. Bucurii ce au legatura cu copiii: rezultatul unui test de sarcina sau poate ca sunteti invitati sa fiti nasi de botez, va fac cei mici o surpriza.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Apar mici cheltuieli pentru casa ori poate cumparati niste ingrediente de calitate sau de care folositi mai rar ca sa faceti celor dragi o surpriza culinara. Ii uimiti pe ceilalti cu amintindu-va detalii ale unor intamplari de demult, ii cuceriti pe cei mici cu o poezie, cu un cantecel.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>O seara placuta in compania fiintei iubite: aveti iarasi timp de povestit, de declaratii de dragoste si de planuri. Si poate ca aveti si invitati: un cuplu cu care va stiti de multa vreme, rude sau prieteni carora va bucurati sa le aratati cum arata locuinta dupa renovare.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Emotii si nerabdare in asteptarea unei vesti care tine de sfera profesionala sau de inceputul unei afaceri. Ar fi foarte bine, insa, sa va concentrati asupra activitatilor aflate in desfasurare, caci rezultatele vor aparea fara intarziere si fara prea mari dificultati.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Purtati discutii de substanta intr-un cadru relaxat si ajungeti sa il cunoasteti mai bine pe omul de langa voi. Si poate va atrage atentia o remarca sau o idee care va vor urmari in gandurile voastre in zilele urmatoare sau va ajuta sa va lamuriti neclaritati.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Sunteti in centrul atentiei pentru cateva zile si veti observa ca vi se acorda incredere,  responsabilitati sporite, ca sunt urmarite actiunile si declaratiile voastre. Soseste intr-un final si vestea care v-a tinut cu sufletul la gura si, in principiu, va depaseste asteptarile.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Perioada interesanta: pare sa se inchege o prietenie cu cineva dintre cei cu care interactionati in sfera profesionala si se va dovedi pe termen lung un castig pentru amandoi. Va bucurati de venituri mai ridicate fata de asteptarile voastre tinand cont de specificul perioadei.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Elan, incredere, vant de noutate: cochetati cu ideea unei schimbari de loc de munca sau a unei afaceri pe cont propriu; ati putea primi o oferta concreta. Este posibil ca fosti profesori, indrumatori, antrenori sau chiar sefi sa va acorde o scrisoare de recomandare, sa se implice.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>Posibil sa aflati despre un post liber ce ar necesita o buna cunoastere a unei limbi straine si disponibilitate pentru deplasari frecvente sau lungi, iar daca va incadrati in aceste conditii, ar fi o oportunitate grozava pentru voi.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Va napadesc amintiri de tot felul in aceasta perioada: despre succese si despre esecuri, dar si despre oameni care au contribuit la formarea voastra. Dor de casa, de parinti, de locurile natale; cumparati poate cadouri frumoase pe care sa le oferiti celor dragi la intoarcerea din concediu.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Este remarcata jovialitatea voastra, reusiti chiar sa faceti ziua frumoasa cuiva care trece printr-o pasa mai proasta. Bucurii de la copii, dar pe de alta parte le faceti si voi surprize: le indepliniti rugaminti, ajungeti impreuna intr-un parc de distractii sau pe un teren de sport.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Inima, buna, visuri si sperante ce se pot indeplini cat de curand. Vesti bune pentru voi: salutari de departe si o invitatie calduroasa sa ajungeti acolo cat de curand, un raspuns din partea unei institutii de invatamant sau legat de o bursa pentru cercetare.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 29 iulie - 4 august: Berbecii trec printr-o perioadă dinamică, ce aduce schimbări și progrese</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-29-iulie-4-august-berbecii-trec-printro-perioada-dinamica-ce-aduce-schimbari-si-progrese-338753.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/7/29/338753/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul săptămânii 29 iulie - 4 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce îți rezervă astrele. Iată ce spune astrologul Remus Ionescu despre fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Perioada dinamica, ce poate aduce schimbari si progrese: citesc, invata, inteleg, valorifica idei si informatii. Financiar, lucrurile stau bine in aceasta saptamana: posibil sa incaseze bani chiar luni, sa li se faca o plata, sa li se restituie un imprumut, cei mai tineri sa primeasca un ajutor din parte parintilor sau a cuiva din familie. Sectorul calatoriilor este stimulat din plin: fie este vorba despre concediu, deplasari, dar si cursuri, seminarii care se desfasoara la oarece distanta de localitatea de resedinta, de la care sunt pregatiti sa afle informatii remarcabile. Marti, dimineata agitata, nervozitate, posibile schimbari de program din mers, dar se pare ca va merita efortul. De sanatate se ingrijesc acum, sunt atenti la tot felul de recomandari, retete, terapii, zone cu cert potential de vindecare.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Noutati interesante la inceput de saptamana: mesaje, salutari, aranjamente de intalnire intr-una dintre zilele urmatoare. Marti si miercuri sunt zile in care trebuie sa acorde o atentie speciala capitolului financiar: in special marti, posibile cheltuieli care nu se justifica (graba strica treaba), risipa, calcule eronate. Miercuri se poate, pe de alta parte, sa recupereze niste bani, sa li se returneze un imprumut (acest lucru nu exclude gandul unei investitii care, cum spuneam mai sus, nu se realizeaza sub cele mai bune auspicii). In continuare familia si locuinta reprezinta centrele lor de interes; se bucura de timpul petrecut alaturi de oameni cu care nu s-au mai vazut de multa vreme (rude, prieteni din copilarie, colegi, oameni de care cnadva erau nedespartiti). Cheltuieli pentru casa (rezerve, provizii), poate si ceva frumos, care poate impresiona oaspetii.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Luni, zi cu mai putin chef de actiune sau de intalniri, discutii, negocieri; poate ca asteapta un raspuns, momentul potrivit, clarificarea unor lucruri. Marti si miercuri, zile de bani: incasari, recuperari, tranzactii; sunt cautati, solicitati, li se cere sfatul, ajutorul. Marti, in prima jumatate a zilei, nu este exclusa o repriza nervoasa, reprosuri, acuzatii; se grabesc, li se pare ca altii nu vor sa tina pasul cu ei, nu le apreciaza ideile, initiativele. Joi si vineri sunt zile de bani: fie incaseaza, recupereaza, fie realizeaza o economie cumparand lucruri de valoare, de firma, pe care le aveau de ceva timp in vedere, la preturi mai mult decat convenabile. Buna stare fizica, sufleteasca, intelectuala; sustinere astrala pentru cei care in mod obisnuit au prea putina incredere in ei insisi.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Luni, castig neasteptat, economie destul de importanta, un avans consistent pentru o prestatie, livrarea unui produs; una peste alta, o zi buna in plan financiar. Marti (mai ales) si miercuri, posibile ingrijorari, temeri, pareri de rau pentru situatii, intamplari de cine stie cand. Miercuri si joi pot veni vestile pe care le asteapta de cateva zile, se bucura de salutari, mesaje, revederi, complimente (poate chiar si un cadou, semn de multumire, apreciere, respect). Saptamana este, in ansamblu buna in plan financiar, continua o perioada norocoasa. Sanatatea este domeniul caruia trebuie sa ii acorde atentie, mai ales daca exista afectiuni anterioare, cronice sau care mai apar din cand in cand (stiu ei ce anume trebuie sa evite). Cei mici au pofta de lectura, dar si de drumetii, miscare, alergare.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Luni, zi interesanta: poate ca nu se confirma temeri ale lor, lucrurile iau o alta intorsatura. Noutati la locul de munca: pentru cei mai tineri poate fi un test, fie el si neoficial, o discutie prin care seful vrea sa afle dispozitia sau atitudine lor, in perspectiva unor sarcini mai dificile, responsabilitati sporite. Vrand, nevrand, sunt in atentia altora, sunt cautati. Aspecte bune in plan relational, sentimental: o relatie incepe sub cele mai bune auspicii; in cupluri sudate se vorbeste despre viitor, copil, copii. In ansamblu este o perioada norocoasa pentru ei, in care apar oportunitati pe nesteptate sau poate ca primesc un pont din partea unui prieten, cole, colaborator. Marti si miercuri sunt zile bune in plan financiar pentru cei care au activitate individuala, independenta.</p>

<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Aspecte amestecate pentru nativii Fecioara: oricum, partea buna este ca Mercur, guvernatorul lor, este in semnul lor. De aici, vioiciune, energie, reactii rapide, asocieri valoroase de idei. Lucrurile par sa le mearga din plin in plan profesional; in unele cazuri se poate vorbi despre o promovare. Cel putin ies in evidenta, se fac remarcati, au realizari notabile. Totusi, bine este (mai ales in prima parte a saptamanii) sa nu ia decizii importante, sa nu se grabeasca sa traga concluzii, sa verifice informatiile care li se prezinta, ofertele pe care le primesc. Marti dimineata, posibile incurcaturi, urgente, situatii in care se pune presiune pe ei, li se cer explicatii. O data depasita problema, lucrurile se pot intoarce in favoarea lor a doua zi: li se da dreptate, li se prezinta scuze, primesc aprecieri.</p>

<p><b>Balanta</b></p>
<p>Luni, plati, restituiri, un ajutor financiar care li se solicita sau pe care il ofera chiar ei. Daca, cine stie cum, nu au fost plecati in concediu, nu au fost siguri de datele disponibile, se prea poate ca dintr-o data sa isi manifeste serios dorinta, sa profite de o oferta de tip last minute pentru o destinatie de mare interes pentru ei. In mare, aspecte bune in plan financiar, evident cu un plus pentru cei ale caror venituri depind sunt influentate de atingerea unui obiectiv, realizarea unui plan. Pentru activitatea lor pot primi un plus din partea angajatorului, bani pentru concediu conform legislatiei in vigoare. Afla lucruri remarcabile, din surse alternative, despre zone si situatii asupra carora aveau alta impresie, convingere, raman pe ganduri, au serioase semne de intrebare.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Perioada destul de incarcata in plan profesional, la locul de munca, in relatia cu sefi, autoritati. Sunt activi, dornici sa isi creeze/imbunateasca/refaca imaginea sociala sau profesionala. Intalniri importante, discutii despre viitorul lor in cadrul firmei, cu un angajator daca sunt in cautarea unui loc de munca. Cel mai mult au de castigat cei care au iesit de pe bancile scolii, au obtinut o diploma, calificare, atestat, licenta. Poate ca financiar nu este cea mi buna perioada pentru ei in sensul ca se aduna acum sume care trebuie restituite, achitate. Posibil sa apara si oferte de asociere, colaborare ce ar implica, insa, si o investitie pe care nu erau pregatiti sa o faca sau care le incurca cumva planurile. Marti trebuie sa fie atenti la tranzactii, propuneri, oferte, calcule, devize, facturi.</p>

<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Saptamana nu lisita de tensiuni in plan relational; ziua de marti le poate aduce o incurcatura, moment delicat, cerere neasteptata; dupa caz, este nevoie de sange rece, intelepciue sau poate un raspuns ferm care sa evite pe viitor asemenea situatii. Din nimic pot aparea intelegeri chiar si in cupluri formate de multa vreme; din fericire, chiar de a doua zi (daca nu din seara de marti) se pot readuce lucrurile la normal, rad amandoi, o iau drept invatatura, experienta. Interes pentru sfera profesionala; poate ca de la un coleg, prieten, apropiat afla despre un lost liver, un concurs la care merita sa participe. Pentru cei care indeplinesc buna parte din conditiile legale, nerabdare pentru momentul iesirii la pensie; se gandesc la ce au de facut pe mai departe, in alt cadru, in plan personal.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Presiune in sfera financiara, calcule si preocupare pentru sume pe care le au de rambursat, restituit; pentru unii, interes pentru gasirea unui partener de afaceri potent financiar, clienti buni platitori, finalizarea unei tranzactii (acest lucru insemnand, evident, si plata) accesarea unui credit, recuperarea unor bunuri, sume, intrarea in posesia unei mosteniri. In mare, perioada destul de solicitanta pentru ei (mai ales in plan fizic): alearga, se implica, sunt cautati, li se cere ajutorul. Unii sunt dispusi sa renunte, pentru un timp, la o parte din timpul lor liber pentru a acoperi niste goluri financiare, de a scapa dintr-o situatie delicata. Intr-o forma sau alta, stresul si conditiile de lucru le pot afecta sanatatea; bine este ca din cand in cand sa isi traga sufletul si sa se ingrijeasca de ei.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Saptamana bogata in interactiuni sociale, dar si in posibilitati de a iesi in evidenta, de a se face remarcati. Reusesc sa isi largeasca portofoliul de clienti, sa repare o incurcatura mai veche si sa reia colaborarea, relatia. Marti, zi mai delicata: de fapt, au tendinta sa exagereze, sa blufeze, sa isi asume niste responsabilitati greu de purtat. Este, pentru ei, un test de echilibru si de intelepciune. Tot atunci sunt aspecte delicate si pentru planul financiar: sunt mai putin atenti la cheltuieli, au tendinta sa dea, sa ofere, sa impresioneze (se poate, totusi, ca efectul pe termen lung sa fie cel dorit de ei). In negocieri importante nu ar trebui sa lase de la ei, pentru ca stiu ce implicatii pot aparea; de asemenea, nici sa acorde imprumuturi.</p>

<p><b>Pesti</b></p>
<p>Pentru multi pare sa fie perioada cu schimbari destul de importante in locuinta: reparatii, amenajari, inlocuiri, imbunatatiri. (Partea buna este ca gasesc relativ usor mesterii de care au nevoie, specialisti, oameni priceputi si care isi fac treaba asa cum trebuie). La fel de bine, poate vizite ale unor rude sau prieteni le dau peste cap rutina zilnica, aduc un element de stres, dificultati. Pentru cei mai tineri, exemple si povestiri ale parintilor, bunicilor sau oamenilor mai in varsta le ofera serioase teme de gandire. In plan relational, pentru cei care nu sunt intr-o relatie actualmente, vesti bune: apare cineva in calea lor si va fi timp de petrecut impreuna, situatii si posibilitati de a se cunoaste. Joi si vineri, zile placute, cu intalniri ce pot aduce in timp o colaborare, buna relatie, sporesc increderea reciproca.</p>

</div>]]></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
