<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Horoscop Zilnic - Horoscopul zilei de azi &amp; Informatii Zodii</title>
    <link>https://spynews.ro/horoscop/</link>
    <description>Urmărește zilnic horoscopul!</description>
    <lastBuildDate>Sun, 09 Mar 2025 16:22:16 +0000</lastBuildDate>
    <language>ro-RO</language>
    <sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
    <sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 9 martie 2025: Balanțele iau decizii importante</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-9-martie-2025-balantele-iau-decizii-importante-347740.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/8/347740/img-6.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 9 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>O zi buna sa va trageti sufletul, sa faceti un bilant partial si sa evaluati progrese pentru perioada parcursa pana acum in cadrul unui proiect important pentru voi. In alt plan, se poate sa va fi convins de sentimentele voastre si de implicarea celuilalt: posibila cerere in casatorie.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Eforturi prelungite sau excese din ultima perioada v-ar putea face sa duceti dorul patului, linistii, muzicii preferate. Ati ramas in atentia celorlalti si incepe o perioada in care veti primi oferte, solicitari si veti vrea sa le faceti fata: acum, insa, odihniti-va.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Va atrage un subiect, un eveniment si se poate sa petreceti mult timp dezbatandu-l cu partenerul de viata ori cu persoana implicata. Urmeaza o perioada de expansiune pentru voi: se poate sa aflati ca ati trecut un examen, fie si neoficial, iar partea interesanta de acum incepe.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>O zi excelenta sa incepeti un program de miscare, de exercitii fizice, de plimbare cu bicicleta. Oricum, o perioada buna pentru cei care trebuie sa se puna pe picioare, sa isi revina dupa boala ori pentru cei care ii asteapta solicitari si provocari diverse in plan profesional.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Emotii pentru voi: ati vrea sa scapati de o dilema, sa faceti o alegere pe care sa fiti siguri ca nu o veti regreta mai tarziu. Ar fi spre binele vostru sa nu grabiti luarea unei decizii, sa mai navigati in adancul sufletului vostru pana cand veti gasi raspunsul.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>O buna stare sufleteasca si sunteti deschisi la propunerile partenerului de viata ori la rugamintile copiilor, ba chiar veniti cu ceva in plus. Se poate sa aflati intamplator niste noutati care va pun mai intai pe ganduri, iar peste cateva zile chiar pe fapte.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Se poate sa luati acum decizii importante tinand doar partial cont de niste sfaturi ori indicatii primite recent si sa valorificati din plin experienta si observatiile voastre. O surpriza pentru cei aflati in cautarea perechii de suflet: poate o gasesc cu ocazia unei excursii, deplasari.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Se poate sa stergeti cu buretele niste nerealizari (cel putin asa le socotiti acum, caci se pare ca ati avut asteptari mult prea ridicate) si sa va indreptati gandurile spre lucruri perfect realizabile. Bucurii din partea copiilor: va vor alaturi de ei cu incurajari cu tot.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Se poate sa intrevedeti iesirea dintr-o incurcatura legata de bani, de o cheltuiala sau de o investitie importanta, eventual sa va indreptati atentia spre o pista deschisa recent. Intalnire emotionanta si se poate sa faceti un schimb de cadouri si nu numai, sa legati o prietenie.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Este posibil sa se amane o reuniune, o petrecere iar acesta sa fie si motivul pentru care va hotarati sa porniti la drum, sa ajungeti intr-o statiune sau undeva la rude, la prieteni. Se bucura cineva sa va revada, poate ati intrerupt legatura o perioada, insa lucrurile se vor schimba.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Eventuale deranjamente legate de sanatate va pot indrepta atentia spre remedii pe care le-ati folosit candva cu bune rezultate. Va hotarati poate sa faceti schimbari in rutina zilnica ori sa renuntati la obiceiuri sau automatisme de care v-ati convins ca nu va fac bine.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Se poate sa va platiti o datorie de suflet ori sa renuntati la ceva, sa daruiti din timpul vostru pentru a oferi o mana de ajutor, astfel incat sa fiti impacati cu voi insiva. Salutari de la cineva drag aflat la distanta de voi, veti aranja poate o revedere de Pasti ori cu alta ocazie.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile cu noroc la bani și în carieră în săptămâna 9-15 martie 2025. Se anunță o perioadă cu abundență pentru acești nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-cu-noroc-la-bani-si-in-cariera-in-saptamana-915-martie-2025-se-anunta-o-perioada-cu-abundenta-pentru-acesti-nativi-347719.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/8/347719/0ec0b06c256341feaccd6a29dc4a1ca1.jpeg" /><p>Perioada următoare se anunță una plină de surpriză pentru câteva zodii, căci au succes pe plan profesional și la bani. Se vor face remarcați la locul de muncă și pot să își schimbe viața în bine.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Unul dintre evenimentele importante de săptămâna viitoare este Luna Plină de p 14 martie în Fecioară. Toate zodiile vor resimți efectele și în prim-plan vor fi rutina și organizarea. Pentru cei care încă nu au o direcție cu privire la ce vor să facă, este un moment ideal să facă ordine în viața lor. Perioada următoare aduce claritate în viețile nativilor. </p>

<h2>Zodiile cu noroc la bani și în carieră în săptămâna 9-15 martie 2025</h2>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Printre zodiile care au noroc în perioada următoare se numără Taurii. Vor pune preț mai mult ca în trecut pe bani, un lucru nu tocmai rău. Doar că atenție la cum vor fi gestionate cheltuielile, pentru că se poate ca bugetul familiei să devină motiv de supărare dacă nu acordă o mai mare importanță acestui capitol. Taurii pot să fie promovați sau să înceapă un proiect care să îi ajute să se facă remarcați, dar și să obțină câștiguri financiare. </p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Și<a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-varsator-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-332048.html"> Vărsătorii</a> trec printr-o perioadă bună pe toate planurile. Vor reuși să își pună gândurile în ordine. Au idei creative la muncă și pot ieși în evidență. În cazul celor care au o pasiune mai veche, dar pe care nu au valorificat-o încă, sunt încurajați să facă ceva în acest sens, pentru că vor fi apreciați și vor avea și reușite pe plan financiar. </p>

<p><b>Pești</b></p>
<p>După o perioadă în care au început să lucreze la mai multe proiecte, dar pe care nu le-au terminat în timp util, <a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Peștii</a> învață cum să își gestioneze timpul și să își facă o listă cu cele mai importante lucruri din viața lor. Pot obține o mărire de salariu în luna martie, iar cei care nu au muncit suficient de mult în ultima perioadă vor schimba ușor strategia și vor depune eforturi în acest sens care se vor vedea abia peste câteva luni. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 8 martie 2025: Berbecii vor avea parte de surprize plăcute</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-8-martie-2025-berbecii-vor-avea-parte-de-surprize-placute-347712.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/7/347712/img-4.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 8 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Sfera sentimentala este colorata frumos: surpriza placuta, mai ales daca actualmente nu sunteti prinsi intr-o relatie. Pe de alta parte, se prea poate sa vina si o veste buna, o informatie  neoficiala, invitatie sa va intalniti zilele urmatoare cu un potential client sau partener de afaceri.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Din ce in ce mai multa animatie pe masura ce trec orele: inspiratie de moment sa ajungeti intr-un loc deosebit sau poate ca se organizeaza o iesire in grup si nu veti spune nu. Iar daca nu sunteti intr-o relatie, v-ati putea trezi cu un gest de simpatie, isi deschide cineva inima fata de voi.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Stari diverse, intre care nu lipsesc temerile si emotiile: poate ca nu v-ati acomodat deocamdata cu statutul obtinut recent sau cu noi responsabilitati, dar veti continua sa invatati din mers, va straduiti sa faceti o buna impresie celor cu care va intalniti acum.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Astazi apreciati mai mult ca oricand timpul petrecut impreuna cu fiinta iubita; conteaza mai putin subiectele de discutie si mai mult reactia acesteia, implicarea si sprijinul pentru un proiect care pe voi va consuma mult in plan interior.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Stari delicate, emotii schimbatoare, dar intense, dat fiind noianul amintirilor care va dau tarcoale acum. Vorbiti cu omul iubit despre concediu, obiective de vizitat la sfarsituri de saptamana sau cu ocazia unor zile libere; bineinteles, luati in considerare si bugetul necesar.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Conteaza tare mult cum abordati un subiect delicat, daca detectati temerile sale, daca reusiti sa il faceti sa se deschida. Bineinteles, un cadou, o surpriza pot avea un efect remarcabil, iar apoi petreceti un sfarsit de saptamana grozav, visati impreuna, faceti planuri.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Ati putea afla niste amanunte care sa va faca sa amanati o hotarare, sa schimbati o decizie si sa aflati mai tarziu ca a fost mai bine asa. Pentru domnisoare, felicitari sau chiar un cadou din partea cui va asteptati mai putin, dar are ganduri frumoase in ceea ce va priveste.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Poate ca va vedeti online cu prieteni dragi sau rude aflati in alta tara si nici nu simtiti cum<br>  trece timpul; se prea poate, insa, sa aveti niste chestiuni importante de lamurit, stabiliti poate data la care va veti revedea. Cei mici sunt atenti la vorbele voastre, gesturi, cadouri.</br></p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Bonomie, larghete, generozitate; poate chiar vi se solicita un ajutor financiar, va impresioneaza situatia care vi se descrie. Dupa caz (si dupa surpriza, cadou) vorbiti cu omul iubit despre viitorul vostru, despre casa pe care sa o cumparati impreuna, reparatii serioase, extinderi.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Poate ca se precipita evenimentele in sfera partneriala: cerere in casatorie, logodna, poate ca este un mic joc intre voi si simulati o impacare, retraiti emotiile primelor intalniri. Poate ca intuiti ce urmeaza sa spuna partenerul de viata, anticipati ceva din viitorul vostru comun.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Zile pline: treaba, alergatura, reparatii, grija pentru sanatate (a voastra sau a altora); toate acestea, bineinteles, implica si cheltuieli. Tensiuni si efortturi; tocmai de aceea ar trebui sa va acordati si voua timp si atentie, sa petreceti ore in natura impreuna cu cei dragi.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Veti avea niste zile mai ciudate, incarcate emotional; veti reevalua o relatie sentimentala sau de prietenie, colaborare, parteneriat de afaceri si, dupa cum simtiti, va veti adapta, poate, atitudinea. Par sa zboare de pe card mai multi bani decat ati estimat; le faceti celor mici bucurii, femeii iubite.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cum afectează Lună Plină de pe 14 martie 2025 zodiile. Nativii Berbec vor simți din plin efectele</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cum-afecteaza-luna-plina-de-pe-14-martie-2025-zodiile-nativii-berbec-vor-simti-din-plin-efectele-347707.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/7/347707/profimedia0872115334.jpg" /><p>Pe 14 martie are loc Luna Plină în Fecioară. Este prima din acest an și vor mai urma încă două, în septembrie 2025 și martie 2026. Toate cele trei sunt legate între ele și poate reprezenta un moment în care nativii să își schimbe viața în bine, dar nu vor fi feriți de obstacole.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna Plină și eclipsa totală de lună de pe 14 martie sunt două evenimente importante, un moment ideal în care să fie evaluate obiceiurile și pentru a face ordine în viață. Este o perioadă bună și pentru a face schimbări majore, pentru a te orienta către noi oportunități și pentru a-ți pune în evidență potențialul. </p>

<h2>Luna Plină pe 14 martie 2025 în zodia Fecioară</h2>
<p>Lună Plină este despre a-ți seta noi dorințe. Este bine ca de fiecare dată atunci când este Lună Plină să renunți la îndoieli și să faci astfel încât să ieși în evidență. Cum Luna Plină are loc în Fecioară, se pune preț pe o mare atenție la detalii. </p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Nativii sunt încurajați să acorde mai multă importanță pasiunilor sau să își găsească un hobby acă nu au deja. Se pune mare accent și pe îmbunătățirea stării emoționale, deși unii nativi ar putea să experimenteze și emoții negative puternice. </p>
<h2>Cum sunt influențați nativii zodiacului de Luna Plină</h2>
<p><a href="https://spynews.ro/beauty-lifestyle/fazele-lunii-in-martie-2025-luna-plina-pica-pe-14-cand-e-luna-noua-347351.html">Luna Plină</a> se poate dovedi un moment în care nativii să își facă noi planuri sau chiar să înceapă să le pună în aplicare pe cele la care se gândeau deja. Este o perioadă bună pentru stabilirea unor noi intenții și manifestare.</p>
<p>Totuși, există și o latură negativă, asta pentru că nativii se pot simți blocați și pot ajunge la concluzia că nimic nu evoluează așa cum și-ar dori. Luna Plină în Fecioară este și despre eliberare, indiferent despre ce plan este vorba, așa că unele relații în care erau deja probleme pot fi pe punctul de a se destrăma. </p>

<h2>Berbecii, printre cele mai afectate zodii</h2>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbecii </a>pot să aibă ceva probleme la muncă sau acasă. S-ar putea să fie vorba de detalii cărora ei nu le acordă importanță, dar nativii vor trebuie să învețe că sunt esențiale și amănuntele. Își vor dori să își schimbe stilul de viață, dar vor simți că îi ține ceva pe loc. Răbdarea este soluția în cazul lor. </p>
<p>Cum Luna Plină are loc în semnul lor, Fecioarele ar putea să fie și mai exigente cu cei din jur. Sunt cunoscute pentru faptul că sunt perfecționiste, dar s-ar putea să devină și cicălitoare și să stârnească discuții în familie.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii care atrag prosperitatea după ce se termină sezonul Peștilor. Nativii sunt favorizați pe plan financiar în special</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-care-atrag-prosperitatea-dupa-ce-se-termina-sezonul-pestilor-sunt-favorizati-pe-plan-financiar-in-special-347695.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/7/347695/be20079019b547af8ee7c74e0854b30e.jpeg" /><p>Sezonul Peștilor se va termina pe 20 martie. O zi mai târziu va începe sezonul Berbecului, primul semn de Foc. De pe 21 martie până pe 20 aprilie se anunță o perioadă în care nativii își vor dori să facă schimbări majore în viețile lor. Este posibil ca unele relații să ajungă la final, în timp ce alții să se gândească mai mult la bani.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Noul an astrologic începe pe 20 martie și va aduce schimbări majore pentru zodii. Unii nativi vor trece printr-o transformare radicală. Se vor gândi mai mult la cum pot să câștige bani și să îi susțină pe cei apropiați.</p>

<h2>Trei zodii care atrag prosperitatea după ce se termină sezonul Peștilor</h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Cum va începe sezonul lor, Berbecii se vor număra printre zodiile care vor avea noroc în perioada următoare. Își vor dori să iasă la lumină, să își facă auzită vocea și părerea lor să conteze mai mult decât de obicei. Este o perioadă bună pentru a-și face ordine în viața lor, în special pe plan profesional și la bani. Sunt cunoscuți pentru că nu sunt cele mai chibznuite semne zodiacale, dar nu este prea târziu, căci se vor gândi și că trebuie să economisească. Se anunță o perioadă cu aprecieri la locul de muncă. </p>
<p><b>Gemeni </b></p>
<p>Pentru<a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-gemeni-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-din-zodiac-331707.html"> Gemeni,</a> în schimb, se anunță o perioadă în care trebuie să se gândească mai mult înainte de a acționa. Au nevoie de claritate și de niște obiective bine stabilite înainte de a face vreo schimbare. Gemenii au noroc și dacă se asociază cu cineva de încredere. Se pot gândi și să facă ceva pe cont pe propriu, în cazul celor mai curajoși. Pot să se simtă, totuși, neînțeleși în relația de cuplu și vechi probleme să le dea bătăi de cap. </p>

<p><b>Săgetător</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/partile-intunecate-ale-zodiei-sagetator-acesti-nativi-sunt-foarte-aroganti-318860.html">Săgetătorii,</a> cunoscuți pentru că nu au răbdare și țin neapărat ca totul să iasă așa cum își doresc ei, trebuie să învețe să nu ia decizii greșite, mai ales pe plan profesional. Pentru acești nativi, va fi o perioadă cu reușite la locul de muncă. Au idei creative, iar acest lucru îi ajută să se facă remarcați. Au noroc la bani, dar trebuie, la fel ca în cazul Berbecilor, să nu fie cheltuitori. Felul în care este gestionat bugetul familiei poate fi un motiv de discuție în cupluri.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 7 martie 2025: Gemenii se vor bucura de recunoaștere pe plan profesional</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-7-martie-2025-gemenii-se-vor-bucura-de-recunoastere-pe-plan-profesional-347658.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/6/347658/horoscopvineri.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 7 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Ambitii renascute: se poate sa va aplecati abia acum asupra unor planuri pe care le-ati facut mai demult ori sa alegeti dintre mai multe variante pe care le-ati avut in vedere. Dorinta de noutati, de schimbari si poate veti incepe cu casa voastra, cumparati ceva deosebit.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>S-au acumulat in ultima perioada infomatii si idei contradictorii, nu este momentul potrivit sa luati decizii, nici macar sa va faceti planuri. Va prieste o pauza de relaxare, o sueta cu prietenii, o iesire la un film sau poate chiar o plimbare pe aleile unui parc.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Se poate sa primiti complimente, recunoastere in plan profesional, sa va confirmati imaginea la locul de munca, sa indulciti relatia cu un fost contestatar. Chiar si asa, va ganditi la ce ati putea imbunatati astfel incat sa oferiti celorlalti mai multe motive de respect.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Continua o perioada aglomerata care va poate aduce mari satisfactii, insa va trebui sa tineti cont ca veti avea nevoie si de odihna ca sa evitati posibile erori. Apar vesti interesante pentru voi si veti putea face legatura cu evenimente recente care v-au vizat direct.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>O fi randul vostru sa platiti o cafea, o masa la restaurant ori va face placere sa oferiti un cadou, faceti niste cheltuieli de protocol. Se poate sa intrati intr-un anturaj elevat, sa va bucurati de subiectele si preocuparile abordate.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Traversati o perioada la care v-ati gandit de mult, ce va poate aduce un urcus in plan profesional (sunt luni de care trebuie sa profitati). Oricum, este o zi buna: sunteti in atentia altora, fie ei sefi, clienti sau competitori si veti fi pregatiti sa faceti fata unor provocari pe masura valorii voastre. </p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Va surade ideea unui drum de placere, de relaxare in weekend, caci astfel ati putea sa va puneti ordine in ganduri. Nu va impuneti un plan rigid, ar fi mai bine sa va adaptati din mers, sa urmariti cu atentie oportunitatile care apar.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Altora le este greu sa tina pasul cu voi, nu toti sunt obisnuiti cu ritmul pe care doriti sa il impuneti la locul de munca. Atotusi, bine ar fi sa va aranjati activitatile astfel incat sa va pastrati resursele fizice pe durata intregii zile si evitati sa luati o singura masa, mai ales una copioasa. </p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Priviti si ganditi mai ales spre viitor si tocmai de aceea exista riscul sa ratati ceva in prezent, de la lucruri banale la unele mai importante. Experiente traite de altii va pot fi de prea putin folos in luarea unor decizii, caci sunt multe lucruri care nu vi se potrivesc si voua. </p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Este un moment potrivit sa va imaginati cum va poate aduce liniste si relaxare un animal de casa. Aveti o perioada potrivita sa incepeti o dieta, un regim de viata care sa va asigure refacerea energiei. O perioada aglomerata pentru voi, iar cooperarea cu colegii este esentiala pt succes.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Aveti diverse invitatii sau sprijin din parte unor prieteni pentru plecari sau chiar activitati in strainatate. Sunteti in cumpana, aveti de ales intre continuarea unor activitati sau inceputul unor colaborari care par destul de atractive.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Se observa niste cheltuieli, foarte probabil pentru o petrecere sau iesire in club, dar la fel de bine pot fi pentru echipament sportiv sau pasiuni care v-au atras recent. Ar putea veni mai in gluma, mai in serios, o oferta de munca in particular si veti fi interesati de detalii.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile norocoase la bani până la finalul lunii martie. Vor avea succes și pe plan profesional</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-norocoase-la-bani-pana-la-finalul-lunii-martie-vor-avea-succes-si-pe-plan-profesional-347645.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/6/347645/fd71a382089546c196d4ab718099ebc2.jpeg" /><p>Perioada următoare se anunță una benefică pentru zodiile care vor să ducă la bun sfârșit planurile începute sau să le pună în aplicare pe cele deja stabilite. Pe 14 martie are loc eclipsa totală de Lună, fenomen care aduce claritate în viețile nativilor pe toate planurile.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>După o perioadă în care poate lucrurile nu au evoluat așa cum și-au dorit, situația începe să se schimbe în bine pentru unele zodii, în special pe plan financiar. Au noroc la bani și pot să pună bazele unui colaborări. </p>

<h2>Zodiile norocoase la bani până la finalul lunii martie</h2>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-taur-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acest-nativ-329535.html">Taurii </a>sunt cunoscuți pentru că acordă o mare importanță banilor, așa că nu e de mirare că își vor dori mai mult atât de la ei înșiși, cât și de la cei din jur. Acești nativi sunt puși pe fapte mari, mai ales la capitolul bani. S-ar putea să dea în extrema cealaltă, căci există șanse să pună planul financiar mai presus de timpul petrecut alături de oamenii dragi. Dacă vor ști să găsească un echilibru, se anunță una dintre cele mai bune luni pentru acești nativi. </p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>O perioadă benefică, în special pe plan financiar, se anunță și pentru Balanțe. Dorința de a ieși în fața colegilor cu idei noi și atenția la detalii va contribui la imaginea lor în carieră. Sunt muncitori și își vor dori să aibă succes la capitolul bani. După prima jumătate a lunii, s-ar putea să apară și o colaborare care le va fi de mare ajutor în viitorul apropiat. </p>

<p><b>Pești</b></p>
<p>Banii nu sunt niciodată pe primul loc pentru ei, doar că s-ar putea ca <a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Peștii</a> să simtă că vor să facă o schimbare în viața lor, să accepte unele provocări de care până acum au fugit. Nu le place să își asume riscuri, dar o vor face pentru a ieși din rutină și pentru a deveni mai buni în ceea ce fac. Nu își vor asuma riscuri prea mari, dar nici nu vor mai sta pe marginea să privească cum alții au parte de succes. Pentru ei, pot să apară o promovare la locul de muncă.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 6 martie 2025: Berbecii vor avea un câștig financiar neașteptat</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-6-martie-2025-berbecii-vor-avea-un-castig-financiar-neasteptat-347603.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/5/347603/img-6.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 6 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Un castig neasteptat in plan financiar sau poate primiti un cadou, ceva simbolic sosit in avans va face sa va simtiti apreciata. Interes sa luati parte la sfarsit de saptamana la un eveniment monden, artistic, social undeva la drum, va bucurati sa onorati o invitatie.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Veti lichida diverse restante astazi, unele poate de natura financiara, astfel ca puteti relua de la zero o relatie de afaceri. Daca situatia o cere, va prinde bine o a doua opinie si poate aflati ca nu mai este nevoie de o operatie, ci vi se indica un tratament eficient.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Poate ca refaceti o lista de dorinte ori de prioritati, reevaluati niste rezultate astfel incat sa va fie mai usor sa va faceti planul de bataie pentru zilele care urmeaza. Faceti acum niste demersuri oficiale sa recuperati niste bani ori se pot renegocia castiguri ale voastre: salarii, comisioane.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Se poate sa gasiti, ca de multe ori de altfel, raspunsuri la intrebari sau mirari ale partenerului de viata ori ale unui colaborator. O ultima intalnire poate intr-o negociere: se apropie cineva de cerintele sau de oferta voastra financiara si mai e doar un pas pana la a bate palma.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Va duce dorul cineva din trecutul vostru: poate un prieten bun are nevoie de prezenta voastra, se bucura sa rememorati intamplari frumoase. Se poate sfarsi o perioada de asteptare ori de nesiguranta o data cu primirea unor confirmari sau acte oficiale.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>In sfarsit, se poate trage o linie si aprecia realizarile voaste din ultimul timp. Poate chiar voi va simtiti pregatiti pentru un concurs; oricum nu va temeti de concurenta din domeniul vostru, aveti liniste si siguranta cu acumularile si experienta acumulata in ultima perioada.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Se poate sa reluati o legatura cu cineva aflat departe, dar care va are la suflet si ar vrea sa va vedeti mai des. Posibil sa intrati in posesia unei hartii care va garanteaza obtinerea sau recuperarea unor bunuri, bani, astfel incat sa se termine un episod neplacut.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Parca va mirati si voi de sporul si de rezultatele voastre astazi; bine este sa profitati de aceasta zi si sa incercati sa rezolvati cat mai multe dintre cele pe care le aveati pe lista. Ar putea veni niste bani suplimentar, chiar daca va trebui sa va prelungiti programul.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Desi este o zi aglomerata, se pare totusi ca veti da curs unei invitatii la un restaurant sau la o intalnire intr-un mediu mai putin formal, astfel incat sa va aerisiti, sa va reveniti. Zile bune pentru relatia de cuplu: visati impreuna, faceti planuri de viitor.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Faceti ordine in acte, lamuriti o situatie astfel incat stiti destul de clar pe ce va puteti baza de acum inainte si ce va lipseste, la o adica. Se poate anunta din scurt o vizita, poate se abat pe la voi prieteni aflati cu treaba in localitatea voastra.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Zi norocoasa pentru voi si cu atat mai mult este bine sa fiti activi, sa luati initiative, sa tineti legatura cu oamenii de care depind succesele voastre. Se poate razgandi cineva in ceea ce va priveste si sa obtineti OK-ul mult asteptat, sa se deblocheze o situatie.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Va inspira exemple, realizari profesionale ale unor cunoscuti de-ai vostri care se afla in alta localitate sau chiar in alta tara. Visuri si ambitii profesionale; pregatire sufleteasca din partea celor mai tineri pentru a parasi caminul parintesc si a incepe o viata pe cont propriu.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii își găsesc jumătatea până la finalul lunii martie! Vor fi surprinse de cum se vor întâmpla lucrurile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-isi-gasesc-jumatatea-pana-la-finalul-lunii-martie-vor-fi-surprinse-de-cum-se-vor-intampla-lucrurile-347599.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/5/347599/f5669e041f534ff9924c1501e814d641.jpeg" /><p>Vești importante pentru zodiile din Horoscop! Luna martie va fi luna iubirii pentru ele, pentru că își vor întâlni jumătatea! Persoana potrivită ajunge în calea lor când se vor aștepta cel mai puțin și vor fi surprinse de cum se vor întâmpla lucrurile!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Trei zodii din Horoscop vor avea parte de surprize uimitoare luna martie! Începutul primăverii le aduce o mare împlinire pe plan personal, pentru că își vor aminti că pot iubi din nou! După o lungă perioadă în care parcă au uitat de iubire, apar miracole în viețile lor!</p>

<h2>Trei zodii se îndrăgostesc în luna martie</h2>
<p>Dacă pentru unii luna iubirii este februarie, iată că în acest an luna martie este cea care le aduce jumătatea pentru trei<a href="https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-care-vor-incepe-un-nou-capitol-luna-aceasta-au-reusite-pe-plan-personal-si-profesional-347580.html" target="_blank"> zodii </a>din horoscop. Așadar, trebuie să se pregătească pentru o schimbare mare în viața lor, când interesele și perspectivele vor fi cu totul altele.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Prima zodie care se va bucura de multă iubire și arfecțiune în luna martie este zodia Rac. <a href="https://spynews.ro/horoscop/4-zodii-care-vor-avea-parte-de-schimbari-majore-in-luna-martie-ce-se-intamplacunativii-347446.html" target="_blank">Nativii</a> au fost singuri multe luni, iar jumătatea lor va apărea tocmai când vor înceta să o mai caute. Le este recomandat să nu spună ”nu” provocărilor!</p>
<p>A doua zodie care intră într-o relație de iubire în luna martie este zodia Capricorn. Vor fi surprinși de faptul că, deși nu și-au dorit neapărat acest lucru și nu au pus presiunea de a-și găsi jumătatea, iată că norocul în dragoste va fi de partea lor.</p>
<h2>A treia zodie care își găsește jumătatea</h2>
<p>Cea de-a treia zodie care se va bucura de un nou început în luna martie este zodia Scorpion. Apar multe experiențe noi, perspective noi, iar astrele vor funcționa în favoarea zodiilor. În calea lor apare persoana pe care au căutat-o și așteptat-o.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Top 3 zodii care vor începe un nou capitol luna aceasta. Au reușite pe plan personal și profesional</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-care-vor-incepe-un-nou-capitol-luna-aceasta-au-reusite-pe-plan-personal-si-profesional-347580.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/5/347580/47eddddb598545d1aa8926d031d6e57c.jpeg" /><p>Perioada următoare se anunța una importantă pentru toate zodiile. Pe 14 martie are loc eclipsa totală de lună, ceea ce va aduce claritate în viețile nativilor. Va fi o perioadă bună pentru stabilirea obiectivelor pentru toate cele 12 zodii, dar trei vor fi cel mai bine aspectate.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pentru cei care simt că sunt blocați fie pe plan personal, fie pe plan profesional, perioada următoare va fi una mai liniștită și îi va ajuta pe nativi să facă ordine în viețile lor. Unii dintre ei vor trece prin transformări radicale. </p>

<h2>Top 3 zodii care vor începe un nou capitol luna aceasta</h2>
<p><b>Gemeni</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Printre nativii cărora norocul le surâde în perioada următoare se numără Gemenii. Acești nativi nu au trecut printr-o etapă tocmai bună. Poate au fost nevoiți să facă lucrurile care nu le aduc plăcere, cum ar fi să meargă la un job care nu le aduce mulțumire, dar își vor da seama că mai bine fac eforturi pentru a ajunge unde își doresc.</p>
<p>Pot să își schimbe locul de muncă, să se gândească cum să arate noua locuință dacă au în plan de ceva timp să se mute. Pot să apară, totuși, ceva provocări în planul relațiilor, în special ale Gemenilor cu familia sau oamenii foarte apropiați. Sunt încurajați să nu devină impulsivi. </p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Printr-o perioada care îi va ajuta să devină mai buni vor trece și<a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-nativilor-in-zodia-leu-ei-reusesc-sa-aiba-tot-ce-isi-propun-314592.html"> Leii. </a>Cunoscuți pentru că își asumă riscuri, unele dintre ele necalculate, s-ar putea să își dorească din senin să facă ceva diferit. Își vor căuta tot felul de pasiuni pentru a scăpa de rutină, poate unele de care apropiații nu au auzit vreodată ca Leii să fie interesați.</p>

<p>Cert este că pentru Lei, schimbarea se va produce brusc. Tot din senin s-ar putea să ia și unele decizii în cuplu, lucru care ar putea să nu fie pe placul partenerului, așa că sunt sfătuiți să nu uite de părerea persoanei iubite. </p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Și viețile<a href="https://spynews.ro/horoscop/partile-intunecate-ale-zodiei-sagetator-acesti-nativi-sunt-foarte-aroganti-318860.html"> Săgetătorilor </a>se vor schimba complet în viitorul apropiat. S-arn putea să ajungă la concluzia că și-au pierdut timpul cu oameni care nu aduc nimic bun în viețile lor, așa că unele prietenii sau relații de cuplu pot ajunge la final.</p>
<p>Săgetătorii vor încerca să scape de monotonie și pot să accepte proiecte pe plan profesional la care mulți nu s-ar fi așteptat. își doresc să iasă în evidență și să își impună punctul de vedere, doar că trebuie mai multă atenție la cum vorbesc cu ceilalți. După muncă multă, se vor gândi și la o vacanță.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Eclipsa de Lună pe 14 martie 2025. Ce nu este bine să faci și ce zodii sunt afectate</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/eclipsa-de-luna-pe-14-martie-2025-ce-nu-este-bine-sa-faci-si-ce-zodii-sunt-afectate-347569.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/5/347569/profimedia0885384793.jpg" /><p>Eclipsa totală de Lună va avea loc în noaptea de 13 spre 14 martie 2025 și va influența puternic viețile nativilor. Va aduce o energie de dezvoltare spirituală, dar chiar și așa, vor fi zodii care vor resimți mai mult și nu în bine neapărat impactul eclipsei totale de Lună.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>De regulă, orice eclipsă este asociată cu schimbări majore în viețile nativilor. Sezonul eclipselor din 2025 va începe cu eclipsa totală de Lună din noaptea de 13 spre 14 martie 2025, cea care va tonul celorlalte eclipse din restul anului.</p>

<p>Eclipsa de Lună din Fecioară poate afecta tot ce ține de rutină și ordine, iar Luna Nouă din Berbec aduce energia pozitivă pentru a pune în aplicare schimbările la care majoritatea se gândește poate din perioada de dinainte a eclipsei de Lună. </p>
<h2>Ce impact are eclipsa de Lună asupra zodiilor</h2>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Eclipsa de Lună poate fi un moment în care te decizi să faci ordine în viața ta, dar și când tocmai haosul s-ar putea să domnească. Pot să apară și răsturnări de situații. Nu este neapărat un moment bun pentru a pune în aplicare planuri mărețe, ci mai bine este să te gândești la ce își dorește cu adevărat.</p>
<p><a href="https://spynews.ro/beauty-lifestyle/fazele-lunii-in-martie-2025-luna-plina-pica-pe-14-cand-e-luna-noua-347351.html">Eclipsa de Lună</a> aduce claritate și o dorință mai mare de disciplină acolo unde a lipsit cu desăvârșire, în special. Despre eclipse se spune că pot influența atât pozitiv, cât și negativ, viețile nativilor, dar acțiunile care vor cântări cel mai mult în cum vor fi evolua lucrurile sunt cele dinaintea eclipsei de Lună, adică înainte de 13 martie 2025. </p>
<h2>Ce zodii vor resimți mai mult efectele eclipsei de Lună</h2>

<p>Cum eclipsa de Lună are loc în semnul lor, Fecioarele vor fi mai emoționale decât de obicei. Își vor pune tot felul de întrebări, unele dintre ele care s-ar putea să pară că nu au niciun sens pentru ceilalți. S-ar putea ca în următoarea perioadă acești nativi să se simtă epuizați, ca mai apoi lucrurile să revină la normal treptat. </p>
<p>Pentru acei <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-taur-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acest-nativ-329535.html">Tauri </a>care au început unele lucruri sau și-au conturat planuri pentru luna martie, s-ar putea ca situația să nu fie așa cum își doresc. Lucrurile vor evolua mai încet decât se așteptau, iar un astfel de scenariu îi va da peste cap. Pot să devină și ușor mai impulsivi, dar, dacă știu cum să folosească energia Lunii, vor avea numai de câștigat, căci este încurajat romantismul și relațiile bune cu apropiații. </p>

<p>S-ar putea ca pentru Scorpioni să se anunțe câteva zile în care nu vor ști exact ce vor să facă. Se vor simți dezorientați, iar în astfel de cazuri, trebuie să facă un pas înapoi pentru a analiza lucrurile mai bine. Sunt încurajați să își stabilească obiective ambițioase pe care nu ar trebui să le pună în aplicare imediat după eclipsa de Lună. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 5 martie 2025: Vărsătorii au o zi aglomerată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-5-martie-2025-varsatorii-au-o-zi-aglomerata-347560.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/4/347560/horoscopmiercuri.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 5 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Abordati poate o sarcina de care nu prea ati avut chef si veti putea avea bucuria sa vedeti lucrurile rezolvate mai repede decat va asteptati. Va atrage ideea partenerului ori rugamintile copiilor si cautati un loc unde sa va petreceti sfarsitul de saptamana, poate faceti o rezervare.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ati avut ocazia sa observati ori sa invatati ceva important mai zilele trecute, iar acum va grabiti sa treceti la treaba. Vi se pot scurge banii printre degete, mai bine nu faceti cheltuieli majore daca nu v-ati informat indeajuns.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Ambitie personala, ganduri, planuri; se poate sa treceti de niste recomandari ale altora, sa faceti lucrurile in felul vostru si sa fiti mandri de rezultate. Ar putea aparea, fie si cu intarziere, un client cu o comanda importanta ori se confirma prelungirea unei colaborari.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Eficienta maxima astazi; reusiti sa va inscrieti intr-un termen-limita, sa recuperati intarzieri, nu fara eforturi insa. Ati putea fi cel la care apeleaza cineva dupa ce a incercat mai multe variante de a rezolva o problema, fara a fi avut succes.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Planuri sa faceti o investitie importanta, renovare, infrumusetare in locuinta, sa o adaptati zilelor si nevoilor voastre. Zi numai buna pentru curatenie, in casa ori in suflet; revedere emotionanta, va mangaie si va inspira amintirea unor momente frumoase din viata voastra.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Proiecte noi la orizont, abia asteptati sa abordati noi provocari profesionale, sa depasiti rezultate sau recorduri personale. Cei mici, cei tineri, pot face o alegere in sufletul lor legata de profesie, de cariera, inspirati in secret de catre cineva din familie.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Realizari in sfera legalitatii, acte birocratice, poate chiar o decizie judecatoreasca in favoarea voastra. Posibil sa alegeti acum destinatia pentru vacanta de Paste ori pentru concediul de vara, visati cu ochii deschisi la niste locuri in care sa va reincarcati bateriile … emotionale.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Va hotarati poate mai multi prieteni sa iesiti la o terasa profitand de incalzirea vremii si sa puneti tara la cale si sa organizati niste activitati, excursii in aceasta primavara. Ar putea aparea un surplus financiar in aceste zile sub forma unui bonus, unei comenzi extinse.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>O stare de sensibilitate romantica, va ganditi la cupluri ce au trecut peste diverse greutati pentru a fi impreuna, telenovele, ce mai. Reusiti sa va surprindeti partenerul, si nu numai, cu o infatisare schimbata, coafura sau haine noi ori cu farmecul vostru.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Sunt posibile schimbari de organigrama sau de alta natura din care sa iesiti avantajati. Este un moment potrivit pentru un anunt important, pentru o hotarare legata de viitorul vostru profesional, pentru lansarea unui produs sau a unui serviciu.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Va fi o zi aglomerata si va fi poate nevoie sa actionati de unul singur, nefiind acum timp de prea multe explicatii sau negocieri. Se anunta o seara placuta in compania partenerului de viata, eventual a unui grup de prieteni buni. </p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Se poate ajunge acum la un acord in ceea ce priveste o tranzactie imobiliara, fie ca vindeti, fie ca voi sunteti cumparatorul. Vesti bune pentru voi: se apropie de final o perioada cu dificultati sau incurcaturi in plan financiar; se stabileste poate data la care veti primi niste bani.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Semnele zodiacale care intră într-o perioadă de prosperitate începând de azi, 4 martie 2025. Cine sunt nativii care se pot gândi serios la investiții</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/semnele-zodiacale-care-intra-intro-perioada-de-prosperitate-incepand-de-azi-4-martie-2025-cine-sunt-nativii-care-se-pot-gandi-serios-la-investitii-347538.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/4/347538/profimedia0970548278.jpg" /><p>Potrivit astrologilor, soarele se aliniază cu Luna, aducând o perioadă de prosperitate pentru trei semne zodiacale. Cine sunt nativii care se pot gândi serios la investiții începând de astăzi, 4 martie.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Ceea ce facem cu banii odată ce îi obținem este ceea ce creează prosperitatea, spre deosebire de simpla atracție a banilor. În această perioadă, trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/cea-mai-norocoasa-zi-a-saptamanii-pentru-fiecare-semn-zodiacal-in-perioada-3-9-martie-2025-ce-ii-asteapta-pe-nativi-in-perioada-care-urmeaza-347409.html" target="_blank">semne zodiacale</a> vor face mișcări inteligente în ceea ce privește investițiile și finanțele.</p>

<h2>Semnele zodiacale care intră într-o perioadă de prosperitate începând de azi, 4 martie 2025</h2>
<p>Pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodii-afectate-de-intrarea-lui-venus-in-retrograd-relatiile-de-cuplu-ale-acestor-nativi-ar-putea-avea-de-suferit-347463.html" target="_blank">nativii</a> Leu urmează o perioadă de prosperitate plină de bogăție. Acești nativi au muncit din greu și s-au și sacrificat, iar acum e timpul să culeagă roadele muncii. Nimic nu a venit pur și simplu la ei; au făcut totul ca acest lucru să se întâmple, iar acum, începe să pară că ceea ce au făcut are un efect de durată.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Balanțele nu au spus nimănui ce fac pentru a strânge bani. Au simțit că dacă vorbesc foarte mult despre acest subiect ar putea crea o situație de ghinion, dar acum că sunt pe punctul de a păși într-o mare perioadă de prosperitate, vor să își facă timp pentru a sărbători noul scenariu. În zilele care urmează, acești nativi vor avea un sentiment de încredere atât de puternic încât îi vor ajuta să prelungească această perioadă de prosperitate, eventual transformând-o într-o promisiune de securitate pe viață. </p>
<p>Pentru că ai făcut mișcările potrivite cu mult timp în urmă pentru ca această perioadă de prosperitate să înceapă, Capricornii văd acum cât de inteligenți au fost. Poate că nu și-au dat seama atunci, dar totul începe să dea roade pentru ei.</p>

<h2>Cea mai norocoasă zi a lunii martie 2025 pentru Balanță, Leu și Capricorn</h2>
<p>Cea mai norocoasă zi din martie 2025 pentru Leu: Luni, 3 martie.</p>
<p>Cea mai norocoasă zi din martie 2025 pentru Balanță: Vineri, 21 martie.</p>
<p>Cea mai norocoasă zi din martie 2025 pentru Capricorn: Vineri, 14 martie.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 4 martie 2025: Gemenii au de rezolvat chestiuni financiare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-4-martie-2025-gemenii-au-de-rezolvat-chestiuni-financiare-347516.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/3/347516/img-6-1.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 4 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Energie, idei, noi, dar si o stare romantica ce poate scoate la iveala aptitudini artistice. Pe de alta parte, sunt considerente ce tin de omenie, de bunatate si vedeti cu alti ochi o persoana cu care ati avut un diferend recent, il surprindeti cu atitudinea voastra, iar raspunsul va fi pe masura.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Poate ca aflati acum rezultatul unor investigatii medicale si si vi se spune si la ce ar trebui sa renuntati ca sa nu se agraveze o afectiune. Sensibilitate la cote ridicate, intuitie remarcabila si veti gasi alegerea corecta intr-o situatie delicata astfel incat sa nu vi se poata reprosa nimic.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Chestiuni financiare sunt la ordinea zilei. Este o zi banoasa, in principiu, cu un castig neasteptat: un bonus, o recompensa. Pe de alta parte veti face un bilant sumar, analizati rezultate recente, reevaluati bugetul unui proiect ca sa puteti ajunge la finalul dorit.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Ca v-ati intrebat inima, ca ati tras niste concluzii pornind de la niste fapte sau cifre, luati acum decizii importante, faceti un anunt si treceti apoi la treaba. Un moment favorabil in plan profesonal si se poate sa fiti beneficiarul unor schimbari de la locul de munca.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Poate ca voi sunteti acela care gaseste solutia sau niste argumente solide pentru continuarea unui proiect si primiti felicitarile de rigoare. Ambitii constructive, interes pentru o functie sau un post mai ales din partea celor care au acumulat experienta si rezultate in ultima perioada.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Dupa negocieri si deliberari, ati putea cadea de acord cu cealalta partea asupra tuturor lucrurilor trecute intr-un contract si nu va ramane decat sa va puneti semnaturile pe el. Ati putea fi de mare folos unui apropiat al vostru, printr-un sfat ori incurajari.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>O intalnire sau o convorbire pare ca nu se mai termina, insa nici voi nu va indurati sa ii puneti punct, caci prea sunt interesante cele discutate. Evenimente interesante in plan sentimental: poate ca va rascoleste o declaratie de dragoste sau chiar o cerere in casatorie.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Poate ca primiti o invitatie la film, vi se face o tratatie: o fi avut partenerul de viata o realizare in plan financiar si ar vrea sa sarbatoriti momentul. Simtiti o stare de bine, de relaxare chiar, insa ar fi bine sa nu va pierdeti concentrarea asupra chestiunilor majore (plati, tranzactii).</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Se poate sa imbinati utilul cu placutul si sa discutati la o cafea, un restaurant ori chiar in pauza unui teatru diverse chestiuni practice legate de o afacere sau de o colaborare. Poate ca aflati abia acum despre un mesaj transmis sau inteles gresit in trecut si sa faceti corectiile de rigoare.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Puneti pret pe sanatate si sunteti foarte deschisi la ingrediente, condimente sau retete despre care aflati acum, mai ales cele care poarta girul unor specialisti. Poate ca se anunta o prelungire a programului sau a unui contract si va veti bucura de castigurile aferente.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Veti asculta ce au sa va spuna partenerul de viata sau cineva drag sufletului vostru si veti sta pe ganduri, va sfatuiti si luati decizii impreuna ori cel putin le oferiti un sprijin moral. Este o zi interesanta, se poate sa vedeti cu ochii vostri ceva ce ati anticipat de mult sau la care ati visat.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Aveti de impacat sufletul si mintea si se pare ca veti reusi sa faceti alegerile care sa va fereasca de regrete mai tarziu. Sunteti gata sa iertati, sa dati crezare scuzelor care vi se prezinta acum ori, mai stii, o fi o declaratie de dragoste in toata regula.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>3 martie 2025, un portal magic. Cum să folosești această zi pentru a atrage energia pozitivă în viața ta</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/3-martie-2025-un-portal-magic-cum-sa-folosesti-aceasta-zi-pentru-a-atrage-energia-pozitiva-in-viata-ta-347491.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/3/347491/profimedia0898154384.jpg" /><p>Ziua de 3 martie este considerată magică, asta pentru că are loc portalul 3:3. Este momentul în care este bine să se facă planuri mari, căci energiile sunt amplificate și pot aduce o transformare radicală.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/22022025-un-nou-portal-magiccum-sa-manifesti-tot-ceea-ce-iti-dorestila-inceput-de-an-347057.html">Portalul</a> 3:3 are loc în fiecare an pe 3 martie și este considerat o oportunitate de a atrage bunăstarea și abundența în viața ta. Ziua de astăzi este despre transformare și manifestare, așa că dacă îți dorești ceva cu adevărat, este momentul ideal să faci ceva în acest sens. </p>

<h2>3 martie 2025, un portal magic</h2>
<p>În numerologie, 3 este asociat cu creativitatea, comunicarea și orizonturi noi. Este, practic, un simbol al unui nou început. 3 mai înseamnă și conectarea la energia divină, iar atunci când apare 3 de două ori, energia este dublată.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ziua de astăzi este ideală pentru a-ți seta noi intenții, pentru a clarifica ce îți dorești cu adevărat, dar și pentru a scăpa de lucrurile sau de a renunța la cei care nu aduc valoare în viața ta.</p>
<p>3 martie mai înseamnă și creștere, dar și evoluție spirituală. Se crede că dorințele stabilite astăzi se pot îndeplini mai ușor și este bine să ții cont și de câteva tehnici de manifestare. </p>
<h2>Cum să îți schimbi viața în bine cu ajutorul manifestării</h2>
<p>Un lucru pe care puțini îl înțeleg este că Universul își dorește ca fiecare să evolueze, așa că este bine să iei orice provocare ca o lecție. Unul dintre ritualurile de manifestare constă în a lua un jurnal în care să îți notezi marile dorințe. Este recomandat să le notezi chiar și pe cele care par dificil de îndeplinit.</p>

<p>De altfel, este bine să vizualizezi acele lucruri și să faci și o meditație scurtă, de aproximativ zece minute înainte de orice ritual de manifestare. Un lucru mărunt, dar care va avea un impact puternic este <a href="https://spynews.ro/beauty-lifestyle/obiectivele-spirituale-care-te-vor-face-mai-fericit-ce-trebuie-sa-schimbi-la-stilul-tau-de-viata-304931.html">acela de a fi recunoscător pentru tot ce ai deja</a>. În acest fel, ești conștient că ești mulțumit cu ce ai deja și fac loc energiile pozitive în viața ta. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodii afectate de intrarea lui Venus în retrograd. Relațiile de cuplu ale acestor nativi ar putea avea de suferit</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodii-afectate-de-intrarea-lui-venus-in-retrograd-relatiile-de-cuplu-ale-acestor-nativi-ar-putea-avea-de-suferit-347463.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/3/347463/venus.jpg" /><p>Venus este retrograd din 1 martie, ceea ce înseamnă că pot să apară probleme atât financiare, cât și în relațiile de cuplu. Venus este retrograd în Berbec, iar din 27 martie va intra în Pești.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/venus-este-in-retrograd-ce-nu-trebuie-sa-faci-in-aceastaperioada-347439.html">Venus este retrograd</a> între 1 martie și 12 aprilie. Se află în semnul Berbecului, iar din 27 martie va intra în Pești. Perioadele în care o planetă este în retrograd poate aduce atât beneficii pentru că este încurajată introspecția, dar și probleme, în special de cum sunt înțeleși nativii în relațiile de cuplu. </p>

<h2>Zodii afectate de intrarea lui Venus în retrograd</h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbeci</a>, se poate să fie o perioadă mai complicată. Pot să fie înțeleși greșit și s-ar putea să se enerveze mai ușor decât de obicei. Acești nativi sunt sfătuiți să vorbească despre problemele din familie cu oamenii dragi punând accentul pe sinceritate. S-ar putea să apară probleme și în relația de cuplu, unde s-ar putea să iasă la iveală lucruri neștiute. Trebuie să aibă grijă să nu apară neînțelegeri și din cauza tendinței lor a de limita potențialul persoanei iubite. </p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Taurii vor învăța că trebuie să fie și flexibili uneori. Taurul este un semn fix și s-ar putea să dea dovadă, mai ales la începutul lunii martie, de rigiditate, cea care nu îi va ajuta, în special în relații. Taurii trebuie să învețe să pună pe primul loc și dorințele persoanei iubite dacă vor o relație armonioasă. Trebuie să dea dovadă de înțelegere și în relația cu rudele, dar și locul de muncă, unde pot să apară mici discuții, în special cu colegii. </p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Fecioarele sunt cunoscute pentru că sunt perfecționiste și s-ar putea să fie nemulțumite de anumite lucruri pe care le face partenerul. Vor căuta ca și el să atingă perfecțiunea și s-ar putea dovedi cicălitoare. Probleme nerezolvate în relația de cuplu vor ieși la iveală și vor fi trebui rezolvate, iar în cazul celor care nu au petrecut timp mai mult cu partenerul, s-ar putea ca persoana iubită să le reproșeze acest lucru.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 3 martie 2025: Zi spornică pentru nativii Pești</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-luni-3-martie-2025-zi-spornica-pentru-nativii-pesti-347456.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/2/347456/img-20250302t230018808.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 3 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Poate ca vesti primite recent v-au schimbat puncte de vedere; se mai adauga astazi elemente care va dau o alta stare de spirit: reveniti la actiune, ganduri pozitive, incredere in proiectele voastre. In perioada urmatoare va veti deplasa mai mult: vreti sa vedeti cum stau niste lucruri la fata locului.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Reverie, amintiri; va bucurati de un semn de viata de la cineva cu care nu v-ati vazut de mult timp si veti vrea sa povestiti, sa va puneti la curent cu schimbari din viata voastra. Ganditi, poate, sa faceti o schimbare care tine de tinuta, infatisare, mai ales daca se anunta o reuniune, intalnire.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Incep sa apara roadele eforturilor voastre recente de a va promova produsele, serviciile, imaginea. Foarte posibil sa aveti in saptamanile urmatoare si o renegociere salariala sau a unui contract, pentru ca vor aparea si aspecte care nu au putut fi anticipate cand ati batut palma.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Interes crescut pentru sfera profesionala, pentru viitor; scolarii, liceeni se gandesc mai serios la domeniul spre care se vor indrepta. Veti detecta oportunitati de activitate pe cont propriu sau poate ca aflati despre un post ce va fi disponibil, ceva potrivit pregatirii voastre.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Destula aglomeratie la inceput de saptamana: putine noutati, dar se pare ca sunt lucruri din urma care trebuie rezolvate, puse la punct. Poate ca ar trebui sa va interesati de stadiul in care se afla o solicitare a voastra, daca o fi nevoie sa mai depuneti niste inscrisuri.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Va grabiti poate sa scapati de datorii: rate, facturi sau alte angarale ca sa stiti sigur pe ce va puteti baza mai departe. Va prinde bine o discutie de suflet cu fiinta iubita sau cu cineva apropiat; scapati de o greutate sau simtiti sprijinul celuilalt.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Implicare, reactii rapide, sanse sa iesiti in evidenta prin prestatia voastra, prestanta sau idei. Ati putea descoperi niste atuuri nebanuite intr-o negociere sau o nevoie mai speciala a celuilalt si veti sti sa va ajustati oferta in consecinta.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Posibil sa vi se faca o plata partiala ori sa incasati un avans si veti afla si data la care va urma restul. Poate ca sunteti indreptatiti sa primiti o compensatie ori sa vi se ramburseze suma pe care ati achitat-o pentru transport, pentru sejur: vi se vor pune la dispozitie detaliile.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Atmosfera intalnirilor cu prietenii va scoate din amorteala ultimei perioade; in plus, veti avea o posibila tinta spre care sa va indreptati gandurile. Posibil sa constatati ca a inceput o perioada buna din punct de vedere financiar: incasari neasteptate, un bonus eventual.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Ar putea lua partenerul de viata initiativa redecorarii locuintei si veti veni si voi cu idei si completari. Sau poate ca va pregatiti de o vizita, va sta cineva dintre rudele voastre mai multe zile pe la voi si vreti sa il faceti sa se simta ca acasa.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Cineva dintre prietenii cu care nu v-ati vazut de mult ar putea sa va ofere acum un ajutor sau o informatie ce se va dovedi utila. Posibil sa auziti despre schimbari sau oportunitati la care ati visat atunci cand v-ati inscris la un curs ori ati inceput un program de perfectionare, pregatire.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Zi spornica pentru voi si veti putea constata ca in echipa totul merge mai usor. Va mirati poate de o mana de ajutor sosita pe neasteptate, de o favoare care vi se face. Daca este cazul, v-ar putea indica un specialist tratamentul de urmat ca sa scapati de o durere, de o problema.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>4 zodii care vor avea parte de schimbări majore în luna martie. Ce se întâmplă cu nativii</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/4-zodii-care-vor-avea-parte-de-schimbari-majore-in-luna-martie-ce-se-intamplacunativii-347446.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/2/347446/viktortalashukse3r3vbxfcunsplash-1.jpg" /><p>Martie marchează începutul unei etape de transformare profundă pentru anumite zodii, deschizând calea către evoluție personală și descoperirea unui nou echilibru interior. Fie că este vorba despre stabilitate emoțională, exprimarea autentică sau asumarea propriilor dorințe, aceste schimbări sunt inevitabile și necesare.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna martie aduce pentru anumite zodii o transformare profundă, un moment de cotitură care le va redefini modul în care se percep pe sine și interacționează cu lumea din jur. Fie că este vorba despre găsirea stabilității, exprimarea creativității sau asumarea propriei identități fără teama de judecată, aceste schimbări sunt menite să aducă evoluție și claritate.</p>

<h2>Fecioară</h2>
<p>Pentru cineva atât de atașat de propriile obiceiuri, o schimbare majoră de direcție poate fi înfricoșătoare, Fecioară. Dar nimeni nu te propune pentru un episod din Queer Eye. Transformările care urmează să aibă loc în tine nu au legătură cu aspectul fizic, hainele, casa sau încrederea în sine, ci cu emoțiile tale interioare.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Haosul și frământările care te-au măcinat în ultima perioadă se vor domoli. Ceea ce acum pare întunecat și clocotitor are nevoie doar de un strop de echilibru - asemeni unui ceai picant, care devine liniștitor cu puțin lapte și zahăr. În tine există loc pentru calm și reflecție, care să tempereze ascuțimea minții tale. Nu trebuie să fii mereu în gardă ca o formă de autoapărare. Poți construi și deveni propriul tău refugiu.</p>
<h2>Pești</h2>
<p>Va trebui să lași lumea ta interioară să iasă la lumină. Ai petrecut destul timp perfecționându-ți ideile, exact ca un artist care adaugă ultimele detalii înainte de vernisaj, dar acum a sosit momentul să îți expui creațiile. Da, vei avea mereu nevoie de un anumit nivel de solitudine în procesul tău, dar ar fi păcat să păstrezi roadele creativității doar pentru tine. Ca să evităm clișeul coconului, e timpul să postezi acea fotografie, să împărtășești povestea, să îți deschizi magazinul online. Dă la o parte perdelele și lasă oamenii să privească prin ferestrele minții tale. Ceea ce ai de oferit poate aduce mult bine lumii. Nu păstra totul doar pentru tine.</p>

<h2>Săgetător</h2>
<p>E simplu, Săgetătorule: a venit vremea să te iei în serios. Să renunți la umorul autoironic și la toate mecanismele de apărare și să spui exact ce simți. Să îți pese deschis de ceea ce contează pentru tine, oricât de înfricoșător ar părea. Nu mai pierde timp îngrijorându-te despre ce cred ceilalți, despre ce spun în fața ta sau pe la spate.</p>
<p>Acele comentarii nu merită să fie repetate în mintea ta până în punctul în care nu mai poți dormi. Important este ce crezi tu despre tine. Învață să îți exprimi aceste gânduri cu voce tare. Cere ceea ce îți dorești. Investește energie în lucrurile care îți sunt importante, nu în cele dictate de alții. </p>
<h2>Scorpion</h2>
<p>Transformarea ta este despre stabilitate. Despre a prinde rădăcini și a învăța să ai încredere în ceilalți. Despre a privi spre viitor fără să îți pregătești o cale de scăpare sau să te temi constant de trădare și abandon. Este despre a ține pe cineva de mână și a rămâne alături de acea persoană și în momentele grele, chiar și după ce fiorul îndrăgostirii s-a estompat.</p>

<p>Este despre lucrurile simple și de durată - plătirea facturilor, împăturirea hainelor, organizarea casei. Poți cere stabilitate. Poți cere ca oamenii să rămână. Îți poți construi viața astfel încât să nu trebuiască să o împachetezi în grabă, gata să fugi la primul semn de pericol. Poți cultiva, în loc să rătăcești. Poți planta o grădină și să ai încredere că va înflori.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Venus este în retrograd! Ce nu trebuie să faci în această perioadă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/venus-este-in-retrograd-ce-nu-trebuie-sa-faci-in-aceastaperioada-347439.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/2/347439/45897542424609.jpg" /><p>Venus retrograd este o perioadă astrologică ce aduce introspecție asupra relațiilor, valorilor și finanțelor. Este un moment ideal pentru a analiza ce îți aduce cu adevărat împlinire și pentru a închide capitole vechi înainte de a începe altele noi.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Venus în retrograd este un fenomen astrologic în care planeta Venus pare să se deplaseze înapoi pe cer din perspectiva noastră de pe Pământ. Însă, este doar o iluzie optică cauzată de diferențele de viteză și orbită dintre Pământ și planetă. Este considerată planeta iubirii, relațiilor, valorilor, frumuseții și banilor. Când intră în retrograd, aceste aspecte ale vieții pot fi afectate,</p>

<h2>Ce nu trebuie să faci în această perioadă</h2>
<p>În perioada 1 martie - 12 aprilie cât timp Venus este în retrograd sunt mai multe lucruri care nu trebuie făcute, deoarece vei avea ghinion și nu se vor îndeplini. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Nu iei decizii financiare importante - Nu este un moment bun pentru investiții majore, achiziții scumpe (mașini, case, bijuterii) sau cheltuieli impulsive. Valoarea bunurilor achiziționate în această perioadă poate fi supraevaluată sau pot apărea probleme neașteptate care să îți aducă regrete mai târziu. De asemenea, evită să împrumuți bani sau să semnezi contracte financiare importante.</p>
<p> Nu te căsătorești - Dacă ai o nuntă planificată în această perioadă, asigură-te că există o bază solidă, deoarece Venus retrograd poate aduce incertitudini emoționale. Relațiile pot fi puse la încercare, iar sentimentele pot fi mai confuze decât de obicei. De asemenea, se spune că mariajele începute în Venus retrograd pot întâmpina dificultăți sau schimbări de dinamică pe termen lung.</p>

<p>Nu te bazezi pe prima impresie - Oamenii și situațiile pot părea altfel decât sunt în realitate, așa că evită să iei decizii definitive despre cineva. Retrogradarea lui Venus poate crea iluzii sau idealizări, ceea ce înseamnă că ai putea vedea pe cineva într-o lumină mai bună (sau mai rea) decât este de fapt. Așteaptă ca perioada să treacă pentru a evalua lucrurile cu claritate.</p>
<p>Nu îți ignori emoțiile - Venus retrograd scoate la suprafață probleme nerezolvate în iubire și stima de sine. Ascultă-ți sentimentele și reflectează asupra lor. Este un moment bun pentru introspecție, dar nu pentru acțiuni impulsive. Dacă simți nevoia de schimbări emoționale majore, dă-ți timp să procesezi înainte de a lua o decizie definitivă.</p>

<p>Nu începi un business legat de frumusețe, artă sau lux - Venus guvernează aceste domenii, iar retrogradarea poate aduce întârzieri și probleme. Afacerile care implică estetica, moda, cosmeticele sau bijuteriile pot întâmpina dificultăți, fie în atragerea clienților, fie în obținerea rezultatelor dorite. Dacă ai deja un astfel de business, folosește această perioadă pentru a analiza strategii, dar evită lansările sau rebrandingurile importante.</p>
<h2>Ce ar trebui să faci în perioada de Venus retrograd</h2>
<p>Revizuiește relațiile și valorile - Analizează dacă relațiile tale actuale sunt aliniate cu valorile și nevoile tale. Reflectează asupra trecutului pentru a învăța lecții utile.</p>
<p>Închide capitole vechi - Eliberează-te de relații toxice și atașamente care îți blochează evoluția, procesând emoțiile înainte de a merge mai departe.</p>

<p>Reevaluează finanțele - Evită cheltuielile mari și analizează-ți bugetul pentru o mai bună organizare și stabilitate financiară.</p>
<p>Clarifică-ți dorințele - Reflectează la ce îți dorești în dragoste și carieră, fără a lua decizii radicale în această perioadă.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 2 martie 2025: Leii vor avea o stare deosebită</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-2-martie-2025-leii-vor-avea-o-stare-deosebita-347437.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/1/347437/img-16.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 2 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Se poate sa primiti un cadou, o rasplata, o forma de multumire pentru un ajutor pe care l-ati oferit candva. Se poate sa cedati tentatiei ori sa urmati o sugestie si sa incercati un nou condiment, alta modalitate de preparare a hranei si sa fiti surprinsi in mod placut.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Chiar fara sa vreti dati o proba de talent, de indemanare sau de memorie si se poate sa primiti aprecieri, aplauze sau un premiu formal. Se face lumina intr-un coltisor al inimii voastre, lamuriti o mai veche problema sau dilema.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Poate ca gasiti un grup antrenant daca sunteti undeva la drum, faceti schimb de telefoane si veti dori sa va revedeti. Descoperiti exemple de afaceri, variante de finantare pe care nu le-ati luat pana acum in considerare si ar putea fi o solutie pentru situatia voastra concreta.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Emotii mari: vreti sa va ridicati la nivelul increderii cu care sunteti creditati ori chiar voi sa  depasiti o inhibitie, un nivel pe care nu credeati ca il puteti depasi. Se poate sa primiti o veste legata de munca, o invitatie la discutie preliminara sau o negociere.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Stare deosebita, verva si ati putea face o impresie remarcabila unor invitati ai vostri, fie rude ori chiar cineva de la serviciu. Va poate merge la inima un cadou, o surpriza din partea partenerului de viata ori a cuiva care vrea sa va aiba alaturi mereu.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>In linistea unui birou sau in fata unui peisaj de poveste se poate sa va pregatiti sufleteste ori cu un plan pentru o actiune curajoasa, un proiect profesional solicitant. Se poate sa regasiti o carte, un autor interesant si sa pierdeti notiunea timpului desfatandu-va cu lectura.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Ati putea sa ajungeti la un numitor comun cu partenerul de viata ori cu unul de afaceri acum, dupa ce ati analizat fiecare situatia si propunerile celeilalte parti, dupa ce ati lamurit neclaritati. Interes pentru acte si actiuni legate de o mostenire, o impartire a unor bunuri.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Va este dor, va faceti curaj sa contactati prieteni cu care nu v-ati vazut de ceva vreme, s-au schimbat lucruri intre timp si aveti multe sa va spuneti. Ar putea sa va aduca mai aproape un eveniment, un proiect de interes comun. </p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Aveti acum ocazia sa va onorati o promisiune, sa incheiati un capitol, sa va puteti bucura de rezultate si apoi sa va faceti planuri de viitor, sa incercati sa depasiti chiar niste rezultate recente. Pentru celibatari, este posibila o intalnire de efect, dupa gustul si visele voastre.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Nicaieri nu este mai bine decat acasa; va face mare placere revederea, vizita unui prieten drag. Primiti poate o invitatie la un eveniment de familie, cununie sau botez si gandurile incep sa zboare la tinute, pregatiri si amintiri.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Foarte posibil sa simtiti si sa va convingeti de legatura dintre sanatate si starea de spirit; veti incepe sa faceti unele schimbari in atitudinea voastra. Se poate anunta nevoia unei deplasari la inceput de saptamana in scopuri profesionale si sa va ganditi la cele necesare drumului.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Poate ca ati descoperit o sursa de relaxare si chiar de sanatate in aceste zile si va ganditi cum sa prelungiti sederea ori sa reveniti in aceste locuri. Efervescenta in viata voastra, in plan personal dar si sentimental, treceti cu usurinta peste neintelegeri minore.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Norocul va fi de partea a 3 semne zodiacale începând cu 3 martie. Intuiția va ghida aceste semne astrologice toată săptămâna</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/norocul-va-fi-de-partea-a-3-semne-zodiacale-incepand-cu-3-martie-intuitia-va-ghida-aceste-semne-astrologice-toata-saptamana-347421.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/1/347421/img-20250301t134229571.jpg" /><p>Trei semne zodiacale vor fi lovite de noroc în săptămâna 3 - 9 martie 2025. Potrivit specialiștilor, Mercur în Berbec ne învață că este important să nu pui la îndoială procesul necesar pentru a-ți transforma viața.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>La scurt timp după ce Mercur intră în Berbec, se va alinia cu Pluto în Vărsător miercuri, 5 martie. Această energie incredibil de puternică aduce înțelegere divină și adevărul în fiecare situație.<br>  Norocul va fi de partea Leilor, Balanțelor și Gemenilor în perioada care urmează.</br></p>

<h2>Ce zodii vor fi lovite de noroc începând cu 3 martie 2025</h2>
<p><b>Leu</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Este timpul să visezi dincolo de ceea ce credeai odată că este posibil. Ești chemat într-o nouă direcție, iar în inima ta, știi că ești favorizat de divin. În această fază norocoasă a vieții tale, vei râvni la un sens mai profund. Spiritualitatea și expansiunea vor juca un rol important în oportunitățile care ți se vor ivi, însă vei fi binecuvântat și cu noroc. Deși vei simți entuziasm, este important să nu acționezi prea repede.</p>
<p><b>Balanță </b><br/>  Fă-ți promisiunea de a te bucura de fiecare moment al vieții tale. Ești favorizat și vei începe un capitol norocos și nou în viața ta. Ai văzut de ce anumite lucruri nu vor funcționa și ai învățat să crezi în tine. Ai început să îți extinzi viața, să lucrezi la visele tale. Primul sfert de Lună în Gemeni de joi, 6 martie, ia o decizie crucială pentru tine. Ai atât de multe oportunități. Nu trebuie să faci ceva diferit sau nou. În schimb, depinde de modul în care îți trăiești viața și de convingerile cărora le permiți să îți modeleze experiențele. </p>

<p>Iubește cu adevărat în timpul primului sfert de lună în Gemeni. Fii fericit și visează.</p>
<h2><b>Gemenii vor avea și ei o săptămână norocoasă </b></h2>
<p>Nativii Gemeni vor avea și ei o săptămână norocoasă. Pentru a fi favorizați de noroc, vor fi nevoiți să colaboreaze cu ceilalți. <br/>  Saturn îi poate ajuta să onțină un succes incredibil, dar s-ar putea să fie nevoiți să lucreze singuri. Totuși, toate acestea se schimbă pe măsură ce Mercur în Berbec se aliniază cu Pluto în Vărsător miercuri, 5 martie. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 1 martie 2025: Capricornii au visuri și planuri de plecare în concediu</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-sambata-1-martie-2025-capricornii-au-visuri-si-planuri-de-plecare-in-concediu-347410.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/28/347410/img-20250228t225409518.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 1 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Va bucura orice gest de simpatie si chiar o promisiune care vi se face, desi gandul vostru este la lucrurile care stau in puterea voastra si care nu depind de altii. Faceti poate o rapida trecere in revista a evenimentelor lunii anterioare, o lista cu ce ati avea de recuperat.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Stare grozava, aveti multe de oferit: sufleteste si nu numai. Dupa situatia concreta, ar putea fi ziua primei declaratii de dragoste, a cererii in casatorie sau poate ca discutati despre un copil in familia voastra, sa va mutati impreuna, sa cumparati o locuinta.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Se intrevede o descarcare sufleteasca: soseste vestea mult asteptata sau poate cadoul, atentia, declaratia de dragoste la care ati sperat in secret. Posibil sa observati ca cel mic are nevoie de un sfat, de atentia voastra sau vrea sa scape de apasarea unei pozne.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Perioada antrenanta prin oamenii cu care interactionati, exemplele pe care le intalniti. Pe de alta parte, chiar activitatea si experientele voastre va ofera motive de satisfactie si chiar de mandrie, este nestina dorinta interioara de progres, performante, realizari.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Poate ca ajungeti cu fiinta iubita intr-un loc in care mereu va incarcati de energie, va clatiti ochii si respirati aer curat. Posibil sa aflati acum explicatia atitudinii nefiresti, surprinzatoare pe care a avut-o cineva fata de voi intr-una dintre zilele saptamanii trecute.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Inspiratie pentru un mic cadou, gest de atentie; la fel de bine va puteti trezi cu ceva simbolic care va umple inima de bucurie. Ar trebui sa lasati pe saptamana viitoare grijile legate de evenimentele din sfera profesionala; v-ati face astfel un bine si voua si o placere fiintei iubite.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Faptele si gesturile voastre vorbesc mult mai bine despre voi si sentimentele voastre decat orice declaratie de dragoste. Daca nu aveti o relatie actualmente, este posibil sa intre in radarul vostru emotional o persoana pe care o intalniti acum si poate ca in timp se va dezvolta ceva frumos.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Nimic nu vi se pare prea mult acum ca sa oferiti celor dragi, fiintei iubite. Si poate fi vorba chiar si despre ceva cat se poate de practic: preocupare, atentie, timp, mici servicii pe care le faceti din inima, un meniu special pentru aceasta zi.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Usurare sufleteasca in urma unei conversatii, declaratii, marturisiri. Perioada speciala pentru cei mai mici: toate persoanele si evenimentele din viata si din jurul lor capata semnificatii profunde si creeaza amintiri durabile; se naste poate in sufletul lor un vis pentru o viata.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Visuri si planuri de plecare in concediu sau intr-o vacanta; poate ca partenerul de viata vine cu initiativa si chiar cu o destinatie, va arata oferte ale site-urilor agentiilor de turism. Sperante legate de viitorul vostru profesional, ganduri sa depasiti concurenta.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>O zi importanta in plan personal: un cadou iesit din comun, aflati daca va sunt impartasite sentimentele, daca se mai poate reface o relatie sau primiti o invitatie la un ceai, la un restaurant sau, oricum, undeva unde puteti sta de vorba in liniste despre voi.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Va merg drept la inima declaratiile de dragoste, o impacare, invitatia sa iesiti impreuna la un eveniment, la restaurant. Nevoie de innoire: poate ca va puneti o dorinta pentru aceasta luna, chiar si ceva ce acum pare mai greu de realizat caci timpul va poate oferi suprize placute.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru fiecare semn zodiacal în perioada 3 - 9 martie 2025. Ce îi așteaptă pe nativi în perioada care urmează </title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cea-mai-norocoasa-zi-a-saptamanii-pentru-fiecare-semn-zodiacal-in-perioada-3-9-martie-2025-ce-ii-asteapta-pe-nativi-in-perioada-care-urmeaza-347409.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/28/347409/profimedia0918009544.jpg" /><p>Care e cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru fiecare semn zodiacal în perioada 3 - 9 martie 2025. La ce trebuie să se aștepte nativii în perioada care urmează. </p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe parcursul săptămânii, alte tranzite benefice vor începe cu alinierea lui Mercur în Berbec și Pluto în Vărsător miercuri, 5 martie. Deși există încă nevoia de a fi conștienți de ceea ce iese la suprafață fără a forța prea mult, energia acestui tranzit poate ajuta adevărul să iasă la lumină.</p>

<h2>Care e cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru fiecare semn zodiacal în perioada 3 - 9 martie 2025</h2>
<p><b>Berbec</b><br>  Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Berbec: Joi, 6 martie<br/>  Ascultă-ți sentimentele. De multe ori nu dai valoare emoțiilor tale în același mod ca ideilor sau aspirațiilor tale logice. Cu toate acestea, odată cu Luna din primul sfert care răsare în Gemeni joi, 6 martie, tocmai asta vei fi îndrumat să faci.</br></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Taur</b></p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Taur: Miercuri, 5 martie<br/>  Creează spațiu pentru a te asculta. Miercuri, 5 martie, Mercur în Berbec se va alinia cu Pluton în Vărsător, aducând o conștientizare sporită și noi oportunități. </p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Gemeni: Vineri, 7 martie<br/>  Norocul este la orizont. Ai fost incredibil de concentrat pe carieră în ultima vreme. Cu Marte recent orientat în Rac, acesta poate fi, de asemenea, beneficiul financiar al deciziilor anterioare pe care le-ai luat în carieră. Doar crede în tine și ai încredere că vei primi în cele din urmă ceea ce ai meritat întotdeauna.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Rac: Luni, 3 martie<br/>  Păstrează-ți spațiul pentru ca viața să arate altfel decât ți-ai imaginat. Ai fost ocupat să lucrezi pentru a crea un nou capitol în viața ta. Ca parte a acestui lucru, ai fost extrem de concentrat pe viața ta romantică. </p>

<p><b>Leu</b><br/>  Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Leu: Luni, 3 martie<br/>  Mercur va trece în Berbec luni, 3 martie, punând în evidență casa ta a norocului. Mercur în această parte a vieții tale aduce oportunități și oferte pentru călătorii, avansări în carieră și expansiune. Cu toate acestea, Mercur se pregătește să staționeze retrograd pe 15 martie, așa că nu vrei să iei nicio decizie. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Fecioară: joi, 6 martie<br/>  Permite-ți să îmbrățișezi succesul pe care îl meriți. Luna în primul sfert din Gemeni va răsări joi, 6 martie, în casa ta a succesului profesional și a recunoașterii. </p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Balanță: joi, 6 martie<br/>  Viața este plină de alegeri, Balanță. În funcție de alegerea ta într-un anumit moment, se deblochează o nouă cale, plină de oportunități diferite. Fiecare alegere deblochează o nouă cale. Cu toate acestea, ca parte a acestui lucru, unele alegeri pe care le faci, de asemenea, închid uși. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Scorpion: Luni, 3 martie<br/>  Schimbările vor fi întotdeauna sursa celei mai mari abundențe. Ești semnul care reprezintă transformarea, așa că trebuie să fii capabil să ai încredere în procesul în care te afli. </p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Săgetător: Miercuri, 5 martie<br/>  Tu dai tonul vieții pe care o trăiești. Miercuri, 5 martie, Mercur în Berbec se va alinia cu Pluto în Vărsător, creând o oportunitate pentru tine de a comunica ceea ce îți dorești pentru viața ta. </p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Capricorn: Joi, 6 martie</p>
<p>Pregătește-te pentru următoarea ta mare victorie. Primul sfert de lună în Gemeni va avea loc joi, 6 martie, în casa ta a rutinei și a obiceiurilor de muncă, creând ocazia perfectă pentru a începe să te pregătești pentru ceea ce vrei să realizezi în continuare în carieră. </p>

<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Vărsător: Luni, 3 martie<br/>  A asculta este la fel de important ca a vorbi. Odată ce Mercur revine în Berbec luni, 3 martie, vei simți un foc interior care te va îndruma să abordezi orice probleme care au existat, astfel încât să poți începe să lucrezi la ceea ce vrei să realizezi în continuare în viața ta. </p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Pești: Miercuri, 5 martie</p>
<p>Sprijină-te pe îndrumarea divină a universului. Acest lucru include și capacitatea de a-ți onora și asculta intuiția. Miercuri, 5 martie, Mercur în Berbec se va alinia cu Pluto în Vărsător, aducând o nouă idee sau oportunitate care ajută la aducerea unei bogății mai mari în viața ta.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Karma le surâde acestor nativi! 3 zodii vor avea o lună de succes în martie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/karma-le-surade-acestor-nativi-3-zodii-vor-avea-o-luna-de-succesinmartie-347386.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/28/347386/148523215527449.jpg" /><p>Luna martie aduce un val de energie karmică puternică, iar pentru anumite zodii, acest lucru înseamnă recompense binemeritate. După luni de eforturi, provocări și lecții dure, universul este gata să echilibreze balanța și să ofere înapoi tot binele făcut.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna martie vine cu schimbări puternice pe plan karmic, iar pentru trei zodii norocoase, acest lucru înseamnă recompense, echilibru și binecuvântări. După perioade de provocări, sacrificii și răbdare, universul este gata să ofere ceea ce li se cuvine. Indiferent că este vorba despre succes financiar, iubire sau liniște sufletească, cei care au continuat să rămână autentici și puternici vor primi acum darurile binemeritate. </p>

<h2>Leu </h2>
<p>Ai așteptat suficient ca roata karmei să se întoarcă în favoarea ta, iar în martie, acest lucru se va întâmpla! De-a lungul timpului, ai fost ținta unor persoane invidioase, oameni care nu au suportat să-ți vadă succesul și abundența. Ei au încercat să-ți umbrească strălucirea, dar tu ai rămas neclintit.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Nu te-ai lăsat afectat de energia lor negativă, iar acum vei culege roadele răbdării tale. Așteaptă-te la oportunități financiare neașteptate și la un val de noroc care îți va consolida poziția. Cei care au încercat să te doboare vor rămâne în urmă, în timp ce tu vei străluci mai tare ca niciodată.</p>
<h2>Scorpion</h2>
<p>Ai trecut printr-un proces intens de transformare în ultimele luni, iar acesta nu a fost deloc ușor. Ai renunțat la ceea ce nu îți mai servește, ai înfruntat suferința și ai ieșit mai puternic ca niciodată. Acum este momentul să primești răsplata pentru toată această evoluție.</p>
<p>Energia lunii martie îți aduce iubire, vindecare și prosperitate. Relațiile toxice vor rămâne în trecut, iar în locul lor vei primi conexiuni autentice, iubire sinceră și stabilitate financiară.</p>

<h2>Rac</h2>
<p>Ești sufletul cald care mereu pune nevoile celorlalți pe primul loc. Ai oferit iubire, sprijin și compasiune fără să aștepți nimic în schimb, însă adesea ai fost dezamăgit de cei care nu au făcut la fel pentru tine. Luna martie schimbă lucrurile: este timpul ca universul să îți întoarcă toată dragostea pe care ai oferit-o.</p>
<p>Vei primi sprijin din partea unor persoane neașteptate, iar relațiile tale vor deveni mai armonioase. Totodată, martie este luna în care trebuie să îți îndrepți atenția spre propria bunăstare</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 28 februarie 2025: Gemenii vor face investiții</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-28-februarie-2025-gemenii-vor-face-investitii-347367.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/28/347367/img-9.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 28 februarie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Sanatatea, silueta, regimul de viata si cel alimentar sunt in atentia voastra in aceste zile. De asemenea, preocupare pentru ordine, curatenie: poate facetiti loc in casa pentru un nou aparat, element de mobilier sau decorativ.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Sunteti energici, convingatori, imprastiati in jurul vostru incredere, faceti o atmosfera frumoasa. Ar putea conta mult o interventie verbala a voastra: veti influenta o decizie de grup, un curs de actiune. Chiar daca nu este vremea ideala, v-ati bucura de o deplasare, revederea unor peisaje.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Nu ar strica sa investiti mai mult in voi in aceasta perioada (tinuta, cosmetica, intretinerea sanatatii), caci efectele asupra voastra si a cunoscutilor vostri vor fi spectaculoase. Continua o perioada cu solicitari in sfera profesionala si intalniri importante si veti fi la inaltime.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Reviriment fizic, sufletesc, personal: poate ca vin raspunsurile dorite, se spulbera indoieli. Poate ca aflati despre un nou ciclu al unor cursuri la care nu ati reusit sa va inscrieti pana acum si va veti hotara sa faceti un pas inainte in pregatirea voastra profesionala.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Relativa detasare fata de sfera profesionala: poate ca si atmosfera va permite sa reflectati asupra unor alegeri recente, sa faceti analize, sa evaluati o oferta de munca sau de afaceri. Succese din trecut va pot inspira pentru o noua campanie, provocare profesionala.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Sunteti in cautarea adevarului, atenti la toate argumentele care vi se prezinta, gata pentru orice dezbatere de idei. Animatie si in sfera parteneriala: nu va plictisiti discutand, cautati acele lucruri care va apropie, veti cuprinde in programul zilelor urmatoare pasiunile comune.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Poate ca o intalnire si discutia aferenta vi se pare prea scurta si veti cauta o data convenabila pentru amandoi ca sa aprofundati subiectele. Iar daca nu sunteti prinsi intr-o relatie, mari emotii la momentul in care vi se intretaie drumurile cu cineva care pare croit dupa inima voastra.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Momente mai linistite: analiza, retrospectiva, visare. Iar pentru voi visare inseamna de fapt pregatire mentala si nu numai pentru actiune, implicare. Pregatiti poate si o mica reuniune de familie sau cu vechi prieteni in aceste zile, caci duceti dorul vremurilor frumoase.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Este o perioada destul de solicitanta pentru voi: sunt destule de facut atat acasa, cat si la birou. Se pare ca va trebui sa va descurcati pe cont propriu ori sa va implicati direct in luarea unor decizii legate de situatii inedite sau complicate de-a binelea.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Vi se cere ajutorul, parerea sau poate ca asteapta cineva de la voi o vorba buna, oincurajare. Este posibil ca in perioada urmatoare sa ramana niste subiecte asupra carora nu cadeti de acord in cuplu si ar fi bine sa incercati sa vedeti ce il preocupa cu adevarat pe celalalt.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Energie, curaj, pofta de viata iar pentru voi acest lucru inseamna si chef de actiune, dorinta de rezultate practice. Ramane doar sa va stabiliti programul sau ordinea pasilor pe care va trebui sa ii faceti ca sa fie totul cat mai usor, organizat, sigur, placut.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Se pare ca ati adunat suficiente date sau experienta in ultima perioada si aveti ceva important de spus: este remarcata orice interventie a voastra. Posibil sa constatati ca nu mai este cazul sa va grabiti sa faceti o alegere si va ramane timp sa aprofundati toate posibilitatile.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Semnele zodiacale care pot identifica șerpii în formă umană. Acești nativi simt imediat când oamenii nu sunt corecți</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/semnelezodiacale-care-pot-identifica-serpii-in-forma-umana-acesti-nativi-simt-imediat-cand-oamenii-nu-sunt-corecti-347361.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/27/347361/profimedia0966341645-1.jpg" /><p>Potrivit astrologiei, fiecare semn zodiacal are trăsături de personalitate distincte și abilități intuitive care afectează modul în care vede și se implică în lume. Anumiți nativi sunt deosebit de pricepuți în a vedea necinstea, manipularea sau gândurile ascunse, ceea ce este descris ca depistarea „șerpilor în formă umană” datorită inteligenței lor emoționale, abilităților analitice și intuiției sporite.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Leu</b></p>

<p>Semnul Leului, guvernat de Soare, este renumit pentru siguranța de sine, leadership și protectivitate. În ciuda înclinației lor pentru devotament și respect, Leii sunt capabili să recunoască necinstea și lipsa de loialitate la alții datorită intuiției lor. Sentimente puternice de loialitate și trădare. Când cineva depășește limitele, își dau seama imediat. Leii sunt atenți la pericole și îi apără pe cei din grupul lor social apropiat. Îndrăzneala lor le permite să înfrunte frontal persoanele necinstite.</p>
<p><b>Scorpion</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Majoritatea oamenilor sunt de acord că Scorpionul este cel mai atent și intuitiv semn zodiacal. Scorpionii, care sunt guvernați de Marte, planeta schimbării, a forței și a subconștientului, sunt capabili în mod natural să vadă dincolo de aparențe. Ei sunt capabili să citească mici indicii emoționale deoarece posedă o inteligență emoțională excepțională. Sunt pricepuți în a demasca minciunile datorită naturii lor investigative.</p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Fecioarele guvernate de Mercur sunt renumite pentru capacitățile lor analitice și atenția minuțioasă la detalii. Datorită atitudinii lor logice, pot detecta cu ușurință contradicțiile și intențiile ascunse. Sunt remarcabile în identificarea tiparelor comportamentale și a neregulilor. Sunt capabili să analizeze discuțiile și să identifice lipsa de onestitate datorită gândirii lor raționale. </p>

<h2>Nativii Vărsător sunt renumiți pentru ideile lor originale</h2>
<p>Saturn este guvernatorul semnului zodiacal Vărsător, care este renumit pentru ideile sale originale. Datorită simțurilor lor ascuțite, Vărsătorii sunt capabili să identifice necinstea. Ei sunt capabili să recunoască discrepanțele datorită gândirii lor analitice, logice. Au un simț de observație ascuțit și sunt capabili să identifice modele ciudate de comportament. Vărsătorii sunt capabili să evalueze evenimentele în mod rațional, deoarece sunt detașați de dramele emoționale, scrie <a href="https://www.msn.com/en-in/lifestyle/horoscope/zodiac-signs-that-can-identify-snakes-in-human-form/ar-AA1zBbr4?item=flightsprg-tipsubsc-v1a?s/2gyxfwsrea80ferr" target="_blank">msn.com</a>.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zilele norocoase din luna martie pentru fiecare zodie. Ce spune horoscopul chinezesc</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zilele-norocoase-din-luna-martie-pentru-fiecare-zodie-ce-spune-horoscopul-chinezesc-347343.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/27/347343/47b9162b8e554eb083ebef0eb6d4cf88.jpeg" /><p>Zodiacul chinezesc îți prezintă zilele norocoase pentru fiecare zodie în parte, din luna martie. Nativii trebuie să știe când să își pună în aplicare planurile, dar și zilele cu mai puțin noroc pentru ele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna martie vine cu câteva zile norocoase pentru nativii <a href="https://spynews.ro/horoscop/semnele-zodiacale-chinezesti-care-atrag-norocul-incepand-cu-17-februarie-nativii-care-vor-beneficia-de-oportunitati-majore-346832.html" target="_blank">horoscopului chinezesc</a>. Aceastea sunt perioadele în care astrele sunt în favoarea nativilor, iar ei trebuie să profite de oportunitățile pe care le au. Zodiile din horoscopul chinezesc vor fi cuprinse de noroc și prosperitate, dacă acționează la momentul potrivit.</p>

<h2>Zile norocoase, în funcție de zodie, în luna martie</h2>
<p>Zodiacul chinezesc are câteva zile norocoase pentru fiecare semn în parte. Astrologii le recomandă să se concentreze pe aceste zile dacă au planuri mari, pentru a se asigura că nu vor ajunge la eșec. Zodiile pot să se bucure de rezultate uimitoare când vine vorba despre cele mai mari dorințe.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Zodia Șobolan va avea ziua norocoasă în data de<b> 18 martie.</b> Luna martie nu va fi foarte ușoară pentru ei, astfel că ziua norocoasă trebuie să aibă prioritate. Zodia Bou are ziua norocoasă în data de <b>15 martie</b>, iar astrologii le recomandă să renunțe la procastinare și să treacă la fapte.  </p>
<p>Ziua <a href="https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-norocoase-la-bani-in-martie-va-fi-cea-mai-buna-luna-din-2025-la-capitolul-financiar-pentru-acesti-nativi-347300.html" target="_blank">norocoasă</a> a zodiei Tigru este cea de <b>20 martie</b>. Sunt vești bune pentru ei, deoarece luna martie vine cu multe surprize și mult noroc pentru ei. Zodia Iepure va avea o zi plină de succes în data de <b>12 martie</b>, când viața lor profesională va avea o altă turnură. Zodia Dragon are ziua norocoasă în data de <b>19 martie</b>. Nativii vor fi surprinși de cât de bine vor merge lucrurile pentru ei pe toate planurile.</p>
<h2><b>Toate zilele norocoase pentru zodii</b></h2>

<p>Zodia Șarpe trebuie să profite din plin de ziua de <b>15 martie</b>. Jumătatea lunii vine cu mult spor la muncă pentru ei, fapt care le va aduce și încasări financiare pe măsură. Peste doar două zile urmează perioada norocoasă pentru zodia Cal, în data de <b>17 martie</b>.  Ziua norocasă a zodiei Capră este în data de <b>23 martie</b>, iar zodia Maimuță trebuie să profite de ziua de <b>21 martie</b>, căci este cea norocoasă pentru ei.</p>
<p>Ziua norocoasă a zodiei Cocoș este în data de <b>19 martie</b>, în timp ce ziua norocoasă a zodiei Porc este în data de <b>17 martie</b>. Cea mai norocoasă este zodia Câine, pentru că sre două zile pline de succes: <b>21 martie</b> și <b>23 martie</b>.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Top 3 zodii cu cel mai bun suflet! Trebuie să le ai în jurul tău în 2025</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-cu-cel-mai-bun-suflet-trebuie-sa-le-ai-in-jurul-tau-in-2025-347322.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/27/347322/65637a4223fe4f99bf4f0b8623677015.jpeg" /><p>Trei zodii au cel mai bun suflet și au o energie pozitivă. Trebuie neapărat să le ai în jurul tău în anul 2025, pentru a fi cuprins de bunătate și înțelepciune. Sunt celebre datorită sufletului pe care îl au, chiar și față de persoanele care le-au greșit.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Aceste <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-care-au-sanse-mari-sa-castige-la-loto-saptamana-aceasta-viata-lor-se-schimba-complet-347238.html" target="_blank">zodii </a>se remarcă datorită caracterului pe care îl au. Multe le invidiază din cauza acestui lucru și cu toții sunt dornici să stea în jurul lor. Au ajutat întotdeauna când au avut ocazia și au oferit un gând bun deloc care le-au cerut acest lucru.</p>

<h2>Trei zodii au cel mai bun suflet</h2>
<p>Cele trei zodii sunt prietenii ideali pe care oricine și-ar dori să îi aibă în jurul lor. Deși<a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-pesti-pe-27-februarie-cum-vor-fi-afectate-zodiile-347209.html" target="_blank"> au trecut</a> prin multe probleme de-a lungul timpului, acest lucru le-a ajutat să înțeleagă că bunătatea este singura cale spre o viață liniștită și lipsită de griji. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Prima zodie cu un suflet de milioane este zodia Săgetător. Fiecare lovitură pe care au primit-o a fost un pas înainte pentru ei. Momentele grele le-au oferit lecții, iar astăzi Săgetătorii sunt printre cei care au un suflet mare și pot fi prietenii de care au nevoie în viața ta. Nu uita să te asiguri că îi ai în jurul tău!</p>
<p>A doua zodie care se laudă cu o inimă pare este zodia Balanță. Nativii au multe calități și cele mai multe dintre ele se referă la încrederea de care dau dovadă. Balanțele sunt loiale, te bucuri să ai o discuție cu ele și pot  ține perfect un secret, fără să duci această grijă. Acești nativi trebuie să facă parte din cercul tău de prieteni.</p>
<h2>Zodia care trebuie să îți fie cel mai bun prieten</h2>

<p>A treia zodie care trebuie să fie neapărat în jurul tău este Scorpion. Au toate calitățile să îți fie cei mai buni prieteni. Poți să te bazezi pe ei, iar fiecare greutate pe care au întâmpinat-o a venit cu lecții importante. Nativii s-au născut cu o bunătate în suflet mai rar întâlnită, pe care nu o găsești în orice persoană.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscopul banilor în martie. Cum se vor descurca nativii cu finanțele</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-banilor-in-martie-cum-se-vor-descurca-nativiicufinantele-347317.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/27/347317/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul banilor pentru luna martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>În prima parte a lunii vor fi planetele Mercur și Venus în semnul lor. Venus va începe perioada de retrogradare pe data de 2 martie și Mercur pe data de 15. Chiar și așa, în felul acesta își vor face treaba. Oamenii întreabă de ei, sunt căutați. Ei, berbecii se preocupă de ei înșiși. Foarte probabil să facă niște investiții în chestii care țin de ținută, aparență, culoarea părului, toate astea înseamnă niște cheltuieli. Foarte probabil vor prinde și niște reduceri și promoții. Bine este să profite de acestea. Vor fi tentați să investească în casă, că e nevoie sau că își doresc. Este marte guvernatorul lor, în semnul Racului și apar multe necesități atât pentru casă, cât și pentru ei. Vor fi echilibrați și vor face bani. Se gândește lumea la ei. </p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>O primă parte a lunii va fi bună. Trebuie să ne obișnuim că există și mai bune și mai puțin bune.  Atunci când sunt mai puțin bune, ne repliem, tragem concluzii față de ce am făcut, mai strângem cureaua. În prima parte a lunii, pentru nativii Taur. Le vor intra niște bani în cont. Poate să fie ceva din urmă pentru activitatea lor. Poate vor ține cont de ceva ce au făcut în trecut, cum ar fi un proiect și acum s-a finalizat. În perioada 10-14 martie va fi o conjunctie Soare-Saturn în semnul lor și pot apărea întârzieri sau încurcături legate de bani, dar sunt lucruri rezolvabile. Ultima parte a lunii când vor fi multe planete printre care și Venus guvernatorul lor în casa a XII-a în semnul peștilor, poate, mai puține intrări de bani și tocmai de aceea spuneam că se vor gândi cumva să strângă ei cureaua. Se gândesc la ce cheltuieli sunt inutile, le fac din obișnuință, dar de care nu au nevoie din acest punct de vedere. Trebuie să fie atenți. </p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Pentru nativii Gemeni este o perioadă bună. Jupiter este în semnul lor și le aduce tot felul de invitații, negocieri. Mercur și Venus în casa a XI-a le vor aduce bani. Bani de la locul de muncă, din activitatea proprie. Este un plus pentru cei care au activitate proprie de când au început să se facă cunoscuți pe rețele sociale sau prin apariții pe peste tot pe unde se poate, își fac o promovare și au început să culeagă roadele. Este o perioadă bună și atunci se cheltuie. Să investim, putem face cadouri, dar să nu facem exagerări. </p>
<p><b>Rac</b> </p>
<p>Martie este în semnul lor. Pe de altă parte vor fi și Venus și Mercur în casa 10. O neliniște, o nestare interioară, o dorință de schimbare. Unii vor să înceapă o activitate proprie, se pot considera nevalorizați la locul de muncă și își pot căuta în altă parte. Își doresc o schimbare. Acum apare șansa să își schimbe locul de muncă. Au aplicat undeva, cândva și acum primesc răspunsul. Vor primi o oportunitate, o negociere și nu vor sta pe gânduri. Își doresc să arate valoarea lor, să se simtă apreciați. Vor primi bani odată cu schimbarea locului de muncă sau o discuție cu șeful.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Perioadă delicată pentru ei. Soarele, guvernatorul lor este în casa a VII-a. Au bani de dat din urmă, de restituit, de investit, poate că e vorba despre o negociere, o asociere și li se pun condiții, dar trebuie să veniți cu partea mai mare, mai importantă. Și în cazul lor, perioada 10-14 martie este destul de delicată. Atenție la banii care li se cer, să își vadă interesele. Vor fi tentați să facă și împrumuturi, dar să fie atenți la condițiile pe termen lung. Pe moment ar putea fi o idee atractivă, dar ar trebui să citească tot ce scrie acolo. </p>
<p><b>Fecioară </b></p>
<p>Pentru ele se anunță schimbare. Mercur, guvernatorul lor va intra în semnul Berbecului. De asemenea, vor avea bani de restituit, bani de bani înapoi. Vor avea bani de bani, chiar din urmă, la utilități, la firmă. Poate că li se solicită un ajutor, um împrumut, sunt lucruri delicate, dar ei vor știi să le echilibreze. Își vor da seama dacă trebuie să dea sau nu, dacă au fost și ei ajutați. Se gândesc să facă investiții într-o afacere proprie, pentru că este Jupiter în casa a X-a. Începutul așa se face.</p>

<p><b>Balanță</b> </p>
<p>O lună destul de plină, întâlniri, negocieri, pentru că Venus, guvernatorul lor și Mercur vor fi retrograde. Nu este ceva pe termen lung, cel puțin nu acum nu este ceva pe termen lung. Este un primă întâlnire, o primă discuție sau un prim proiect pe care îl realizează împreună cu cineva, care, dintr-o dată, se taie. Își pun problema ce s-a întâmplat, ce nu a fost bine. Lucrurile nu vor rămâne așa sau se poate relua.  </p>
<p><b>Scorpion </b></p>
<p>Vor fi planete în casa 6 și este un plus consistent pentru cei care au activități pe cont propriu. Cei care fac ceva, care produc ceva, nu doar vorbe, care oferă produse sau fac ceva pentru cei care lucrează să zic în domeniul sănătății, cei care lucrează în domeniul terapiilor complementare. Este o perioadă destul de plină pentru ei. Pentru cei mai tineri poate este mai multă muncă, bani mai puțini, dar este important să acumuleze experiență, să se facă și ei cunoscuți. Nu este o perioadă bună pentru cheltuieli și investiții, trebuie să fie ceva mai ponderat. </p>

<p><b>Săgetători</b></p>
<p>Pentru săgetători este o perioadă bună de care trebuie să profite. Le vor veni șanse, oportunități. Vor avea niște situații la care s-au gândit, au sperat, li s-a promis, doar că pănâ acum nu, vin ele cu o întârziere, dar pot să câștige niște bani. Apar tot felul de idei, există și partea de noroc care este binevenită. </p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Pentru nativii Capricorni apare anumită preocupare pentru bani. Ei vor fi într-un plus la acest capitol. Vor face investiții și cheltuieli pentru familie, vor să facă ceva nou, vor să înlocuiască sau să repare. Copiii, cei care depind de ei au nevoi. Va trebui să-și aducă aminte de o tehnică mai veche, o rețetă veche, de ceva, pe care nu o vor folosi acum, dar vor avea nevoie. Descoperă resurse nefolosite, vor avea idei noi pentru viitor. </p>

<p><b>Vărsător </b></p>
<p>Și pentru Vărsători este o perioadă bună pentru că Jupiter este în casa a V-a. Aduce o expansiune. Este adevărat că în viață, norocul joacă un rol important. Norocul vine pe de o parte idea și inspirația, pe de altă parte să găsim și condițiile potrivite de a le pune în aplicare serviciile, produsele, etc. Din acest punct de vedere, perioadă bună pentru ei. Poate este ceva de viitor, o investiție, studii, în cursuri, specializări în ceva. Destul de curând, chiar în a doua parte a acestui an să le aducă o poziție de top, un câștig, ceva semnificativ în viitor. Dacă tot vin banii aceia, ideal ar fi să nu îi risipească. </p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Vor avea cheltuieli, dar vin și niște bani din urmă. Dacă este cazul, dacă este de recuperat, de primit, Important este să deschidă gura, să înceapă negocierile, să aducă aminte. După cum sunt ele, planetele acolo, există o tentație să dea, să fie mai lași cu banii. Ne bucurăm de o realizare, de o recuperare, de ceva.  </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 27 februarie 2025: Berbecii pregătesc în cel mai mic detaliu un proiect major</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-27-februarie-2025-berbecii-pregatesc-in-cel-mai-mic-detaliu-un-proiect-major-347309.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/26/347309/horoscopjoi.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 27 februarie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Animatie, energie, eficienta: faceti slalom printre sarcinile de serviciu, ajungeti in mai multe locuri in care aveti probleme de rezolvat. Framantari, semne de intrebare: sunt de bun augur insa, caci va ajuta sa pregatiti in cel mai mic detaliu un proiect major din aceasta primavara.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Vi se face o plata sau poate ca nu vrea sa ramana cineva dator fata de voi; cert este ca veti avea mai multi bani disponibili pentru cadouri, atentii sau pentru nevoile familiei. Ati putea constata ca este destul de usor acum sa sariti peste niste mese, sa reduceti cantitati pentru silueta voastra.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Ar fi momentul potrivit sa va interesati de stadiul unei cereri oficiale sau aplicatii; este posibil sa aflati ca a fost rezolvata, dar din diverse motive nu a ajuns la voi documentul. Nu trec neobservate un anunt, ideile sau initiativele voastre.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>O zi placuta: vi se acorda atentie, interes, primiti complimente. Daca este cazul, ar fi bine sa luati initiativa refacerii unei relatii, sa reluati discutia asupra unui subiect delicat. Inspiratie in alegerea unei noi culori a parului, coafuri; faceti o buna impresie la o prima intalnire.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Zile mai grele pentru buzunarul sau pentru contul vostru, insa asa scapati de rate, facturi, datorii (la propriu sau la figurat) sau faceti bucurii celor dragi. Indoieli si calcule daca merita sa mai investiti intr-un proiect ce nu a a dus inca roadele asteptate, reganditi o strategie.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Comunicare intensa astazi: raspunsuri in serie, va parvin poate acele acte ce va permit sa demarati o afacere ori prin care vi se acorda un nou statut profesional sau juridic. Va ganditi poate sa onorati o invitatie de a ajunge in casa unor rude sau prieteni la sfarsit de saptamana.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Aveti ocazii sa luati parte la diverse intalniri: oficiale sau nu, cu prieteni sau cu colaboratori. Buna perioada in cariera sau afaceri: va faceti cunoscuti, apar oportunitati de promovare ori sa ajungeti intr-o alta organizatie pe o pozitie foarte apropiata pregatirii si dorintelor voastre.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Se linistesc apele intr-o relatie, se revine la masa negocierilor, se ajunge si la o intelegere asupra chestiunilor financiare care au blocat acordul. Miscarea, sportul, dansul au un efect remarcabil in aceasta perioada asupra starii de spirit si a sanatatii, tonusului vostru.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Casa si familia capata prioritate acum: poate va faceti timp pentru o ruda mai in varsta sau insotiti pe vreunul dintre ai vostri la medic. Va hotarati poate sa schimbati cu totul ceva care nu mai merita reparat sau poate ca vreti un aer nou in locuinta.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Poate ca a intrat cineva de curand in atentia voastra si veti sti ce perspective sunt sa formati un cuplu, in ce masura va puteti adapta fiecare cu felul de a fi al celuilalt. Poate bateti palma cu seful unei echipe de mesteri si incep reparatii, amenajari, imbunatatiri in locuinta.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Activi, curiosi, neobositi, mereu in cautarea noului sau a profunzimilor lucrurilor care vi se par prezentate incomplet. Cei mici va dau tarcoale si va asalteaza cu intrebari si cu explicatii, s-ar bucura sa ajungeti impreuna la un loc de joaca sau chiar la un balon de tenis, de sport.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Un plus de flexibilitate in relatia cu ceilalti, dar si voua va permiteti sa iesiti din niste sabloane ca sa vedeti daca merita sa renuntati la mici placeri. Vi se face curte, incearca cineva sa obtina un zambet de la voi si eventual un accept pentru o intalnire in afara cadrului oficial.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Top 3 zodii norocoase la bani în martie. Va fi cea mai bună lună din 2025 la capitolul financiar pentru acești nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-norocoase-la-bani-in-martie-va-fi-cea-mai-buna-luna-din-2025-la-capitolul-financiar-pentru-acesti-nativi-347300.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/26/347300/11a6cf3fb35f4309a7f5aa9d37a44eb2.jpeg" /><p>Perioada următoare se anunță una plină de surprize plăcute pentru unele zodii pe plan financiar. La finalul lunii februarie are loc Lună Nouă în semnul Peștilor, ceea ce înseamnă că nativii pot să își facă noi planuri sau să le pună în aplicare pe cele vechi inclusiv la capitolul investiții.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe 28 februarie are loc Luna Nouă în semnul Peștilor. Este un moment în care este bine să fie manifestate dorințele sau să se facă noi planuri atât în ceea ce privește viața personală, cât și profesională. Pe plan financiar se anunță surprize plăcute pentru unele zodii, care pot fie să pună bazele unui proiect, fie vor fi remarcați la locul de muncă. </p>

<h2>Top 3 zodii norocoase la bani în martie</h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbecii </a>sunt cunoscuți pentru determinarea lor, așa că nu vor renunța prea ușor dacă își doresc ceva. Totuși, trebuie să aibă răbdare și să nu forțeze nota pentru că pot fi nerăbdători și pot să grăbească lucrurile. Se anunță o colaborare profitabilă, dar trebuie să aștepte ca momentul să fie cel potrivit. Pentru cei care nu vor face schimbări majore pe plan profesional, vor avea ocazia să iasă în evidență cu ideile lor. </p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Și pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-balanta-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-331053.html">Balanțe</a> se anunță o perioadă bună. S-ar putea să își dorească, la începutul lunii, să petreacă mai mult timp cu familia, mai ales dacă au neglijat acest lucru în ultima perioada. Vor acorda și mai multă importanță celor dragi, dar nu vor uita și că trebuie să facă bani. Cei care aveau deja ideea de a face o investiție se vor gândi că a sosit momentul în care să își pună planul în aplicare. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Scorpionii s-ar putea gândi să facă ceva diferit pe plan profesional. S-ar putea, în special, cei tineri să nu se mai regăsească în domeniul în care activează și să își propună să se facă remarcați într-un alt domeniu. Sunt încurajați să își urmeze pasiunile, mai ales dacă sunt buni la un anumit lucru, chiar dacă nu au profesat niciodată. Trebuie, totuși, să fie atenți la cum își vor gestiona bugetul, pentru că s-ar putea să fie cheltuitori.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cea mai norocoasă zi a lunii martie 2025 pentru fiecare zodie. La ce trebuie să se aștepte nativii în perioada care urmează</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cea-mai-norocoasa-zi-a-lunii-martie-2025-pentru-fiecare-zodie-la-ce-trebuie-sa-se-astepte-nativii-in-perioada-care-urmeaza-347261.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/25/347261/profimedia0962305846-1.jpg" /><p>Potrivit astrologilor, încrederea în forțele proprii va fi crucială în luna martie a anului 2025. Care e cea mai norocoasă zi a lunii martie 2025 pentru fiecare zodie. La ce trebuie să se aștepte nativii în luna care urmează</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h2>Cea mai norocoasă zi a lunii martie 2025 pentru fiecare zodie</h2>

<p><b>Berbec </b><br>  Cea mai norocoasă zi din martie 2025 pentru Berbec: Miercuri, 19 martie<br/>  Asteroidul Juno staționează retrograd în Săgetător miercuri, 19 martie, în casa ta a norocului. Această energie intensifică relația ta cu lumea, atât fizic, cât și spiritual. </br></p>
<p><b>Taur</b><br/>  Cea mai norocoasă zi din martie 2025 pentru Taur: joi, 6 martie<br/>  Jupiter, planeta norocului și a abundenței, a staționat direct în Gemeni, conducător al casei tale a bogăției, pe 4 februarie. De atunci, ai început să vezi cum poți extinde această zonă a vieții tale pentru a include nu numai bani - ci și experiențe care adaugă valoare vieții tale.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Gemeni</b><br/>  Cea mai norocoasă zi din martie 2025 pentru Gemeni: joi, 27 martie<br/>  Sunteți pe drumul cel bun în carieră și va fi esențial să vă spuneți aceste cuvinte în luna următoare. Totuși, asta nu înseamnă că nu va exista o perioadă de reflecție sau revizuire pentru tine. </p>
<p><b>Rac </b><br/>  Cea mai norocoasă zi din martie 2025 pentru cancer: Duminică, 30 martie<br/>  Veți avea idei radicale și revoluționare care vă vor influența viața profesională și traiectoria carierei. Neptun aduce succes, dar Berbecul său necesită dedicație și acțiune decisivă. Această energie se poate simți străină pentru tine, deoarece succesul tău personal devine una dintre prioritățile tale. </p>
<p><br/> <b>Leu</b><br/>  Cea mai norocoasă zi din martie 2025 pentru Leu: Luni, 3 martie<br/>  Ești pregătit pentru orice îți aduce universul, dragă Leu. A fost un început de an lent, care a părut mai degrabă plictisitor decât abundent. Totuși, toate acestea se vor schimba odată cu trecerea lui Mercur în Berbec, luni, 3 martie. Mercur este planeta comunicării, iar Berbecul reprezintă norocul, abundența și expansiunea în viața ta. Pe măsură ce aceste două energii se unesc, veți primi oferte și oportunități care vă vor extinde viața. </p>

<p><b>Fecioară</b><br/>  Cea mai norocoasă zi din martie 2025 pentru Fecioară: joi, 6 martie<br/>  Pledați pentru o nouă poziție sau un salariu mai mare. Fă-ți un plan pentru succesul pe care ți-l dorești și apoi fii deschis să încerci noi metode pentru a-l obține. Succesul este al tău în martie, mai ales cu Jupiter, planeta norocului, direct în Gemeni - dar trebuie să te asiguri că îți prioritizezi visele.</p>
<p><br/> <b>Balanță</b><br/>  Cea mai norocoasă zi din martie 2025 pentru Balanță: Vineri, 21 martie<br/>  Viața la care visezi va necesita nimic mai puțin decât angajamentul tău deplin și complet față de tine, ceea ce Vesta retrogradă în Scorpion începând de vineri, 21 martie, te va ajuta să realizezi. <br/>  Vesta guvernează temele devotamentului și angajamentului, iar în Scorpion te va ajuta să înțelegi că nu te mai poți sacrifica pentru nimeni - indiferent cât de mult l-ai iubi. </p>

<p><b>Scorpion</b><br/>  Cea mai norocoasă zi din martie 2025 pentru Scorpion: Miercuri, 19 martie<br/>   Junon retrograd în Săgetător inspiră și creează oportunități de eliberare, în special de legăturile financiare care te-ar fi putut bloca să mergi mai departe cu propriile planuri. </p>
<p><b>Săgetător</b><br/>  Cea mai norocoasă zi din martie 2025 pentru Săgetător: Vineri, 14 martie<br/>  Concentrează-te pe acceptarea radicală a locului în care te afli și începe să faci planuri pentru locul în care vrei să ajungi, deoarece acest lucru îți va permite să găsești un nivel de succes pe care nu ți l-ai imaginat posibil.</p>
<p><br/> <b>Capricorn</b><br/>  Cea mai norocoasă zi din martie 2025 pentru Capricorn: Vineri, 14 martie</p>
<p>Sunteți limitat doar de ceea ce vă permiteți să vă distrați, iar cu această energie, totul este pe masă ca un moment potențial care ar putea schimba restul vieții dvs.</p>

<p><br/> <b>Vărsător</b><br/>  Cea mai norocoasă zi din martie 2025 pentru Vărsător: Vineri, 21 martie<br/>  Indiferent de locul în care simți că este concentrarea ta în acest moment, este important să reflectezi asupra modului în care lucrezi cu alții pentru a-ți atinge obiectivele dorite. Acest lucru nu va implica doar un angajament față de visele tale, ci să înțelegi cum le poți realiza mai bine cu ajutorul persoanei potrivite.</p>
<p><b>Pești</b><br/>  Cea mai norocoasă zi din martie 2025 pentru Pești: Duminică, 30 martie</p>
<p>Ai un mod frumos de a aborda viața în care crezi că tot ceea ce îți dorești va curge fără efort către tine. Cu toate acestea, pe măsură ce Neptun trece în Berbec duminică, 30 martie, te vei trezi adoptând o abordare proactivă - în special în ceea ce privește modul în care generezi o mai mare bogăție. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 26 februarie 2025: Racii traversează perioade aglomerate</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-26-februarie-2025-racii-traverseaza-perioade-aglomerate-347263.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/25/347263/img-50.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 26 februarie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Poate ca s-au mai rezolvat probleme si risipit griji astfel ca va permiteti sa radeti din toata inima si sa iesiti la o masa, o cafea cu prietenii. Cei dragi se bucura din plin de starea voastra de spirit, ba chiar si de larghete: le faceti mici surprize, cadouri.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Popularitate, va bucurati de simpatie si chiar de o favoare, de atitudinea deschisa a celorlalti fata de ideile si initiativele voastre. Pot aparea castiguri suplimentare in aceste zile si veti avea de unde sa acoperiti cheltuieli, sa incheiati luna fara restante, datorii.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Entuziasm, energie, forta, miscare, curiozitate: nimic nu pare sa scape atentiei voastre. Este o perioada grozava pentru toti cei care vor sa isi sporeasca cunostinte ori sa capete indemanare, abilitati, sa treaca de la teoria din manual la realitatea practica.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Traversati o perioada aglomerata si poate tocmai de aceea visati si la o escapada turistica. Ar fi bine sa luati in calcul o investitie mai serioasa in echipamente, scule, tehnologie ce v-ar putea usura activitatea si spori performantele, chiar daca ar trebui sa apelati la un credit.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Este o perioada mai putin potrivita pentru actiuni si initiative: cel mai probabil lucruri bune vin spre voi de la sine, prin intermediul prietenilor ori in urma socializarii. Sunt zile numai bune sa recuperati niste ore de somn pierdute, sa va recuperati fortele si entuziasmul.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Ar putea fi o zi importanta pentru voi: printr-o oferta care vi se face, un raspuns pe care il primiti sau o intalnire marcanta. Niciodata nu va lipseste voua curajul, dar astazi se poate sa va lamuriti asupra unor aspecte si veti siguri pe o decizie, alegere la care reflectati de ceva timp.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Treceti cu usurinta peste un moment delicat, de indoiala, descoperiti cauza unei neintelegeri, a unui blocaj. Invitatie la un interviu de angajare daca v-ati trimis undeva CV-ul. Intalniri, discutii si negocieri rapide daca sunteti deja cunoscuti in bransa, aveti o paleta de clienti.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Veti ramane poate cu semne de intrebare in urma unei discutii, a unor lucruri destul de diferite fata de ce stiati pana acum. Cheltuieli pentru nevoile sau dorintele copiilor, insa poate fi vorba despre ceva destul de serios: echipament sportiv, instrumente muzicale. </p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Posibil sa apara clarificari in sfera relationala: veti sti daca puteti avea un drum comun in viata ori daca merita sa pastrati un parteneriat. Poate incheiati o tranzactie imobiliara si deveniti proprietari, ori se finalizeaza procedura si intrati in posesia unei mosteniri.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Cheltuieli: nu strica sa va ingrijiti de voi si de imaginea voastra, de tinuta, de sanatate eventual ori sa fiti la curent cu noutatile din domeniul vostru expuse in carti, reviste. Poate ca va hotarati sa faceti ceva pentru silueta si pentru sanatate si va veti adapta meniul, cantitatile.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Poate ca faceti o cheltuiala mai serioasa: cadouri pentru femeile semnificative din viata voastra sau cel mic se pregateste de un concurs, de antrenamente, de repetitii si vrea sa fie la cel mai inalt nivel. Si nu va neglijati nici pe voi: o fi ceva important pentru o pasiune, o activitate de timp liber.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Clarificari, indicii importante, dar si intuitii; se risipesc emotiile legate de o intalnire, de un  accept sau de un acord primit din partea sefului. Spre noutati sau reparatii in locuinta se  indreapta un surplus financiar aparut in aceste zile, spre bucuria celor mici, a familiei.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii care au șanse mari să câștige la Loto săptămâna aceasta. Viața lor se schimbă complet</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-care-au-sanse-mari-sa-castige-la-loto-saptamana-aceasta-viata-lor-se-schimba-complet-347238.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/25/347238/loto.jpg" /><p>Vești importante pentru trei zodii din horoscop! Astrele sunt în favoarea lor în această săptămână din toate punctele de vedere, dar mai ales financiar! Trei zodii au șanse să câștige marele premiu de la Loto! Se îmbogățesc peste noapte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Anul 2025 este anul schimbărilor pentru trei zodii din Horoscop! Se anunță multe <a href="https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-norocoase-la-bani-in-saptamana-2428-februarie-2025-nativii-vor-fi-recompensati-pentru-eforturile-lor-347157.html" target="_blank">surprize</a> pentru ei, iar banii nu vor fi o problemă. Dacă până acum situația financiară le-a dat multe bătăi de cap, iată că în câteva zile totul se va schimba complet!</p>

<h2>Trei zodii care au șanse să câștige la Loto</h2>
<p>Prima zodie care va da lovitura pe plan financiar este zodia <b>Berbec</b>. Trebuie să se pregătească pentru momentul în care viața lot se va schimba complet, pentru că nativii vor trăi șocul vieții lor. Deși veștile vor fi excelente, nu le va veni să creadă că este real. Începe un nou capitol important pentru berbeci și trebuie să aibă mare grijă la algerile pe care le vor face în cheltuirea banilor. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>A doua zodie căreia i se schimbă destinul este zodia <b>Capricorn</b>. Nativii s-au confruntat cu o perioadă foarte dificilă din punct de vedere financiar, motiv pentru care acest câștig a fost tot ceea ce aveau nevoie. </p>
<p>Nativii trebuie să fie chibzuiți cu banii, pentru că vor fi surprinși de cât de repede reușesc să îi cheltuie. Noua etapă din viața lor începe curând, astfel că trebuie să se pregătească pentru schimbări. </p>
<h2>Zodia care pierde oameni</h2>
<p>Cea de-a treia zodie care are șanse mari să câștige la Loto este zodia <b>Scorpion</b>. Deși bucuria va fi foarte mare și vor fi fericiți să aibă parte de această reușită, nativii vor avea surprize neplăcute. </p>
<p>Scorpionii vor pierde o mulțime de prieteni, după ce viața lor se va schimba. Vor rămâne aproape de ei doar cei care au avut gânduri sincere despre ei, motiv pentru care situația financiară foarte bună nu îi va împlini pe deplin.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 25 februarie 2025: Zile faste în plan financiar pentru nativii Taur</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-25-februarie-2025-zile-faste-in-plan-financiar-pentru-nativii-taur-347210.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/24/347210/img-3.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 25 februarie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Dorinte, visuri si sperante; deocamdata, insa, pare a fi destul de indepartata realizarea lor; va mai informati, analizati. Important este sa nu va neglijati sanatatea in aceasta perioada: somnul si recuperarea dupa o boala, raceala este bine sa fie printre prioritatile voastre.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Zile faste in plan financiar: veti avea cu ce sa faceti cumparaturile pe care vi le-ati propus. Posibil sa il antrenati pe omul iubit sau pe altii din familie in incercarea de a tine o dieta sau o cura pentru cateva zile ca sa vedeti rezultatul asupra siluetei sau tonusului.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Dupa o perioada de aparenta liniste, apar o serie de idei de relansare a unui proiect, cai practice de atingere a unui vis al vostru. Finantele par sa fie punctul slab in aceasta perioada: tentatii la tot pasul, insa multe sunt nejustificate de nevoi, de scop, de calitatea produselor.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Sunt zile incarcate in sfera profesionala, excelente pentru cei care activeaza pe cont propriu, care se adreseaza publicului sau lucreaza intr-o zona de consultanta. Intalnire ce grabeste bataile inimii pentru cei care nu sunt actualmente intr-o relatie.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Ambitie, insistenta si perseverenta: sunteti gata sa apelati la un credit daca este nevoie pentru a sustine continuarea unui proiect pana cand veti primi banii care vi s-au promis ori cei care trebuie sa vina sub forma unor facilitati, subventii, stimulente.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Un succes de natura personala: stiti sa va puneti in valoare, sa abordati o negociere ori sa va sustineti ideile si propunerile in fata unui sef, a unei comisii. Veti insista poate ca un asociat sa vina cu partea sa materiala sau de alta natura ca sa nu ramaneti in urma cu proiectul.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Provocari, dar si un varf in activitatea voastra profesionala sau este posibil ca abia acum sa primiti aprecieri pentru activitatea voastra si se risipesc emotiile. Invitatie la o intalnire sau negociere care poate schimba in buna masura viitorul vostru daca ajungeti la o intelegere.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Multe intrebari acum, strangeti tot felul de observatii carora va veni timpul sa le gasiti un rost. Interes pentru o destinatie de calatorie recomandata calduros de prietenii vostri sau poate va anunta partenerul de viata ca a facut o rezervare si, daca sunteti de acord, urmeaza si plata.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>O eliberare sufleteasca pentru voi: vine vestea care a intarziat destul de mult, apare ajutorul care vi s-a promis ori pe care l-ati sperat. Bune auspicii pentru o relatie sentimentala care se incheaga in aceste zile: parca va stiti de mult, insa va bucurati sa descoperiti fatete si calitati ale celuilalt.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Mai putina energie la dispozitia voastra, insa aveti mai mult timp sa puneti niste lucruri cap la cap astfel incat sa fiti multumiti si increzatori intr-o decizie pe care urmeaza sa o luati. Perioada numai buna pentru cei care vor sa isi acopere niste goluri din cunostinte, sa finalizeze o lucrare.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Sunt acte de completat, situatii de facut, telefoane de dat sau drumuri de facut: zile destul de incarcate pentru voi. Cu cheltuielile ar trebui sa fiti atenti, si nu neaparat ale voastre, ci cele care vi se propun drept o investitie comuna sau o nota de plata, un deviz.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Miscari cu banii: incasari, cheltuieli, un imprumut daca este nevoie pentru un proiect de anvergura. Oferte de tot felul in aceasta perioada pentru voi: se grabeste cineva si va solicita colaborarea, ajutorul ori sa intrati ca parteneri deplini intr-o afacere.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Nouă în Pești pe 27 februarie. Cum vor fi afectate zodiile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-pesti-pe-27-februarie-cum-vor-fi-afectate-zodiile-347209.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/24/347209/profimedia0804627634.jpg" /><p>Odată cu sezonul Peștilor vine și sfârșitul anului astrologic, așadar e o ultimă șansă de a manifesta un nou început în timpul acestui ciclu astrologic. Luna Nouă în Pești pe 27 februarie. Cum vor fi afectate zodiile</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h2>Luna Nouă în Pești pe 27 februarie. Cum vor fi afectate zodiile</h2>

<p><b>Berbec</b><br>  Va fi o perioadă de introspecție spirituală profundă și de potențială vindecare. Pentru tine, Peștii sunt oarecum frustranți - pentru că tranzitele Peștilor sunt opririle necesare în călătoria vieții pe care ai prefera, în schimb, să o parcurgi cu viteză. Luna nouă în această casă poate clarifica tipare inconștiente, emoții ascunse sau răni din trecut care necesită atenție. Acesta este un moment ideal pentru meditație, autoîngrijire și eliberare de vechi bagaje emoționale. </br></p>
<p><b>Taur</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Această Lună Nouă te cheamă să începi o nouă schimbare pe termen lung către un ideal sau un obicei bun pe care ți-ar fi greu să îl implementezi peste noapte, dar la care poți lucra constant. Monedele tind să se îndrepte spre sănătate, bogăție, muncă sau casă, deci este ceva bine intenționat, altruist și care ajută planeta într-unul din aceste domenii.</p>
<p><b>Gemeni</b><br/>  Această casă se referă la cariera și imaginea ta publică, iar Luna nouă ar putea inspira noi obiective sau direcții de carieră.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Luna nouă îți pune în față provocarea de a lua un nou început într-un domeniu care înseamnă să renunți, să eliberezi sau să lași ceva în urmă. Știu că acest lucru este foarte dificil pentru tine, Rac, deoarece natura ta de rac te obligă să te agăți de orice piatră pe care te afli.<br/>  Nu și de data aceasta.</p>

<p><b>Leu</b><br/>  Această lună nouă ar putea aduce transformări emoționale profunde, mai ales când vine vorba de intimitate, resurse comune sau întreprinderi comune. Poate fi un moment în care să eliberați bagaje emoționale sau să vă confruntați cu temeri și dorințe ascunse.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Luna nouă ar putea aduce noi oportunități sau noi începuturi în relațiile tale. Este timpul să puneți întrebarea și să vă duceți parteneriatul romantic la următorul nivel.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Această lună nouă ar putea aduce o perspectivă proaspătă rutinelor tale zilnice, vieții profesionale și sănătății. Există o oportunitate excelentă aici de a avea mai mult echilibru și scop în viața de zi cu zi, renunțând la exces - pentru a face loc pentru ceea ce contează. S-ar putea să vă simțiți inspirat să adoptați noi obiceiuri, în special cele care vă sporesc bunăstarea.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Această casă este despre creativitate, distracție, romantism și copii, așa că așteptați-vă la un val de inspirație creativă. Cu influența Peștilor, nu ai scuze. Peștii visează în mare și dizolvă barierele – așa că de ce te limitezi să faci ceea ce îți place?</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Luna nouă în Pești în această casă ar putea aduce dorința de a crea un mediu mai liniștit și mai îngrijitor acasă. Se spune că trupul tău este un templu, iar eu cred că casa ta este un sanctuar. Cu luna nouă a Peștilor, începe să-ți tratezi casa ca pe un loc în care poți simți energia divină învolburându-te în jurul tău.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p> Așteptați-vă noi perspective sau idei despre comunicarea, învățarea și implicarea în mediul dvs. imediat. Este posibil să întâmpinați unele probleme de comunicare, deoarece Peștii nu sunt cei mai clari vorbitori, dar folosiți asta ca o oportunitate de a pune întrebări și de a vă extinde înțelegerea modului în care oamenii vă împărtășesc informații.</p>

<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Este posibil să aveți noi perspective sau inspirații cu privire la situația și valorile dvs. financiare. S-ar putea să visezi să înoți într-un bazin de monede de aur sau chiar să renunți la gândurile negative care spun că nu meriți ceea ce ai.</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Luna nouă din 27 februarie va încuraja o reevaluare emoțională profundă a cine ești și direcția ta. Va fi ca și cum ai păși într-o casă de distracție și ai vedea diferite viziuni despre tine prin diferite reflecții. Te-ai putea simți mai introspectiv și ai putea fi inspirat să te reinventezi, scrie <a href="https://www.wmagazine.com/life/february-2025-horoscope-pisces-new-moon-astrology-scorpio-taurus-cancer-libra-gemini-aquarius" target="_blank">wmagazine.com</a>.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Marte iese din retrogradare astăzi, 24 februarie. Patru zodii vor vor începe o nouă etapă importantă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/marte-iese-din-retrogradare-astazi-24-februarie-patru-zodii-vor-vor-incepe-o-noua-etapa-importanta-347163.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/24/347163/ma.jpg" /><p>Zi importantă pentru patru zodii din horoscop. Marte iese din retrograd, iar acest fenomen aduce o nouă etapă importantă în viața a trei nativi. Se încheie un nou ciclu pentru nativi și vor avea parte de tot ce au nevoie pentru a duce o viață așa cum și-au dorit. Viitorul arată favorabil pentru ele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/cele-mai-importante-lectii-pe-care-le-inveti-in-functie-de-zodia-ta-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-semnele-de-foc-apa-pamant-si-aer-347144.html" target="_blank">Zodiile</a> din Horoscop vor avea parte de schimbări semnificative anul acesta. Ieșirea lui Marte din retrogradare are un impact uriaș în viețile lor. O nouă etapă importantă va începe în scurt timp. Zodiile vor concluziona că totul se întâmplă în favoarea lor.</p>

<h2>Marte iese din retrogradare astăzi, 24 februarie</h2>
<p>Patru zodii vor fi puternic <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-pe-28-februarie-2025-cum-sunt-afectate-zodiile-si-ce-sa-faci-pentru-ati-manifesta-dorintele-347113.html" target="_blank">afectate</a> de ieșirea din retrograd a lui Marte. Deși la început le va fi dificil să se obișnuiască cu schimbările care vor apărea, totul va fi așa cum își doresc. Începe o etapă favorabilă pentru zodii, de care se vor bucura din plin în acest an. Începutul primăverii le aduce multă motivație și dorință de evoluție personală.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Prima zodie afectată de ieșirea lui marte din retrograd este Rac. Marte în retrograd a adus mult stres și multă neliniște pentru această zodie. Nativii vor avea parte de liniște începând de astăzi, 24 februarie 2025. </p>
<p>A doua zodie carfe va avea parte de schimbări este Scorpion. Nativii vor învăța să ia decizii înțelepte, gândite cu mult timp înainte și să scape de impulsivitatea pe care au avut-o în tot acest timp. </p>
<p>A treia zodie pentru care Marte în retrograd a fost o perioadă dificilă este Gemeni. Fenomenul nu a fost deloc în favoarea lor, însă lucrurile se vor schimba în bine de astăzi, după ce fenomenul ajunge la final. </p>
<h2>Zodia care va simți nevoia să își schimbe viața</h2>
<p>A patra zodie care va avea parte de o etapă cu totul nouă începând de astăzi este zodia Berbec. Pentru acești nativi se încheie un ciclu important, iar berbecii vor simți, mai mult ca niciodată dorința de face schimbări atât pe plan profesional, cât și pe plan personal. Vor avea parte de liniște sufletească.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 24 februarie: Fecioarele au un început de săptămână destul de aglomerat</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-24-februarie-fecioarele-au-un-inceput-de-saptamana-destul-de-aglomerat-347161.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/23/347161/horoscopluni.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 24 februarie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Noutati din trecut: se vorbeste despre un proiect de care v-ati legat mari sperante, dar care inca nu a fost demarat. Delicata stare interioara, insa faceti eforturi sa va reveniti, sa organizati o revenire din postura de lider, sa ii surprindeti pe ceilalti cu noutati ori sa folositi o varianta alternativa.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Graba strica treaba: merita sa ascultati sfatul sau experientele pe care vi le povesteste un coleg mai in varsta, mai experimentat. In perioada urmatoare, bune sanse de a obtine bani in plus: sunteti cooptati intr-un proiect, revine un client mai vechi pentru un nou contract, colaborare.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Plati, restituiri, posibila compensarel vreti sa scapati de niste datorii, sa limpeziti o situatie. Bogata activitate in sfera profesionala in perioada urmatoare, sanse pentru cei mai tineri sa se faca remarcati, insa lucrurile nu se obtin cu usurinta; posibilitati de promovare pentru cei cu vechime.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Starea de tensiune interioara se poate repercuta asupra relatiilor cu ceilalti: colegi, parteneri, actuali sau potentiali clienti. In cupluri cu vechime nu sunt excluse mici incidente, peste care insa veti sti sa treceti destul de repede, ba chiar se reaprind sentimente, va aduceti aminte de inceput.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>O mica furtuna in sufletul vostru: va incearca nostalgia, aveti nevoie de siguranta, de confirmari. Deocamdata insa sunt doar promisiuni, sperante, idei, planuri de viitor. De prezenta prietenilor ar trebui sa va bucurati acum si sa socializati, sa fiti deschisi spre noi persoane, cunostinte.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Inceput de saptamana destul de aglomerat: va puneti poate semnatura pe un contract negociat anterior, sunt chestiuni ce merita puse in atentia altora, clarificari de facut dupa o declaratie recenta. Apar mici castiguri in aceasta perioada ce va fac sa reganditi cheltuieli, un credit poate.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Nu sunt excluse schimbari din mers ale programului: poate trebuie sa va deplasati ca sa rezolvati o urgenta ori va folositi de elementul surpriza. Perioada frumoasa in relatia de cuplu; ziua de astazi nu face exceptie, iar cadoul, surpriza vor ramane un reper pentru amandoi. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>O zi destul de aglomerata, cu multe drumuri de facut, eventual de rezolvat chestiuni care tin de birocratie, rapoarte, analize. Reusiti insa sa fiti alaturi de cei dragi prin mesaje, telefoane, vorbe care capata o greutate deosebita in aceasta zi.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Aranjamente de natura financiara: pentru o plata mai consistenta, pentru accesarea unui credit ori stingerea unui litigiu. Se pare ca sunteti in criza de timp, aveti o lista nesfarsita cu cele pe care le doriti rezolvate in aceasta saptamana; cu siguranta nu uitati de fiinta iubita, de cei mici.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Chiar merita sa traiti din amintiri in aceste zile: pe de o parte va motiveaza realizarile obtinute, pe de alta redescoperiti o reteta a succesului, detectati lucruri pe care le-ati putea face mai bine. O seara frumoasa: omul iubit isi cere timpul si atentia la care se simte indreptatit.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Framantari, tumult interior: au legatura cu cei dragi, cu locuinta, cu o afacere imobiliara. Zona financiara este prioritatea acestei saptamani si chiar a celei urmatoare: poate ca acum apare o sansa ce nu trebuie ratata ori vreti sa faceti o investitie cu bataie lunga.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Este momentul ideal pentru declaratii de dragoste, cererea in casatorie sau in logodna, pentru o impacare spectaculoasa; totul dupa cum este situatia concreta. Perioada excelenta pentru cei care doresc sa se faca cunoscuti, sa isi puna in valoare talente, sa demonstreze progrese recente.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Top 3 zodii norocoase la bani în săptămâna 24-28 februarie 2025. Nativii vor fi recompensați pentru eforturile lor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-norocoase-la-bani-in-saptamana-2428-februarie-2025-nativii-vor-fi-recompensati-pentru-eforturile-lor-347157.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/23/347157/profimedia0674364149.jpg" /><p>Săptămâna următoare se anunță una interesantă pentru câțiva nativi, în special la capitolul financiar. Au noroc la bani și vor face alegeri inspirate și pe plan profesional. Se anunță o perioadă în care vor putea să înceapă noi proiecte ambițioase.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>De pe 19 februarie a început sezonul Peștilor, ceea ce înseamnă că unii nativi se vor concentra mai mult pe viața interioară decât pe bani. Totuși, alții își vor face planuri pentru viitorul îndepărtat, căci are loc Lună Nouă pe 28 februarie în semnul Peștilor, iar alte semne vor trece la treabă chiar de săptămâna viitoare. </p>

<h2>Top 3 zodii norocoase la bani în săptămâna 24-28 februarie 2025</h2>
<p><b>Berbec</b><br>  Printre zodiile norocoase săptămâna viitoare se numără <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbecul. </a>Din 23 februarie, sunt încurajați să se gândească la un proiect ale cărui baze au vrut să îl pună de mai mult timp, dar nu au făcut-o încă. Este momentul ideal să facă primii pași în acest sens, oricât de mici ar fi. S-ar putea ca unii dintre ei să se gândească mai mult și să facă ceva pe cont propriu. Au noroc la bani săptămâna viitoare, iar zilele norocoase sunt 25 și 26 februarie. </br></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Considerată una dintre cele mai muncitoare zodii, Fecioara se va gândi și mai mult la propriile dorințe. Pentru acei nativi care au muncit din greu, mai ales pe finalul lui 2024, perioada următoare vine și cu răsplată. Sunt încurajați să se gândească și la investiții serioase sau să facă o schimbare majore în viața lor pe plan profesional. Zilele lor norocoase sunt 24 și 27. </p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Și <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-balanta-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-331053.html">Balanțele</a> au noroc pe plan financiar în săptămâna următoare. Se poate ca acești nativi să fie promovați la locul de muncă sau să obțină o mărire de salariu. Cei care au stat mai mult în umbră își vor dori să facă o schimbare, așa că vor face în așa fel încât să iasă în evidență într-un sens pozitiv. Au idei bune și vor dori să îi ajute și pe ceilalți. Zilele lor norocoase sunt 24, 25 și 26. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cele mai importante lecții pe care le înveți în funcție de zodia ta! Tot ce trebuie să știi despre semnele de foc, apă, pământ și aer</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cele-mai-importante-lectii-pe-care-le-inveti-in-functie-de-zodia-ta-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-semnele-de-foc-apa-pamant-si-aer-347144.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/23/347144/79fd39bf123f477498a2fa41c957a95b.jpeg" /><p>Zodia ta determină lecțiile pe care le vei învăța de-a lungul vieții. Obstacolele din viața ta te ajută să dobândești câteva calități foarte importante. Așadar, iată ce se spune despre semne de foc, apă, pământ și apă.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/soarele-a-intrat-in-pesti-cum-sunt-influentati-nativii-doua-zodii-vor-trece-prin-schimbari-majore-347094.html" target="_blank">Zodiile</a> sunt definite de câteva caracteriști importante, care determinp caracterul și personalitatea pe care le au. Unele sunt mai ambițioase în carieră, iar altele sunt familiste convinse și caută liniște. </p>

<h2>Ce lecții înveți în funcție de zodia pe care o ai</h2>
<p>Fiecare<a href="https://spynews.ro/beauty-lifestyle/predictiile-numerologilor-pentru-ziua-de-19-februarie-2025-o-zodie-va-trai-momente-complicate-346964.html" target="_blank"> provocare </a>din viață vine cu multe lecții importante pentru tine, iar destinul te duce mereu acolo unde îți este scris. Conform astrologilor, de-a lungul anilor, toate zodiile trec prin multe schimbări, iar în cele din urmă dobândesc calitățile de care au nevoie. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Zodiile de apă: Rac, Pești, Scorpion</h3>
<p>Aceste zodii trebuie să aprecieze toate momentele frumoase din viața lor și persoanele pe care le au alături. Trebuie să folosească sensibilitatea pe care o au în favoarea lor și să conștientizeze că nu totul este despre ei întotdeauna, mai ales în conflictele cu ceilalși. </p>
<h3>Zodiile de aer: Gemeni, Balanță, Vărsător</h3>
<p>Semnele zodiacale de aer pornesc, de-a lungul vieții, în goana după iubire și fericirea absolută. Acest lucru nu le va duce mereu în direcția dorită. Vor ajunge la concluzia că nu toate persoanele pe care le au aproape le sunt prieteni, iar momentele dificile din viața lor ascund lecții importante, astfel că nu este loc de regrete.</p>
<h3>Zodiile de pământ: Taur, Fecioară, Capricorn</h3>

<p>Acești nativi trebuie să își îmbunătățească recunoștința pe care o au față de ceilalți și față de viață, în general. Le este recomandat să își păstreze atitudinea deschisă și sinceră, pentru că doar în acest fel vor atrage alături de ele persoanele potrivite. </p>
<h2>Ce provocări primesc nativii de foc</h2>
<p>Deși au multe caracteriști care pot să îi împiedice să își atingă obiectivele, nativii trebuie să învețe să își gestioneze emoțiile. Iată cele mai bune sfaturi din partea astrologilor.</p>
<h3>Zodiile de foc: Leu, Săgetător, Berbec</h3>
<p>Cea mai mare lecție pe care trebuie să o învețe zodiile este să aibă răbdare. Din cauza agitației care apare în viața lor, nativii riscă, de multe ori, să rateze obiectivele pe care și le-au impus. Zodiile trebuie să acorde o atenție mai sporită persoanelor cărora le oferă iubire, pentru că nu oricine merită acest lucru.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 23 februarie 2025: Gemenii au preocupări legate de viitorul lor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-23-februarie-2025-gemenii-au-preocupari-legate-de-viitorul-lor-347133.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/22/347133/img-6.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 23 februarie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>

<p>Bine ar fi sa nu va grabiti in ceea ce priveste achizitii de obiecte casnice; se poate sa cumparati ceva foarte frumos care nu se potriveste insa ansamblului. Cu gandul la viitor, va vin idei interesante referitoare la rearanjarea locuintei dupa curatenia de primavara.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Atmosfera antrenanta in cercul vostru de prieteni, iar subiectele si discutiile va inspira pentru alegerea unui tel, va fac sa visati la viitor. Iar ca element concret, poate alegeti acum o destinatie de calatorie pentru concediu sau pentru sarbatorile si zilele libere care vor veni.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Preocupare pentru viitorul vostru in plan profesional si al afacerilor. Puneti lucrurile in balanta, va ganditi in ce masura cea ce faceti acum va multumeste cu adevarat si reflectati la eventualele schimbari pe care sa le faceti in planurile voastre pe termen lung.</p>
<p>Rac</p>
<p>Simtiti, poate ca agitatia si preocuparile din ultima perioada v-au indepartat putin de cei apropiati, de familie. Si tocmai de aceea veti incerca sa compensati: petreceti o zi excelenta alaturi de cei dragi, impartasindu-va visurile si rememorand intamplari fericite traite impreuna.</p>

<p>Leu</p>
<p>Pare-se ca sunteti la un minim in plan fizic si aveti nevoie mai mult decat alte perioade de odihna, de refacere. Partea buna este ca va poate ajuta sa vedeti lucrurile dintr-o alta perspectiva astfel incat sa puteti lua decizii bune pentru viitor.</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Visare, dorinte, planuri; in plus, o stare romantica pe care ati vrea sa o impartasiti cu partenerul. Cei singuri pot intalni intr-un grup de prieteni o persoana de care sa se simta atrasi si cu care pot construi o relatie solida intr-un timp relativ scurt, prea lung poate pentru voia inimii voastre.</p>
<p>Balanta</p>
<p>Este bine sa va ganditi la activitati care va bucura si va implinesc cu adevarat, la lucruri pe care nu ati avut incredere sau curaj sa le incepeti sau abordati, la lucruri pe care le puteti face fara sprijinul sau constrangerile unui parteneriat.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Se poate lega o frumoasa prietenie la drum: veti tine legatura si poate va veti intalni si in alte localitati, alta tara. Oportunitati profesionale pentru voi: sunteti cautati, invitati la o negociere sau poate ca partenerul de viata este cel care vrea sa va ajute sa iesiti dintr-o rutina, sa urcati.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>Continua o serie de zile placute in plan personal, sentimental si familial. Copii va asalteaza, vor sa va arate ce si cum, doresc sa ii insotiti la un muzeu, expozitie, gradina zoologica ori sa petreceti timp cu ei intr-un cadru natural, ba chiar si la activitati sportive.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Vremea mai buna va inspira si doriti sa faceti o iesire in natura, la o mai mica sau mai mare departare de casa, functie de timpul si de banii disponibili. Va bucurati de orele petrecute alaturi de partenerul de viata, puteti aborda mai relaxati subiecte delicate.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Nevoie de curatenie in viata voastra, in casa voastra; faceti poate un inventar al lucrurilor pe care le doriti inlocuite, ganditi la obiceiuri sau prejudecati la care ar trebui sa renuntati. Omul iubit este inclus is el in ecuatie: luati decizii impreuna decizii, amandoi le puneti in aplicare.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Posibil sa primiti o propunere de afaceri ce se bazeaza mai mult pe estimari si presupuneri decat pe realitate. Sunt zile remarcabile pe diverse planuri; cel mai bine ar fi sa va concentrati asupra relatiei de cuplu si a familiei, caci aici aveti acum cele mai mari satisfactii.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Lună Nouă pe 28 februarie 2025. Cum sunt afectate zodiile și ce să faci pentru a-ți manifesta dorințele</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-pe-28-februarie-2025-cum-sunt-afectate-zodiile-si-ce-sa-faci-pentru-ati-manifesta-dorintele-347113.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/22/347113/profimedia0789883421.jpg" /><p>Pe 28 februarie are loc Luna Nouă în Pești. Este considerat un moment ideal pentru a renunța la relațiile care nu aduc nimic bun în viețile nativilor și pentru a pune bazele unui stil nou de viață. Va avea cel mai mare impact asupra zodiilor de Apă, adică Rac, Scorpion și Pești.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Peștii reprezintă ultimul semn din zodiac și este considerat un semn introvertit, așa că, în cele mai multe cazuri, lumea interioară a fiecărui nativ <a href="https://spynews.ro/horoscop/de-ce-sezonul-pestilor-este-atat-de-special-pentru-semnele-zodiacale-ce-ne-rezerva-astrele-in-perioada-urmatoare-346815.html">va trece prin schimbări importante.</a></p>

<p>Este o perioadă bună și pentru a renunța la acele lucruri sau persoane toxice sau pentru a pune bazele unui nou început. Este bine ca de <a href="https://spynews.ro/actualitate/stiri-interne/fazele-lunii-in-februarie-2025-luna-plina-e-pe-12-cand-pica-luna-noua-346007.html">Lună Nouă </a>să se facă planuri ambițioase și să se pună în practică ritualuri de manifestare. </p>
<h2>Cum sunt afectate zodiile de Lună Nouă din 28 februarie</h2>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Luna Nouă din 28 februarie este evenimentul dinaintea eclipselor, prima având loc pe 29 martie 2025 și va fi o eclipsă parțială de Soare. Luna Nouă în Pești îi va face pe nativi să pună mai mult accent pe emoții, inclusiv în cazul acelor zodii care par că nu sunt sensibili. Este un moment ideal pentru a face o evaluare a oamenilor și a lucrurilor care contează cu adevărat.</p>
<p>Unele relații, care poate nu sunt benefice, atât de cuplu, cât și de prietenie ori colaborare, ar putea ajunge la final înainte sau după Lună Plină, pentru că efectele vor fi resimțite și zilele astea, și la începutul lunii martie. Impactul cel mai mare îl va avea asupra zodiilor de Apă și anume Rac, Scorpion și Pești. </p>
<h2>Ce ritualuri de manifestare să pui în practică </h2>

<p>Dacă îți dorești să faci schimbări în viața ta, este bine să profiți de energia Lunii Noi, asociată cu un nou început. Este indicat să începi orice ritual de manifestare cu o meditație, chiar și scurtă, de câteva minute, iar mai apoi să îți notezi într-un jurnal cele mai mari dorințe.</p>
<p>Pentru a elimina energiile negative, este bine să folosești Palo Santo sau bețișoare parfumare ori uleiuri esențiale, recomandate fiind cel de tămâie, de lavandă sau de ylang ylang. </p>
<p>De altfel, este bine să stai într-un loc în care te simți relaxat și să vizualizezi cum vrei să arate viața ta. În acest fel, începi să te comporți precum persoana care îți dorești să devii și îți va fi mai ușor să îți atingi cele mai mari obiective. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 22 februarie 2025: Leii sunt preocupați de cheltuieli sau investiții</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-22-februarie-2025-leii-sunt-preocupati-de-cheltuieli-sau-investitii-347105.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/21/347105/horoscopluni.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 22 februarie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Suflet senin şi, chiar daca este ceva ce v-aţi dorit şi încă nu s-a îndeplinit, se pare că nu v-aţi pierdut răbdarea şi speranţa. Ar putea sosi cu întârziere un mesaj care vă scapă de niţte griji, iar apoi începeţi să visaţi şi să vă faceţi planuri.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Planuri de viitor, visaţi poate la momentul în care veţi fi în posesia unei diplome sau autorizaţii şi veţi dobândi independenţa financiară. Bogata viata sociala şi profesională în aceasta perioadă, iar orice întâlnire sau participare la evenimente vă poate aduce în faţa unei oportunităţi.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Zile frumoase în relaţia de cuplu, până şi micile neîntelegeri au farmecul lor. Pentru cei singuri, mesaj sau chiar posibila revedere cu cineva cu care nu v-aţi văzut de luni bune şi veţi descoperi că sentimentele dintre voi nu au dispărut cu totul.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Încrezători, activi, plăcuţi la vorbă, deschideţi poate porţile unei colaborări, detectaţi posibilitatea unei afaceri. Este un an bun pentru finanţele voastre, iar lucrurile nu se întâmplă dintr-o dată sau poate că se leagă în lanţ o serie de realizări.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Preocupare majoră pentru zona financiară în perspectiva unor cheltuieli sau investiţii serioase. Ar fi bine să fiti activi în sfera socială, să ţineţi legatura cu colegi, colaboratori, prieteni şi, bineînţeles, să urmăriţi tendinţele din domeniul vostru de activitate.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Sunteţi poate gând la gând cu ideea partenerului legată de o ieşire în natură şi poate chiar să înnoptaţi la destinaţie, dacă nu cumva aţi făcut deja rezervarea. Totul pare să se învârtă acum în jurul persoanei care v-a răpit inima şi care vă împărtăşeşte sentimentele.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Bogat schimb de informaţii şi de impresii, nu vă săturaţi să staţi de vorbă cu prieteni, cu colegi. Pentru cei aflaţi la o răspântie în plan profesional se întrevad mai multe variante, apar oferte; veţi aprecia, însă, sfatul unei persoane cu experienţă şi sprjinul pe care vi l-ar putea oferi.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Va bucurati de tot felul de lucruri si intamplari din viata voastra, de succese ale celor mici, de talente ale lor pe care le descoperiti acum. Astazi, bonomie si generozitate, cheltuieli de tot felul, nu toate justificate de vreo nevoie sau urgenta; important este sa ii vedeti pe ai vostri fericiti.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Nu v-ar lua prea mult timp de gândire să răspundeţi unei invitaţii să ieşiţi în lume, să luaţi parte la un spectacol ori să puneţi ţara la cale în jurul unei mese. Posibil să aflaţi de la un specialist nişte lucruri importante pentru voi legate de un proiect pe care l-aţi lansat recent.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>In relatia de cuplu alterneaza zile mai linistite, in care sunteti amandoi preocupati de chestiuni profesionale, cu altele in care aveti de pus la punct chestiuni de interes reciproc, dar asupra carora va este greu sa cadeti de acord. La nevoie, insa, va acordati ajutor, sprijin emotional.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Este nevoie să vă acordaţi timp şi vouă, să luaţi o pauză de la grijile şi preocupările ultimei perioade, să vă îngrijiţi de sănătate eventual.Vă miraţi poate auzind complimentele care vi se fac, s-ar bucura fiinţa iubită să îi dedicaţi timpul şi atenţia voastră.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>O discuţie faţă în faţă ar putea risipi eventuale îndoieli legate de intenţiile celui care vă curtează de ceva vreme. O declaraţie de dragoste ar putea fi însoţită de un cadou, de amintiri frumoase şi, dacă aşa este stadiul relaţiei voastre, chiar şi de cererea în căsătorie.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Soarele a intrat în Pești. Cum sunt influențați nativii. Două zodii vor trece prin schimbări majore</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/soarele-a-intrat-in-pesti-cum-sunt-influentati-nativii-doua-zodii-vor-trece-prin-schimbari-majore-347094.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/21/347094/profimedia0872129371.jpg" /><p>Soarele a intrat în Pești pe 19 februarie, acolo unde va rămâne până pe 20 martie. Este ultimul semn din horoscop și aduce emoții intense pentru nativi. Zodiile sunt încurajate să își găsească liniștea și să schimbe ceva în stilul lor de viață.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pești este ultima zodie din horoscop, iar sezonul Peștilor a început pe 19 februarie. Este posibil ca în următoarea perioadă nativii să trăiască emoții mai intense, chiar și acele semne care sunt cunoscute pentru că nu își arată sentimentele.</p>

<p>Perioada următoare este ideală pentru a face planuri noi sau pentru a le pune în aplicare pe acelea care au fost amânate. Nativii sunt încurajați, de altfel, să renunțe și la atitudinea rigidă și să devină ceva mai flexibili, să creadă în ceea ce își doresc cu adevărat. </p>
<h2>Soarele a intrat în Pești. Două zodii trec prin schimbări majore</h2>

</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Fecioară </b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/zece-secrete-despre-zodia-fecioara-acesti-nativi-au-tendinta-sa-critice-repede-307971.html">Fecioarele</a> sunt considerate cele mai organizate semne din zodiac. S-ar putea, totuși, ca situația să se schimbe în perioada următoare, odată cu faptul că a început sezonul Peștilor. Fecioarele vor încerca să devină mai flexibile, poate chiar la îndemnul cuiva apropiat și vor fi mai sensibile decât de obicei.</p>
<p>S-ar putea ca prin intermediul unei persoane dragi să cunoască pe cineva care să le ajute fie pe plan personal, fie profesional. Se anunță o perioadă bună și pentru colaborări, iar cei singuri s-ar putea să aibă parte de surprize plăcute. </p>
<p><b>Pești </b></p>
<p>Cum a început sezonul lor, <a href="https://spynews.ro/horoscop/caracterul-zodiei-pesti-cum-este-acest-nativ-din-zodiac-311049.html">Peștii </a>sunt, de departe, cei mai favorizați nativ din zodiac. Perioada următoare aduce claritate în viețile lor și s-ar putea să își dorească să iasă în evidență, lucru care nu se află, de regulă, printre preferatele lor.</p>

<p>Soarele care a intrat în semnul lor îi îndeamnă să își îndrepte atenția mai mult asupra propriei persoane și să se reinventeze. Nu le va fi teamă de schimbare și s-ar putea ca o persoană din trecutul lor să îi caute și să lege o relație ori o colaborare. Cert este că Peștii vor avea ajutorul unei persoane la care nu s-ar fi așteptat. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>22.02.2025 - un nou portal magic. Cum să manifești tot ceea ce îți dorești la început de an</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/22022025-un-nou-portal-magiccum-sa-manifesti-tot-ceea-ce-iti-dorestila-inceput-de-an-347057.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/21/347057/profimedia0966341645.jpg" /><p>22 februarie nu este doar o altă zi din calendar - este un punct de control cosmic, o creștere a puterii numerologice și biletul tău de aur pentru a te realinia cu Universul! Așadar, dacă te-ai simțit blocat, nesigur sau pur și simplu pregătit pentru un nou început, portalul 2/22 este șansa ta de a păși în față și de a revendica viața pe care o meriți!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Portalul 2/22 poartă vibrația echilibrului, a parteneriatului și a armoniei divine. Numărul 222 simbolizează alinierea cu sinele tău cel mai înalt, puterea co-creării și încrederea în sincronizarea divină a universului. Este o invitație sacră de a elibera rezistența și de a aprofunda conexiunea.</p>

<h2>22.02.2025 - un nou portal magic</h2>
<p>În numerologie, numărul doi este despre dualitate, parteneriat și echilibru. Atunci când apare în formă triplă, cum ar fi 2/22, el amplifică energia, creând o poartă electrizantă pentru transformare.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Portalul 2/22 este o invitație cosmică de a păși într-o nouă versiune a ta. Dar nu poți aștepta ca Universul să facă treaba: Trebuie să valorifici în mod activ magia numerologiei pentru a crea schimbări reale și intenționate în viața ta.</p>
<p>Portalul 2/22 îți cere să te uiți cu atenție la alegerile tale actuale și să decizi dacă acestea se aliniază cu viața pe care ți-o dorești cu adevărat. Întreabă-te: Ce funcționează în viața mea? Ce mă trage în jos? Mă agăț de relații, obiceiuri sau slujbe care nu mă ajută să evoluez? Odată ce te-ai lămurit, stabilește-ți intențiile și precizează ce îți dorești cu adevărat.</p>
<p>Renunță la lucrurile și obiceiurile care nu îți aduc un plus. Portalul 2/22 este butonul tău cosmic de resetare. Este timpul să faci ordine în viața ta. Rupe ciclurile toxice și renunță la versiunile învechite ale tale. Energia 2/22 nu înseamnă să forțezi schimbarea, ci să creezi spațiu pentru ca lucrurile potrivite să vină în mod natural, scrie <a href="https://collective.world/numerology-magic-meets-destiny-the-2-22-portal-is-here/" target="_blank">collective.world</a>.</p>

<h2>Semnele zodiacale care sunt mai aliniate cu energia portalului 2/22</h2>
<p>Nativii Balanță trăiesc pentru pace și echilibru. Fie că este vorba de repararea unei relații dificile, clarificarea neînțelegerilor sau aprofundarea conexiunilor emoționale, portalul 2/22 oferă persoanelor născute în acest semn zodiacal claritatea și încrederea de care au nevoie pentru a restabili armonia. Conversațiile pe care acești nativi le vor avea vor pregăti terenul pentru pace și împlinire pe termen lung.</p>
<p>Fecioară. Universul cere nativilor Fecioară să slăbească puțin frâiele. Portalul 2/22 îi invită pe acești nativi să aibă încredere în proces, în loc să analizeze excesiv fiecare mic detaliu. Persoanele născute sub acest semn zodiacal sunt sfătuite să se lase surprinse de cât de multă magie se desfășoară atunci când eliberează controlul.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 21 februarie 2025: Berbecii au parte de discuții utile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-21-februarie-2025-berbecii-au-parte-de-discutii-utile-347055.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/20/347055/img-6.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 21 februarie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Noutati: unele asteptate sau anticipate, dar si unele care va surprind cu totul. Discutii utile mai ales prin prospetimea unor puncte de vedere pe care le aflati. Ambitii constructive si se poate sa va stabiliti acum un tel, un obiectiv care care va aduce si satisfactii sufletesti.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Se pune pret pe calitatea si eficienta muncii voastre si se poate sa primiti un stimulent, va propune cineva sa prelungiti o colaborare. In alt context, pot aparea incurcaturi in relatia cu banca, cu un client, in diverse tranzactii.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Buna stare sufleteasca: sunteti pregatiti de noi activitati, noi proiecte pe diverse intinderi de timp. Farmec personal si incredere in viitor: va da inima ghes sa spuneti fiintei iubite ce simtiti pentru ea, iar daca nu aveti o relatie, se poate sa va iasa in cale cineva care sa va faca sa visati frumos.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Ati da orice ca sa vedeti ca se misca lucrurile, ca puneti pe picioare o afacere, ca depasiti un blocaj. Va hotarati poate sa schimbati din electrocasnice, sa cumparati ceva care va permite sa va schimbati intrucatva alimentatia, obiceiurile, sa consumati mai des sucuri, cruditati.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>O stare de nerabdare pentru voi: vreti sa primiti cat mai repede un raspuns la o propunere a voastra, sa stiti ce aveti in continuare. Daca nu este cum v-ati fi dorit, se pare ca veti cauta alte variante de realizare, caci vi se pare prea bun proiectul vostru ca sa renuntati la el.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>E mare tentatia acum sa cumparati ceva de valoare, de efect la care visati de mult. Bine ar fi totusi sa intoarceti pe toate partile ofertele, cu atat mai mult cu cat gasiti una ce pare de nerefuzat. Pe de alta parte, satisfactie sufleteasca dupa o veste primita, o confirmare.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Chef de viata, de experiente inedite si ati putea aprecia in cel mai inalt grad o surpriza venita din partea tovarasului de viata sau a cuiva care vrea sa va cucereasca. Se poate sa descoperiti efectele deosebite ale masajului ori ale unor tehnici de ameliorare, vindecare.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Emotii pentru asteptarea unui raspuns, rezultat care pare ca nu mai vine. Intre timp, veti pregati si un plan B, o varianta pe care sa o abordati pe cont propriu punand in valoare observatii recente ori chiar o diploma, licenta.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Va trebuie rabdare si atentie, poate si simtul umorului ca sa intelegeti cerintele unui partener de afaceri ori chiar idei, dorinte ale fiintei iubite. Bucurii si surprize din partea copiilor, ar vrea sa invete ceva alaturi de voi, sa va ajute in gospodarie.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Va potriviti pasii cu ai partenerului, faceti un program special pentru sfarsitul de saptamana, foarte probabil sa porniti la drum. Ati putea sa va intalniti fata in fata cu cineva cu care pana acum doar v-ati conversat pe net.</p>
<p><b>Varsator</b></p>
<p>Ar putea sosi acei bani pe care ii asteptati de la un partener de afaceri ori de la un creditor si sa va eliberati de grijile asteptarii, sa demarati un proiect important pentru voi. Se poate sa reevaluati o tinta, un obiectiv si sa actionati in consecinta.</p>

<p><b>Pesti</b></p>
<p>Se vorbeste despre actiuni si realizari ale voastre din trecut, chiar unele despre care voi ati uitat. Va poate lua prin surprindere o decizie sau o propunere a sefului, o invitatie la o negociere pentru care nu prea mai trageati sperante.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 20 februarie 2025: Gemenii vor depăși obstacole</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-20-februarie-2025-gemenii-vor-depasi-obstacole-347002.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/19/347002/img-30.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 20 februarie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Se pare ca veti respecta intocmai conditiile unui contract, un termen de livrare si va bucurati. Daca pana acum nu au trecut eventuale deranjamente de sanatate, va veti hotara poate sa faceti niste investigatii mai aprofundate, sa stiti apoi ce e mai bine de facut.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Se vad roadele timpului petrecut recent in compania unor colegi, colaboratori, parrteneri intr-un proiect. Aflati tot felul de lucruri interesante, primit un pont, vi se face o promisiune ferma de ajutor din partea cuiva care nu v-a lasat niciodata la greu.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Se poate sa depasiti un obstacol de natura birocratica si sa intrati in posesia unor bunuri,  compensatii, sa se regleze o eroare materiala. Stati la sfat cu asociatul ori cu o persoana mai in varsta in legatura cu o idee de afaceri sau propunere in plan profesional primite recent.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Traversati o perioada in care vreti sa schimbati niste lucruri din temelii, sunteti tentati sa va asumati riscuri pe care in mod normal le-ati socoti inacceptabile. Merita totusi sa reflectati, sa masurati de mai multe ori inainte de a taia o data.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>S-ar putea sa va razganditi asupra unei cheltuieli sau investitii si sa optati pentru o alternativa pe care nu ati luat-o in considerare pana acum. Faceti aranjamente sa porniti la drum la farsit de saptamana sa revedeti rude, parinti si poate chiar aveti ceva de pus la punct.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Treceti cu usurinta peste mici inconveniente de ieri, valorificati niste idei si continuati un<br>  proiect sau o faza pe care ati inceput-o acum cateva saptamani. Ganduri legate de o<br/>  uniune, va ganditi daca nu cumva a sosit momentul sa rostiti cererea in casatorie.</br></p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Este o perioada mai aglomerata pentru voi, astfel ca solicitari de ultima ora pot face sa<br/>  va prelungiti programul. Se poate sa aflati un secret, o dorinta de suflet copilului vostru si<br/>  veti sti sa ii faceti o bucurie la momentul potrivit.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>O fi un moment de sarbatorit, un motiv pentru o seara la un restaurant sau chiar la teatru, film sa fiti bucurosi pe de-a-ntregul. Intr-o negociere veti gasi raspunsul sau contrapropunerea la o oferta care nu va multumit pe deplin zilele trecute.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Se poate sa primiti un raspuns la o solicitare sau oferta a voastra si sa ajungeti sa bateti palma intr-un final. Se poate sa va saturati de niste reparatii, carpeli si sa va hotarati sa faceti o schimbare majora in casa, gospodarie si sa va recapatati astfel linistea.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Se poate sa impartiti cu colegii niste laude ori chiar o recompensa, un premiu, dar sa va  ramana intreaga satisfactia sufleteasca. Se aduna oboseala si veti da curs unei propuneri mai vechi a partenerului de viata, sa va aflati iar in mijlocul unui peisaj de poveste in weekend.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Posibil sa apara schimbari de ultima ora si sa semnati un contract, sa va alaturati unui grup, proiect, inlocuind pe cineva care a devenit indisponibil. Va revine energia, starea de spirit care va permite sa luati o decizie curajoasa, sa intuiti evolutia unor situatii.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Perioada efervescenta pentru voi ce va poate aduce schimbari atat in plan personal, cat si al statutului social sau profesional. Va bate gandul sa incepeti o afacere pe cont propriu fie acum, fie peste spre sfarsitul verii ca sa fiti gata cu toate cele necesare pana atunci.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 19 februarie 2025: Scorpionii vor avea cheltuieli</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-19-februarie-2025-scorpionii-vor-avea-cheltuieli-346953.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/18/346953/img-12.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 19 februarie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Zile neasteptat de aglomerate pentru voi mai ales pentru ca se pune problema recuperarii unor intarzieri sau devansarii unor termene de predare. Se poate sa primiti o suma care a tot intarziat pana acum si sa scapati de o grija, sa incheiati niste socoteli.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Combinati diplomatia cu hotararea si veti putea promova o propunere solida a voastra ce are implicatii pe termen mai lung. Un moment de inspiratie sau de curaj si veti grabi poate lansarea unui proiect, veti profita de o conjunctura favorabila.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Relatii bune cu preteni, va bucurati de incurajari si chiar de o promisiune de ajutor. Va interesati de conditiile obtinerii unei finantari avantajoase, incepeti sa faceti demersuri oficiale si bine ar fi sa va grabiti, sa nu pierdeti o perioada favorabila.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Se pare ca nu veti mai lasa pe alta data si veti incepe un program de exercitii fizice, o dieta sau veti face alte schimbari pentru sanatatea voastra. Emotii pentru un semn de viata sau chiar reintalnirea cu cineva care a fost important la un moment dat in viata voastra.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Se poate sa va amintiti ceva, sa descoperiti o resursa, un lucru, ceva ce va ajuta sa depasiti un blocaj, sa va eliberati de niste temeri. Informati-va inainte de a porni la un drum, caci s-ar putea sa aflati ca se poate rezolva prin telefon ori primiti alte amanunte relevante.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Idei pentru sfarsitul de saptamana si chiar o invitatie, poate va asteapta cineva la drum. Va ganditi serios la aceasta varianta, mai ales daca in zona respectiva exista si posibilitatea de a va ingriji sanatatea, de a va odihni, sa respirati aer curat.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Se poate sa deschida partenerul de viata o discutie, sa vina cu un subiect pe care, de altfel, ati vrut sa il discutati si voi si sa va fie astfel usor sa lamuriti problema ori sa ajungeti la un acord. Este o perioada solicitanta in plan profesional, insa poate fi momentul afirmarii voastre.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Apare tentatia unei cheltuieli sau chiar a unei investitii pe care nu o aveati in plan si bine ar fi sa va faceti niste socoteli, comparatii. Zile bune pentru distractie, relaxare alaturi de prieteni, sa faceti planuri pentru sfarsitul de saptamana ori pentru aceasta primavara.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Veti gasi ambientul si momentul sa comunicati o hotarare importanta de a voastra, astfel incat sa fiti intelesi si chiar poate sustinuti. Va parvin informatii interesante, poate ceva ce contrazice ceva ce stiati, pe care va bazati. </p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Veti evita cu diplomatie un conflict; de fapt veti cauta argumente, ceva care sa va confirme (sau nu) niste presupuneri. Se poate sa primiti rezultatele unor investigatii medicale, sa aflati cum stati si ce aveti de facut in continuare.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Veti dezbate cu partenerul de viata un subiect care va priveste pe amandoi, poate tine de casa, de gospodarie si se poate sa nu ajungeti acum la un acord. Posibil sa reapara o conjunctura, o oportunitate in plan profesional si o veti aborda hotarat de aceasta data.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Apare un castig neasteptat, poate o recompensa si veti vrea sa va mentineti nivelul calitatii sau al implicarii. Va confruntati cu o situatie care v-a dat batai de cap in trecut, a ramas in coada de peste, dar de data aceasta veti gasi calea de rezolvare.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 18 februarie 2025: Gemenii vor avea o zi norocoasă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-18-februarie-2025-gemenii-vor-avea-o-zi-norocoasa-346902.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/17/346902/3636e0364bc74398bbc36fe9f21174b7.jpeg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 18 februarie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Dati impresia ca totul este in regula cu voi, va preocupati de tinuta, infatisare, silueta; sunt, insa, si intrebari la care ati vrea sa gasiti pe cont propriu un raspuns. In saptamanile urmatoare, nevoie crecuta de odihna si de somn; poate ca intr-o stare de liniste apar si raspunsurile dorite.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Purtati conversatii pe teme diverse si poate ca astfel aflati niste lucruri ciudate, mai greu de crezut la prima vedere, ce se pot confirma insa in timp. Ar fi bine sa nu amanati o vizita la un specialist daca simtiti ca ceva nu este in regula cu trupul vostru.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Este o zi norocoasa: veti beneficia de o atitudine favorabila a cuiva fata de voi, poate vrea sa echilibreze balanta, sa isi plateasca o datorie morala. Sunt sanse sa obtineti niste bani in plus o perioada si veti fi deschisi, chiar daca asta inseamna mai putin timp liber.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Ar putea fi puse in discutie lucruri ramase nerezolvate din trecut ori chiar unele evolutii cu care nu sunteti la curent. Pornind de la un exemplu ori de la o carte, veti incerca sa faceti ceva pe cont propriu si sa invatati ceva intr-un mod cat se poate de concret.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Elemente de natura financiara sunt la ordinea zilei. Va faceti socoteli legate de bugetul unui proiect al vostru si veti cauta sa estimati veniturile, sa stiti daca merita investitia. Nu ati vrea sa dezamagiti un prieten, se pare ca ii veti acorda imprumutul pe care vi-l solicita.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Posibil sa raspunda cineva din alta localitate, alta zona unui anunt al vostru si sa demarati niste negocieri. Se pare ca veti face lucrurile ca la carte ori ca la lege, sa nu repetati niste greseli ori sa preveniti orice incurcatura.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Apar cheltuieli diverse si veti incerca sa va impliniti un vis, sa va satisfaceti un capriciu ori sa faceti o surpriza cuiva drag. Veti petrece mai mult timp ca de obicei in discutii cu prieteni sau cu colegi, dar se pare ca va fi cu folos: veti afla lucruri importante pentru voi.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Moment potrivit pentru un tete-a-tete, o discutie de suflet cu partenerul de viata si sa readuceti relatia pe fagasul normal. Un moment important sau unul delicat pentru copilul vostru si este nevoie sa petreceti mai mult timp impreuna explicandu-i, incurajandu-l, lamurindu-l.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Se intampla multe in jurul vostru, circula vesti, dar se pare ca veti face un pas inapoi ca sa intelegeti lucrurile in profunzime si sa cantariti alternativele pe care le aveti. Ca de obicei, veti alege voi momentul in care sa luati decizii si sa treceti la actiune.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Veti primi acele raspunsuri de la care va luaserati gandul, veti vedea ca nu v-au uitat prietenii. Desi sunteti conservator de felul vostru, traversati o perioada in care sunteti deschisi unor experiente si schimbari majore, atat in plan profesional cat si personal.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Noutati interesante pentru voi, insa va veti acorda timp sa descoperiti niste dedesubturi, sa aflati cauze mai putin evidente. Munca multa si se va vedea acest lucru atat in castigurile voastre cat si in starea de spirit, satisfactia voastra personala.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Momente de analiza, de reflectie; veti cauta, poate, sa raspundeti unor semne de intrebare legate de activitati pe care le-ati desfasurat ori decizii pe care le-ati luat recent. Ati putea pune capat unei dispute, neintelegeri si ca sa nu ajungeti mai tarziu  in fata unei instante.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mesaj de la ghidul spiritual pentru fiecare zodie în parte. La ce trebuie să fii atent, la ce trebuie să lucrezi. Bucuriile vin către unii nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/mesaj-de-la-ghidul-spiritual-pentru-fiecare-zodie-in-parte-la-ce-trebuie-sa-fii-atent-la-ce-trebuie-sa-lucrezi-bucuriile-vin-catre-unii-nativi-346852.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/2/17/346852/profimedia0917999902.jpg" /><p>Se spune că ghidul spiritual are rolul de a-ți transmite unele mesaje atunci când treci prin momente importante în viață. Fie că este vorba despre un eveniment plăcut sau nu, se crede că mesajele de la ghidul spiritual au rolul de a trezi la realitate.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Fie că vezi numere repetitive sau găsești bani / monede ori ai flash-uri, se spune că ghidul spiritual vrea să îți transmită un mesaj, de cele mai multe ori important și care îți poate schimba viața radical. </p>

<h2>Mesaj de la ghidul spiritual pentru fiecare zodie în parte</h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Despre <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbeci</a> se spune că sunt firi ambițioase și ar trebui să creadă mai mult în faptul că li se vor deschide noi uși. Este un moment ideal pentru a-și da seama cu adevărat ce își doresc și să treacă la acțiune dacă până acum s-au hrănit cu iluzii. </p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Binecuvântați vor fi și Taurii. Vor simți că nu mai sunt singuri, asta pentru că s-ar putea să aibă parte de ajutorul unei persoane la care nu s-ar fi așteptat sau care a intrat în viața lor de curând. Se anunță o perioadă benefică pentru colaborări. </p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Pentru Gemeni, poate să fie o perioadă în care își vor dori schimbări majore, începând de la a-și face o nouă relație până la job. Trebuie, totuși, să fie atenți pentru că se pot grăbi în a face alegeri greșite. Vor fi mai onești față de ei înșiși și își vor da seama că poate au supărat pe cineva drag lor.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Racii au o perioadă bună pe planul dragostei. Își vor da seama că au făcut unele greșeli față de partener și vor dori să le îndrepte. Vor fi sinceri și își vor propune să muncească mai mult pentru relația de cuplu.</p>
<p><b>Leu </b></p>
<p>Leii vor conștientiza că sunt mai puternici decât cred și că poate până de curând s-au lovit de barierele puse chiar de ei. Au un potențial incredibil, mai ales anul acesta, pe plan profesional. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Fecioarele își vor dori mai mult ca niciodată să își găsească echilibrul. Vor avea parte de sprijinul cuiva care îi va surprinde plăcut cu gesturile lui. Este important să aibă încredere în potențialul lor. Se anunță o perioadă bună pentru dezvoltare personală. </p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Pentru Balanțe, perioada următoare stă sub semnul transformărilor radicale. Își vor evalua deciziile, vor scăpa de obiceiurile care nu aduc nimic bun în viața lor și de oamenii toxici. Își vor recăpăta bucuria de a trăi și pot să își facă și planuri mari, căci au șansă de reușită</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>O perioadă de renaștere se anunță și pentru Scorpioni. Poate totul se întâmpla în urma unui episod neplăcut, atunci când și-au dat seama că nu sunt unde și-ar dori. Vor învăța să se accepte și să se iubească mai mult pe sine. </p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Săgetătorii sunt încurajați să înceapă lucruri noi, mai ales dacă în ultima perioadă au stat mai mult în umbră. Nu le stă în fire să nu iasă în evidență, dar s-ar putea ca o situație neplăcută să le mai fi tăiat cheful de viață. Își vor da seama că a fost doar un moment dificil și nu au de ce să se gândească mereu la tot ce e mai rău. </p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>În evidență își vor dori să iasă și Capricornii, chiar dacă, de obicei, nu adoră să fie în centrul atenției. Sunt îndemnați să nu își mai pună singuri bariere și să se concentreze pe ceea ce contează cu adevărat. Mai multă atenție la relația de cuplu nu strică. </p>

<p><b>Vărsător</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-varsator-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-332048.html">Vărsătorii</a> se vor concentra pe dezvoltare personală. Pentru cei care sunt dezorientați, vor găsi, în sfârșit, calea. Pot să își stabilească obiective mărețe și să își pună creativitatea în valoare. </p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Peștii vor fi mai sensibili decât de obicei. Își vor deschide sufletul și mai mult în fața persoanei iubite, iar în cazul celor care au probleme în relație, va fi un moment bun să lămurească lucrurile. </p>

</div>]]></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
