<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Horoscop Zilnic - Horoscopul zilei de azi &amp; Informatii Zodii</title>
    <link>https://spynews.ro/horoscop/</link>
    <description>Urmărește zilnic horoscopul!</description>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Dec 2025 02:41:30 +0000</lastBuildDate>
    <language>ro-RO</language>
    <sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
    <sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
    <item>
      <title>Cum va arăta viața amoroasă în 2026 pentru fiecare zodie. Ce spun astrele</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cum-arata-viata-amoroasa-in-2026-pentru-fiecare-zodie-ce-spun-astrele-361312.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/26/361312/zodiipreviziuni.jpg" /><p>Anul 2026 vine cu schimbări în plan sentimental, pentru fiecare zodie în parte. Nu mai este vorba despre povești spectaculoase sau promisiuni deșarte, ci despre claritate, limite și relații care chiar funcționează. Astrele arată un an în care iubirea nu mai poate fi trăită superficial, iar fiecare zodie este pusă față în față cu propriile alegeri.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Fiecare<a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-protejate-de-divinitate-in-luna-decembrie-2025-nativii-vor-avea-noroc-pe-toate-planurile-360559.html" target="_blank"> zodie</a> va avea parte de surprize pe plan amoros. Nu este un secret pentru nimeni faptul că românii cred în ceea ce arată astrele, iar unul dintre cele mai de interes capitole ale previziunilor este legat de dragoste.</p>

<p>De la lecții importante, până la stabilirea unor limite clare, toate acestea vor avea loc în viața nativilor tuturor zodiilor.</p>
<h2>Cum arată viața amoroasă în 2026 pentru fiecare zodie</h2>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Pentru Berbeci, 2026 aduce<a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-o-perioada-de-fericire-intensa-incepand-de-astazi10-decembrie-2025-cine-sunt-norocosii-360532.html" target="_blank"> lecții importante</a> despre limite și tipare repetate. Relații din trecut pot reveni sub diverse forme, nu pentru a fi reluate, ci pentru a fi înțelese. Este un an bun pentru a schimba modul în care te raportezi la iubire și pentru a renunța la compromisuri care nu te mai reprezintă.</p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Taurii intră într-o perioadă de transformare profundă a vieții amoroase. Vei fi provocat să îți analizezi relațiile cu onestitate și să vezi ce îți dorești cu adevărat de la un partener. Claritatea emoțională devine esențială, iar conexiunile autentice capătă prioritate.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Pentru Gemeni, anul 2026 vine cu întrebări legate de dorințe, plăcere și autenticitate. Vei realiza unde ai făcut compromisuri inutile sau unde ți-ai minimalizat nevoile. Este un an bun pentru a redescoperi ce te face cu adevărat fericit într-o relație.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Racii vor învăța să își echilibreze nevoia de siguranță cu dorința de pasiune. Relațiile pot evolua, dar doar dacă există deschidere emoțională reală. Trecutul poate reveni sub formă de amintiri sau situații nerezolvate, cerând clarificare.</p>
<h2>Ce spun astrele</h2>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Pentru Lei, 2026 este <a href="https://spynews.ro/horoscop/cum-vor-fi-afectate-zodiile-de-solstitiul-de-iarnadin-21-decembrie-2025-360412.html" target="_blank">un an al transformării interioare. </a>Relațiile devin mai intense și mai serioase, iar conexiunile superficiale nu mai rezistă. Vei fi provocat să te arăți exact așa cum ești, fără mască sau roluri jucate.</p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Fecioarele scapă, în sfârșit, de iluzii. Vei vedea mai clar oamenii din jur și intențiile lor. Este un an în care selectivitatea devine o formă de protecție emoțională, iar relațiile bazate pe confuzie se încheie natural.</p>

<p><b>Balanță</b></p>
<p>Pentru Balanțe, 2026 aduce o redefinire a ideii de parteneriat. Vei analiza cât ai oferit și cât ai primit în relații. Este un an bun pentru a-ți recăpăta echilibrul și pentru a pune limite acolo unde ai renunțat prea ușor la tine.</p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Scorpionii trăiesc un an intens din punct de vedere emoțional. Vor ieși la suprafață frici vechi, dorințe reprimate și nevoi reale. Este un moment de maturizare afectivă, în care adevărul devine mai important decât controlul.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Pentru Săgetători, 2026 vine cu schimbări neașteptate în iubire. Vei fi provocat să renunți la convingeri vechi despre relații și să fii deschis către experiențe diferite. Flexibilitatea este cheia.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Capricornii vor simți nevoia de conexiuni stabile și sincere. Relațiile bazate pe sprijin reciproc și onestitate emoțională vor prospera. Este un an bun pentru a învăța să ceri ajutor și să nu duci totul singur.</p>

<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Pentru Vărsători, iubirea devine un spațiu de creștere personală. Relațiile noi pot aduce inspirație și deschidere emoțională. Este un an al sincerității și al conexiunilor autentice.</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Peștii sunt invitați să își schimbe complet perspectiva asupra iubirii. Vei renunța la idealizări și vei căuta relații care respectă adevărul emoțional. Este un an al maturizării și al alegerilor conștiente.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care se vor bucura de iubire intensă în acest final de an. Vor simți conexiuni emoționale puternice</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-se-vor-bucura-de-iubire-intensa-in-acest-final-de-an-vor-simti-conexiuni-emotionale-puternice-360998.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/18/360998/img-50.jpg" /><p>În acest final de an, anumite zodii se vor bucura de momente speciale de iubire și afecțiune. Conexiunile emoționale vor fi mai puternice ca niciodată, iar relațiile existente vor căpăta profunzime, aducând căldură și armonie în viața lor. Este perioada ideală pentru a exprima sentimentele și pentru a petrece timp de calitate alături de cei dragi.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Vești bune pentru câteva zodii din horoscop! Câteva <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-schimbari-importante-in-2026-anul-viitor-va-fi-anul-lor-360864.html" target="_blank">semne zodiacale</a> se vor simți mai iubite decât au fost de mult timp în săptămâna 22-28 decembrie 2025. Cu Venus trecând în Capricorn pe 25 decembrie, urmată de conjuncțiile Venus și Marte cu Soarele în Capricorn pe 25 și 28 decembrie, <a href="https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-chinezesti-care-atrag-abundentaviata-le-surade-acestor-nativi-349661.html" target="_blank">viața lor</a> sentimentală este pe cale să se îmbunătățească. </p>

<h2>Zodiile care se vor bucura de iubire intensă în acest final de an</h2>
<p><b>Rac</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Deschide-ți inima și lasă iubirea să te cuprindă. Capricornul reprezintă viața ta amoroasă, noile relații și iubirea pe care o simți pentru tot ceea ce faci. Cu Venus alăturându-se Soarelui și Marte în acest semn de pământ, ești pregătit să experimentezi o perioadă incredibilă de conexiune reală. Dacă ești încă singur, nu vei mai fi pentru mult timp. Planetele converg toate în Capricorn săptămâna aceasta, creând scântei în viața ta amoroasă care au potențialul de a deveni o flacără eternă. Au trecut zilele în care simțeai că nu există perechea potrivită, deoarece această energie te va ajuta să găsești iubirea vieții tale.</p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Concentrează-te pe ceea ce îți dorești. Pe 27 decembrie, Luna în primul pătrar în Berbec răsare în casa relațiilor tale. Acest lucru înseamnă că începi să faci planuri pentru un nou început în viața ta amoroasă. </p>

<p>Dacă ești singur, această energie te ajută să te deschizi către o persoană nouă, să închizi capitolul trecutului sau să începi să te gândești la modalități prin care poți întâlni pe cineva în mod natural. Luna în primul pătrar înseamnă să acționezi în conformitate cu intențiile tale. Nu stai pur și simplu și speri că lucrurile se vor schimba, ci iei măsuri concrete pentru a-ți îmbunătăți viața amoroasă și a-ți asuma riscul de a iubi. Capricornul guvernează casa și familia, așa că acesta poate fi momentul perfect pentru a vă retrage în spațiul vostru interior sau pentru a discuta despre mutarea împreună.</p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Nu știi niciodată când vei întâlni dragostea. Aventurile scurte nu sunt chiar stilul tău, dar poate fi adesea dificil să te întâlnești mereu cu un scop, mai ales dacă se pare că nu toată lumea împărtășește dorința ta de monogamie. </p>

<p>Cu toate acestea, capacitatea ta de a găsi o nouă iubire ia o întorsătură magică săptămâna aceasta, când Soarele și Venus se unesc în Capricorn joi, 25 decembrie. Energia Capricornului guvernează casa ta a căsătoriei și a bucuriei. Întâlnirea cu cineva în această perioadă înseamnă că nu va fi doar o aventură și, de fapt, s-ar putea să fie persoana potrivită pentru tine.</p>
<h2>Un nou început pentru nativii Scorpion</h2>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Îmbrățișează un nou început. Dacă ești singur de ceva vreme și nu ești sigur unde să cunoști oameni noi sau dacă cineva anume este destinat să facă parte din viața ta, răspunsurile vor veni săptămâna aceasta, când Luna în Pești va forma un trigon cu Jupiter retrograd în Rac, vineri, 26 decembrie, luminând casa călătoriilor și a iubirii pe termen lung.</p>

<p>Această energie reprezintă întâlnirea cu cineva în timpul unei călătorii sau îmbrățișarea unui nou interes. Cu Luna în Pești, ești în căutarea unui tip de relație care să dureze, așa că asigură-te că îți împărtășești sentimentele când va avea loc această întâlnire divină. Deși poți fi adesea distant în efortul de a-ți proteja inima, acum nu este momentul să te joci.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Lună Nouă în Săgetător pe 19 decembrie 2025. Ce zodii sunt favoriții astrelor în această perioadă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-sagetator-pe-19-decembrie-2025-ce-zodii-sunt-favoritii-astrelor-in-aceasta-perioada-360933.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/17/360933/profimedia0730111300.jpg" /><p>Pe 19 decembrie 2025 are loc ultima Lună Nouă din acest an. Este o perioadă bună pentru manifestare și stabilirea obiectivelor pentru 2026. Luna Nouă are loc în Săgetător și aduce dorință mai mare de schimbare, dar și claritate.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe 19 decembrie are loc ultima Lună Nouă din acest an, în semnul Săgetătorului. Chiar dacă este ultima, este considerată la fel de puternică precum celelalte de pe parcursul anului, mai ales că are loc la finalul lunii decembrie, când majoritatea oamenilor își fac planuri pentru 2026. </p>

<h2>Este ultima Lună Nouă din acest an </h2>
<p>Luna Nouă în Săgetător aduce o dorință mai mare de schimbare, de evoluție. Este o perioadă bună și pentru manifestare. Luna Nouă este mereu asociată cu un nou început, cu liniște și găsirea echilibrului. Nativii își vor dori să renunțe la acei oameni sau lucruri care nu îi ajută să evolueze.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Este o perioadă în care oamenii caută să se dezvolte pe plan personal. Luna Nouă este considerată și cea mai bună perioadă pentru manifestare, cu atât mai mult că are loc înainte de intrarea în noul an.</p>
<p>Luna Nouă are loc în Săgetător, ceea ce înseamnă că nativi sunt mai dornici decât altădată să lupte pentru ceea ce își doresc și să își depășească limitele, poate unele impuse chiar de ei înșiși. Luna Nouă în Săgetător aduce și mai mult curaj și oportunități care să scoată zodiile din zona de confort, inclusiv pe cei care nu și-ar dori asta neapărat. </p>
<h2>Ce zodii sunt favorizate</h2>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Pot să apară schimbări neașteptate pentru fiecare zodie, însă câteva dintre zodii vor resimți mai mult efectele, printre care Gemenii.<a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-schimbari-importante-in-2026-anul-viitor-va-fi-anul-lor-360864.html"> Sunt creativi,</a> vor să iasă în evidență și au idei pe care sunt nerăbdători să le pună în practică. Au mai mult curaj să își asume riscuri, însă trebuie să fie și atenți. </p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html">Fecioarele</a> care nu au stabilitate pe un anumit plan, indiferent că este vorba de dragoste, carieră sau bani, vor căuta metode prin care să poată ajunge la echilibru. Nativii sunt interesați să se dezvolte pe plan personal mai mult decât în trecut. Pot face și o schimbare îndrăzneață fie legată de aspectul fizic sau de casă. </p>
<p><b>Săgetător </b></p>
<p>Pentru că Luna Nouă are loc în <a href="https://spynews.ro/horoscop/partile-intunecate-ale-zodiei-sagetator-acesti-nativi-sunt-foarte-aroganti-318860.html">Săgetător</a>, acești nativi sunt direct vizați de schimbări, care nu vor fi puține înainte de 2026. Săgetătorii sunt dornici să înceapă cât mai multe proiecte, însă este bine să se asigure că le vor și termina. Unii dintre ei ar putea renunța la meseria actuală pentru a-și urma o pasiune mai veche, veste cu care și-ar putea surprinde familia. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor trăi schimbări importante în 2026. Anul viitor va fi anul lor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-schimbari-importante-in-2026-anul-viitor-va-fi-anul-lor-360864.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/16/360864/img-28.jpg" /><p>Pentru anumite zodii, anul 2026 se anunță a fi unul plin de transformări. Sunt nativi care vor experimenta schimbări semnificative în viața personală și profesională. Aceste semne zodiacale vor avea parte de oportunități unice, momente de creștere și realizări importante. </p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Anul 2026 promite binecuvântări pentru cei care au depus eforturi pentru a-și schimba viața în bine, chiar și atunci când s-au confruntat cu obstacole și provocări. De la oportunități de muncă mai bune la relații îmbunătățite, dacă ești unul dintre aceste <a href="https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-chinezesti-care-atrag-abundentaviata-le-surade-acestor-nativi-349661.html" target="_blank">semne</a>, 2026 se anunță a fi cel mai bun an al tău de până acum.</p>

<h2>Zodiile care vor trăi schimbări importante în 2026</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Berbec, cu atâta energie puternică în semnul tău, 2026 este anul tău. Va fi începutul unei transformări majore pentru tine, un an în care vei ieși din zona ta de confort. Chiar și pe cei care nu sunt de obicei foarte sociabili, universul îi va îndemna să iasă și să socializezeze. Nu numai că îți vei extinde gașca de prieteni, dar te vei simți și mai încrezător. Lucrurile vor evolua <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-sunt-pe-cale-sa-primeasca-tot-ceea-ce-au-cerut-universului-tot-ceea-ce-siau-dorit-va-deveni-realitate-353595.html" target="_blank">în favoarea ta</a> în 2026 dacă ești dispus să mergi mai departe și să-ți asumi riscuri inteligente.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Viața ta a fost ca un rollercoaster emoțional în ultima vreme, dar 2026 este anul tău. Jupiter, planeta norocului și abundenței, intră în zodia ta anul acesta, ceea ce înseamnă că totul va fi mult mai bine pentru tine. Viața ta amoroasă se va îmbunătăți și ea în 2026, fie că relația ta se va consolida, fie că vei întâlni iubirea vieții tale. Fie că este vorba de cineva pe care îl cunoști deja sau de cineva complet nou, veți avea o conexiune ca niciodată. Acestea fiind spuse, rămâi concentrat. </p>

<p><b>Săgetător</b></p>
<p>2026 este anul tău. Vei observa schimbarea imediat, deoarece te vei simți mult mai fericit în acest an, mai ales în comparație cu începutul anului 2025. Acesta este anul în care ai putea să-ți întâlnești jumătatea. Așadar, dacă dragostea și finanțele sunt în topul listei tale de priorități, bucură-te. 2026 este anul tău norocos! </p>
<h2>Anul de smarald se încheie în iunie 2026 pentru Gemeni, dar schimbările vor continuă să vină</h2>
<p>Pentru nativii Gemeni, anul 2026 este cu siguranță unul de transformare, iar acest proces nu se va opri în iunie. Potrivit astrologilor, în aprilie 2026, Uranus, „planeta marilor schimbări și treziri”, intră în acest semn, aducând o energie puternică care va încuraja eliberarea nativilor de limitările care i-au ținut pe loc.</p>

<p>Sub această influență cosmică, Gemenii vor simți nevoia de schimbare și de reinventare. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscopul 2026 pentru fiecare zodie. Ce nativi au noroc în dragoste și carieră</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-2026-pentru-fiecare-zodie-ce-nativi-au-noroc-in-dragoste-si-cariera-360794.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/15/360794/profimedia0833870380.jpg" /><p>Dacă 2025 a adus lecții importante pentru cele 12 zodii, 2026 este considerat un an al curajului. Se anunță multe schimbări benefice, inclusiv pentru cei care nu sunt adepții schimbărilor majore. Primul tranzit important de anul viitor este reintrarea lui Neptun în Berbec, unde va rămâne până în 2038.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>2026 se anunță un an al schimbărilor semnificative. Este un an al vibrației 1, ceea ce înseamnă independență, dar și noi perspective. În luna ianuarie, <a href="https://spynews.ro/horoscop/neptun-si-saturn-se-aliniaza-in-berbec-pentru-prima-data-in-peste-400-de-ani-ce-urmeaza-si-cum-vor-fi-afectate-zodiile-349362.html">Neptun reintră în Berbec,</a> ceea ce aduce mai mult curaj și determinare. </p>

<h2>Horoscopul 2026 pentru fiecare zodie</h2>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html" target="_blank"><b>Berbec</b></a></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>2026 vine cu o nouă energie. Este un an în care îți dorești să crești pe toate planurile și au și ocazii să o faci. Ești dispus să faci inclusiv munca grea pentru succes. Rezultatele nu vor întârzia să apară, mai ales pe plan profesional. La capitolul dragoste, este bine să fii atent cui permiți să facă parte din viața ta.</p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Se anunță o perioadă în care vrei să evoluezi, mai ales dacă în ultimele luni ai simțit că nu ești unde ți-ai dori să fii, de fapt. Este un an în care te transformi pe toate planurile. Poți să îi surprinzi inclusiv pe cei dragi cu deciziile tale.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Relația de cuplu și cea cu familia sunt pe primul loc în următorul an. Îți dorești să aduci zâmbetul pe buze celor dragi. Poate chiar le faci o favoare la care ei nu s-ar fi așteptat. Este o perioadă în care te reinventezi și pe plan profesional.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Cu toate că nu vrei să iasă în evidență, lucrurile se schimbă în 2026. Îți doresc să facă mai multe lucruri pentru propria persoană, dar și pentru cineva apropiat care joacă un rol esențial în viețile lor (parteneră, mamă, frate etc). S-ar putea să te gândești să faci ceva diferit față de ce faci acum în carieră. </p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Dai dovadă și de mai mult curaj decât în trecut. Nu îți este frică să îți asumi riscuri, indiferent cât de mari sunt. Este bine, totuși, să ții cont și de părerea celor din jur, chiar dacă, de obicei, nu-ți pasă uneori nici de opiniile rudelor. Este o perioadă benefică pentru a crește în carieră. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Dacă ești genul de <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html">Fecioară </a>extrem de organizată, probabil că știi deja de câteva luni bune ce vrei să faci în 2026. Nu lași nimic la voia întâmplării și ești dispus/ă să lupți pentru ceea ce vrei, inclusiv să te opui în fața celor care nu îți recunosc meritele. Te poți îndrăgosti anul viitor. </p>

<h2>Scorpionii trebuie să își asculte mai des intuiția</h2>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>În 2026, îți dorești să te ocupi mai mult de tine, chiar dacă unii poate considera că ești doar egoist/ă. Ai avut de învățat lecții importante în 2025 și ești gata să treci mai departe. Vrei să ieși în evidență. Poate chiar te gândești să renunți la locul de muncă și să faci ceva diferit, care să fie doar al tău. </p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Este bine să îți asculți intuiția, mai ales atunci când nu știi ce să faci. Anul viitor, s-ar putea să apară semne care să îți arate încotro să te îndrepți când ești confuz/ă. 2026 te învață și lecția recunoștinței, dacă nu ai învățat-o încă în 2025. </p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Deși nu ești adeptul planurilor pe termen lung, totuși, în 2026, îți dorești să fii mai organizat, să gândești în avans. Ești mai atent la oamenii din jurul tău, dar și la cum poți face față momentelor stresante (una dintre problemele cu care te-ai luptat în 2025). </p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>2025 a însemnat vindecare, iar anul viitor, ești pregătit/ă să lupți pentru a-ți îndeplini cele mai mari dorințe, inclusiv cele care poate par greu de atins. Vei avea alături și oameni pe care să te bazezi, deși, de obicei, îți place să faci totul singur/ă. În 2026, ești preocupat să îți îmbunătățești viața pe toate planurile.</p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Nu vrei să faci compromisuri și nici nu vrei să îți mai pierzi timpul cu oamenii nepotriviți. Poți ajungi la concluzia că este mai bine să rupi o relație de cuplu/prietenie. Îți dorești și mai multă libertate. Anul viitor va fi anul în care vei pleca în cele mai multe călătorii.</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Îți dai seama că vrei cu adevărat, după o perioadă în care nu au știut încotro te îndrepți, mai ales pe plan profesional. Poate renunți la ce faci acum pentru o veche pasiune. Pe plan amoros, poți cunoaște pe cineva care să îți stârnească interesul, după mult timp în care te-ai concentrat pe propria persoană. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop Chinezesc 2026. Ce noutăți aduce anul Calului de Foc în viața zodiilor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-chinezesc-2026-ce-noutati-aduce-anul-calului-de-foc-in-viata-zodiilor-360753.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/15/360753/horoscop.jpg" /><p>Horoscopul chinezesc aduce anul Calului de Foc în 2026. Acest lucru are o semnificație importantă asupra intereselor pe care le vor avea zodiile în lunile următoare. 2026 este considerat anul realizărilor, dar și al lecțiilor karmice.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-chinezesc-27-ianuarie-2-februarie-2025-anul-dragonului-de-lemn-vine-cu-oportunitati-noi-pentru-zodii-345914.html" target="_blank">Horoscopul chinezesc</a> schimbă radical viața zodiilor. Pe de-o parte, nativii pregătiți pentru un nou început vor avea parte de realizări uriașe și își vor vedea dorințele împlinite, în timp ce nativii care trăiesc în trecut vor avea parte de lecții karmice.</p>

<h2>Ce schimbări aduce horoscopul chinezesc în viața zodiilor în 2026</h2>
<p>Anul Calului de Foc nu este deloc o coincidență pentru zodiile din horoscop. Conform culturii străvechi, calul simbolizează curaj, mișcare și, de cele mai multe ori, impulsivitate.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Așadar, <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-protejate-de-divinitate-in-luna-decembrie-2025-nativii-vor-avea-noroc-pe-toate-planurile-360559.html" target="_blank">zodiile</a> trebuie să se aștepte la schimbări foarte rapide în anul 2026 și la punerea în acțiune a unor planuri mari, pentru care nu au avut curajul până în acest moment.</p>
<p>Persoanele dornice de schimbare și transformare vor trăi cea mai bună perioadă a vieții lor, în care cele mai mărețe dorințe vor deveni realitate. În schimb, zodiile care trăiesc în trecut vor simți pe propria piele lecțiile karmice.</p>
<p>Influența anul Calului de Foc în viața zodiilor va fi diferită în funcție de nivelul de adaptare al fiecărei semn. De exemplu, zodiile de foc sunt într-o deplină compatibilitate cu simbolul horoscopului chinezesc al anului 2026.</p>
<h2>Cum vor fi influențate zodiile</h2>
<p>Zodiile vor resimți <a href="https://spynews.ro/horoscop/cum-vor-fi-afectate-zodiile-de-solstitiul-de-iarnadin-21-decembrie-2025-360412.html" target="_blank">schimbări</a> pe toate planurile în funcție de interesele pe care le au de la persoanele din viața lor. Astrele le recomandă să rezolve problemele de comunicare și să se concentreze pe schimbare, evoluție și rezolvarea cu calm a problemelor.</p>

<p>De asemenea, nativii sunt sfătuiți să ia decizii doar după ce au reflectat mai mult timp asupra situației, deoarece graba poate să le dea planurile peste cap.</p>
<p>Zodiile impulsive vor avea atât de câștigat, pentru că ni vor sta prea mult pe gânduri până când își vor pune în acțiune planurile, în timp ce nativii cu temperament opus ar putea să aibă de câștigat din punct de vedere financiar, dar de pierdut pe plan amoros.</p>
<p>Zodii cu noroc în dragoste:<b> Tigru, Șarpe, Capră, Maimuță</b>,</p>
<p>Zodii cu noroc la bani: <b>Bivolul, Cocoș, Câine, Porc</b>, </p>
<p>Zodii cu noroc în carieră: <b>Șobolan, Iepure, Dragon, Cal</b>.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor străluci în 2026! Nativii vor face valuri anul viitor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-straluci-in-2026-nativii-vor-face-valuri-anul-viitor-360645.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/12/360645/img-20.jpg" /><p>Anul 2026 se anunță a fi unul cu adevărat remarcabil pentru câteva semne zodiacale. În timp ce fiecare an aduce noi oportunități și provocări, în 2026, anumite zodii vor fi în centrul atenției și vor atrage toate privirile. Fie că este vorba de succes profesional, realizări personale sau transformări majore, nativii acestor semne vor lăsa o amprentă puternică.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe tot parcursul anului, toate privirile vor fi îndreptate spre patru <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-protejate-de-divinitate-in-luna-decembrie-2025-nativii-vor-avea-noroc-pe-toate-planurile-360559.html#google_vignette" target="_blank">zodii</a>. Deși vor întâmpina unele provocări, în ansamblu, anul 2026 va fi unul destul de norocos pentru acești nativi. Fie că este vorba de recunoașterea muncii sau de obținerea, în sfârșit, a salariului pe care îl meriți, se vor întâmpla lucruri bune.</p>

<h2>Zodiile care vor străluci în 2026! Nativii vor face valuri anul viitor</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Ai avut ocazia să experimentezi cum este să fii personajul principal atunci când două planete generaționale, Saturn și Neptun, au avut fiecare o scurtă ședere în semnul tău. Dar în 2026, ambele se mută definitiv, și brusc, toate privirile sunt îndreptate spre tine.</p>
<p>Deoarece Saturn reprezintă restricții și limitări, lucrurile cu siguranță nu vor fi ușoare. <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-o-perioada-de-fericire-intensa-incepand-de-astazi10-decembrie-2025-cine-sunt-norocosii-360532.html" target="_blank">Astrologii</a> spun că urmează o perioadă de lecții karmice pentru tine, pe măsură ce înveți să „te concentrezi și să ai disciplină”. Saturn se află în zodia ta până în 2028, așa că ai destul timp să înveți lecțiile planetei și să le încorporezi în viața ta.</p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Ai devenit personajul principal când Pluto a intrat pentru prima dată în semnul tău la sfârșitul anului 2024, iar această energie continuă până în 2026. Potrivit astrologilor, Pluto te obligă să te confrunți cu unele temeri, cu partea întunecată a vieții, astfel încât să poți în cele din urmă să depășești orice te reține, fie conștient, fie inconștient.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>2026 este anul tău smarald, ceea ce te face personajul principal în toate sensurile bune. Un an smarald este atunci când Jupiter, planeta norocului și expansiunii, intră în semnul tău, „aducând binecuvântări și înțelepciune”.</p>
<p>Când Jupiter va intra oficial în semnul tău pe 30 iunie 2026, acesta va fi semnalul universului ca să „experimentezi lucruri noi”. Nodul Sud va intra și el în semnul tău în iulie, așa că va trebui să renunți la tot ce te-a ținut pe loc, pentru a putea profita la maximum de tot ce are Jupiter de oferit.</p>
<h2>Anul de smarald se încheie în iunie 2026 pentru Gemeni, dar schimbările vor continuă să vină</h2>
<p>Pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/vesti-importante-pentru-zodii-jupiter-intra-in-gradul-de-urgenta-in-gemeni-ies-la-iveala-adevaruri-ascunse-pana-in-10-iunie-2025-351622.html" target="_blank">nativii</a> Gemeni, anul 2026 este cu siguranță unul de transformare, iar acest proces nu se va opri în iunie. Potrivit astrologilor, în aprilie 2026, Uranus, „planeta marilor schimbări și treziri”, intră în acest semn, aducând o energie puternică care va încuraja eliberarea nativilor de limitările care i-au ținut pe loc.</p>

<p>Sub această influență cosmică, Gemenii vor simți nevoia de schimbare și de reinventare. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii protejate de divinitate în luna decembrie 2025. Nativii vor avea noroc pe toate planurile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-protejate-de-divinitate-in-luna-decembrie-2025-nativii-vor-avea-noroc-pe-toate-planurile-360559.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/10/360559/imagine-whatsapp-20251210-la-2054280edd5a5a.jpg" /><p>Trei zodii vor fi favoritele horoscopului în luna decembrie 2025. Înainte de sărbătorile de iarnă, într-una dintre cele mai importante perioade din an pentru creștini, nativii vor fi protejați de divinitate. Iată cum le schimbă acest lucru viața.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Trei zodii din horoscop vor avea parte de <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-o-perioada-de-fericire-intensa-incepand-de-astazi10-decembrie-2025-cine-sunt-norocosii-360532.html" target="_blank">o perioadă cu noroc</a> în luna decembrie 2025. Încă din a doua săptămână, nativii vor resimți protecția pe care astrele o au asupra lor în perioada următoare, pentru că toate planurile lor vor merge așa cum își doresc.</p>

<h2>Care sunt cele trei zodii protejate de divinitate în luna decembrie 2025</h2>
<p>Cele trei zodii trebuie să profite de contextul în care se află pentru a-și pune în aplicare toate planurile pe care le au. <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-fi-favorizate-de-univers-in-perioada-814-decembrie-nativii-vor-deveni-magnet-pentru-noroc-si-oportunitati-360281.html" target="_blank">Nativii </a>vor avea parte de susținere, iar această perioadă ar putea să le schimbe viața în viitor. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Leu</h3>
<p>Zodia Leu este una dintre cele trei protejate de divinitate în luna decembrie 2025. Nativii vor avea parte de sărbători magice și îmbelșugate, alături de persoanele importante din viața lor. Leii sunt sfătuiți de astre să se bucure din plin de această perioadă și să lase deoparte grijile care i-au măcinat în ultima perioadă.</p>
<p>Leii <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-atrag-bani-si-succes-financiar-in-decembrie-2025-cine-sunt-norocosii-finalului-de-an-360172.html" target="_blank">vor excela pe plan financiar</a> mai mult ca niciodată, dar trebuie să fie atenți la deciziile pe care le vor lua. O alegere pripită îi poate duce la pierderi mari. </p>
<h3>Balanță</h3>
<p>Cea de-a doua zodie care va fi protejată de divinitate este Balanță. Luna decembrie aduce noroc în dragoste și la bani, astfel că nu le va lipsi nimic pentru a fi fericiți în perioada următoare. Nativii vor avea parte de sărbători așa cum au visat, alături de persoanele cărora le-au dus dorul. Crăciunul de anul acesta va arăta exact așa cum își doresc nativii, astfel că vor începe aul 2026 cu o energie bună.</p>

<h3>Gemeni</h3>
<p>A treia zodie care va avea parte de noroc pe toate planurile în luna decembrie 2025 este Gemeni. Deși au trecut printr-o perioadă grea în ultima perioadă, nativii vor avea parte de susținerea și iubirea celor dragi. Planurile lor pentru sărbătorile de iarnă se vor schimba în ultimul moment, însă pare a fi o decizie bună. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor trăi o perioadă de fericire intensă începând de astăzi, 10 decembrie 2025. Cine sunt norocoșii </title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-o-perioada-de-fericire-intensa-incepand-de-astazi10-decembrie-2025-cine-sunt-norocosii-360532.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/10/360532/img-4.jpg" /><p>Ziua de astăzi, 10 decembrie 2025, marchează începutul unei perioade speciale pentru câteva semne zodiacale. Aceste zodii vor experimenta o fericire intensă, plină de realizări și momente de împlinire personală.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În această perioadă, câteva <a href="https://spynews.ro/horoscop/cum-vor-fi-afectate-zodiile-de-solstitiul-de-iarnadin-21-decembrie-2025-360412.html" target="_blank">zodii</a> vor avea parte de noi oportunități, atât în viața personală, cât și în carieră. Cine sunt norocoșii finalului de an.</p>

<h2>Zodiile care vor trăi o perioadă de fericire intensă începând de astăzi, 10 decembrie 2025</h2>
<p><b>Taur</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Luna în Fecioară te ajută să observi ce îți susține cu adevărat liniștea sufletească. Odată ce îți dai seama ce te face fericit, nu vei mai dori să te deranjezi cu problemele unor drame inutile. Pe 10 decembrie, în viața ta personală are loc o schimbare radicală și este destul de revelatoare. Vrei să-ți hrănești fericirea, în loc să-ți complici zilele cu lucruri care pur și simplu nu te interesează. Până la sfârșitul acestei zile, fericirea pare mai puțin un concept și mai mult o direcție. </p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Luna în Fecioară te ajută să încetinești suficient pentru a recunoaște cât de departe ai ajuns. Începi să vezi dezordinea emoțională care te distrage și vrei să dispară. Acest tranzit lunar îți oferă o perspectivă asupra a ceea ce trebuie să rămână și a ceea ce trebuie să dispară.<br>  Pe 10 decembrie, simți un val revigorant de motivație. Ceva se declanșează în interiorul tău și știi cu certitudine că este o idee excelentă să optezi pentru bucurie, în loc să o respingi. Îți permiți să te aștepți la rezultate mai bune, în loc să te pregătești pentru ce este mai rău.<br/>  Creezi spațiu pentru o bucurie ușoară și sinceră, iar asta funcționează pentru tine. </br></p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Luna în zodia ta te face să te simți mai stabil și mai în armonie cu ceea ce contează. Acest tranzit lunar îți evidențiază punctele forte și te ajută să ai încredere în instinctele tale, fără să te gândești prea mult la detalii.<br/>  Pe 10 decembrie, descoperi o soluție utilă pentru o problemă de lungă durată. Ceva ce odată părea haotic pare că în sfârșit și-a găsit locul. Ordinea revine, și asta nu e un lucru rău. Acest sentiment de ordine îți aduce bucurie și fericire, iar asta e ceva ce primești cu toată inima. </p>
<h2>Cum va fi finalul anului 2025 pentru nativii Capricorn</h2>
<p>Pe final de 2025, Capricornul se va concentra în totalitate pe obținerea unui impuls financiar. Cu toate astea, <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-isi-vor-imbunatati-viata-pana-pe-6-august-2025-nativii-vor-cunoaste-succesul-siisi-vor-creste-considerabil-nivelul-de-trai-352229.html" target="_blank">nativii</a> ar trebui să fie prudenți în ceea ce privește dezvoltarea „unei relații nesănătoase cu banii”.</p>

<p>Principalul obiectiv pentru acest semn de pământ este să păstreze echilibrul și să evite cheltuielile excesive, care ar putea să le cauzeze probleme. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cum vor fi afectate zodiile de solstițiul de iarnă din 21 decembrie 2025</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cum-vor-fi-afectate-zodiile-de-solstitiul-de-iarnadin-21-decembrie-2025-360412.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/8/360412/img-20251208t144840289.jpg" /><p>Solstițiul de iarnă din 21 decembrie 2025 aduce o energie puternică ce va influența toate semnele zodiacale, fiecare fiind afectat în mod diferit. Acesta marchează începutul oficial al iernii și este un moment de bilanț și reflecție pentru toți nativii.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Deși detaliile previziunilor astrologice pentru solstițiul de iarnă din 2025 vor depinde de fiecare <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-scorpion-pe-20-noiembrie-2025-ce-zodii-vor-trece-prin-schimbari-semnificative-in-urmatoarea-perioada-359280.html" target="_blank">zodie</a> în parte, în general, toată lumea va începe să treacă de la o stare de spirit mai aventuroasă la una mai ancorată în obiective și tradiții. Cei mai mulți <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-fi-favorizate-de-univers-in-perioada-814-decembrie-nativii-vor-deveni-magnet-pentru-noroc-si-oportunitati-360281.html" target="_blank">nativi</a> vor pune în aplicare câteva planuri ambițioase</p>

<h2>Ce efecte va avea solstițiul de iarnă din 2025 asupra zodiilor</h2>
<h3>Berbec</h3>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Vei finaliza proiectele importante din toamnă și vei găsi modalități de a lua măsuri îndrăznețe și decisive în 2026. Fie că vrei să-ți asumi mai multe responsabilități la locul de muncă, să intri în cursa pentru o promovare sau să-ți lași amprenta în alt fel, <a href="https://spynews.ro/actualitate/stiri-interne/21-decembrie-solstitiul-de-iarna-2024-incepand-de-astazi-zilele-vor-deveni-mai-lungi-344636.html" target="_blank">solstițiul de iarnă</a> din 2025 îți va susține ambiția.</p>
<h3>Taur</h3>
<p>Solstițiul de iarnă îți va activa casa aventurii și îți va spori încrederea în tine. Ieși din zona ta de confort propunându-le colegilor un proiect important, învățând o limbă nouă sau întâlnindu-te cu oameni din afara cercului tău social obișnuit. Vei deveni mai apropiat de partenerul tău sau de o nouă persoană specială, încercând o abordare diferită a relației.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Solstițiul de iarnă și luna nouă te pot determina să începi un capitol cu totul nou alături de un prieten drag, o persoană iubită sau un coleg. Pe măsură ce te concentrezi pe legăturile individuale, încearcă să elaborezi un plan pentru o afacere sau o inițiativă de economisire, o escapadă romantică sau chiar un obiectiv comun legat de fitness.</p>

<h3>Rac</h3>
<p>Îți place întotdeauna să petreci timp de calitate cu cei dragi și asta nu se va schimba niciodată. Dar, în acest moment, s-ar putea să-ți dorești să petreci timp doar cu o singură persoană, în loc să ieși cu toată familia. Așadar, în loc să organizezi petreceri, ca de obicei, optează pentru momente de intimitate cu persoana iubită. Pe lângă faptul că te vei distra de minune, vei afla mai multe despre tine însuți.</p>
<h3>Leu </h3>
<p>Cu luna nouă în casa romantismului, vei simți și o undă de inspirație care te va face să fii mai spontan și mai jucăuș în relațiile tale. Spune-i persoanei speciale ce simți prin intermediul mijlocului artistic preferat. De exemplu, dacă îți place să scrii, notează câteva cuvinte într-o scrisoare de dragoste sau, dacă îți place să gătești, pregătește o masă delicioasă pe care să o savurezi împreună cu persoana iubită.</p>

<h3>Fecioară</h3>
<p>Solstițiul de iarnă îți amplifică încrederea, determinându-te să spui ceea ce gândești și simți, mai ales cuiva pe care îl adori. Fie că ai dorit să definești o nouă relație sau să discuți cu un partener de lungă durată despre schimbarea lucrurilor, acum este momentul să pui lucrurile în mișcare. Ai putea fi plăcut surprinsă de modul în care poți aborda chiar și o conversație aparent dificilă într-un mod vesel și jucăuș.</p>
<h3>Balanță</h3>
<p>Iarna este făcută pentru momente de relaxare alături de cei dragi, iar solstițiul îți aduce acest lucru în prim-plan mai mult decât de obicei. Deoarece în timpul acestui solstițiu treci și prin energia unei luni noi în sectorul comunicării, energia ta mentală va crește. Asta înseamnă că vei acorda prioritate experiențelor de învățare, cum ar fi o escapadă de weekend pentru a vizita o nouă expoziție la muzeu sau un curs online pe care ai vrut să îl urmezi.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Viața ta va fi mult mai frenetică decât de obicei. Există șanse mari ca inbox-ul tău să fie plin de invitații la evenimente sociale, întâlniri și reuniuni spontane. Și să nu uităm de toate sarcinile legate de sărbători și de sfârșitul anului de pe lista ta de lucruri de făcut. Știm că sunt multe și că acest lucru te poate stresa. Dacă este cazul, respiră adânc și acordă prioritate experiențelor și angajamentelor care ți se par cele mai satisfăcătoare.</p>
<h3>Săgetător</h3>
<p>Prognoza astrologică pentru solstițiul de iarnă din 2025 implică și o reflecție asupra modului în care stima de sine îți influențează veniturile. Vei începe să faci legătura între ceea ce crezi că meriți și ceea ce vei face pentru a obține. Problema este că, dacă nu crezi că meriți acea mărire de salariu, promovare sau o slujbă mai satisfăcătoare, s-ar putea să te împiedici singur să ai succes. Gândește-te la asta, iar luna nouă din 19 decembrie s-ar putea să te motiveze să găsești o nouă modalitate de a te prezenta în lume, poate urmând o nouă cale profesională sau explorând o schimbare de stil personal.</p>

<h3>Capricorn</h3>
<p>Vei intra în lumina reflectoarelor și te vei bucura de mai mult succes și încredere până pe 19 ianuarie, ceva care îți va face plăcere. Fie că vei lupta pentru o viziune îndrăzneață legată de cariera ta, fie că vei împărtăși fantezii romantice cu persoana iubită, poți lua măsuri decisive pentru a-ți transforma visele în realitate. Ascultă-ți intuiția și ai grijă de bunăstarea ta emoțională. </p>
<h3>Vărsător</h3>
<p>Deoarece în acest moment are loc și o lună nouă în casa prieteniei, poți să-ți dai seama clar cum vrei să-ți folosești abilitățile, energia și timpul atunci când vine vorba de eforturile de grup. A fi mai intenționat în privința persoanelor pentru care te implici se dovedește a fi o sursă de putere, iar a acorda atenție cauzelor care îți sunt dragi îți hrănește sufletul.</p>

<h3>Pești</h3>
<p>Acest solstițiu de iarnă va fi un vârtej social pentru tine! Deși adori să petreci timp cu oameni care sunt în sincronizare emoțională cu tine, ești un visător care se delectează cu activități artistice solo și practici spirituale precum meditația și yoga, așa că petrecerea atât de mult timp ca parte a unui grup ar putea părea puțin ieșită din normă. Luna nouă din 19 decembrie te va obliga să te gândești la ce înseamnă cu adevărat succesul pentru tine. Deoarece acum ai o perspectivă mai clară asupra aspirațiilor tale pe termen lung, asigură-te că te gândești la cât de departe ai ajuns și unde vrei să ajungi de aici. Este mai mult decât în regulă să te reevaluezi complet.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor fi favorizate de Univers în perioada 8–14 decembrie. Nativii vor deveni magnet pentru noroc și oportunități</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-fi-favorizate-de-univers-in-perioada-814-decembrie-nativii-vor-deveni-magnet-pentru-noroc-si-oportunitati-360281.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/5/360281/img-20251205t164354562.jpg" /><p>În săptămâna 8–14 decembrie, astrele vin cu vești bune pentru câteva zodii. Nativii se vor bucura de noroc, inspirație și șanse rare. Universul pare să le deschidă drumul către reușite importante, iar persoanele născute sub aceste semne zodacale vor simți că lucrurile curg firesc în favoarea lor.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Fie că vorbim despre bani, carieră sau viața personală, oportunitățile apar la momentul potrivit, iar deciziile devin mai ușoare pentru trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-atrag-bani-si-succes-financiar-in-decembrie-2025-cine-sunt-norocosii-finalului-de-an-360172.html" target="_blank">zodii</a> din horoscop. Este o perioadă ideală pentru a acționa, pentru a spune „da” noilor începuturi.</p>

<h2>Zodiile care vor fi favorizate de Univers în perioada 8–14 decembrie</h2>
<p><b>Rac</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Ești destinat pentru mult mai mult decât ai crezut vreodată. Intri într-una dintre cele mai spirituale faze ale vieții tale, când visele se manifestă și înțelegi brusc care este scopul tău divin în această viață. </p>
<p>Neptun intră în mișcare directă în Pești miercuri, 10 decembrie. Energia Peștilor reprezintă relația ta cu spiritualul. Este vorba și despre capacitatea ta de a profita de noi oportunități și de a înțelege sensul vieții tale. Totuși, Neptun îți cere să-ți asumi riscuri și să-ți asculți intuiția, chiar dacă nu ai nicio confirmare pentru alegerile pe care le faci.</p>
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Fii deschis la schimbări, frumos Berbec. Nu poți planifica sau prezice norocul. În schimb, acesta este atras în viața ta ca urmare a alegerilor pe care le faci. <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-celor-12-semne-zodiacale-in-ultima-lunadin-an-luna-plinadin-4-decembrie-2025-ne-va-face-sa-luam-decizii-radicale-360013.html" target="_blank">Norocul</a> este o frecvență care vorbește despre deschidere, explorare și o mentalitate pozitivă. Pe măsură ce Mercur intră în Săgetător joi, 11 decembrie, trebuie să adopți aceste teme în viața ta și în modul în care abordezi deciziile pe care le iei. </p>

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-astazi-29-noiembrie-2025-zodiile-care-au-succes-in-perioada-urmatoare-359945.html" target="_blank">Mercur</a> în Săgetător înseamnă oferte și oportunități care te ajută să atragi mai mult noroc în viața ta. Totuși, nu poți fi rigid sau închis. În schimb, privește acest lucru ca pe un experiment al ceea ce înseamnă să trăiești viața destinului tău. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Întotdeauna există loc de mai bine. Vineri, 12 decembrie, Luna în ultimul pătrar în Fecioară formează un trigon cu Uranus retrograd în Taur. Ultima fază a Lunii în zodia ta trezește dorința de a te îmbunătăți pe tine și viața ta. Acest lucru te ajută să fii sincer în legătură cu ceea ce trebuie schimbat și să practici o mai mare deschidere față de acest proces. Această fază lunară este despre a face un plan pentru modul în care vrei să-ți schimbi viața, astfel încât să poți profita din plin de energia norocoasă asociată cu Uranus retrograd.</p>

<p>Uranus se află în Taur din 2018. Deși a petrecut câteva luni scurte în acest an în Gemeni, s-a întors în Taur pentru a vă ajuta să vă realizați visele. Uranus a reintrat în Taur pe 7 noiembrie și va rămâne acolo până pe 25 aprilie. Uranus petrece aproximativ șapte ani în fiecare semn zodiacal, reprezentând cicluri specifice din propria ta viață. Acest lucru înseamnă că nu se va mai întoarce în Taur timp de peste optzeci de ani, ceea ce face ca aceasta să fie o ocazie unică în viață pentru tine de a-ți schimba viața. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care atrag bani și succes financiar în decembrie 2025! Cine sunt norocoșii finalului de an</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-atrag-bani-si-succes-financiar-in-decembrie-2025-cine-sunt-norocosii-finalului-de-an-360172.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/3/360172/img-20251203t194016664.jpg" /><p>Ultima lună a anului 2025 aduce oportunități financiare și prosperitate pentru anumite semne zodiacale. Aceste zodii vor avea noroc în investiții, venituri și proiecte personale, reușind să încheie anul pe val.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-celor-12-semne-zodiacale-in-ultima-lunadin-an-luna-plinadin-4-decembrie-2025-ne-va-face-sa-luam-decizii-radicale-360013.html" target="_blank">semne zodiacale</a> vor atrage abundența financiară pe tot parcursul lunii decembrie 2025. Pe măsură ce se apropie sfârșitul anului, acești nativi se pot gândi la noul capitol pe care îl reprezintă anul 2026. </p>

<h2>Ultima lună a anului aduce succes financiar acestor 3 semne zodiacale</h2>
<p><b>Scorpion</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>În decembrie, viața financiară a acestor nativi va cunoaște o schimbare radicală. La sfârșitul lunii octombrie, Mercur a intrat în Săgetător, chiar înainte de a intra în mișcare retrogradă pentru cea mai mare parte a lunii noiembrie. Deși le-au fost prezentate oportunități financiare sau idei pentru a avansa, nu au putut să le pună în practică. Au întâmpinat întârzieri și provocări neașteptate; cu toate acestea, au folosit tot ce au învățat pentru a progresa către obiectivele lor financiare.</p>
<p>Joi, 11 decembrie, Mercur va reintra în Săgetător, aducând la îndeplinire ceea ce persoanele născute sub acest semn zodiacal au început sau ceea ce a apărut pentru prima dată la începutul lunii noiembrie. Acum pot pune în aplicare planurile, pot lua decizii și avea încredere în oportunitățile care li se prezintă. Pe măsură ce Mercur revine în Săgetător pot trece la acțiune. </p>

<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Decembrie este luna financiară a <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-astazi-29-noiembrie-2025-zodiile-care-au-succes-in-perioada-urmatoare-359945.html" target="_blank">nativilor</a> Săgetător. Energia Capricornului guvernează casa finanțelor și bogăției. În timp ce sezonul Capricornului este întotdeauna un moment potrivit pentru a căuta un loc de muncă mai bine plătit sau pentru a-și mări propriile tarife, anul acesta această energie va fi amplificată. <br>  Energia Capricornului începe să se infiltreze în viața lor odată cu intrarea lui Marte în acest semn de pământ, luni, 15 decembrie. Acest lucru creează o motivație puternică pentru a se perfecționa și a câștiga mai mulți bani. Își pot asigura viitorul financiar. </br></p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>În decembrie, acești <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-primi-semne-clare-din-partea-universului-la-finalul-lunii-noiembrie-ce-li-se-pregateste-nativilor-359806.html" target="_blank">nativi</a> pot realiza orice își doresc din punct de vedere financiar. Miercuri, 10 decembrie, Neptun intră în mișcare directă în Pești. Neptun a intrat în Berbec la începutul anului 2025, dar, ca parte a mișcării sale retrograde și a progresului către un nou capitol, a reintrat în Pești pe 22 octombrie. De atunci, acești nativi s-au concentrat pe ceea ce își doresc pentru ei și pe capacitatea lor de a nu te mulțumi cu mai puțin. </p>

<p>Pe măsură ce Neptun intră în mișcare directă în Pești, unde va rămâne până pe 26 ianuarie 2026, persoanele născute sub acest semn zodiacal intră într-o perioadă incredibilă de realizări materiale.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscopul celor 12 semne zodiacale în ultima lună din an. Luna Plină din 4 decembrie 2025 ne va face să luăm decizii radicale</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-celor-12-semne-zodiacale-in-ultima-lunadin-an-luna-plinadin-4-decembrie-2025-ne-va-face-sa-luam-decizii-radicale-360013.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/12/1/360013/img-20251201t192009306.jpg" /><p>Finalul de an vine cu o energie aparte, iar Luna Plină din 4 decembrie 2025 ne împinge spre decizii curajoase și schimbări pe care le-am tot amânat. Este momentul în care fiecare zodie poate vedea mai clar ce are de lăsat în urmă și ce direcție vrea să urmeze în 2026.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna decembrie aduce o perioadă plină de energie, optimism și noi oportunități pentru fiecare <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-astazi-29-noiembrie-2025-zodiile-care-au-succes-in-perioada-urmatoare-359945.html" target="_blank">semn zodiacal</a>. Luna începe în sezonul Săgetătorului.</p>

<p>Evenimentele astrale cheie, precum Luna Plină în Gemeni pe 4 decembrie și Luna Nouă în Săgetător pe 19 decembrie, creează momente ideale pentru socializare, călătorii și întâlniri cu oameni noi.</p>
<h2>Horoscopul celor 12 semne zodiacale în ultima lună din an</h2>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Mai multe aventuri și povești noi încep la începutul lunii, odată cu sezonul Săgetătorului, care te învață valoarea prieteniei, disciplinei și curajului. Lucrurile devin interesante în timpul Lunii Pline în Gemeni, pe data de 4, aducându-ți în atenție prietenii și cercurile sociale. Mercur intră în Săgetător pe data de 11 decembrie, făcând mai ușoară munca în sectorul profesional sau academic. S-ar putea să simți o dorință crescută de a călători, fie în țară, fie în străinătate. </p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Profită de Luna Plină din Gemeni din data de 4 pentru a te răsfăța, ceea ce te va ajuta să-ți reîncarci bateriile. Pe data de 10 decembrie, Neptun intră în mișcare directă, ceea ce te ajută să vezi persoanele din jurul tău așa cum sunt ele cu adevărat. Mercur în Săgetător, începând cu data de 11 decembrie, și Luna Nouă din 19 decembrie luminează, de asemenea, această parte a hărții tale. Pentru cei care sunt într-o relație, acest lucru te-ar putea face mai conștient de resursele comune pe care le ai cu partenerul tău. Dezvoltarea unui plan de economii va fi în mintea ta, deoarece te vei concentra pe creștere.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Ești vedeta spectacolului cu Luna Plină pe data de 4, care servește ca o recapitulare a tot ceea ce ai realizat în ultimele șase luni. Te ridici la un nivel superior, iar această energie îți arată de ce ești capabil atunci când Saturn intră din nou în Berbec în februarie 2026. Mercur intră în Săgetător pe data de 11, urmat de Luna Nouă pe data de 19. Această energie aduce o nouă viață sectorului tău de parteneriate. Așteaptă-te la îmbunătățiri și o mai bună comunicare acum că Mercur este direct, mai ales cu Venus, planeta iubirii, care se află și ea în acest semn pentru încă câteva zile. Fii dispus să te împaci și să acorzi prioritate nevoilor celorlalți dacă ai fost puțin egoist. </p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Luna decembrie aduce multă iubire și productivitate, pe măsură ce ne pregătim să intrăm în sezonul Capricornului. Luna Plină din data de 4 îți arată că va trebui să-ți acorzi timp pentru a te concentra asupra nevoilor tale și pentru a te distra. Neptun intră în mișcare directă pe data de 10, un moment potrivit pentru a-ți revizui proiectele personale în curs. Mercur intră în Săgetător pe data de 11, stimulându-ți ideile și ajutându-te să vii cu concepte mai interesante. Luna Nouă în Săgetător pe data de 19 este momentul perfect pentru a începe să pui bazele obiectivelor tale. </p>

<p><b>Leu </b></p>
<p>Pregătește-te pentru conexiuni interesante odată cu Luna Plină în Gemeni din data de 4. Îți va fi mult mai ușor să cunoști oameni noi, deoarece te vei simți complet în elementul tău. Mercur intră în Săgetător pe data de 11, un tranzit flirtant și incitant care îți deschide inima către noi experiențe și te ajută să dezvolți mai multă încredere în partenerul tău romantic. Pentru cei care sunt singuri, Luna Nouă în Săgetător din data de 19 vă ajută să cunoașteți oameni noi.</p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Luna Plină în Gemeni din data de 4 scoate la lumină ceea ce dorești să creezi și să construiești în sectorul carierei tale. Este un moment potrivit pentru a reveni pe drumul cel bun, mai ales dacă în ultimele șase luni ai evitat să aduci ordine în această parte a hărții tale. Neptun intră în mișcare directă în casa relațiilor tale pe data de 10, permițându-ți să-ți vezi prietenii sau partenerii romantici fără ochelari roz. Poartă conversațiile pe care le-ai evitat, astfel încât să-ți poți consolida relațiile. </p>

<p><b>Balanță</b></p>
<p>Revenirea la normal va fi mult mai ușoară odată cu Luna Plină în Gemeni din 4 decembrie, o energie puternică pentru creșterea și dezvoltarea personală. Mercur intră din nou în Săgetător pe 11 decembrie, scoțând la iveală dinamica pe care o ai cu prietenii sau colegii. Marte intră în Capricorn pe 15, conectându-te cu familia. Luna Nouă în Săgetător pe data de 19 este un tranzit plăcut, deoarece se întâlnește cu Venus în acest semn, aducând o perioadă de calm și armonie. Legăturile pe care le ai cu prietenii tăi vor fi semnificative în acest moment, deoarece Luna Nouă te ajută să îi apreciezi mai mult. Soarele și Venus intră în semnul Capricornului pe 21 și 24, aducând idei creative noi în sectorul casei tale, o perioadă potrivită pentru petreceri sau pentru organizarea mai multor seri de film cu persoanele dragi.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Neptun staționând direct pe data de 10 te face să te simți nostalgic, deoarece relațiile tale din trecut ar putea să-ți vină în minte. Protejarea limitelor tale va fi esențială pe măsură ce încerci să dezvolți mai multă încredere în ceilalți. Pe data de 11, Mercur intră în Săgetător, schimbându-ți prioritatea către obiectivele financiare. Te vei simți mai inspirat să muncești din greu pentru banii tăi. Acesta ar putea fi, de asemenea, un moment potrivit pentru a cerceta mai mult și a învăța noi modalități de a economisi.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Luna Plină în Gemeni îți influențează sectorul relațiilor pe 4 decembrie, făcând mult mai ușoară încheierea capitolelor din relațiile trecute.Mercur intră în Săgetător pe 11, iar Marte intră în Capricorn pe 15. Încetinește ritmul, folosește un planificator și acordă-ți timp pentru orice sarcină rămasă în suspensie, pentru a preveni epuizarea.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Marte intră în semnul tău pe 15 decembrie, o perioadă excelentă, deoarece Marte prosperă în semnul tău.În timpul Lunii Pline în Gemeni, pe 4 decembrie, ești mai deschis să primești sprijinul celorlalți. Neptun intră în mișcare directă în Pești pe 10 decembrie, arătându-ți cum au evoluat comunicarea și exprimarea de sine în ultimii ani. Te simți mai creativ și mai imaginativ? Gândurile tale sunt mai dispersate sau mai structurate? Neptun va intra în Berbec în anul următor, ceea ce ne va aduce oportunități pentru noi povești în viitor. De asemenea, poți experimenta mai multă armonie acum, deoarece această energie te ajută să lucrezi eficient și ca membru al unei echipe, deoarece Neptun te face mai empatic.</p>

<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Decembrie este o lună de odihnă și recalibrare. Cu toate acestea, vor exista și momente de distracție și entuziasm, mai ales cu Luna Plină în Gemeni din data de 4, care îți revitalizează sectorul relațiilor. Sărbătorește, concentrează-te pe ceea ce îți aduce bucurie și redescoperă-ți talentele artistice.Când Neptun intră în mișcare directă pe data de 10, te simți mult mai conectat cu lumea viselor. De asemenea, te-ai putea simți mult mai intuitiv în această perioadă.</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Luna Plină în Gemeni din data de 4 reprezintă un alt capitol care se încheie înainte ca Saturn sa treacă definitiv într-un nou semn anul viitor. Neptun intră în mișcare directă în semnul vostru pe data de 10, ceea ce vă va impiedica să vă îndoiți de voi înșivă. Cu toate acestea, ar trebui să continuați să cercetați și să cereți sfaturi de la persoane de încredere atunci când este necesar. Neptun direct vă ajută, de asemenea, să vedeți persoanele din jurul vostru într-o nouă lumină.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mercur iese din retrograd astăzi, 29 noiembrie 2025. Zodiile care au succes în perioada următoare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-astazi-29-noiembrie-2025-zodiile-care-au-succes-in-perioada-urmatoare-359945.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/29/359945/profimedia0739455300.jpg" /><p>Mercur a fost retrograd în Săgetător și Scorpion în luna noiembrie. Pe 29 noiembrie, planeta își reia mersul direct în Scorpion. Ultimele săptămâni, în care a fost retrograd, se poate să fi apărut probleme de comunicare, însă lucrurile intră pe făgășul cel bun.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/cand-intramercur-in-retrograd-in-luna-noiembrie-2025-cum-ne-influenteaza-358652.html">Mercur a fost retrograd </a>în Săgetător și Scorpion. A fost ultima retrogradare din 2025 și se poate să fi adus probleme în comunicare, dar și situații neprevăzute, care au trebuit să fie rezolvate într-un timp scurt. Planeta își reia mersul direct în Scorpion, semn de Apă, astăzi. Aduce o schimbare în bine pentru toate zodiile, însă pentru Gemeni și Scorpioni se anunță o perioadă și mai bună. </p>

<h2>Mercur iese din retrograd</h2>
<p>În astrologie, Mercur este considerată planeta comunicării, a informațiilor și a rațiunii. Atunci când Mercur a fost retrograd, se poate să fi apărut neînțelegeri sau schimbări de ultim moment, care au dat planurile peste cap nativilor. Lucrurile încep să se îmbunătățească, odată ce planeta își reia mersul direct în Scorpion.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Nativii pot să își facă noi planuri sau să înceapă să pună în aplicare ceva ce au tot amânat. Unii dintre ei pot să își dorească să facă ceva diferit față de domeniul lor de activitate, ceva considerat îndrăzneț de apropiații lor. Comunicarea, indiferent de natura relației, începe să se îmbunătățească și ea. </p>
<h2>Ce zodii sunt favorizate </h2>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Zodia Gemeni este guvernată de Mercur, așadar ei au fost printre <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-gemeni-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-din-zodiac-331707.html">nativii </a>care au resimțit cel mai mult efectele perioadei în care planeta a fost în retrograd. A fost o perioadă intensă pentru Gemeni, care acum își doresc mai multă liniște. Sunt preocupați și mai mult de dezvoltarea lor personală și se pot gândi serios să facă ceva pentru a avansa în carieră. </p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Fecioarele au dorințe mari, mai ales la capitolul financiar. Se poate ca în perioada cu Mercur retrograd să fi fost mai atenți la acest capitol, iar acum știu exact ce vor să facă. Știu cum să se facă remarcați inclusiv în grupurile de prieteni, dar pentru ei banii vor rămâne pe primul loc în următoarele săptămâni. </p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpionii</a> se poate să fi ajuns la concluzia că trebuie să investească mai mult în propria persoană. Poate s-au neglijat în ultima perioadă. Nativii trebuie să găsească echilibrul și între viața de familie și carieră. Pot să rezolve niște probleme mai vechi. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Saturn a ieșit din retrogradare. Viața a trei zodii se schimbă radical. Ce nativi sunt favorizați</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/saturn-a-iesit-din-retrogradare-viata-a-trei-zodii-se-schimba-radical-ce-nativi-sunt-favorizati-359865.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/28/359865/profimedia0775547109.jpg" /><p>Saturn a ieșit din retrogradare pe 27 noiembrie 2025. Planeta își reia mersul direct în Pești. Saturn este planeta lecțiilor dure, așa că se poate ca ultimele luni să se fi fost complicate pentru zodii. Lucrurile intră, însă, pe făgașul normal.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Saturn este planeta karmei și a lecțiilor, iar în ultimele luni <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-si-saturn-ies-din-retrograd-schimbarea-energiilor-in-saptamana-2430-noiembrie-2025-cum-este-afectata-fiecare-zodie-359597.html">a fost retrograd în Pești.</a> Pe 27 noiembrie 2025, și-a reluat direct și aduce o perioadă benefică pentru toate zodiile. Unii nativi, însă, s-ar putea să treacă prin schimbări majore în următoarea perioadă, dar vor ajunge la concluzia că este spre binele lor. </p>

<h2>Ce zodii sunt favorizate, după ce Saturn a ieșit din retrogradare</h2>
<p><b>Balanță</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Se poate ca ultimele luni să se fi dovedit complicate pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-balanta-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-331053.html">Balanțe</a>. Unii dintre ei poate s-au confruntat cu probleme de sănătate vechi nerezolvate, în timp ce alții s-au simțit copleșiți. Saturn în retrograd a scos la iveală o latură mai puțin știută a Balanțelor, însă lucrurile încep să revină la normal.</p>
<p>Nativii se vor bucura de roadele muncii lor din ultimele luni. Trebuie să nu uite că echilibrul este cheia. Balanțele sunt încurajate să își facă planuri mărețe pentru viitorul apropiat. </p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Zodia Capricorn este guvernată de Saturn, așa că se poate ca acești nativi să fi resimțit cel mai multe efectele retrogradării. Retrogradarea lui Saturn în Pești a adus pentru Capricorn o perioadă în care poate au fost confuzi sau au simțit că trebuie să facă o schimbare semnficativă în viețile lor.</p>

<p>Cei care și-au făcut planuri mari, dar nu le-au pus încă în aplicare, sunt încurajați să o facă, mai ales după ce Saturn și-a reluat mersul direct. </p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Saturn a fost retrograd în Pești, așa că și acești nativi au avut parte de o perioadă nu tocmai favorabilă. Au avut de învățat lecții importante în perioada în care Saturn a fost retrograd, iar acum sunt pregătiți pentru o altă etapă din viața lor.</p>
<p>Vor să facă lucrurile diferit, inclusiv în ceea ce privește viața de familie și carieră. Se poate ca <a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Peștii </a>să ajungă la concluzia că este mai bine să pună punct unor relații de prietenie sau colaborare. Nativii sunt mai înțelepți, în urma lecțiilor aduse de Saturn retrograd în semnul lor. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor primi semne clare din partea Universului la finalul lunii noiembrie. Ce li se pregătește nativilor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-primi-semne-clare-din-partea-universului-la-finalul-lunii-noiembrie-ce-li-se-pregateste-nativilor-359806.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/27/359806/img-20251127t092444861.jpg" /><p>La finalul lunii noiembrie 2025, câteva zodii vor simți cu adevărat energia Universului lucrând în favoarea lor. Fie că este vorba despre carieră, iubire sau transformări personale, acești nativi se vor bucura de noi oportunități. Care sunt zodiile norocoase și ce le se pregătește la final de noiembrie.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Patru semne zodiacale primesc ceva ce au cerut universului după ce Saturn nu va mai fi retrograd începând de astăzi, 27 noiembrie 2025. Această <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-si-saturn-ies-din-retrograd-schimbarea-energiilor-in-saptamana-2430-noiembrie-2025-cum-este-afectata-fiecare-zodie-359597.html" target="_blank">fază retrogradă</a> a lui Saturn ne-a încurajat să reflectăm asupra limitelor și sănătății noastre mentale, precum și asupra modului în care abordăm relațiile cu ceilalți.</p>

<h2>Zodiile care vor primi semne clare din partea Universului la finalul lunii noiembrie</h2>
<p>Saturn retrograd a creat o ușoară încetinire în cariera Gemenilor însă totul este pe cale să se schimbe. Dar acum că Saturn revine în mișcare directă pe 27 noiembrie, acești <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-cu-noroc-la-bani-in-luna-noiembrie-nativii-care-vor-avea-succes-pe-plan-financiar-in-urmatoarea-perioada-358441.html" target="_blank">nativi</a> sunt pe cale să primească ceva ce au cerut universului de mult timp. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pesti, Saturn se află în <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/cele-mai-independente-zodii-nu-au-nevoie-de-nimeni-pentruareusi-351218.html" target="_blank">semnul</a> Pești din 2023, așa că, în ultima vreme, acești nativi e posibil să se fi simțit confuzi în privința identității lor. Cu atât de multe schimbări și atât de puțin timp pentru a le procesa, acest an nu a fost tocmai cel mai bun pentru ei. Au cerut universului să le indice o direcție, și asta vor primi după 27 noiembrie, când vor descoperi cine sunt cu adevărat și când, în sfârșit, eforturile lor vor da roade.</p>
<p>Nativii Săgetător sunt pe cale să primească ceva ce au cerut universului în legătură cu o proprietate, iar acest lucru nu îi va ajuta doar în aceste domenii, ci îi poate duce la următorul nivel în cariera lor. Acest lucru se datorează faptului că fundamentul lor va deveni mai solid, oferindu-le șansa de a se concentra pe alte lucruri. Așadar, persoanele născute sub acest semn zodiacal sunt sfătuite ca, dacă vor cu adevărat să devină cea mai de succes versiune a lor, să se concentreze pe rezolvarea oricăror probleme restante legate de casă, iar universul le va oferi sprijinul de care au nevoie. Deși poate părea nesemnificativ, punerea în ordine a locuinței le va pune inevitabil în ordine și finanțele.</p>

<h2>Vești bune și pentru nativii Fecioară pe plan amoros</h2>
<p>Poate că nativii Fecioară nu au cerut universului în mod direct un partener romantic. În trecut, poate că nu le-a păsat prea mult de găsirea iubirii. Cu toate acestea, odată ce retrogradarea lui Saturn se va încheia astăzi, pe 27 noiembrie, relațiile lor cu ceilalți vor deveni mai bune ca niciodată. Astrologii spun că persoanele născute sub acest semn zodiacal își vor întâlni sufletul pereche.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mercur și Saturn ies  din retrograd: Schimbarea energiilor în săptămâna 24–30 noiembrie 2025. Cum este afectată fiecare zodie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/mercur-si-saturn-ies-din-retrograd-schimbarea-energiilor-in-saptamana-2430-noiembrie-2025-cum-este-afectata-fiecare-zodie-359597.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/23/359597/horoscop.jpg" /><p>În ultima săptămână din noiembrie 2025, două evenimente astrologice majore marchează un moment de resetare cosmică: Mercur iese din retrograd, iar la scurt timp după, Saturn revine și el în mișcare directă. Este o perioadă intensă energetic, în care blocajele în comunicare, decizii, proiecte sau responsabilități se estompează și fac loc clarității, disciplinei și progresului.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h2>Ce înseamnă ieșirea lui Mercur din retrograd în noiembrie 2025</h2>

<p>Mercur este planeta comunicării, logicii, negocierii și tehnologiei. Retrogradarea sa aduce, de obicei, confuzii, întârzieri, neînțelegeri și probleme tehnice.</p>
<p>Pe 29–30 noiembrie 2025, Mercur revine în mișcare directă, iar energia se schimbă radical:<br>      •    comunicarea devine mai fluentă;<br/>      •    deciziile pot fi luate mai clar, fără nevoia de reanalizare obsesivă;<br/>      •    proiectele blocate încep să se miște;<br/>      •    întârzierile se încheie;<br/>      •    apar <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-pentru-care-viata-va-deveni-mai-buna-incepand-de-astazi-23-noiembrie-2025-nativii-vor-avea-un-sfarsit-de-an-de-vis-359585.html" target="_blank">vești</a> așteptate.</br></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Este un moment excelent pentru a semna, lansa, comunica sau începe planuri noi, dar ideal după 1–2 zile de „shadow period”.</p>
<h2>Ce înseamnă ieșirea lui Saturn din retrograd pe 27 noiembrie 2025</h2>
<p>Saturn reprezintă responsabilitatea, disciplina, limitele și construcțiile pe termen lung. În timpul retrogradării, el ne obligă să reevaluăm:<br/>      •    direcțiile profesionale,<br/>      •    structurile interioare,<br/>      •    relația cu autoritatea,<br/>      •    datoriile asumate,<br/>      •    maturitatea și limitele personale.</p>
<p>Când revine în mișcare directă:<br/>      •    vine cu o claritate matură asupra drumului pe care îl avem de urmat;<br/>      •    încheie lecțiile dure începute la sfârșitul verii;<br/>      •    aduce stabilitate și reconstrucție;<br/>      •    activează proiecte profesionale „grele” sau cu impact pe termen lung.</p>

<p>Este un moment major pentru carieră, stabilitate și decizii serioase.</p>
<h2>Predicții generale pentru săptămâna 24–30 noiembrie 2025</h2>
<p><br/>      •    Energia se schimbă de la haos la organizare și reconstruire.<br/>      •    Comunicarea se deblochează.<br/>      •    Relațiile pot trece prin clarificări esențiale.<br/>      •    Planurile profesionale capătă contur.<br/>      •    Mulți vor simți o eliberare interioară după luni de presiune.<br/>      •    Este un moment excelent pentru a începe proiecte noi sau pentru a reveni la ceva abandonat.</p>
<h2>Cum influențează Mercur și Saturn fiecare zodie</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Ieșirea lui Mercur din retrograd îți clarifică planurile financiare și discuțiile legate de bani. Saturn direct îți aduce un val de responsabilitate în carieră, începi un proiect mare sau îți redefinesti direcția profesională.</p>

<p><b>Taur</b></p>
<p>Revine calmul în relații. Comunicarea cu partenerul devine mai sinceră și mai așezată. Saturn direct reactivează o dorință de stabilitate, poate chiar decizii importante despre casă sau familie.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Te relaxezi mental după o perioadă cu mult stres. Mercur îți ușurează programul și comunicarea la job. Saturn direct îți dă un impuls să reconstruiești obiceiurile zilnice și sănătatea.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Începi să înțelegi ce simți cu adevărat. Mercur te ajută să te exprimi mai clar. Saturn direct aduce vești bune despre studii, călătorii sau un proiect profesional pe termen lung.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Relațiile de familie se echilibrează, se așază lucruri nespuse, poate chiar legate de casă sau mutări. Saturn direct îți cere maturitate în planurile financiare comune sau în relațiile de putere.</p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Mintea ți se limpezește total. Mercur îți readuce ordine în comunicare. Saturn direct aduce un nou ritm în cuplu sau în parteneriate, cu responsabilități asumate, dar constructive.</p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Încep să se rezolve situații legate de bani, job și colaborări. Saturn direct îți cere disciplină în zona sănătății și a stilului de viață. Poți începe un nou plan de organizare sau un proiect de muncă.</p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Mercur îți curăță blocajele mentale, începi să vezi totul dintr-o altă perspectivă. Saturn direct îți clarifică relațiile cu copiii, proiectele creative sau planurile personale pe termen lung.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Ai parte de multă eliberare emoțională. Mercur direct îți îmbunătățește comunicarea în casă. Saturn direct te împinge spre responsabilitate în familie, poate chiar în legătură cu locuința.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Mercur îți readuce fluxul de idei și comunicare. Saturn direct îți întărește vocea interioară și încrederea în propriile decizii. Un proiect profesional blocat se poate activa din nou.</p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Vești bune legate de bani și investiții. Mercur îți aduce claritate financiară. Saturn direct te împinge să-ți redefinești identitatea, valorile și ambițiile personale.</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Mercur îți limpezește drumul profesional. Discuții importante se pot încheia în favoarea ta. Saturn direct îți aduce maturitate, răbdare și o nouă structură de viață — cea mai importantă schimbare a anului pentru tine.</p>
<p>Săptămâna 24–30 noiembrie 2025 este una dintre cele mai importante ale anului din punct de vedere astrologic. Mercur și Saturn în mișcare directă aduc claritate, maturitate și reconstrucție. E momentul ideal pentru:<br/>      •    a lua decizii,<br/>      •    a relua proiecte,<br/>      •    a porni pe direcții noi,<br/>      •    a stabiliza relații,<br/>      •    a reconstrui ceea ce a fost zdruncinat în ultimele luni.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile pentru care viața va deveni mai bună începând de astăzi, 23 noiembrie 2025. Nativii vor avea un sfârșit de an de vis</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-pentru-care-viata-va-deveni-mai-buna-incepand-de-astazi-23-noiembrie-2025-nativii-vor-avea-un-sfarsit-de-an-de-vis-359585.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/23/359585/img-20251123t120303658.jpg" /><p>Începând de astăzi, 23 noiembrie 2025, viața câtorva zodii se va transforma în bine. Aceste semne zodiacale vor avea parte de un sfârșit de an de vis, cu îmbunătățiri semnificative atât pe plan personal, cât și profesional. </p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>După 23 noiembrie 2025, viața începe în sfârșit să se îmbunătățească pentru trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-succes-pe-finalul-lunii-noiembrie-norocul-va-fi-de-partea-lor-359413.html" target="_blank">semne zodiacale</a>, când Soarele în conjuncție cu Pluto ne aduce un tip de energie puternică care duce inevitabil la transformare și reînnoire. </p>

<h2>Zodiile pentru care viața va deveni mai bună începând de astăzi, 23 noiembrie 2025</h2>
<p><b>Taur</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Astăzi, 23 noiembrie, conjuncția dintre Soare și Pluto te ajută să te eliberezi de tristețea pe care ai păstrat-o în tine mult prea mult timp. O povară emoțională te-a sufocat, iar acum simți că în sfârșit se ridică. Știi că totul va fi bine în cele din urmă și că zilele de tristețe nu vor dura pentru totdeauna. Probabil că vei simți o mare ușurare și putere în timpul acestui tranzit transformator. Tristețea lasă loc speranței și te vei simți pregătit să mergi mai departe cu încredere. </p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Ziua de 23 noiembrie îți aduce genul de reînnoire emoțională de care nu știai că ai nevoie. Totuși, când va sosi, va fi ca o îmbrățișare caldă din partea unui prieten bun. Conjuncția Soarelui cu Pluto din 23 noiembrie îți arată că a sosit momentul să renunți la povara care ți-a provocat frustrare sau melancolie. Alinierea Soarelui cu Pluto te asigură că și tu poți fi fericit. Acest tranzit pune capăt tristeții apăsătoare care a persistat în viața ta. </p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>În timpul tranzitului Soarelui în conjuncție cu Pluto, provocările emoționale care au rămas mult peste data lor de expirare sunt acum scoase la lumină. Poți în sfârșit să vezi calea de ieșire din întuneric și spre lumină. Deoarece ești o persoană care trebuie să analizeze lucrurile, vei vedea că această aliniere Soare-Pluto îți oferă șansa de a procesa și de a elibera tristețea care te-a sfâșiat. Nu mai ai niciun motiv să te complaci în tristețe și ești mai mult decât pregătit să o lași în urmă.</p>
<h2>Nativii Leu vor primi un semn puternic din partea Universului</h2>
<p>Pe 23 noiembrie, <a href="https://spynews.ro/horoscop/sezonul-sagetatorului-incepe-maine-22-noiembrie-zodiile-care-sunt-favorizate-pana-pe-20-decembrie-359527.html" target="_blank">nativii </a>Leu vor simți că energia din jurul lor îi ghidează într-un fel în viața personală sau profesională. Luna în creștere în Capricorn le va oferi oferă claritate prin reflecție și observație. Vor primi multe sfaturi utile și depinde de ei dacă le vor asculta cu atenție. Astfel, vei putea acționa cu previziune și încredere.</p>

<p>La sfârșitul zilei, nativii vor simți că universul le-a oferit indicații clare pentru pașii următori. Oricât de ciudat ar părea, este timpul să aibă încredere în instinctele lor și să recunoască valoarea acestor semne.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Începe sezonul zodiei Săgetător. La ce să se aștepte nativii în următoarea perioadă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/incepe-sezonul-zodiei-sagetator-la-ce-sa-se-astepte-nativii-in-urmatoarea-perioada-359537.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/22/359537/sagetator.jpg" /><p>Sezonul zodiei Săgetător va aduce schimbări semnificative în viețile nativilor. Aceștia vor avea ocazia să descopere lumina, după mult timp în care au stat în întuneric. Iată ce se va întâmpla în următoarea perioadă!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe data de 21 noiembrie a început sezonul Săgetătorilor! Nativii își vor găsi calea și, de asemenea, vor reuși să urmărească ceea ce aduce sens în viețile lor. Debutul acestui sezon îi vă face pe Săgetători să simtă că au găsit calea luminii, după mult timp în care au stat în întuneric.</p>

<h2>A început sezonul zodiei Săgetător</h2>
<p>Sezonul Scorpionului a fost o perioadă intensă, în care nativii au săpat adânc în partea lor interioară. Astfel, aceștia s-au eliberat de lucrurile care nu le mai folosesc. Acum, a venit rândul Săgetătorilor! Zodia de foc va fi atrasă să caute evoluția în mai multe direcții simultan. Guvernat de Jupiter, Săgetătorul este direct conectat cu impulsul de a da sens vieților nativilor.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Totodată, <a href="https://spynews.ro/horoscop/sezonul-sagetatorului-incepe-maine-22-noiembrie-zodiile-care-sunt-favorizate-pana-pe-20-decembrie-359527.html" target="_blank">sezonul Săgetătorului</a> se va simți la început precum un refresh. Această perioadă a anului reprezintă oportunitatea de a recunoaște semnificația procesului prin care nativii tocmai au trecut. De asemenea, Săgetătorii își vor găsi din nou calea spre optimism, moment care îi va ajuta să înțeleagă că se află exact acolo unde trebuie.</p>
<h2>Pe ce se vor concentra Săgetătorii în această perioadă</h2>
<p>Sezonul Săgetătorului este bună pentru nativi, căci aceștia vor avea ocazia de a se concentra pe dezvoltarea intuiției. Mai mult, își vor aminti că înțelepciunea apare în urma experiențelor trăite și nu din cărți. Sezonul Săgetătorului îi vă face pe cei afectați să înțeleagă că nu trebuie să se teamă de eșec.</p>

<p>În timpul sezonului Săgetătorului 2025 vom avea parte de o <a href="https://spynews.ro/horoscop/cea-mai-puternica-luna-plina-a-anului-astazi-11-iunie-2025-ce-este-indicat-sa-faci-pentru-ati-imbunatati-viata-351843.html" target="_blank">Lună Plină</a> în Gemeni, pe data de 4 decembrie. De asemenea, va fi o nouă Lună Nouă în Săgetător pe 19 decembrie. Lună Plină în Gemeni ne va oferi oportunitatea de a vedea realitatea într-un alt mod decât până acum.</p>
<p>Luna Nouă în Săgetător de pe 19 decembrie va închide anul 2025. În acea perioadă este indicat să urmărim ceea ce oferă sens vieților noastre și să ne pregătim intens pentru intrarea în anul ce urmează. Soarele și Luna Nouă vor fi în conjuncție cu Venus în Săgetător și Marte în Capricorn. Activarea lui Venus și Marte relaționale vor fi cele care contează în următoarea perioadă.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Sezonul Săgetătorului începe mâine, 22 noiembrie. Zodiile care sunt favorizate până pe 20 decembrie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/sezonul-sagetatorului-incepe-maine-22-noiembrie-zodiile-care-sunt-favorizate-pana-pe-20-decembrie-359527.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/21/359527/profimedia0979602977.jpg" /><p>Sezonul Săgetătorului începe mâine, 22 noiembrie, și va dura până la 20 decembrie. Se anunță o perioadă în care nativii vor să facă ceva diferit și au curaj să spună chiar și acele lucruri care s-ar putea să surprindă.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Sezonul Săgetătorului începe pe 22 noiembrie și se va termina pe 20 decembrie. Este o zodie de Foc și este un semn guvernat de Jupiter. Următoarea lună poate să aducă o dorință tot mai mare de schimbare, inclusiv în rândul celor care nu vor să treacă prin transformări majore. </p>

<h2>Ce schimbări aduce sezonul Săgetătorului</h2>
<p>Sezonul Săgetătorului aduce optimismul în viața nativilor. Unii dintre ei își vor să facă lucruri mărețe pentru care până acum nu au avut curaj. Pot să apară și noi oportunități în acest sens, însă este bine ca deciziile să fie luate abia după ce au fost analizate.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Saturn în Pești de pe 29 noiembrie aduce claritate în gândire și în aceeași zi Mercur intră direct în Scorpion. Este posibil ca în următoarele săptămâni să apară probleme în comunicare sau eventuale înșelăciuni ori oamenii în care nativii au crezut atât de mult să îi dezamăgească. </p>
<p>Pe 30 noiembrie, Venus intră în Săgetător, ceea ce aduce spontaneitate în relațiile de cuplu. Pe 4 decembrie are loc Luna Plină în Gemeni, atunci când lucrurile se pot schimba în bine în viețile nativilor. </p>
<h2>Ce zodii sunt favorizate în sezonul Săgetătorului</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbecii</a> sunt încurajați să iasă din zona lor de confort. Pot să fie implicați într-un proiect nou care să se dovedească o provocare, dar care le va fi de ajutor. Unii dintre ei vor fi preocupați și mai mult de dezvoltarea personală sau să se specializeze într-un anumit domeniu. Trebuie să fie atenți la bani, în schimb. </p>

<p><b>Balanță </b></p>
<p>În schimb, <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-balanta-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-331053.html">Balanțele</a> vor avea mai mult curaj pe plan financiar și profesional. Pot să apară niște câștiguri financiare neașteptate și au dorința tot mai mare de a se face remarcați la locul de muncă. Cei mai curajoși vor decide să facă ceva pe cont propriu. </p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Săgetătorii trebuie să nu grăbească să ia decizii pe moment. Pot să apară noi oportunități pentru ei, însă este bine să țină cont și de părerile unui om apropiat, în care au încredere. Nativii pot avea succes pe plan financiar, iar o veche prietenie se poate transforma în ceva mai mult. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Karma anului 2026 pentru toate zodiile din horoscop. Ce schimbări majore urmează în viețile nativilor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/karma-anului-2026-pentru-toate-zodiile-din-horoscop-ce-schimbari-majore-urmeaza-in-vietile-nativilor-359488.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/21/359488/img.jpg" /><p>Anul 2025 se termină cu lecții importante pentru toate zodiile din horoscop. 2026 aduce lecții karmice importante pentru nativi, de care trebuie să țină cont pentru a putea evolua la nivelul următor. Iată ce schimbări majore se vor produce.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-scorpion-pe-20-noiembrie-2025-ce-zodii-vor-trece-prin-schimbari-semnificative-in-urmatoarea-perioada-359280.html" target="_blank">Zodiile </a>din horoscop se pregătesc pentru un nou început. Înainte de a-și pregăti rezoluțiile pentru anul 2026, nativii trebuie să conștientizeze lecțiile karmice care au apărut în viața lor de-a lungul timpului. </p>

<h2>Ce lecții karmice are fiecare zodie din horoscop</h2>
<p>Finalul anului marchează un moment de concentrare a zodiilor asupra celor mai puternice evenimente care au avut loc. Pentru a putea să intre în 2026 cu noi rezoluții, trebuie să tragă concluzii sincere. După cum știm deja, de cele mai multe ori, evenimentele din trecut le influențează pe cele din viitor, astfel că nativii trebuie să facă pace cu sinele.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Berbec</h3>
<p>Berbecii au karma pe linia maternă, ceea ce aduce în prezent trăiri care te-au marcat în copilărie. În anul 2026 trebuie să pui accent pe partea emoțională a vieții și să reanalizezi relațiile cu femeile din viața ta.</p>
<h3>Taur</h3>
<p>Apare claritatea în viața Taurilor. Dacă până acum te-ai confruntat cu gelozii din cauza informațiilor concrete despre anumite situații, este momentul ca lucrurile să se schimbe. </p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Gemenii trebuie să facă pace cu treucutul pentru a putea să treacă în etapa următoare a vieții lor. Nativii își purifică sufletul și mintea, astfel încât să poată să facă o schimbare majoră în viața lor.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Racii își vor concentra timpul asupra vindecarea copilului interior. De-a lungul timpului s-au produs răni pe care nu le-au conștientizat atunci, dar care au ieșit la iveală recent, prin diferite comportamente.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Leii vor simți mai mult ca niciodată nevoia de control și putere asupra situațiilor din viața lor. Acest lucru îi va ajuta să ia decizii fără să țină cont de părerile altor persoane din jurul lor.</p>
<h3>Fecioară</h3>
<p>Fecioarele vor trece printr-o perioadă de resetare din toate punctele de vedere. Nativii fac schimbări asupra stilului de viață pe care îl au, vieții amoroase și există șanse să își schimbe și locul de muncă.</p>
<h3>Balanță</h3>
<p>Balanțele vor face schimbări în relațiile cu oamenii din jurul lor. Persoanele care au intenții rele și toxice vor pleca, iar cele care au intenții sincere vor române. Balanțele vor vedea adevărul, după o lungă perioadă.</p>
<h3>Scorpion</h3>
<p>Pentru Scorpioni, anul 2026 vine cu mult curaj și dorința de schimbare. Tot ceea ce și-au dorit să se întâmple până acum, dar nu au avut curajul să o facă, se va întâmpla în curând.</p>

<h3>Săgetător</h3>
<p>Săgetătorii se vor baza pe credință, asumare și moralitate în toate scnimbările pe care le vor face. Aceștia nu se vor lăsa duși de val, chiar dacă tentațiile vor fi mari.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>În viața Capricornilor apar schimbări pe linia paternă. Nativii trebuie să dea dovadă de curaj și responsabilitate în relațiile cu celelalte persoane din viețile lor.</p>
<h3>Vărsător</h3>
<p>Vărsătorii vor avea parte de renaștere din toate punctele de vedere. Dorințele și perspectivele lor se vor schimba, iar noua viață pe care o voe avea îi va împlini foarte mult. </p>
<h3>Pești</h3>
<p>Peștii vor renunța la iluzii și vor fi realiști, mai ales cu deciziile grele ale vieții lor. Nativii vor reveni la adevăr și vor vedea situațiile mai clare ca oricând. Acest lucru îi va ajuta să ia decizii corecte.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor avea succes pe finalul lunii noiembrie. Norocul va fi de partea lor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-succes-pe-finalul-lunii-noiembrie-norocul-va-fi-de-partea-lor-359413.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/19/359413/img-20251119t232335635.jpg" /><p>Sfârșitul lunii noiembrie vine cu vești bune pentru anumite semne zodiacale. Norocul le va surâde, iar eforturile depuse în ultimele săptămâni vor fi răsplătite pe plan personal și profesional. Dacă te numeri printre ele, pregătește-te pentru momente de succes și oportunități neașteptate.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pentru trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-scorpion-pe-20-noiembrie-2025-ce-zodii-vor-trece-prin-schimbari-semnificative-in-urmatoarea-perioada-359280.html" target="_blank">semne zodiacale</a>, finalul lunii noiembrie va aduce succes pe toate planurile. <a href="https://spynews.ro/horoscop/jupiter-retrograd-pana-pe-6-martie-2026-cum-va-fi-influentat-fiecare-semn-zodiacal-359343.html#google_vignette" target="_blank">Nativii </a>vor fi conștienți de ce sunt în stare și vor fi pregătiți să folosească această putere pentru a revendica ceea ce le aparține de drept. </p>

<h2>Zodiile care vor avea succes pe finalul lunii noiembrie. Norocul va fi de partea lor</h2>
<p><b>Gemeni</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Ai intrat în jocul altora prea mult timp, iar acum ai ajuns la concluzia că trebuie să te oprești. Le arăți clar celorlalți că nu ești o persoană cu care să se pună. Această atitudine impune respect și vei vedea că ești cu adevărat respectat pentru felul tău de a fi.</p>
<p>Nu încerci să mulțumești pe nimeni și nici nu ar trebui să o faci. Pur și simplu exprimi ceea ce este adevărat pentru tine. Autenticitatea este puternică, iar încrederea care radiază din această onestitate atrage oportunități aproape instantaneu.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Te simți în largul tău când ești în centrul atenției, iar pe finalul lunii noiembrie e imposibil să fii ignorat. Vei descoperi că oamenii îți înțeleg în sfârșit valoarea, iar sentimentul este extraordinar.</p>

<p>Ceva ce părea blocat, cum ar fi avansarea în carieră, recunoașterea creativității sau chiar încrederea în sine, curge brusc liber și ți se pare atât de natural. Asta este ceea ce ai așteptat, indiferent dacă ți-ai dat seama sau nu. </p>
<p>Puterea este din nou în mâinile tale. Lumea îți răspunde când încetezi să-ți estompezi propria lumină. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Energia astrologică aduce o descoperire importantă. Ai fost încăpățânată și nu ți-a păsat niciodată dacă cineva era de acord cu tine sau nu. Dar ceva se schimbă pe finalul lunii noiembrie și te simți validată.</p>
<p>Nu mai ești atât de interesat să te concentrezi pe aspectele negative, pentru că vezi că cele pozitive se apropie și sunt foarte puternice. În sfârșit, îți canalizezi puterea fără autocritică sau reținere. În momentul în care încetezi să mai gândești prea mult și pur și simplu acționezi, rezultatele nu întârzie să apară.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Jupiter retrograd până pe 6 martie 2026. Cum va fi influențat fiecare semn zodiacal </title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/jupiter-retrograd-pana-pe-6-martie-2026-cum-va-fi-influentat-fiecare-semn-zodiacal-359343.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/18/359343/profimedia1049176482.jpg" /><p>Jupiter este retrograd până pe 6 martie 2026, aducând momente de introspecție și reevaluare pentru toate semnele zodiacale. Fiecare zodie va fi provocată să pună sub semnul întrebării ceea ce credea că știe deja și să învețe lecții importante despre creștere, relații și obiective personale.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Deoarece retrogradarea lui Jupiter începe în mijlocul sezonului Scorpionului, aceasta scoate la lumină elemente de transformare. Jupiter în Rac, un semn de apă, ne face pe toți să ne confruntăm cu temerile noastre și să învățăm cum să ne gestionăm mai bine emoțiile.</p>

<h2>Jupiter retrograd până pe 6 martie 2026. Cum va fi influențat fiecare semn zodiacal</h2>
<p><b>Berbec</b><br>  Confruntarea cu temerile și trecutul face parte din această retrogradare a lui Jupiter. Familia ar putea fi punctul tău forte în acest moment, deoarece îți oferă mai mult sprijin. Dacă ai avut probleme de comunicare, acum poți lua măsurile necesare pentru a rezolva orice situație. </br></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Taur</b><br/>  Această retrogradare a lui Jupiter îți arată importanța prieteniei și inspirația continuă pe care o primești de la prieteni. Poate că îți dorești să te conectezi cu prietenii și comunitatea ta. Pe măsură ce te dezvolți și afli mai multe despre ceilalți din viața ta, vei avea mai multă empatie față de cei dragi. Îi asculți și, în sfârșit, îi înțelegi la un nou nivel. </p>
<p><b>Gemeni </b><br/>  În timpul acestei perioade retrograde, resursele și posesiunile tale vor fi în mintea ta. Ai putea simți dorința de a face unele schimbări, mai ales dacă observi că finanțele tale ar avea nevoie de mai multă organizare. </p>
<p><b>Rac</b><br/>  Faptul că Jupiter se află în zodia ta în timpul acestei mișcări retrograde va fi foarte important, deoarece te ajută să fii mândru de munca ta și să vezi ce ai învățat și cum ai crescut în ultimele câteva luni. Folosește această perioadă de reflecție pentru a te concentra pe îmbunătățiri în sectoarele profesional și academic. </p>

<p><b>Leu</b><br/>  Deși Pluto în Vărsător te-ar putea face să te concentrezi pe perfecțiune în acest moment, Leu, retrogradarea lui Jupiter te va învăța cum să fii acolo pentru tine însuți, să-ți asculți corpul și să-ți acorzi timpul necesar pentru a te reîncărca. Ar putea fi tentant să fii impulsiv și să te lași purtat de ideile tale, dar ar fi mai bine în acest moment să fii mai metodic și introspectiv, deoarece ai mult de câștigat din cercetare și din munca individuală. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Jupiter retrograd începe o perioadă de analiză profundă în ceea ce privește prietenii tăi, mai ales dacă au existat conflicte recent. Aceasta este o perioadă în care trebuie să fii sincer în privința persoanelor pe care le lași în cercul tău de prieteni și să te concentrezi pe tipurile de oameni pe care vrei să îi atragi și să îi întâlnești în viitor, atât în viața profesională, cât și în cea personală. </p>

<p><b>Balanță</b><br/>  Cu Jupiter în sectorul cel mai înalt al hărții, aceasta este o perioadă în care îți revizuiești obiectivele și munca depusă pentru a ajunge unde ești. Jupiter îți cere, de asemenea, să fii sincer în privința abilităților tale și a efortului depus în munca ta. </p>
<p><b>Săgetător</b><br/>  Jupiter îți arată cum să fii mai inteligent din punct de vedere emoțional. Dacă ți-ai reprimat emoțiile, acest tranzit te învață cum să le exprimi. Învățarea modului de a te manifesta pentru tine și pentru ceilalți este, de asemenea, asociată cu această energie.</p>
<p><b>Capricorn</b><br/>  Descoperirea laturii tale binevoitoare și compasiune va fi legată de această retrogradare. Jupiter îți arată cum să gestionezi impactul trecutului și cum să ai mai multă încredere în tine, consolidând în același timp relația pe care o ai cu tine însuți și cu ceilalți. </p>

<p><b>Vărsător</b><br/>  Dacă ai pierdut încet legătura cu visele tale, în timpul retrogradării lui Jupiter, acestea încep să se trezească. Desigur, ar putea fi o provocare la început, deoarece Mercur este, de asemenea, retrograd până la sfârșitul lunii noiembrie 2025. Dar, cu această energie puternică, Jupiter îți arată cum să-ți reînnoiești obiectivele și visele, punând în același timp bazele solide pentru a le realiza. </p>
<p><b>Pesti</b><br/>  Ca semn guvernat de Jupiter, aceasta este o perioadă de expansiune și de conectare cu latura ta optimistă. Ar putea fi o experiență foarte relaxantă și veselă, deoarece Jupiter te apropie de ceea ce îți dorești în sectorul relațiilor. </p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Lună Nouă în Scorpion pe 20 noiembrie 2025. Ce zodii vor trece prin schimbări semnificative în următoarea perioadă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-scorpion-pe-20-noiembrie-2025-ce-zodii-vor-trece-prin-schimbari-semnificative-in-urmatoarea-perioada-359280.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/17/359280/profimedia0885384760.jpg" /><p>Luna Nouă în Scorpion atinge apogeul în seara de 19 noiembrie, la ora 22.47. De regulă, o lună nouă este asociate cu noi planuri pe care este bine să le faci în zilele de dinainte și imediat după luna noua. Este o perioadă în care mai mulți nativi își caută echilibrul.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Fiecare lună nouă este asociată cu noi planuri. Luna Nouă în Scorpion aduce o dorință tot mai mare de schimbare și de împlinire a unor planuri mai vechi, poate unele care par imposibile. Este o perioadă în care nativii își caută echilibrul, mai ales în cazul celor care nu au acordat mai multă atenție familiei. Și intuiția devine mai puternică.</p>

<h2>Este o perioadă în care pot să apară schimbări majore</h2>
<p>Scorpionul este asociat cu misterul, investițiile și intimitatea. Este considerat și un al semn al schimbărilor, așa că nu e de mirare că pot să apară lucruri care se vor transforma mai repede decât crezi. Intuiția devine mai puternică și este bine să o asculți, mai ales în perioada de dinainte și după luna nouă. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Unii nativi pot să-și facă planuri noi sau să găsească alte strategii, mai eficiente, pentru a duce la bun sfârșit ce și-au propus. Scorpionul mai poate înseamnă și resurse, mai ales financiare. </p>
<p>Chiar dacă este o perioadă benefică, pot să apară și situații neașteptate sau emoții puternice care ies la iveală. Luna Nouă face conjuncție cu Mercur, iar influența planetei Uranus poate aduce schimbări majore, poate chiar ireversibile. </p>
<h2>Ce zodii vor resimți cel mai mult efectele </h2>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Gemenii s-ar putea să simtă că trec printr-o perioadă complicată. Își doresc o schimbare radicală, însă s-ar putea să nu știe exact de unde să înceapă. Este bine să nu înceapă mai multe lucruri simultan. Și emoțiile devin mai puternice. S-ar putea să fie mai impulsivi decât de obicei. </p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Și <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html">Fecioarele</a> vor fi tentate să înceapă mai multe lucruri, însă este posibil să nu termine nimic. Este bine să își facă planuri pentru viitorul apropiat și să se ocupe mai mult de propria persoană, dacă s-au neglijat în ultima vreme. </p>
<p><b>Scorpion </b></p>
<p>Având în vedere că Luna Nouă va avea loc în<a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html"> Scorpion</a>, și acești nativi vor resimți mai mult efectele. S-ar putea ca nativii să se simtă confuzi. Pot afla și adevăruri dureroase, care s-ar putea să le zdruncine lumea emoțională. Scorpionii sunt încurajați să se gândească la o investiție serioasă. </p>
<p>Citește și<a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">: Ce zodie se potrivește cu Pești. Ei sunt de nedespărțit</a></p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Ce a învățat fiecare zodie în parte de la 2025. A fost un an plin de lecții pentru toți nativii</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/ce-a-invatat-fiecare-zodie-in-parte-de-la-2025-a-fost-un-an-plin-de-lectii-pentru-toti-nativii-359216.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/17/359216/img4.jpg" /><p>2025 a fost, fără doar și poate, un an din care toți nativii au avut câte ceva de învățat. Cu toate că unii au fost nevoiți să treacă prin experiențe nu tocmai plăcute, cu siguranță au învățat câte o lecție din fiecare întâmplare nefericită.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Anul 2025 a fost unul plin de lecții pentru fiecare <a href="https://spynews.ro/horoscop/cand-intramercur-in-retrograd-in-luna-noiembrie-2025-cum-ne-influenteaza-358652.html" target="_blank">zodie</a> în parte, atât pe plan personal, cât și profesional. Poate că nu mulți au trecut prin clipe dificile în 2025, dar cu siguranță toți nativii vor ieși cu câte o învățătură importantă din el.</p>

<h2>Berbec</h2>
<p>Berbecii au învățat să-și lase trecutul în urmă și au reușit să înțeleagă mai bine ceea ce îi menține cu picioarele pe pământ. Nativii au trecut prin schimbări semnificative în ceea ce privește partea lor interioară, care le-au transformat total felul de a gândi. Așadar, 2026 pare deja promițător pentru Berbeci.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h2>Taur</h2>
<p>Avem vești bune și pentru zodia <a href="https://spynews.ro/horoscop/ultima-revenire-a-lui-uranus-in-taurcum-vor-fi-afectate-zodiile-358818.html" target="_blank">Taur</a>! Cu toate că nu a fost deloc un an ușor pentru nativi, aceștia au reușit să învețe care e diferența dintre a fi și a face. Taurii și-au dezvoltat treptat curajul de a spune "nu" atunci când este cazul, fără să mai ofere prea multe explicații. Acestora li s-a arătat cum să aibă încredere în sine, o învățătură mai mult decât importantă. Noi căi se vor deschide pentru Tauri în anul următor, pe măsură ce își vor accepta toate schimbările din interiorul propriei persoane.</p>
<h2>Gemeni</h2>
<p>Ei bine, Gemenii și-au creat mai mult spațiu pentru ei înșiși și au învățat să-și impună limite stima de sine și încrederea în propria persoană. De asemenea, poveștile pe care Gemenii și le-au repetat ani de zile au fost demontate, pe măsură ce și-au integrat înțelepciunea profundă care zace în ei. Vocea nativilor este acum mai autentică , iar pe măsură ce trec zilele până în 2026, Gemenii ar putea reuși să-și atingă potențialul maxim!</p>

<h2>Rac</h2>
<p>Anul acesta le-a arătat nativilor faptul că viața lor poate fi ușor schimbată de starea interioară pe care o au. Astfel, atunci când Racii obișnuiesc să își spună adevărul, tot ceea ce îi înconjoară se schimbă în bine. Aceștia au trecut prin încercări grele de-a lungul anului 2025, însă au capacitatea de a-și transformă rănile în puterea care îi ajuta să meargă mai departe.</p>
<p>Pe măsură ce au ieșit la suprafață părți negative ale nativilor, aceștia au reușit să-și deschidă calea spre mai multă iubire. Așadar, când se vor uita în oglindă, vor putea vedea cât de frumos s-a transformat totul în viața lor, iar schimbările continuă pentru Tauri și în 2026.</p>
<h2>Leu</h2>
<p>În 2025, Leii au conștientizat faptul că își pot modela propriul destin. Nativii au o conexiune mai puternică cu sinele lor și au reușit să își analizeze mai bine fricile care îi țineau pe loc. Leii și-au dat seama și de faptul că nu au nevoie de validare sau laude din partea celor din jur, ci doar de libertate.</p>

<h2>Fecioară</h2>
<p>Nativii s-au dezvoltat pe plan personal în acest an. Acum încep să înflorească, după ce au muncit din greu pentru a obține ceea ce visau cândva. Aceștia vor lăsa criticile deoparte și vor aduce mai multa compasiune, pe măsură ce vor învață cum să își ofere timpul necesar pentru a se vindeca în interior.</p>
<h2>Balanță</h2>
<p>Balanțele au avut puterea de a spune "da" lucrurilor din 2025 care le-au schimbat percepția. Vor începe să vadă faptul că totul se va întâmplă în avantajul lor, iar ceea ce au căutat este chiar în fata lor. Balanțele au încetat să mai acorde prea multă atenție fricilor. Acum vor putea analiza mai bine ceea ce îi face să se dezvolte.</p>
<h2>Scorpion</h2>
<p>Scorpionii au avut parte de o călătorie a autodescoperirii în acest an. Au învățat cum să fie mai responsabili și cum să își dăruiască propria energie. Nativii au trecut prin situații nu tocmai plăcute, dar acum sunt capabili să privească lucrurile dintr-o perspectivă superioară, care la arată clar că până acum au avut multe obstacole.</p>

<h2>Săgetător</h2>
<p>Săgetătorii au ajuns la limita zonei lor de confort și și-au testat credința în sine. Nativii își vor schimba total modul în care trăiesc și vor învață să vadă lucrurile mici care se dovedesc a fi miracole. Aceștia vor ajunge la concluzia că ei sunt cei care își creează sensul vieții.</p>
<h2>Capricorn</h2>
<p>Capricornii au lucrat intens la schimbarea comportamentului și a reacțiilor pe care le au. Aceștia au reușit să transforme tot ceea ce știau că nu este benefic pentru ei și vor putea ajunge să-și îndeplinească dorințe la care înainte nu visau.</p>
<h2>Vărsător</h2>
<p>Vărsătorii au trecut prin situații care i-au ajutat să își dea seama ce nu le este menit în viață. Aceștia au reușit să se elibereze și stiu acum de ce trebuie să se îndepărteze. Au pus la îndoială tot ceea ce credeau că știu deja. Astfel, au renunțat la tot ceea ce era, de fapt, fals.</p>

<h2>Pești</h2>
<p>Pestii au învățat de la 2025 că adevărata lor valoare nu se bazează pe ceea ce oferă altora, ci pe respectul de sine. Aceștia au încetat să își mai facă griji și nu mai acordă timp persoanelor care nu le fac bine. Peștii își vor descoperi noua versiune și nu se vor mai întoarce niciodată la vechea persoană.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Triunghiul de Apă - Rac, Scorpion, Pești - un fenomen rar. Cum sunt afectați acești nativi și ce efecte are și asupra celorlalte zodii</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/triunghiul-de-apa-rac-scorpion-pesti-un-fenomen-rar-cum-sunt-afectati-acesti-nativi-si-ce-efecte-are-si-asupra-celorlalte-zodii-359187.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/16/359187/profimedia0979632652.jpg" /><p>Trigonul de Apă are loc astăzi, 16 noiembrie 2025. Este considerat un fenomen rar, care scoate la suprafață emoțiile puternice. Triunghiul are loc între zodiile Rac, Scorpion și Pești.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Se spune că nativii care se nasc în semne de Apă sunt persoane emoționale. Trăirile puternice pot ieși la iveală și mai mult, căci astăzi are loc marele Trigon de Apă. Saturn și Neptun<a href="https://spynews.ro/horoscop/saturn-a-intrat-in-pesti-pentru-cat-timp-va-ramane-prin-ce-schimbari-vor-trece-zodiile-320316.html"> se află în Pești,</a> iar Soarele în <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpion</a>, în timp ce Luna este în conjuncție cu Jupiter în Rac. </p>

<h2>Ce impact are asupra zodiilor Trigonul de Apă</h2>
<p>Trigonul de Apă are loc atunci când cele trei semne de Apă ale zodiacului, Rac, Scorpion și Pești, se întâlnesc la un unghi de 120 de grade. Astfel se formează un triunghi echilateral. Un astfel de fenomen este rar și are încărcătură emoțională puternică. Vine cu emoții intense, intuiție greu de ignorat și vindecare. </p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Fiecare element din trigon are o însemnătate. Saturn se află în Pești și poate aduce lecții importante pentru nativi, dar și dorința de a avea stabilite, în timp ce Soarele se află în Scorpion și poate scoate la iveală și lucrurile mai puțin știute și neplăcute. </p>
<p>Soarele în Scorpion aduce și o dorință mai mare de profunzime, inclusiv în relații. Poate fi și o perioadă în care nativii să recunoască ce anume îi face vulnerabili. Luna, asociată cu emoțiile, este în conjuncție cu Jupiter în Rac.</p>
<p>Se poate ca nativii născuți în semne de Apă să fie mult mai emoționali în aceste zile, lucru valabil și pentru cei care au ascendent într-o zodie de Apă. Și cei care născuți în zodii de Aer, Pământ sau Foc pot experimenta trăiri puternice. </p>

<h2>Intuiția nu trebuie ignorată</h2>
<p>Este bine să ții cont de intuiție atunci când vrei să iei decizii, mai ales radicale. Unele probleme din trecut nerezolvate pot reveni în prezent și pot să scoată la suprafață răni nevindecate. Este bine, însă, să nu revii la obiceiuri sau persoane care te-au dezamăgit.</p>
<p>În această perioadă, atât în ziua Trigonului de Apă, cât și după, este bine să te concentrezi pe propria persoană și să faci lucruri pe care le-ai amânat, dar care îți aduc fericire. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Ultima revenire a lui Uranus în Taur! Cum vor fi afectate zodiile </title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/ultima-revenire-a-lui-uranus-in-taurcum-vor-fi-afectate-zodiile-358818.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/8/358818/profimedia0169273582.jpg" /><p>Uranus se întoarce pentru ultima dată în zodia Taur, marcând sfârșitul unui ciclu de transformare început în 2018. Această perioadă încheie șapte ani de schimbări profunde legate de stabilitate, siguranță și valori personale. Cum vor fi afectate zodiile. </p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe 7 noiembrie, Uranus s-a întors în Taur pentru ultimul capitol al tranzitului său prin acest semn. Uranus va rămâne în Taur până pe 25 aprilie 2026. După ce a fost în Gemeni din 7 iulie, acum avem ocazia să finalizăm o călătorie începută în 2018.</p>

<h2>Ultima revenire a lui Uranus în Taur! Cum vor fi afectate zodiile</h2>
<p>Pentru fiecare zodie, energia lui Uranus aduce o claritate nouă și oportunitatea de a integra lecțiile învățate. Taurii simt cel mai puternic efectele acestei tranziții, în timp ce Gemenii se pregătesc pentru un nou început odată cu intrarea planetei în semnul lor, în 2026. Este momentul ideal să ne eliberăm de vechile tipare și să ne deschidem către o etapă de creștere și inovație.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>În astrologie, funcția lui Uranus este de a ne inspira să ne eliberăm de trecut și de ceea ce este învechit. În timp ce Uranus este neconvențional și orientat spre viitor, Taurul este axat pe simplitate și pe momentul prezent, orientat spre asigurarea supraviețuirii și crearea unor fundații pe care viața să poată prospera și înflori. În timp ce Taurul este conectat la natură, simțuri și corpul fizic, Uranus este asociat cu tehnologia, știința și inovația.</p>
<p> În Taur, Uranus ne provoacă să reconstruim relația cu corpul nostru fizic și cu Pământul, să creăm noi fundații pentru viețile noastre. </p>
<p>Uranus intră în Gemeni pentru a doua oară pe 25 aprilie 2026 și rămâne în semnul Gemenilor până în 2032-2033. Până în aprilie, vom încheia această călătorie de șapte ani, iar ceea ce nu mai este aliniat sau durabil va fi dezvăluit, notează <a href="https://www.moonomens.com/uranus-returns-to-taurus/?fbclid=PAZXh0bgNhZW0CMTEAc3J0YwZhcHBfaWQMMjU2MjgxMDQwNTU4AAGnDy7MIgJUaJ8kyKrxWJrg93dZmJfC7VWv4Y9lfmLSFMuGaWwVm0GLm_kYQLY_aem_cHmCC8oDW33wKo-CbjbgjA" target="_blank">moonomens.com</a>.</p>

<h2>Din 9 noiembrie 2025 Mercur începe să fie retrograd </h2>
<p>În astrologie, Mercur retrograd este momentul în care Mercur pare să se miște înapoi pe cer (este o iluzie optică), iar astrologii cred că acesta influențează comunicarea, tehnologia, călătoriile și luarea deciziilor. </p>
<p>În 2025, există trei perioade principale de Mercur retrograd (plus perioadele „umbra” din jurul lor), inclusiv perioada finală a anului, între 9 și 29 noiembrie.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile cele mai afectate de Mercur retrograd. Ce efecte resimt din 9 noiembrie 2025</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-cele-mai-afectate-de-mercur-retrograd-ce-efecte-resimt-din-9-noiembrie-2025-358777.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/7/358777/profimedia0740258700.jpg" /><p>Mercur intră în retrograd începând din 9 noiembrie 2025. Pot să apară întârzieri, oameni din trecut, dar și situații neprevăzute care să strice planurile. Mercur va fi retrograd în Săgetător, iar mai apoi în Scorpion. Unii nativi vor resimți mai mult efectele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În luna noiembrie, va avea loc ultima retrogradare a lui Mercur din 2025, retrogradare în Săgetător și Scorpion. Pot să apară probleme de comunicare și pot ieși la iveală lucruri neștiute care se pot dovedi dureroase. Mercur retrograd poate aduce și întârzieri sau planuri date peste cap. Toate zodiile vor resimți efectele, dar asupra unor nativi s-ar putea să aibă un impac mai mare. </p>

<h2>Ce zodii vor resimți cel mai mult efectele lui Mercur retrograd începând din 9 noiembrie 2025 </h2>
<p><b>Taur </b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Din 9 noiembrie, Mercur va fi retrograd în Săgetător, iar mai apoi în Scorpion. Taurii se vor număra printre nativii care vor resimți mai mult efectele. Pot să apară probleme vechi nerezolvate, mai ales pe plan financiar.</p>
<p>Cei care au trecut printr-o perioadă delicată pe plan personal vor simți că lucrurile se înrăutățesc. Taurii sunt sfătuiți să fie atenți și la oamenii din jur, asta pentru că s-ar putea să nu fie ocoliți de oameni care să le trădeze încrederea. </p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Nici <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-gemeni-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-din-zodiac-331707.html">Gemenii</a> nu vor trece prin cea mai bună perioadă. Nativii sunt guvernați de Mercur și este bine ca în următoarele săptămâni să nu ia decizii radicale și nici să înceapă proiecte noi dacă le pot amâna momentan.</p>
<p>Gemenii trebuie să aibă grijă la felul în care vor comunica pentru că există riscul să fie înțeleși greșit.</p>

<p><b>Pești</b></p>
<p>În cazul <a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Peștilor</a>, s-ar putea să apară persoane din trecut, poate un fost partener care își dorește o a doua șansă. Nativii este bine să nu se grăbească în a lua decizie pentru că s-ar putea să fie dezamăgiți din nou.</p>
<p>Nici pe plan profesional nu se anunță tocmai situații plăcute, așa că este recomandat să fie mai atenți cu cine și cum vor comunica. Următoarele săptămâni s-ar putea să aducă o stare de confuzie în viețile lor. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cea mai norocoasă zi pentru fiecare zodie în săptămâna 10-16 noiembrie 2025. Află ce îți rezervă astrele</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cea-mai-norocoasa-zi-pentru-fiecare-zodie-in-saptamana-1016-noiembrie-2025-afla-ce-iti-rezerva-astrele-358733.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/6/358733/img-20251106t220845534.jpg" /><p>Săptămâna 10-16 noiembrie 2025 aduce oportunități și momente favorabile pentru fiecare zodie. Astrele sunt favorabile pentru anumite semne zodiacale în zile diferite, iar în această perioadă, ziua norocoasă poate face diferența în carieră, iubire sau viața personală. Află ce zi este perfectă pentru tine în această săptămână și cum să îți folosești energiile astrale pentru a atrage norocul!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Retrogradarea lui Mercur înseamnă revizuirea deciziilor și temelor din trecut, dar, deoarece se conjuga cu Marte, va contribui la aducerea unei magii divine în viața ta. Aceasta reprezintă o oportunitate de a reveni la un eveniment sau o ofertă care ți-e destinată, dar pentru care nu erai pregătit anterior. Nu te grăbi, dar permite-ți să mergi mai departe dacă asta este ceea ce ți se indică să faci. </p>

<h2>Cea mai norocoasă zi pentru fiecare zodie în săptămâna 10-16 noiembrie 2025</h2>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Berbec: miercuri, 12 noiembrie.<br>  Îmbrățișează-ți latura creativă. Poate că preferi acțiunile productive în detrimentul creativității, dar odată cu apariția Lunii în ultimul pătrar în Leu, miercuri, 12 noiembrie, acest lucru se va schimba. Energia Leului reprezintă latura ta creativă și veselă. </br></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Taur: joi, 13 noiembrie.<br/>  Fii atent la vocea interioară. Joi, 13 noiembrie, Mercur retrograd se va uni cu Marte în Săgetător. Energia Săgetătorului te inspiră să crești, să îmbrățișezi schimbarea și să explorezi tot ceea ce îți dictează inima. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Gemeni: duminică, 16 noiembrie.<br/>  Concentrează-te pe ceea ce este cel mai important pentru tine. Duminică, 16 noiembrie, Soarele în Scorpion va forma un trigon cu Jupiter retrograd în Rac, aducând o schimbare în prioritățile tale și în modul în care definești succesul. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Rac: marți, 11 noiembrie.<br/>  Ia-ți timp să te concentrezi asupra ta. Jupiter a intrat în semnul tău zodiacal la începutul acestui an și a dat startul unei perioade de schimbări majore în viața ta. Jupiter este planeta norocului și a abundenței. În Rac, ea reprezintă creșterea personală, expansiunea și concentrarea asupra sinelui tău autentic. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Leu: joi, 13 noiembrie.<br/>  Nu renunța la visurile tale. Trebuie să fii blând cu tine însuți, deoarece te afli în prezent între două lumi. Trecutul s-a terminat, dar viitorul este încă puțin neclar. Deși s-ar putea să te fi simțit frustrat recent din cauza acestui proces, ești îndrumat să îl accepți. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Fecioară: sâmbătă, 15 noiembrie.<br/>  Reconstruiește totul de la zero. Vei excela în energia actuală, fiind tu însăți un semn de pământ. Ești pricepută în a ști ce trebuie făcut și ești dispusă să depui efortul necesar pentru a obține succesul. Acest lucru va fi benefic, deoarece energia astrologică de sâmbătă îți oferă șansa de a te angaja și de a face progrese în ceea ce privește aspirațiile tale. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Balanță: marți, 11 noiembrie.<br/>  Ești pregătit divin pentru următorul pas. Marți, 11 noiembrie, Jupiter va intra în mișcare retrogradă în Rac. Acest tranzit reprezintă un an decisiv în viața ta profesională, atât prin realizări, cât și prin capacitatea ta de a acumula avere. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Scorpion: duminică, 16 noiembrie.<br/>  Universul nu renunță niciodată la tine, indiferent de alegerile pe care le faci. Soarta ta îți aparține și ți se va oferi în continuare până când vei fi în măsură să o alegi în cele din urmă. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Săgetător: marți, 11 noiembrie.<br/>  Ai încredere în tine. Ai trecut prin multe în ultimii ani. Realitatea ta s-a schimbat, dar la fel și interiorul tău. Pentru a profita de oportunitățile care te înconjoară, trebuie să ai încredere în tine. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Capricorn: sâmbătă, 15 noiembrie. Dăruiește-te cu totul scopului tău. Energia astrologică de sâmbătă va iniția un ciclu puternic de dezvoltare personală și manifestare în viața ta. Universul te încurajează să te dedici visurilor și convingerilor tale, ajutându-te în același timp să lucrezi cu puterea manifestării. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Vărsător: duminică, 16 noiembrie. Reevaluează modul în care lucrezi. Munca ta este importantă pentru tine, însă ai nevoie și să simți că faci o diferență sau că contribui la binele comun. Uneori, acest lucru poate fi confuz, deoarece te poți simți motivat să obții succesul, dar pierzi din vedere scopul muncii tale. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Pești: joi, 13 noiembrie.<br/>  Pregătește-te pentru o schimbare dramatică. Joi, 13 noiembrie, Mercur retrograd își va uni forțele cu Marte în Săgetător. Mercur a intrat în mișcare retrogradă în Săgetător pe 9 noiembrie și va rămâne în acest semn de foc până pe 18 noiembrie. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Când intră Mercur în retrograd în luna noiembrie 2025. Cum ne influențează</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cand-intramercur-in-retrograd-in-luna-noiembrie-2025-cum-ne-influenteaza-358652.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/5/358652/profimedia1010810006.jpg" /><p>În luna noiembrie 2025, Mercur intră în retrograd, iar această mișcare astrală este cunoscută pentru influențele sale asupra comunicării, tehnologiei și relațiilor. În timpul retrogradului, este posibil să întâmpinăm dificultăți în luarea deciziilor importante sau să experimentăm probleme de comunicare.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Totodată, intrarea lui Mercur în retrograd poate aduce înapoi situații nerezolvate din trecut, oferindu-ne oportunitatea de a le regăsi și de a le finaliza. </p>

<h2>Din 9 noiembrie 2025 Mercur începe să fie retrograd </h2>
<p>În astrologie, Mercur retrograd este momentul în care Mercur pare să se miște înapoi pe cer (este o iluzie optică), iar <a href="https://spynews.ro/monden/emisiuni-tv/horoscopul-lunii-noiembrie-2025-cu-astrologul-remus-ionescu-schimbari-majore-pentru-toate-zodiile-358492.html#google_vignette" target="_blank">astrologii</a> cred că acesta influențează comunicarea, tehnologia, călătoriile și luarea deciziilor. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>În 2025, există trei perioade principale de Mercur retrograd (plus perioadele „umbra” din jurul lor), inclusiv perioada finală a anului, între 9 și 29 noiembrie.</p>
<p>Când retrogradarea lui Mercur se încheie, unii astrologi cred că există o scurtă „perioadă de umbră” de ajustare de câteva săptămâni, pe măsură ce Mercur avansează din nou.</p>
<p>În această perioadă de ajustare nu ar trebui să te grăbești să iei decizii importante, ar trebui să lași să se rezolve orice neînțelegeri rămase. Pregătește-te să mergi mai departe cu intenții mai clare.<br>  Odată ce această umbră dispare, se consideră că este un moment mai potrivit pentru a merge mai departe cu decizii importante, contracte și proiecte noi.</br></p>
<h2>Efectele acestei tranziții asupra zodiilor</h2>

<p>Când Mercur intră în mișcare retrogradă în intervalul de date pentru un anumit semn astrologic, fii atent la efectele enumerate.</p>
<p>Reține că planeta Mercur guvernează <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-cu-noroc-la-bani-in-luna-noiembrie-nativii-care-vor-avea-succes-pe-plan-financiar-in-urmatoarea-perioada-358441.html" target="_blank">zodiile </a>atât Gemeni, cât și Fecioara, astfel încât aceste două semne sunt cele mai puternic afectate. </p>
<p>ÎN VARSATOR (20 ianuarie – 18 februarie): Cu Mercur retrograd în Vărsător, semnul care guvernează relațiile și prietenii este în pericol. Certurile mărunte, neînțelegerile și comunicarea defectuoasă abundă.</p>
<p>ÎN PEȘTI (19 februarie – 20 martie): Gândirea încețoșată, visarea cu ochii deschiși și evadarea din realitate sunt la ordinea zilei.</p>
<p>BERBEC (21 martie – 19 aprilie): Așteaptă-te să fii frustrat și epuizat. Berbecul asertiv și impulsiv vrea să meargă înainte, dar toată energia se îndreaptă înapoi. Ai grijă ce spui și cum o spui. Fii atent la ce spun oamenii; s-ar putea să ai o surpriză plăcută.</p>

<p>ÎN TAUR (20 aprilie – 20 mai): Formulează-ți gândurile. Taurul, un semn fără grabă, încetinește procesele mentale. El guvernează și sectorul bancar, așa că amână problemele legate de bani. </p>
<p>ÎN GEMENI (21 mai – 20 iunie): Deoarece Gemenii guvernează comunicarea, fii pregătit pentru neînțelegeri atunci când Mercur se află în acest semn. Așteaptă-te la multe apeluri telefonice sau la niciunul. S-ar putea să nu te exprimi clar, iar bârfele abundă. </p>
<p>ÎN RAC (21 iunie – 22 iulie): Așteaptă-te la neplăceri acasă cu gătitul, grădinăritul și treburile casnice sub semnul Racului domesticit.</p>
<p>LEU (23 iulie – 22 august): Evită investițiile speculative. Nu este un moment potrivit pentru a cumpăra, vinde sau tranzacționa.</p>

<p>ÎN FECIOARĂ (23 august – 22 septembrie): Apar situații dificile, în special la locul de muncă. Așteaptă-te la întârzieri în livrarea produselor, defecțiuni ale echipamentelor și iritabilitate în rândul colegilor de muncă sub influența Fecioarei, meticuloasă și atentă la detalii. </p>
<p>ÎN BALANȚĂ (23 septembrie – 22 octombrie): Acceptă-ți trăsăturile fizice; nu îți schimba înfățișarea. Indecizia domnește, așa că limitează achizițiile. Balanța, care reprezintă frumusețea, grația, farmecul și diplomația, este în dezechilibru. </p>
<p>ÎN SCORPION (23 octombrie – 21 noiembrie): Emoțiile domină, nu bunul simț, așa că fii atent. Evită aventurile amoroase. Scorpionul pasional este și secretos, iar secretele tale ar putea fi dezvăluite. </p>

<p>ÎN SĂGETĂTOR (22 noiembrie – 21 decembrie): Nu este momentul potrivit pentru călătorii, așa că reprogramează-le sau așteaptă-te la întârzieri și cozi. </p>
<p>ÎN CAPRICORN (22 decembrie – 19 ianuarie): Evită să cumperi, să vinzi sau să închiriezi proprietăți imobiliare sub semnul Capricornului, care guvernează chestiunile legate de proprietate. Așteaptă-te la probleme cu hârtiile, împachetarea și mutarea, scrie <a href="https://www.almanac.com/mercury-retrograde-and-zodiac-signs" target="_blank">almanac.com</a>.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor avea parte de surprize din trecut. O persoană importantă revine în viața lor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-parte-de-surprize-din-trecut-o-persoana-importanta-revine-in-viata-lor-358537.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/3/358537/img-20251103t200614386.jpg" /><p>Trei zodd se pot aștepta la întoarceri neașteptate în viața lor. O persoană importantă din trecut va reapărea. Fie că este vorba de o prietenie pierdută sau de o relație specială, aceste întâlniri vor schimba cursul zilelor lor.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Deși deseori lăsăm oamenii din trecut în urmă dintr-un anumit motiv, trei zodii vor avea parte de revenirea unei persoane în viața lor luna aceasta.</p>

<p>Fie că este vorba de un vechi prieten de care s-au îndepărtat, un fost partener, sau un fost coleg de muncă, nu toate persoanele din trecutul acestor zodii vor rămâne acolo în noiembrie 2025.</p>
<h2>Semnele zodiacale pentru care destinul pregătește o întâlnire din trecut</h2>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Gemenii sunt mai predispuși decât orice alt semn zodiacal ca cineva din trecutul lor care să revină în viața lor luna aceasta. Deși poate părea ciudat acum, s-ar putea chiar să întâlnească respectiva persoană cu cineva pe care îl vor cunoaște în următoarele câteva săptămâni.</p>
<p>Așadar, dacă ești Gemeni și ești în căutarea iubirii, ține-ți ușile și mesajele private deschise în noiembrie. Cine știe, s-ar putea să găsești exact ceea ce cauți, și chiar mai mult!</p>
<p>Taur, cineva din trecutul tău va reveni în noiembrie 2025. De obicei, se consideră că nu este bine să te implici într-o relație cu cineva din trecutul tău. Indiferent cât de minunați ar fi fost, majoritatea oamenilor lasă trecutul acolo unde îi este locul.</p>

<p>Această persoană îți poate deschide însă o ușă importantă către noi oportunități. Drept urmare, te poți aștepta să te simți mult mai fericit, deoarece te vei distra mai mult decât până acum în 2025. De la mersul la concerte la cinele plăcute împreună, vei ieși din zona ta de confort pe măsură ce vei redescoperi legătura dintre voi.</p>
<h2>Și nativii Pești vor întâlni o persoană din trecutul lor</h2>
<p>Pești, această lună te poate aduce cu gândul la trecut. Cineva din viața ta va reveni când te aștepți mai puțin.</p>
<p>Această reîntâlnire poate reaprinde o relație veche sau poate aduce oportunități neașteptate de reconectare. Fie că este vorba de un fost partener sau de o legătură care nu s-a concretizat niciodată, a fi deschis la redescoperirea acestei relații poate aduce bucuria și fericirea pe care o cauți.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mercur retrograd în Săgetător și în Scorpion. Cum sunt afectate zodiile până pe 29 noiembrie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/mercur-retrograd-in-sagetator-si-in-scorpion-cum-sunt-afectate-zodiile-pana-pe-29-noiembrie-358471.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/2/358471/profimedia0717459258.jpg" /><p>Mercur va fi retrograd în Săgetător de pe 9 noiembrie până pe 18 noiembrie, urmând ca mai apoi să revină în Scorpion până pe 29 noiembrie. Este o perioadă în care adevăruri ascunse pot ieși la iveală. Loialitatea inclusiv în cupluri poate fi pusă la încercare.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În luna noiembrie, Mercur va fi retrograd pentru ultima dată în 2025. Între 9 și 18 noiembrie, Mercur va fi retrograd în Săgetător, urmând ca mai apoi să revină în Scorpion până pe 29 noiembrie. Este o perioadă în care pot să apară neînțelegeri, dar pot ieși și adevăruri ascunse la iveală. Pot să apară probleme inclusiv în cuplu sau unele probleme nerezolvate să revină în prim plan. </p>

<h2>Mercur retrograd în Săgetător din 9 noiembrie </h2>
<p>Mercur a intrat în Săgetător pe 29 octombrie, dar pe 9 noiembrie până pe 18 noiembrie va fi retrograd. În următoarele săptămâni pot să fie redeschise conversații mai vechi sau oameni din trecut să apară din senin, indiferent că este vorba despre planul profesional sau o fostă relație de iubire. Pot să iasă și adevăruri mai puțin știute la iveală în perioada următoare, iar unii nativi s-ar putea să fie înțeleși greșit.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Toate zodiile sunt afectate direct de retrogradarea lui Mercur în Săgetător, însă<a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-gemeni-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-din-zodiac-331707.html"> Gemenii </a>și <a href="https://spynews.ro/horoscop/partile-intunecate-ale-zodiei-sagetator-acesti-nativi-sunt-foarte-aroganti-318860.html">Săgetătorii </a>vor resimți mai mult efectele. Primii dintre ei trebuie să aibă grijă să nu spună lucruri pe care mai apoi să le regrete, iar Săgetătorii trebuie să fie atenți căror oameni le mai acordă o a doua șansă. </p>
<h2>Mercur revine în Scorpion începând din 18 noiembrie</h2>
<p>Mercur revine în Scorpion în 18 noiembrie și va rămâne în acest semn până pe 29 noiembrie. S-ar putea să apară discuții tensionate. Unele dintre ele vor scoate la iveală probleme nerezolvate. Încrederea va fi unul subiectele principale în următoarea perioadă. Pot să iasă la iveală lucruri dureroase.</p>
<p>Cei care vor să încheie parteneriate cu oameni pe care nu îi cunosc foarte bine sau îi cunosc de puțin timp trebuie să fie atenți cu cine stau de vorbă de fapt, căci s-ar putea să aibă parte de surprize neplăcute. Retrogradarea lui Mercur în Scorpion va fi ultima retrogradare în 2025. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii cu noroc la bani în luna noiembrie. Nativii care vor avea succes pe plan financiar în următoarea perioadă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-cu-noroc-la-bani-in-luna-noiembrie-nativii-care-vor-avea-succes-pe-plan-financiar-in-urmatoarea-perioada-358441.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/1/358441/profimedia0739455300.jpg" /><p>Pentru acei nativi care și-au stabilit un scop, dar nu au făcut nimic pentru îndeplinirea lui, luna noiembrie vine cu energia unor noi începuturi, inclusiv pe plan financiar. Unii nativi vor avea noroc și datorită unor colaborări în care poate nu au crezut la început.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna noiembrie este considerată una dintre cele mai bune pentru acei nativi care vor să pună punct unei etape mai puțin fericite din viața lor. Sezonul Scorpionului va dura până pe 22 noiembrie, așa că unii nativi ar putea fi interesați mai mult decât de obicei despre planul financiar. </p>

<h2>Trei zodii cu noroc la bani în luna noiembrie </h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Berbecii s-ar putea să renunțe la anumiți oameni din viața lor sau la anumite proiecte, mai ales dacă ajung la concluzia că nu îi ajută cu nimic pentru a evolua. Nativii pot obține câștiguri financiare de pe urma unui parteneriat de lungă durată, în care poate nu au crezut la început. </p>
<p>S-ar putea să își facă planuri mari cu banii respectivi, însă este recomandat să nu investească în ceva în care nu cred cu adevărat. Trebuie să fie atenți și la a cheltui bani pe lucruri de care nu au neapărat nevoie. </p>
<p><b>Fecioară </b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html">Fecioarele</a> au și ele noroc la bani în următoarele săptămâni. Spre deosebire de Berbeci, în cazul acestor nativi câștigurile financiare vor veni după o lungă perioadă în care au făcut totul ca la carte într-un proiect în care s-au implicat trup și suflet. </p>

<p>Chiar dacă se anunță o perioadă de evoluție atât pe plan financiar, cât și profesional, este bine să nu îi neglijeze pe cei dragi. Membrii familiei s-ar putea să fie deranjați de faptul că Fecioarele petrec mai puțin timp cu ei. </p>
<p><b>Pești </b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Peștii, </a>în schimb, își doresc să se facă remarcați. Nu este neapărat unul dintre obiectivele lor, însă s-ar putea să își dea seama că au mai mult potențial decât au crezut.</p>
<p>Pot fi promovați sau obține o mărire de salariu. Și comunicarea cu oamenii cu care desfășoară proiecte este favorizată în următoarele săptămâni, căci pot stabili un alt nou proiect. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Super Lună Plină în Taur pe 5 noiembrie 2025. Ce impact are asupra zodiilor. Nativii care vor trece printr-o transformare profundă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/super-luna-plina-in-taur-pe-5-noiembrie-2025-ce-impact-are-asupra-zodiilor-nativii-care-vor-trece-printro-transformare-profunda-358380.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/31/358380/profimedia0732859896.jpg" /><p>Pe 5 noiembrie 2025, are loc Super Luna Plină în Taur. Este un fenomen care aduce emoții puternice, dar mai ales vindecare. Unele relații pot să ajungă la final, indiferent că este vorba despre relații de prietenie sau de cuplu. Fenomenul îi determină pe nativi să elimine lucrurile negative din viețile lor.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Super Luna Plină în Taur are loc în noaptea de 5 noiembrie 2025. Este un fenomen care aduce claritate în viețile nativilor. Este posibil ca unele relații să ajungă la final, iar unele legături karmice se pot rupe. Majoritatea nativilor vor fi în căutarea echilibrului după acest fenomen, mai ales dacă au trecut printr-o perioadă complicată.</p>

<h2>Super Lună Plină în Taur pe 5 noiembrie 2025</h2>
<p>Super Luna Plină în Taur îi îndeamnă pe nativi să își dea seama ce își doresc cu adevărat, să spună lucrurilor pe nume și să pună punct unor capitole mai puțin fericite din viața lor. Ies adevăruri la iveală, iar zodiile vor fi căutarea echilibrului. Taurul este asociat cu stabilitatea, așa că acest lucru își vor dori și nativii mai ales în viața de cuplu. Este o perioadă în care este recomandat ca oamenii să renunțe la obiceiurile care nu îi ajută să evolueze sau să facă alte schimbări care le aduc o stare de bine. </p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Super Luna Plină în Taur mai vine și cu o dorință de libertate, de eliberare dintr-un mediu în care nativii nu au putut să fie ei înșiși. Perioada următoare vine cu schimbări majore, așa că unele zodii s-ar putea să își găsească liniștea după săptămâni complicate. </p>
<h2>Ce zodii vor resimți mai mult efectele</h2>
<p>Super Luna Plină va aduce schimbări pentru toate zodiile, însă unii nativi vor resimți mai mult efectele, printre ei numărându-se <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-taur-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acest-nativ-329535.html">Taurii</a>. Nativii vor să își găsească liniștea. Pot fi în căutarea echilibrului între viața de familie și carieră. Taurii își descoperă și noi pasiuni sau le redescoperă pe cele uitate. </p>
<p>Pentru Raci, este o perioadă de evoluție în special în ceea ce privește dezvoltarea personală. Vor trece printr-un proces de vindecare și vor înțelege unele lucruri pe care poate nu le-au învățat din fostele relații. </p>

<p>Și <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-balanta-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-331053.html">Balanțele </a>vor trece printr-o perioadă în care vor își vor da seama ce vor cu adevărat. S-ar putea să aibă loc mai multe conversații sincere cu partenerul de viață despre așteptările în cuplu sau discuții legate de ce pot face pentru a contribui și mai mult la fericirea în relație. Este posibil ca nativii să renunțe la unele relații de prietenie și/sau colaborare. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor atrage succesul financiar în noiembrie 2025. Nativii sunt sfătuiți să se pregătească pentru un nou început</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-atrage-succesul-financiar-in-noiembrie-2025-nativii-sunt-sfatuiti-sa-se-pregateasca-pentru-un-nou-inceput-358276.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/29/358276/img-20251029t091325715.jpg" /><p>Zodiile care vor atrage succesul financiar în noiembrie 2025 vor avea parte de oportunități importante. Nativii acestor semne sunt sfătuiți să se pregătească pentru un nou început, care va prinde contur în a doua jumătate a lunii. Este momentul ideal pentru a face pași importanți în carieră sau afaceri, iar rezultatele financiare vor reflecta eforturile depuse.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Noiembrie 2025 este o lună puternică pentru trei semne zodiacale care atrag succesul financiar. La începutul acestei luni, <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-fi-rasfatate-de-astre-in-perioada-care-urmeaza-intre-22-octombrie-si-21-noiembrie-viata-lor-se-schimba-in-bine-357967.html" target="_blank">nativii</a> sunt sfătuiți să se concentreze pe punerea în ordine a vieții financiare, să facă bilanțul situației actuale și să se gândească la modalități de a spori averea sau de a reduce cheltuielile inutile. </p>

<h2>Succes financiar pentru 3 semne zodiacale în noiembrie 2025</h2>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/sezonul-scorpionului-a-inceput-zodiile-care-vor-trece-prin-transformari-majore-pana-pe-22-noiembrie-358089.html#google_vignette" target="_blank">Scorpion</a>, în noiembrie vei avea succes financiar. Nu-ți fie teamă să urmărești ceea ce îți dorești. Finanțele vor fi prioritatea ta în noiembrie 2025, dar vei face și pași mari în direcția creșterii averii tale. Marte va fi primul care va intra în Săgetător marți, 4 noiembrie, concentrându-ți atenția asupra acțiunilor pe care le poți întreprinde pentru a genera venituri mai mari. Marte în Săgetător se referă la acțiunile și alegerile care te vor avantaja financiar și pot include investiții, proprietăți sau aspecte ale carierei tale.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Balanță, zodia ta atrage succesul financiar în noiembrie, așa că ai grijă să investești în interesul tău. Ești o zodie iubitoare și generoasă, ceea ce înseamnă că adesea te trezești că ai grijă de ceilalți, chiar dacă nu asta era intenția ta. A fi generos este o modalitate excelentă de a atrage mai multă abundență în viața ta, dar trebuie să te asiguri că nimeni nu profită de bunătatea ta. Venus va intra în Scorpion joi, 6 noiembrie, aducând un plus de abundență în viața ta financiară. Aceasta poate fi o perioadă de cadouri financiare sau bonusuri neașteptate, deoarece ceea ce ai dat universului ți se va întoarce. </p>
<h2>Vești bune și pentru nativii Vărsător</h2>
<p>Este sfârșitul unei ere, Vărsător, iar acum atragi succesul financiar. Sfârșitul unei ere este adesea văzut ca un eveniment nefavorabil; cu toate acestea, pentru tine, acesta reprezintă o schimbare pozitivă și durabilă în situația ta financiară. Din 2023, Saturn se mișcă încet prin Pești, stăpânul finanțelor și al sentimentului de autoapreciere.</p>

<p>Deși Saturn a trecut în Berbec la începutul acestui an, ca parte a mișcării sale retrograde, el s-a întors în Pești în septembrie. Acum, pe măsură ce Saturn staționează direct în Pești joi, 27 noiembrie, până pe 13 februarie 2026, intri în ultima eră a lui Saturn în Pești, care te va ajuta să ajungi la stabilitatea financiară și independența pentru care ai muncit.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Sezonul Scorpionului a început. Zodiile care vor trece prin transformări majore până pe 22 noiembrie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/sezonul-scorpionului-a-inceput-zodiile-care-vor-trece-prin-transformari-majore-pana-pe-22-noiembrie-358089.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/24/358089/profimedia0872129371.jpg" /><p>Sezonul Scorpionului a început pe 23 octombrie și se termină pe 22 noiembrie. În următoarele săptămâni, pot să iasă la iveală adevăruri ascunse. Este o perioadă plină de transformări, unele dintre ele radicale.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Sezonul Scorpionului a început pe 23 octombrie și aduce o perioadă cu multe schimbări și adevăruri care ies la iveală. Soarele se află în semnul Scorpionului până pe 22 noiembrie și se anunță săptămâni în care nativii pot experimenta emoții puternice.</p>

<p>Mercur urmează să intre în Săgetător pe 29 octombrie, unde va rămâne până pe 18 noiembrie. Pe 5 noiembrie, va avea loc Luna Plină în Taur, ceea ce înseamnă un moment de eliberare. Chiar și acei nativi care adoră stabilitatea vor căuta ceva nou. </p>
<h2>Sezonul Scorpionului se va termina pe 22 noiembrie</h2>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Sezonul Scorpionului poate scoate la iveală adevăruri ascunse. Următoarele săptămâni se pot dovedi complicate pentru nativi, în special pe plan emoțional. Sentimentele puternice ies la iveală, atât cele pozitive, cât și cele native. Sezonul Scorpionului îi îndeamnă pe nativi să își descopere fricile și să le învingă.</p>
<p>Scorpionul este guvernat atât de Marte, care este planeta războiului, cât și de Pluto, considerată planeta morții și a renașterii, așadar chiar și cei mai calmi s-ar putea să devină impulsivi în următoarele săptămâni. Cei care s-au simțit nedreptăți s-ar putea să aibă o reacție neașteptată. Este posibil să apară noi conflicte, dar și să apară altele mai vechi, nerezolvate. </p>
<h2>Ce zodii vor trece prin transformări majore </h2>

<p><b>Berbec</b></p>
<p>Berbecii s-ar putea să treacă printr-o perioadă în care se vor simți furioși. S-ar putea să nu fie mulțumiți cu felul în care evoluează lucrurile pe plan profesional. Nativii sunt sfătuiți să se concentreze pe propria persoană și să nu aibă o reacție impulsivă.</p>
<p>Sezonul Scorpionului aduce și mai multă onestitate în viața de cuplu a Berbecilor. După Luna Nouă în Scorpion din 20 noiembrie lucrurile încep să revină pe făgașul normal. </p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpionii</a> s-ar putea să aibă planuri mari pe care nu le-au pus în aplicare. Dacă își doresc ceva cu adevărat, este bine ca în perioada următoare să facă ceva în acest sens, pentru că ai mari șanse de reușită.</p>
<p>Pot să apară ceva probleme în viața de familie, așa că este bine să își asculte oamenii apropiați. Ar fi bine să îi asculte pe cei dragi și la capitolul sfaturi despre carieră. </p>

<p><b>Pești </b></p>
<p>Pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Pești</a>, dezvoltarea personală va fi prioritară în următoarele săptămâni. Sezonul Scorpionului îi determină să aibă mai multă ambiție decât de obicei și să își dorească să iasă în evidență, un lucru cel puțin inconfortabil pentru ei. </p>
<p>Dacă vor să ia decizii importante, care ar putea să aibă un impact semnificativ asupra vieții lor, este bine să o facă după Luna Plină din Taur de pe 5 noiembrie. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor fi răsfățate de astre în perioada care urmează. Între 22 octombrie și 21 noiembrie, viața lor se schimbă în bine</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-fi-rasfatate-de-astre-in-perioada-care-urmeaza-intre-22-octombrie-si-21-noiembrie-viata-lor-se-schimba-in-bine-357967.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/22/357967/img-20251022t193820871.jpg" /><p>Sezonul Scorpionului aduce o energie intensă, dar benefică pentru anumite semne zodiacale. Între 22 octombrie și 21 noiembrie, patru zodii vor simți că astrele lucrează în favoarea lor. Fie că e vorba de noroc în dragoste, reușite profesionale sau decizii inspirate, această perioadă le aduce oportunități neașteptate și transformări pozitive.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Norocul favorizează patru <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-din-21-octombrie-2025-aduce-o-resetare-cosmica-pentru-zodii-cum-le-schimba-acest-lucru-vietile-357825.html" target="_blank">semne zodiacale</a> în acest sezon al Scorpionului, care începe pe 22 octombrie, când Soarele își face intrarea anuală în semnul Scorpionului, unde va rămâne până pe 21 noiembrie. </p>

<h2>Zodiile care vor fi răsfățate de astre în perioada care urmează</h2>
<p>Rac, norocul îți surâde în perioada Scorpionului, când Marte, Soarele și Mercur se află în casa a cincea, cea a iubirii, prietenilor și divertismentului. Este un moment ideal pentru iubire, prietenii și activități sociale, precum și pentru ieșiri la restaurante, baruri, cluburi sau orice alte locuri de divertisment. Când Marte intră în Săgetător în noiembrie, va intra în casa a șasea a muncii și sănătății. Vei fi mai concentrat pe muncă și ai putea începe un nou regim de sănătate. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Scorpion, nu există nicio îndoială că norocul îți surâde în timpul sezonului tău. La începutul sezonului Scorpionului, Mercur, Soarele și Marte se află toate în prima ta casă a sinelui. Lumina reflectoarelor va fi îndreptată asupra ta și a ceea ce îți dorești, cu Soarele în Scorpion. Marte va aduce acțiune, mișcare și începutul unui nou ciclu Marte de doi ani.</p>
<p>Când Marte părăsește Scorpionul pentru Săgetător în noiembrie, intră în a doua casă a banilor. S-ar putea să fii mai concentrat pe bani sau să ai mai multe oportunități de a-i atrage în viața ta. Luna Nouă din 20 noiembrie în Săgetător cade, de asemenea, în a doua casă a banilor, creând oportunități pentru noi începuturi financiare și făcând din aceasta una dintre cele mai pozitive perioade din 2025 pentru tine.</p>

<p>Pesti, norocul te favorizează în acest sezon al Scorpionului, cand toate planetele din Scorpion tranzitează casa a noua, care guvernează viziunea asupra lumii, călătoriile, educația și persoanele aflate la distanță. Norocosul Jupiter se află în casa a cincea, care guvernează dragostea și prietenii, generând oportunități de a întalni persoane importante, de a lega noi prietenii și de a te bucura de divertisment. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Nouă din 21 octombrie 2025 aduce o resetare cosmică pentru zodii. Cum le schimbă acest lucru viețile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-din-21-octombrie-2025-aduce-o-resetare-cosmica-pentru-zodii-cum-le-schimba-acest-lucru-vietile-357825.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/20/357825/profimedia0972802297.jpg" /><p>Luna Nouă în zodia Balanță din data de 21 octombrie 2025 aduce pace și liniște în viața zodiilor din horoscop. Fenomenul de la finalul lunii octombrie produce o resetare cosmică și vine cu schimbări semnificative.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Octombrie 2025 se termină cu un fenomen astrologic care va impacta viețile oamenilor. Luna Nouă în Balanță, care are loc mâine, este un <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-balanta-pe-21-octombrie-2025-cum-sunt-afectate-zodiile-pentru-cine-se-anunta-o-perioada-favorabila-357582.html" target="_blank">fenomen astrologic</a> important, cu o puternică încărcătură emoțională și sentimentală.</p>

<h2>Cum va influența Luna Nouă în Balanța viața zodiilor din horoscop în 21 octombrie 2025</h2>
<p>Luna Nouă din 21 octombrie 2025 în Balanță va aduce dorința de resetare și renaștere a oamenilor. <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-isi-schimba-destinul-dupa-octombrie-2025-viata-lor-va-deveni-mai-buna-ca-niciodata-357357.html" target="_blank">Zodiile</a> vor simți nevoia să facă schimbări majore în viețile lor, să ia deciziile la care s-au gândit în ultima perioadă și să se concentreze asupra viitorului. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pentru a putea trece la etapa următoare a vieții și să se poată bucura de schimbări, zodiile trebuie să elibereze energiile negative care le-au afectat viețile și să facă pace cu trecutul, pentru a fi pregătiți de viitor. </p>
<p>Luna Nouă din 21 octombrie le ajută pe zodii să își găsească echilibrul, să facă ordine în viețile lor și să creeze contextul necesar pentru a putea să evolueze. Astrele le transmit că fiecare sfârșit începe o nouă deschidere spre o altă etapă a vieții, fapt care trebuie să îi ajute să depășească clipele dificile cu care vin finalurile, de obicei. </p>
<h2>Cum vor fi afectate zodiile</h2>
<p>În general, Luna Nouă aduce o resetare a vieții de cuplu și dorința de a evolua, fie alături de partener, fie lângă o altă persoană care ar putea să răspundă tuturor nevoilor pe care o persoană le are. În cazul zodiilor Berbec și Săgetător, nativii vor face schimbări atât în ceea ce privește partenerul de viață, cât și partenerii de afaceri și colaboratorii.</p>

<p>Vărsătorii vor simți nevoia să se reconecteze cu familia. Persoanele care s-au îndepărtat în ultima perioadă de cei din familia lor vor lua decizia să se reîntoarcă acasă. Acest lucru le va aduce împlinire și liniște sufletească, după o perioadă agitată a vieții lor.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii din horoscop care dau lovitura în dragoste la jumătatea lunii octombrie 2025. Astrele au vești importante</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-din-horoscop-care-dau-lovitura-in-dragoste-la-jumatatea-lunii-octombrie-2025-astrele-au-vesti-importante-357691.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/16/357691/zz.jpg" /><p>Horoscopul lunii octombrie 2025 aduce schimbări majore pentru trei zodii. Nativii vor da lovitura în dragoste, își vor cunoaște jumătatea, iar viața lor se va transforma complet. Astrele vin cu vești importante.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Jumătatea lunii octombrie vine cu surprize mari pentru trei zodii din <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-isi-schimba-destinul-dupa-octombrie-2025-viata-lor-va-deveni-mai-buna-ca-niciodata-357357.html" target="_blank">horoscop</a>. În următoarele două săptămâni, destinul îi va duce în locuri în care vor avea ocazia să își cunoască jumătatea și să se bucure de un început special împreună.</p>

<h2>Care sunt cele trei zodii din horoscop care vor da lovitura în dragoste la jumătatea lunii octombrie 2025</h2>
<p>Cele trei zodii au fost norocoasele horoscopului în ultimele luni, pentru că sccesul s-a ținut scai de ele. Acest lucru va continua până la finalul anului 2025, iar jumătatea lunii octombrie și începutul lunii noiembrie vine cu surprize mari pe plan amoros, pentru că vor intra în relații de iubire stabile.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Rac</h3>
<p>Prima zodie din horoscop cu noroc în dragoste este Rac. Nativii s-au obișnuit cu singurătatea, au devenit individualiști, dar noua persoană care va apărea în viața lor va schimba totul. Racii vor cunoaște partenerul de care au avut nevoie și pe care l-au căutat în tot acest timp. La jumătatea lunii octombrie 2025, norocul de dragoste va fi de partea lor.</p>
<h3>Săgetător</h3>
<p>Cea de-a doua zodie care își va cunoaște jumătatea este Săgetător. Astrele vin cu vești foarte importante pentru nativi, având în vedere ce schimbări uriașe urmează în viețile lor. Săgetătorii trebuie să fie pregătiți pentru momentul în care își vor cunoaște jumătatea, alături de care ar putea să ajungă în fața altarului. </p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Cea de-a treia zodie care se va bucura de iubire la jumătatea lunii octombrie este Capricorn. Deși nu au mai căutat o relație și a părut că au alte preocupări, cele mai mari surprize vin abia când se vor aștepta cel mai puțin. Așadar, iată că în perioada imediat următoare apar în viața capricornilor persoane care le vor schimba percepția asupra lucrurilor și își vor deschide sufletul în fața lor.</p>

<h2>Zodii cu noroc la bani</h2>
<p>Când nu este despre dragoste, este despre bani! Trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-vor-simti-o-schimbare-puternica-in-a-doua-jumatate-a-lui-octombrie-viata-li-se-va-schimba-radical-357453.html" target="_blank">zodii </a>vor avea parte de succes financiar începând cu jumătatea lunii octombrie 2025. Este vorba despre nativii Leu, Berbec și Fecioară. Indiferent dacă cele trei zodii vor fi promovate la locul de muncă sau vor face o schimbare bruscă în carieră, orice decizie din acest punct de vedere le va aduce încasări semnificative.</p>
<p>Așadar, astrele îi sfătuiesc pe nativi să se concentreze asupra investițiilor înainte de a cheltui bani și să profite de fiecare leu pe care îl vor avea în  plus. Deși vor simți că își permit mai mult decât până acum, zodiile sunt sfătuite să aibă grijă la cheltuileli.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Pluto își reia mersul direct în Vărsător. Ce impact are asupra zodiilor. Nativii care vor trece printr-o transformare majoră</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/pluto-isi-reia-mersul-direct-in-varsator-ce-impact-are-asupra-zodiilor-nativii-care-vor-trece-printro-transformare-majora-357640.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/16/357640/profimedia0671025810.jpg" /><p>Pluto și-a reluat mersul direct în Vărsător pe 14 octombrie 2025, după ce a fost retrograd din 4 mai. Este o perioadă care vine cu schimbări importante. Unii dintre nativi vor intra într-un proces de transformare și sunt încurajați să încheie relațiile cu oamenii care nu aduc ceva bun în viața lor.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pluto a fost retrograd începând din 4 mai 2025, însă de pe 14 octombrie 2025 și-a reluat mersul direct în Vărsător. Este o perioadă în care nativii vor pune mai mult accentul pe transformare. Fenomenul aduce și o dorință tot mai mare a zodiilor de a pune punct unor relații care nu sunt benefice și pentru a se orienta către ceva nou.</p>

<h2>Cum sunt afectate zodiile de mersul direct al lui Pluto în Vărsător</h2>
<p>În astrologie, Pluto este planeta evoluției și al transformărilor. Poate fi și planeta distrugerii, iar planeta și-a reluat mersul direct în Vărsător. Perioada următoare este benefică pentru a face schimbări importante și pentru a duce la capăt planuri îndrăznețe. În următorii ani, vor ieși la iveală lucruri care vor schimba percepția nativilor. La iveală ies și fricile.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Este, totuși, o perioadă de evoluție. Pluto va rămâne în Vărsător până în 2044, așa că se anunță o perioadă lungă cu schimbări importante. Pentru unii nativi, s-ar putea ca în timpul tranzitului lui Pluto în Vărsător să se întâmple lucruri care să le transforme complet viața atunci când se așteaptă mai puțin. Unii nativi s-ar putea să își surprindă apropiații cu deciziile radicale pe care le vor lua. </p>
<h2>Ce zodii vor trece prin schimbări majore</h2>
<p><b>Taur </b></p>
<p>Taurii vor fi concentrați mai mult pe carieră. Pot să fie promovați sau chiar să decidă să activeze într-un alt domeniu complet diferit de ceea ce au făcut până acum. Cei mai curioși își vor dori să facă ceva pe cont propriu, așa că nu este exclus să pună în aplicare un plan mai vechi pentru care nu au avut curaj. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpioni,</a> familia va fi pe primul loc. Nativii sunt preocupați să ofere celor dragi o viață mai bună, așa că se pot muta într-o casă nouă sau într-un alt oraș. Nativii vor dori să renunțe și la anumiți oameni din jurul lor. </p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-varsator-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-332048.html">Vărsătorii</a> își doresc să fie în centrul atenției și vor avea astfel de ocazii. În cazul celor care au suferit din dragoste, se anunță o perioadă în care vor cunoaște pe cineva de care se pot îndrăgosti. Nativii își vor propune să facă schimbări și pe plan profesional. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Nouă în Balanță pe 21 octombrie 2025. Cum sunt afectate zodiile. Pentru cine se anunță o perioadă favorabilă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-balanta-pe-21-octombrie-2025-cum-sunt-afectate-zodiile-pentru-cine-se-anunta-o-perioada-favorabila-357582.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/15/357582/profimedia0730111300.jpg" /><p>Luna Nouă are loc pe 21 octombrie 2025. Fenomenul are loc în semnul Balanței, o zodie care exprimă echilibrul și dorința de a face lucrurile așa cum trebuie. Următoarea perioadă vine cu schimbări în viața zodiilor, în special în rândul nativilor care vor să încheie un capitol.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna Nouă în Balanță are loc pe 21 octombrie 2025. Este un moment considerat important înainte de a începe sezonul Scorpionului. Perioada următoare poate aduce schimbări în bine. Cei care vor să pună punct unei relații sau să renunțe la ceva care consideră că nu le este de folos o pot face. Este o perioadă favorabilă și pe plan romantic. </p>

<h2>Cum sunt afectate zodiile de Luna Nouă în Balanță</h2>
<p>Luna Nouă este mereu asociată cu noi începuturi sau cu noi planuri. O lună nouă în semnul Balanței înseamnă căutarea echilibrului, o mai mare atenție acordată relațiilor și dorința de colaborare. Este o perioadă în care se cultivă armonia și căutarea unui numitor comun. Inclusiv în acele cazuri în care părea că nu mai există loc de un numitor comun se poate ajunge la o înțelegere.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Luna Nouă în Balanță îi determină pe nativi și să renunțe la acele obiceiuri care nu îi ajută să evolueze. Același lucru este valabil și în cazul relațiilor, iar unele dintre ele pot ajunge la final. Perioada următoare poate fi una și cu succes pe plan profesional. Pot să apară noi oportunități de care ar fi bine ca nativii să profite. </p>
<h2>Ce zodii sunt favorizate</h2>
<p><b>Fecioară </b></p>
<p>Pentru Fecioare, se anunță o perioadă cu reușite pe plan personal. Cei care sunt singuri pot intra în noi relații, iar cei care au deja pe cineva își vor dori să lămurească o situație neplăcută din trecut, care poate a generat tensiuni. Nativii trebuie să dea dovadă de diplomație. </p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-balanta-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-331053.html">Balanțele </a>s-ar putea să încheie un capitol. Nativii sunt mai dornici ca niciodată de schimbare și vor să facă ceva îndrăzneț, un lucru care nu îi caracterizează neapărat. Pot să apară oportunități pe plan profesional, dar este bine să le analizeze înainte să facă un pas pe care s-ar putea să-l regrete. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpionii </a>sunt ambițioși și vor să își ducă la bun sfârșit planurile. Poate că pe unele dintre ele le-au început, însă nu le-au dus la final. Este indicat să nu înceapă să facă mai multe lucruri deodată, pentru că nu vor face altceva decât să pună mai multă presiune pe ei înșiși.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii vor simți o schimbare puternică în a doua jumătate a lui octombrie! Viața li se va schimba radical</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-vor-simti-o-schimbare-puternica-in-a-doua-jumatate-a-lui-octombrie-viata-li-se-va-schimba-radical-357453.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/12/357453/img-20251012t195141667.jpg" /><p>Finalul lunii octombrie 2025 aduce o energie nouă, intensă, care va influența în mod direct trei semne zodiacale. Pentru acești nativi, urmează o perioadă de transformare profundă, în care vechile tipare se pot destrăma, lăsând loc unor începuturi neașteptate.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În a doua jumătate a lunii octombrie, trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-afla-secrete-socante-pana-la-sfarsitul-acestui-an-ce-urmeaza-sa-afle-iar-putea-schimba-complet-perspectiva-asupra-vietii-356557.html" target="_blank">semne zodiacale</a> intră într-o nouă eră puternică. În această zi, accentul se pune pe frumusețe, iubire și relații semnificative. Activitățile creative vor înflori, de asemenea. Ușile se deschid mai ușor în această zi, în special în domeniile în care se apreciază corectitudinea și cooperarea. </p>

<h2>Trei zodii vor simți o schimbare puternică în a doua jumătate a lui octombrie</h2>
<p>Perioada următoare este una excelentă pentru ca nativii Taur să își arate talentele. Universul le cere acestor <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-o-perioada-plina-de-noroc-si-abundenta-in-octombrie-2025luna-noua-aduce-energie-favorabila-pentru-acesti-nativi-357159.html" target="_blank">nativi</a> să aibă încredere că oportunitățile care vin acum sunt menite să fie și că promit lucruri mari în viitor. Acestea sunt pietrele de temelie care duc la stabilitate pe termen lung. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>În perioada care urmează, nativii Gemeni vor afla că sunt atât de multe lucruri pe care vor să le facă încât nici nu au timp să le încadreze pe toate. Atitudinea este totul în perioada care urmează. Farmecul și adaptabilitatea sunt cele mai mari atuuri ale lor în acest moment. Oamenii le vor remarca inteligența și umorul. </p>
<p>Atenția este îndreptată asupra acestor nativi în cea de-a doua parte a lunii octombrie. Oportunitățile le vor apărea în cale, atât în dragoste, cât și în ceea ce privește direcția vieții. Este momentul să se alinieze cu ceea ce simt că este autentic și adevărat. Ar trebui să fie ceva foarte ușor pentru persoanele născut sub acest semn zodiacal. Oamenii vor fi atrași de ideile lor, de aspectul lor și de capacitatea lor de a crea concepte noi care îi uimesc.</p>

<h2>Urmează o perioadă bună și pentru nativii Berbec</h2>
<p>Berbec, energia eclipsei de luna trecută s-ar putea să fi fost apăsătoare, în special eclipsa lunară din Pești, care ar fi putut provoca perioade de anxietate și confuzie. Dar viața va fi mult mai bună după octombrie, o lună care schimbă lucrurile, oferindu-ți posibilitatea de a adopta o atitudine mai festivă, de a te bucura de emoțiile momentului și de a cunoaște oameni noi. </p>
<p>Abilitățile tale de rezolvare a problemelor vor fi mai dezvoltate, deoarece Mercur îți permite să ai idei creative. Venus revitalizează sectorul parteneriatelor pe data de 13, făcând mai ușoară conectarea cu partenerul tău dacă ești într-o relație sau te întâlnești cu cineva.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii își schimbă destinul după octombrie 2025! Viața lor va deveni mai bună ca niciodată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-isi-schimba-destinul-dupa-octombrie-2025-viata-lor-va-deveni-mai-buna-ca-niciodata-357357.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/9/357357/img-20251009t231804640.jpg" /><p>După luna octombrie 2025, astrele aduc schimbări majore pentru trei zodii. Pentru câțiva nativi, viața va căpăta un nou sens, iar norocul, stabilitatea și împlinirea personală nu vor întârzia să apară. Transformările care urmează le pot schimba complet destinul, în cel mai bun mod posibil.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Viața va deveni mult mai bună pentru trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-o-perioada-plina-de-noroc-si-abundenta-in-octombrie-2025luna-noua-aduce-energie-favorabila-pentru-acesti-nativi-357159.html" target="_blank">semne zodiacale</a> după octombrie 2025. Luna aceasta, începem era vindecării odată cu intrarea lui Mercur în Scorpion pe data de 6 și cu Luna Plină în Berbec în aceeași zi.</p>

<h2>Trei zodii își schimbă destinul după octombrie 2025</h2>
<p>Fecioară, viața ta va deveni mult mai bună după octombrie 2025. Deși sezonul tău prezintă provocări din cauza energiei eclipsei, luna octombrie aduce o schimbare de mentalitate. Pregătește-te să te simți mai disponibilă și mai sociabilă, chiar și cu Saturn în casa parteneriatelor. Venus intră în Balanță pe data de 13, făcând din aceasta o tranzit romantic pentru cei aflați într-o relație. Așteaptă-te să te conectezi cu partenerul tău la un nivel mai profund și mai semnificativ. Pentru cei care sunt singuri, aceasta este o oportunitate excelentă de a ieși la întâlniri sau de a-și face noi prieteni. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pesti, luna octombrie va arata celor din jur ca tu esti personajul principal al acestei luni. Mercur in Scorpion, pe data de 6, te ajuta sa comunici mai eficient cu ceilalți, în timp ce Luna Plină în Berbec poate da startul unui nou capitol din viața ta. Iesi din carapacea ta si le permiți celor din jur să-ți vadă aura și farmecul în timpul acestui sezon al Balanței.</p>
<p>Venus în Balanță pe data de 13 îți permite să fii mai organizat în planificarea și luarea deciziilor practice. Faci planuri pe termen lung cu Luna Nouă în Balanță pe data de 21. Înțelegerea experiențelor tale din trecut te ajută să creezi ceva uimitor în acest moment.</p>
<h2>Urmează o perioadă bună și pentru nativii Berbec</h2>
<p>Berbec, energia eclipsei de luna trecută s-ar putea să fi fost apăsătoare, în special eclipsa lunară din Pești, care ar fi putut provoca perioade de anxietate și confuzie. Dar viața va fi mult mai bună după octombrie, o lună care schimbă lucrurile, oferindu-ți posibilitatea de a adopta o atitudine mai festivă, de a te bucura de emoțiile momentului și de a cunoaște oameni noi. </p>

<p>Abilitățile tale de rezolvare a problemelor vor fi mai dezvoltate, deoarece Mercur îți permite să ai idei creative. Venus revitalizează sectorul parteneriatelor pe data de 13, făcând mai ușoară conectarea cu partenerul tău dacă ești într-o relație sau te întâlnești cu cineva.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor trăi o perioadă plină de noroc și abundență în octombrie 2025. Luna Nouă aduce energie favorabilă pentru acești nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-o-perioada-plina-de-noroc-si-abundenta-in-octombrie-2025luna-noua-aduce-energie-favorabila-pentru-acesti-nativi-357159.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/6/357159/img-20251006t192422722.jpg" /><p>Luna aceasta, octombrie 2025, anumite zodii vor avea parte de o perioadă plină de abundență și energie pozitivă. Luna Nouă aduce oportunități și forțe favorabile, care vor susține nativii nativi să atragă succes și prosperitate pe tot parcursul lunii.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Patru <a href="https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-protejate-de-univers-in-luna-octombrie-2025-nativii-vor-avea-noroc-pe-toate-planurile-357087.html" target="_blank">semne zodiacale</a> atrag abundență și noroc semnificative în luna octombrie 2025. Planetele asociate cu norocul și abundența sunt Jupiter și Venus, cunoscute de astrologi ca fiind planetele benefice mai mari. </p>

<h2>Zodiile care vor trăi o perioadă plină de noroc și abundență în octombrie 2025</h2>
<p>Zodia Rac va atrage abundență și noroc semnificativ în octombrie 2025. Acești nativi vor avea parte de conversații favorabile și vor împărtăși idei mai substanțiale. Luna Plină cade în casa a 10-a a carierei, iar atenția va fi îndreptată asupra acestor nativi, așa că sunt sfătuiți să profite de ocazie. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Gemenilor, <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-noroc-la-bani-incepand-de-azi-1-octombrie-2025-succesul-financiar-e-de-partea-lor-356901.html" target="_blank">zodia </a>voastră va atrage abundență și noroc semnificative în octombrie 2025. Aceasta ar trebui să fie o lună foarte abundentă, cu Jupiter, planeta câștigurilor, tranzitând casa a 2-a a banilor. Luna plină va fi în Berbec pe 6 septembrie și în casa a 11-a. Așteaptă-te să petreci mai mult timp cu prietenii sau grupurile, participând la activități sociale. Luna nouă din 20 septembrie ar trebui să fie excelentă, deoarece va fi în casa a 5-a a iubirii, distracției și plăcerii, făcând din aceasta o lună plăcută și abundentă.</p>
<p>Balanță, zodia ta va atrage abundență și noroc semnificative în octombrie 2025. Jupiter se află în casa a 4-a, care guvernează fundamentul tău, care se referă de obicei la casa ta. S-ar putea să te înțelegi mai bine cu membrii familiei, să iei în considerare mutarea sau redecorarea. În orice caz, acesta este un an și o lună în care te vei bucura.</p>

<h2>Săgetătorii, norocoși în luna octombrie</h2>
<p>Săgetătorule, zodia ta atrage abundență și noroc semnificative în octombrie 2025. Jupiter tranzitează casa a 8-a a banilor, crescându-ți șansele de a câștiga mai mulți bani. Casa a 8-a guvernează și banii partenerului tău, așa că, dacă ai un partener, veniturile lui ar putea crește și ele. Deoarece aceasta este casa intimității și a felului în care te simți în relații, ambele domenii s-ar putea extinde și te-ai putea simți excelent în relația actuală.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Lună Plină în Berbec pe 7 octombrie 2025. Ce nativi vor resimți cel mai mult efectele. Unele relații de iubire ar putea ajunge la final</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-in-berbec-pe-7-octombrie-2025-ce-nativi-vor-resimti-cel-mai-mult-efectele-unele-relatii-de-iubire-ar-putea-ajunge-la-final-357115.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/5/357115/profimedia0789883421.jpg" /><p>Luna Plină în Berbec va avea loc pe 6 octombrie, la ora 23:47 ET. Fenomenul scoate la iveală acele lucruri nespuse, unele dintre ele dureroase. Pentru unii nativi, poate fi o perioadă în care să pună bazele unui nou început, inclusiv în dragoste, după o posibilă dezamăgire.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna plină în Berbec este, în același timp, și o superlună. Se anunță o perioadă cu schimbări, unele dintre ele majore, asta după ce s-ar putea să iasă la iveală lucruri neștiute și dureroase. Berbecul este primul semn din zodiac și prima zodie de Foc, iar asta înseamnă că nativii, chiar și cei care nu vor să își asume riscuri, o vor face, în final. </p>

<h2>Luna Plină în Berbec aduce schimbări în viața fiecărei zodii </h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Pentru că Luna Plină are loc în semnul lor, <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbecii</a> se vor numără printre zodiile care vor resimți cel mai mult efectele. Nativii își vor dori să își asume și mai multe riscuri și cred cu tărie în proiectele lor, chiar dacă unii se vor îndoi de ei.</p>
<p>Berbecii sunt încurajați să lucreze la acele proiecte pe care le-au început în ultimele luni, dar pe care nu le-au terminat. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Fecioarele s-ar putea să afle niște lucruri care s-ar putea să le dezamăgească. Este posibil să aibă legătură cu relația de cuplu și s-ar putea să își dorească să pună punct poveștii de iubire.</p>
<p>Pe plan financiar, sunt încurajate să înceapă lucruri noi, dar nu înainte de a termina acele proiecte pe care le-au început, dar nu le-au finalizat. Este indicat să fie mai atente pe ce își vor cheltui banii în următoarele săptămâni. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Probleme în dragoste pot să apară și pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpioni. </a>Nu vor fi dispuși să asculte și părerea celuilalt, lucru care s-ar putea să enerveze persoana iubită. Este bine să nu ia decizii pripite, pentru că este posibil să le regrete. </p>
<p>Și la locul de muncă este bine să evite conflictele și să țină cont și de ce cred ceilalți. Unii dintre ei își vor dori să facă ceva pe cont propriu sau să pună în practică o idee pe care o aveau de câteva luni </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Top 3 zodii protejate de Univers în luna octombrie 2025. Nativii vor avea noroc pe toate planurile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-protejate-de-univers-in-luna-octombrie-2025-nativii-vor-avea-noroc-pe-toate-planurile-357087.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/4/357087/oct.jpg" /><p>Trei zodii din horoscop vor avea parte de noroc pe toate planurile în luna octombrie 2025! Nativii vor fi protejați de Univers și ghidați în toate proiectele importante pe care le au. Urmează o perioadă de care cele trei zodii trebuie să profite din plin. Octombrie este luna lor norocoasă!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna octombrie aduce abundență și prosperitate pentru trei zodii din horoscop. Acești nativi vor fi protejați de Univers, iar toate planurile lor vor decurge exact așa cum și-au propus. Astrele le recomandă să profite de această perioadă de succes și să își pună în aplicare proiectele.</p>

<h2>Trei zodii din horoscop vor fi protejate de Univers în luna octombrie 2025</h2>
<p>Anul 2025 a început cu <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-noroc-la-bani-incepand-de-azi-1-octombrie-2025-succesul-financiar-e-de-partea-lor-356901.html" target="_blank">noroc</a> pe plan profesional pentru acești nativi din horoscop și iată că și luna octombrie este o perioadă favorabilă pentru investiții și achiziții. Trei zodii au parte de succesul de care au nevoie pentru a ajunge pe culmile succesului în carieră.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Fecioară</h3>
<p>Prima zodie din horoscop care va fi protejată de Univers în luna octombrie 2025 este Fecioară. Astrele îți recomandă să îți urmezi instinctele și să dai dovadă de curaj în decizii, pentru că planurile tale vor decurge așa cum ți-ai propus. Vei excela pe plan profesional, indiferent de domeniul în care activezi.</p>
<p>Luna octombrie aduce noroc în viața amoroasă a Fecioarelor. Relațiile de iubire vor înflori, iar nativii care își doresc să își cunoască jumătatea se vor îndrăgosti. </p>
<h3>Scorpion</h3>
<p>A doua zodie care va avea parte de noroc pe toate planurile în luna octombrie este Scorpion. Această perioadă este favorabilă pentru tine pe plan personal și ești încurajat să faci schimbările pe care ți le-ai dorit în ultima perioadă.</p>

<p>Luna octombrie este momentul perfect în care să își din zona de confort și să iei deciziile pe care le-ai amânat în ultimul an. Fie că este vorba despre o achiziție importantă sau începerea unui nou hobby, lucrurile vor rămâne în favoarea ta.</p>
<h3>Berbec</h3>
<p>Cea de-a treia <a href="https://spynews.ro/monden/emisiuni-tv/horoscopul-lunii-octombrie-2025-pentru-toate-zodiile-vezi-cum-stai-in-dragoste-cu-banii-si-cu-sanatatea-356692.html" target="_blank">zodie</a> care va avea parte de protecție din partea Universului este Berbec. Pentru tine începe o nouă etapă a vieții, în care trebuie să fii atent la deciziile pe care le iei. Chiar dacă norocul va fi de partea ta pe toate planurile, o alegere greșită te poate duce în impas.</p>
<p>Vei începe o etapă nouă și în relațiile amoroase. Fie apare o nouă persoană, fie este momentul să treci la nivelul următor. Indiferent de situație, astrele îți vor transmite semnele de care ai nevoie pentru a lua cele mai bune decizii. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor avea noroc la bani începând de azi, 1 octombrie 2025. Succesul financiar e de partea lor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-noroc-la-bani-incepand-de-azi-1-octombrie-2025-succesul-financiar-e-de-partea-lor-356901.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/1/356901/img-92.jpg" /><p>Începând de azi, 1 octombrie 2025, câteva zodii intră într-o perioadă cu adevărat favorabilă din punct de vedere financiar. Norocul la bani le surâde, iar oportunitățile de câștig nu vor întârzia să apară. Pentru ei, toamna va începe sub semnul abundenței și al stabilității materiale.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Începând cu 1 octombrie 2025, trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-in-berbec-pe-7-octombrie-2025-prin-ce-transformari-vor-trece-zodiilenativii-vor-fi-pusi-fata-in-fata-cu-adevarul-356761.html#google_vignette" target="_blank">semne zodiacale </a>vor atrage succesul financiar major. Luna în Vărsător aduce o perspectivă nouă, împreună cu o abordare solidă a rezolvării problemelor. Nu doar că elimină stresul financiar, ci oferă, practic, o nouă modalitate de a privi ceea ce este posibil.</p>

<h2>Zodiile care dau lovitura pe plan financiar începând de azi, 1 octombrie 2025</h2>
<p><b>Săgetător</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>În timpul Lunii în Vărsător, oportunitățile par implore acești nativi să profite de ele. S-ar putea chiar să ajungă să râdă de cât de ușor le merg lucrurile. Această influență lunară amintește că ingeniozitatea lor este unul dintre cele mai mari puncte forte. Au talente, iar oamenii sunt dispuși să plătească pentru ele. Ușurarea financiară începe să se manifeste sub formă de bani reali. Universul vrea ca acești nativi să știe că abundența nu este departe.</p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Cu Luna în zodia lor, Vărsătorii vor fi ajutați de univers să transforme provocările în progrese. Pe 1 octombrie, povara financiară începe să se ușureze, iar acest lucru se întâmplă în mare parte pentru că nativii sunt dispuși să contribuie la acest proces.<br>  Luna în Vărsător asigură că ceea ce odată părea stagnant începe acum să avanseze. Nu mai sunt blocați și acum vor să profite la maximum de acest nou și rapid impuls. </br></p>

<p><b>Pești</b></p>
<p>Pentru acești nativi, luna în Vărsător vine ca o gură de aer proaspăt, mai ales în plan financiar. După o perioadă în care grijile legate de bani i-au apăsat și i-au făcut să piardă direcția, lucrurile încep, în sfârșit, să se schimbe.</p>
<p>Începând cu 1 octombrie, acești nativi observă cum apar mici îmbunătățiri, iar soluțiile prind contur într-un mod concret. Urmează o perioadă în care vor simți că totul începe să se așeze. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Plină în Berbec pe 7 octombrie 2025. Prin ce transformări vor trece zodiile. Nativii vor fi puși față în față cu adevărul</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-in-berbec-pe-7-octombrie-2025-prin-ce-transformari-vor-trece-zodiilenativii-vor-fi-pusi-fata-in-fata-cu-adevarul-356761.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/28/356761/fotojet-19.jpg" /><p>Pe 7 octombrie 2025, Luna Plină în Berbec aduce o energie intensă, centrată pe curaj, acțiune și adevăr. Zodiile vor fi provocate să privească în față realități pe care poate le-au evitat până acum. Este un moment al transformărilor interioare, al deciziilor clare și al asumării. Prin ce transformări vor trece zodiile. Nativii vor fi puși față în față cu adevărul.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe 6 octombrie, la ora 23:47 EST, Luna Plină la 14º08’ din Berbec luminează cerul nopții și invită la conectarea cu focul interior, cu pasiunea. Această Super Lună Plină îți cere curaj, să acționezi în conformitate cu dorințele tale și să renunți la conexiuni, tipare și angajamente care nu te ajută să crești. </p>

<h2>Luna Plină în Berbec pe 7 octombrie 2025</h2>
<p>În perioada lunii pline, emoțiile ies la suprafață pentru a fi simțite, observate și eliberate. Este punctul culminant al ciclului lunar, o perioadă în care claritatea iese la iveală, tensiunile nerezolvate apar și ai ocazia să observi rezultatele eforturilor tale, să eliberezi ceea ce nu îți mai servește și să te pregătești pentru următoarea fază de creștere.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Luna Plină în Berbec reamintește că oamenii nu pot relaționa din autenticitate și nu pot să creeze pace și un echilibru real în viețile lor dacă suntem deconectați de ei înșiși, de adevărul lor și de dorințele lor. Problemele de relație care au persistat sau au rămas în plan secund în ultimele zile și săptămâni vor ieși probabil în prim-plan în această perioadă. Luna Plină va oferi oportunități de schimbare și rezolvare.</p>
<p>De asemenea, Luna Plină în Berbec îți cere să fii curajos și să faci schimbările necesare în viața și relațiile tale. Uneori, a fi curajos înseamnă a acționa și a merge într-o direcție nouă și necunoscută. Uneori, înseamnă a fi răbdător și încrezător. Și uneori, înseamnă a fi vulnerabil și a împărtăși sincer adevărul și sentimentele. </p>

<h2>Luna Plină în Berbec aduce schimbări importante pentru nativi</h2>
<p>Pe măsură ce se apropie Luna Plină în Berbec, ea luminează zonele din viață în care este nevoie de curaj și în care ți se poate cere să acționezi, să te afirmi, să stabilești noi limite sau să lași ceva în urmă. Emoțiile vor fi probabil mai intense și mai aprinse în această perioadă: s-ar putea să simți un impuls puternic de a lua inițiativa, de a face schimbări, de a ieși din stagnare sau de a înfrunta situații pe care le-ai evitat până acum.</p>
<p>Poate că este momentul să renunți la tipare, relații sau situații care nu mai contribuie la dezvoltarea ta sau care nu mai sunt sănătoase, nu te mai susțin și nu te mai hrănesc, scrie <a href="https://www.moonomens.com/super-full-moon-in-aries-2025/?fbclid=PAZXh0bgNhZW0CMTEAAacUbLUh7zFqpLLLYV49lFO01ajYxJwP-V9xZjjUQQc9oIaXkMgGs0u7BUR4mA_aem_T2-JSQv813IdMJWwM2hlCg" target="_blank">moonomens.com</a>.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru fiecare zodie în octombrie 2025. Data cu cel mai mult noroc pentru nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cea-mai-norocoasa-zi-a-lunii-pentru-fiecare-zodie-in-octombrie-2025-data-cu-cel-mai-mult-noroc-pentru-nativi-356746.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/27/356746/img-46.jpg" /><p>Luna octombrie vine cu vești bune și surprize plăcute pentru toate zodiile, dar fiecare nativ are o zi în care astrele par să se alinieze perfect. Fie că e vorba de o veste bună, o reușită profesională sau un moment magic în dragoste, această zi poate aduce energie pozitivă și schimbări neașteptate. Care este cea mai norocoasă dată a lunii pentru fiecare semn zodiacal.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Află din rândurile de mai jos care e cea mai norocoasă zi a lunii pentru fiecare semn zodiacal în perioada 1-31 octombrie 2025. </p>

<p>De luni, 6 octombrie, până miercuri, 29 octombrie, Mercur va fi în Scorpion, îndemnându-te să privești dincolo de aparențe și să-ți urmezi cele mai profunde dorințe și vise. Acest lucru se va intensifica odată cu începerea sezonului Scorpionului, miercuri, 22 octombrie. Vei începe să realizezi că totul este posibil. </p>
<h2>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru fiecare zodie în octombrie 2025</h2>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Berbec: miercuri, 1 octombrie</b><br>  Nu lăsa nimic și pe nimeni să-ți împiedice progresul. Asteroidul Juno va intra în Săgetător miercuri, 1 octombrie, cerându-ți să fii realist în ceea ce privește dedicarea ta față de visurile tale. Săgetătorul guvernează casa ta a norocului, abundenței și expansiunii.</br></p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Taur: marți, 14 octombrie</b><br/>  Îmbrățișează schimbarea. Trecutul are rolul de a te ajuta să devii mai bun, nu de a-ți limita realizările viitoare. Pe 3 mai, Pluto intră în mișcare retrogradă în Vărsător, marcând o perioadă de transformări intense în cariera ta.</p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Gemeni: joi, 2 octombrie</b><br/>  Onorează-te mai întâi pe tine însuți. Asteroidul Pallas guvernează simțul tău interior al înțelepciunii și al dreptății. Acest lucru este similar și cu simțul tău personal al integrității, care îți permite să nu te trădezi niciodată pe tine însuți sau convingerile tale pentru altcineva. </p>

<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Rac: luni, 6 octombrie</b><br/>  Primește recompensele pe care le meriți. Luni, 6 octombrie, Luna Plină în Berbec va răsări în casa ta a carierei și a realizărilor profesionale. Acesta a fost un domeniu în care ai avut parte de o activitate intensă.</p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Leu: luni, 6 octombrie</b><br/>  Ocupă-te de fundamentele vieții tale. Începând de luni, 6 octombrie, până miercuri, 29 octombrie, Mercur va fi în Scorpion, stăpânul sectorului casei, rădăcinilor și fundamentelor vieții tale. Energia Scorpionului este interesantă în acest domeniu al vieții tale, deoarece vei crește continuu și ți se va cere să îmbrățișezi teme legate de transformare.</p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Fecioară: joi, 2 octombrie</b><br/>  Modul în care ai grijă de tine contează. În luna octombrie are loc o aliniere interesantă a energiilor, care te afectează pe tine și viața ta prin energia Vărsătorului. Asteroidul Pallas va intra în mișcare directă în Vărsător joi, 2 octombrie, urmat de Pluto, care va intra în mișcare directă în Vărsător luni, 13 octombrie.</p>

<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Balanță: luni, 13 octombrie</b><br/>  Descoperă persoana care ai devenit, dragă Balanță. Venus va intra în Balanță luni, 13 octombrie, activându-ți puterea de atracție și ajutându-te să arăți și să te simți cât mai bine. Venus în zodia ta, Balanța, te ajută să atragi ceea ce și pe cine trebuie să ai în viața ta, prezentându-te în același timp în cea mai bună lumină posibilă. Acest lucru te va ajuta să influențezi lucrurile în favoarea ta în săptămânile următoare, pe măsură ce recunoști puterea persoanei care ai devenit.</p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Scorpion: miercuri, 22 octombrie</b><br/>  Aceasta este perioada ta preferată din an, care coincide și cu revenirea solară sau sezonul zilei tale de naștere. A experimenta o revenire solară înseamnă a fi martor la întoarcerea Soarelui în locul exact în care se afla la momentul nașterii tale, ceea ce marchează și începutul unui nou an pentru tine. Uită că Anul Nou se sărbătorește doar pe 1 ianuarie și consideră-l pe acesta ca fiind unul creat special pentru tine.</p>

<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Săgetător: luni, 6 octombrie</b><br/>  Luna Plină în Berbec va răsări luni, 6 octombrie, în casa ta a bucuriei, plăcerii și creativității. Acest domeniu al vieții tale reprezintă și angajamentul romantic și căsătoria, așa că s-ar putea să începi să realizezi cât de profundă poate fi o relație în viața ta.</p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Capricorn: luni, 13 octombrie</b><br/>  Venus, planeta abundenței și bogăției, va intra în Balanță luni, 13 octombrie, declanșând o perioadă de recompense în cariera ta. Este posibil ca acesta să fi fost un domeniu al vieții tale căruia i-ai dedicat mult timp în ultima perioadă. Fie că a fost vorba de înființarea propriei afaceri sau de obținerea unui loc de muncă mai bine plătit, ai căutat succesul și ceea ce simți că meriți.</p>

<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Vărsător: miercuri, 22 octombrie</b><br/>  Schimbarea este inevitabilă. Scorpionul este semnul zodiacal care guvernează casa carierei tale. Drept urmare, este probabil să schimbi frecvent cariera sau parcursul profesional de-a lungul vieții. Cu toate acestea, ești adesea dur cu tine însuți, gândindu-te că ar trebui să perseverezi, așa cum vezi că fac cei din jurul tău.</p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Pești: miercuri, 22 octombrie</b><br/>  Lasă-te purtat de val. Miercuri, 22 octombrie, sezonul Scorpionului începe să-ți lumineze casa norocului, călătoriilor și noilor începuturi. În timp ce Scorpionul te ajută să înțelegi ce simți că trebuie să urmărești, el servește și ca o invitație pentru tine de a-ți descoperi adevărul personal. Sezonul Scorpionului este un moment pentru a călători, a-ți testa noile aripi și a îmbrățișa un nou început oriunde poți.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care sunt pregătite pentru o iubire profundă în ultima săptămână din septembrie. Vor găsi dragostea adevărată între 29 septembrie și 5 octombrie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-sunt-pregatite-pentru-o-iubire-profunda-in-ultima-saptamana-din-septembrie-vor-gasi-dragostea-adevarataintre-29-septembrie-si-5-octombrie-356671.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/25/356671/img-7.jpg" /><p>Ultima săptămână din luna septembrie vine cu vești bune pentru câteva zodii. Sunt pregătite să trăiască o iubire profundă și autentică. Între 29 septembrie și 5 octombrie, vor avea șansa să găsească dragostea adevărată și să clădească relații care contează cu adevărat.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În săptămâna 29 septembrie - 5 octombrie 2025, trei semne zodiacale vor fi cuprinse de o iubire profundă. Săptămâna începe cu prima fază a Lunii în Capricorn, luni, 29 septembrie. Aceasta este o energie stabilă și practică, care te poate ajuta să rezolvi problemele din relația ta. De asemenea, s-ar putea să descoperi că intențiile tale devin mai clare în această perioadă, ajutându-te să înțelegi cum să transformi o poveste de dragoste intensă într-una eternă. </p>

<h2>Zodiile care sunt pregătite pentru o iubire profundă în ultima săptămână din septembrie</h2>
<p><b>Fecioară,</b> concentrează-te pe un nou început. Relațiile ar trebui să fie o sursă de bucurie în viața ta, dar asta nu înseamnă că vor fi întotdeauna ușoare. În relații, momentele cele mai dificile apar adesea din cauza dezvoltării tale și a partenerului tău. Asta nu înseamnă că aceștia au vrut să te rănească sau că sunt persoane rele, ci înseamnă că sunt în proces de dezvoltare, la fel ca și tine. Adesea, cea mai dificilă parte a relațiilor este să știi dacă ar trebui să rămâi sau să mergi mai departe. Deși poți reflecta asupra motivelor logice pentru a face una sau alta, decizia va trebui să vină întotdeauna din inimă. O decizie logică luată din dragoste nu va face decât să continue ciclul în care ești.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Nativ <b>Gemeni,</b> e momentul să te implici cu adevărat în relația ta. Fiind un semn de aer, mintea ta ageră și mereu în mișcare te face uneori să eziți în angajamente. Nu pentru că nu ai sentimente sau nu vrei să te implici, ci pentru că îți pui constant întrebarea dacă partenerul sau relația sunt cu adevărat potrivite pentru tine. Ai o minte hiperactivă. Deși aceasta este una dintre darurile tale divine, ea poate să-ți fie și în defavoare în chestiunile de inimă.</p>
<p><b>Leu</b>, împărtășește viața visurilor tale cu persoana iubită. Ai o poftă de viață unică, care se reflectă în modul în care trăiești, dar și în modul în care iubești. Totuși, această energie poate ajunge să-ți fie în defavoare în relații. Ești atât de obișnuit să faci totul singur și să iei inițiativa în atingerea obiectivelor tale, încât nu știi întotdeauna cum să acționezi într-un parteneriat. Nu trebuie să renunți la propriile vise, dar trebuie să începi să lași loc pentru visele comune ale tale și ale partenerului tău. Deși poate fi dificil să ai suficientă încredere pentru a visa împreună cu partenerul tău după tot ce ați trecut, aceasta este o parte esențială a unei relații și stabilește iubirea veșnică.</p>

<h2>Taur, îmbrățișează norocul în dragoste și deschide-ți inima pentru iubirea adevărată</h2>
<p>Poate că nu acorzi întotdeauna atenție aspectelor legate de noroc în viața ta. La urma urmei, pare că tot ce atingi se transformă în aur. Totuși, doar pentru că ești unul dintre cele mai norocoase semne zodiacale nu înseamnă că nu poți beneficia de puțin noroc în plus, scrie <a href="https://www.yourtango.com/2025390270/zodiac-signs-deep-love-september-29-october-5-2025" target="_blank">yourtango.com</a>.</p>

</div>]]></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
