<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Horoscop Zilnic - Horoscopul zilei de azi &amp; Informatii Zodii</title>
    <link>https://spynews.ro/horoscop/</link>
    <description>Urmărește zilnic horoscopul!</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Nov 2025 14:08:44 +0000</lastBuildDate>
    <language>ro-RO</language>
    <sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
    <sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
    <item>
      <title>Mercur și Saturn ies  din retrograd: Schimbarea energiilor în săptămâna 24–30 noiembrie 2025. Cum este afectată fiecare zodie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/mercur-si-saturn-ies-din-retrograd-schimbarea-energiilor-in-saptamana-2430-noiembrie-2025-cum-este-afectata-fiecare-zodie-359597.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/23/359597/horoscop.jpg" /><p>În ultima săptămână din noiembrie 2025, două evenimente astrologice majore marchează un moment de resetare cosmică: Mercur iese din retrograd, iar la scurt timp după, Saturn revine și el în mișcare directă. Este o perioadă intensă energetic, în care blocajele în comunicare, decizii, proiecte sau responsabilități se estompează și fac loc clarității, disciplinei și progresului.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h2>Ce înseamnă ieșirea lui Mercur din retrograd în noiembrie 2025</h2>

<p>Mercur este planeta comunicării, logicii, negocierii și tehnologiei. Retrogradarea sa aduce, de obicei, confuzii, întârzieri, neînțelegeri și probleme tehnice.</p>
<p>Pe 29–30 noiembrie 2025, Mercur revine în mișcare directă, iar energia se schimbă radical:<br>      •    comunicarea devine mai fluentă;<br/>      •    deciziile pot fi luate mai clar, fără nevoia de reanalizare obsesivă;<br/>      •    proiectele blocate încep să se miște;<br/>      •    întârzierile se încheie;<br/>      •    apar <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-pentru-care-viata-va-deveni-mai-buna-incepand-de-astazi-23-noiembrie-2025-nativii-vor-avea-un-sfarsit-de-an-de-vis-359585.html" target="_blank">vești</a> așteptate.</br></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Este un moment excelent pentru a semna, lansa, comunica sau începe planuri noi, dar ideal după 1–2 zile de „shadow period”.</p>
<h2>Ce înseamnă ieșirea lui Saturn din retrograd pe 27 noiembrie 2025</h2>
<p>Saturn reprezintă responsabilitatea, disciplina, limitele și construcțiile pe termen lung. În timpul retrogradării, el ne obligă să reevaluăm:<br/>      •    direcțiile profesionale,<br/>      •    structurile interioare,<br/>      •    relația cu autoritatea,<br/>      •    datoriile asumate,<br/>      •    maturitatea și limitele personale.</p>
<p>Când revine în mișcare directă:<br/>      •    vine cu o claritate matură asupra drumului pe care îl avem de urmat;<br/>      •    încheie lecțiile dure începute la sfârșitul verii;<br/>      •    aduce stabilitate și reconstrucție;<br/>      •    activează proiecte profesionale „grele” sau cu impact pe termen lung.</p>

<p>Este un moment major pentru carieră, stabilitate și decizii serioase.</p>
<h2>Predicții generale pentru săptămâna 24–30 noiembrie 2025</h2>
<p><br/>      •    Energia se schimbă de la haos la organizare și reconstruire.<br/>      •    Comunicarea se deblochează.<br/>      •    Relațiile pot trece prin clarificări esențiale.<br/>      •    Planurile profesionale capătă contur.<br/>      •    Mulți vor simți o eliberare interioară după luni de presiune.<br/>      •    Este un moment excelent pentru a începe proiecte noi sau pentru a reveni la ceva abandonat.</p>
<h2>Cum influențează Mercur și Saturn fiecare zodie</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Ieșirea lui Mercur din retrograd îți clarifică planurile financiare și discuțiile legate de bani. Saturn direct îți aduce un val de responsabilitate în carieră, începi un proiect mare sau îți redefinesti direcția profesională.</p>

<p><b>Taur</b></p>
<p>Revine calmul în relații. Comunicarea cu partenerul devine mai sinceră și mai așezată. Saturn direct reactivează o dorință de stabilitate, poate chiar decizii importante despre casă sau familie.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Te relaxezi mental după o perioadă cu mult stres. Mercur îți ușurează programul și comunicarea la job. Saturn direct îți dă un impuls să reconstruiești obiceiurile zilnice și sănătatea.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Începi să înțelegi ce simți cu adevărat. Mercur te ajută să te exprimi mai clar. Saturn direct aduce vești bune despre studii, călătorii sau un proiect profesional pe termen lung.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Relațiile de familie se echilibrează, se așază lucruri nespuse, poate chiar legate de casă sau mutări. Saturn direct îți cere maturitate în planurile financiare comune sau în relațiile de putere.</p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Mintea ți se limpezește total. Mercur îți readuce ordine în comunicare. Saturn direct aduce un nou ritm în cuplu sau în parteneriate, cu responsabilități asumate, dar constructive.</p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Încep să se rezolve situații legate de bani, job și colaborări. Saturn direct îți cere disciplină în zona sănătății și a stilului de viață. Poți începe un nou plan de organizare sau un proiect de muncă.</p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Mercur îți curăță blocajele mentale, începi să vezi totul dintr-o altă perspectivă. Saturn direct îți clarifică relațiile cu copiii, proiectele creative sau planurile personale pe termen lung.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Ai parte de multă eliberare emoțională. Mercur direct îți îmbunătățește comunicarea în casă. Saturn direct te împinge spre responsabilitate în familie, poate chiar în legătură cu locuința.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Mercur îți readuce fluxul de idei și comunicare. Saturn direct îți întărește vocea interioară și încrederea în propriile decizii. Un proiect profesional blocat se poate activa din nou.</p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Vești bune legate de bani și investiții. Mercur îți aduce claritate financiară. Saturn direct te împinge să-ți redefinești identitatea, valorile și ambițiile personale.</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Mercur îți limpezește drumul profesional. Discuții importante se pot încheia în favoarea ta. Saturn direct îți aduce maturitate, răbdare și o nouă structură de viață — cea mai importantă schimbare a anului pentru tine.</p>
<p>Săptămâna 24–30 noiembrie 2025 este una dintre cele mai importante ale anului din punct de vedere astrologic. Mercur și Saturn în mișcare directă aduc claritate, maturitate și reconstrucție. E momentul ideal pentru:<br/>      •    a lua decizii,<br/>      •    a relua proiecte,<br/>      •    a porni pe direcții noi,<br/>      •    a stabiliza relații,<br/>      •    a reconstrui ceea ce a fost zdruncinat în ultimele luni.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile pentru care viața va deveni mai bună începând de astăzi, 23 noiembrie 2025. Nativii vor avea un sfârșit de an de vis</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-pentru-care-viata-va-deveni-mai-buna-incepand-de-astazi-23-noiembrie-2025-nativii-vor-avea-un-sfarsit-de-an-de-vis-359585.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/23/359585/img-20251123t120303658.jpg" /><p>Începând de astăzi, 23 noiembrie 2025, viața câtorva zodii se va transforma în bine. Aceste semne zodiacale vor avea parte de un sfârșit de an de vis, cu îmbunătățiri semnificative atât pe plan personal, cât și profesional. </p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>După 23 noiembrie 2025, viața începe în sfârșit să se îmbunătățească pentru trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-succes-pe-finalul-lunii-noiembrie-norocul-va-fi-de-partea-lor-359413.html" target="_blank">semne zodiacale</a>, când Soarele în conjuncție cu Pluto ne aduce un tip de energie puternică care duce inevitabil la transformare și reînnoire. </p>

<h2>Zodiile pentru care viața va deveni mai bună începând de astăzi, 23 noiembrie 2025</h2>
<p><b>Taur</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Astăzi, 23 noiembrie, conjuncția dintre Soare și Pluto te ajută să te eliberezi de tristețea pe care ai păstrat-o în tine mult prea mult timp. O povară emoțională te-a sufocat, iar acum simți că în sfârșit se ridică. Știi că totul va fi bine în cele din urmă și că zilele de tristețe nu vor dura pentru totdeauna. Probabil că vei simți o mare ușurare și putere în timpul acestui tranzit transformator. Tristețea lasă loc speranței și te vei simți pregătit să mergi mai departe cu încredere. </p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Ziua de 23 noiembrie îți aduce genul de reînnoire emoțională de care nu știai că ai nevoie. Totuși, când va sosi, va fi ca o îmbrățișare caldă din partea unui prieten bun. Conjuncția Soarelui cu Pluto din 23 noiembrie îți arată că a sosit momentul să renunți la povara care ți-a provocat frustrare sau melancolie. Alinierea Soarelui cu Pluto te asigură că și tu poți fi fericit. Acest tranzit pune capăt tristeții apăsătoare care a persistat în viața ta. </p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>În timpul tranzitului Soarelui în conjuncție cu Pluto, provocările emoționale care au rămas mult peste data lor de expirare sunt acum scoase la lumină. Poți în sfârșit să vezi calea de ieșire din întuneric și spre lumină. Deoarece ești o persoană care trebuie să analizeze lucrurile, vei vedea că această aliniere Soare-Pluto îți oferă șansa de a procesa și de a elibera tristețea care te-a sfâșiat. Nu mai ai niciun motiv să te complaci în tristețe și ești mai mult decât pregătit să o lași în urmă.</p>
<h2>Nativii Leu vor primi un semn puternic din partea Universului</h2>
<p>Pe 23 noiembrie, <a href="https://spynews.ro/horoscop/sezonul-sagetatorului-incepe-maine-22-noiembrie-zodiile-care-sunt-favorizate-pana-pe-20-decembrie-359527.html" target="_blank">nativii </a>Leu vor simți că energia din jurul lor îi ghidează într-un fel în viața personală sau profesională. Luna în creștere în Capricorn le va oferi oferă claritate prin reflecție și observație. Vor primi multe sfaturi utile și depinde de ei dacă le vor asculta cu atenție. Astfel, vei putea acționa cu previziune și încredere.</p>

<p>La sfârșitul zilei, nativii vor simți că universul le-a oferit indicații clare pentru pașii următori. Oricât de ciudat ar părea, este timpul să aibă încredere în instinctele lor și să recunoască valoarea acestor semne.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Începe sezonul zodiei Săgetător. La ce să se aștepte nativii în următoarea perioadă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/incepe-sezonul-zodiei-sagetator-la-ce-sa-se-astepte-nativii-in-urmatoarea-perioada-359537.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/22/359537/sagetator.jpg" /><p>Sezonul zodiei Săgetător va aduce schimbări semnificative în viețile nativilor. Aceștia vor avea ocazia să descopere lumina, după mult timp în care au stat în întuneric. Iată ce se va întâmpla în următoarea perioadă!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe data de 21 noiembrie a început sezonul Săgetătorilor! Nativii își vor găsi calea și, de asemenea, vor reuși să urmărească ceea ce aduce sens în viețile lor. Debutul acestui sezon îi vă face pe Săgetători să simtă că au găsit calea luminii, după mult timp în care au stat în întuneric.</p>

<h2>A început sezonul zodiei Săgetător</h2>
<p>Sezonul Scorpionului a fost o perioadă intensă, în care nativii au săpat adânc în partea lor interioară. Astfel, aceștia s-au eliberat de lucrurile care nu le mai folosesc. Acum, a venit rândul Săgetătorilor! Zodia de foc va fi atrasă să caute evoluția în mai multe direcții simultan. Guvernat de Jupiter, Săgetătorul este direct conectat cu impulsul de a da sens vieților nativilor.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Totodată, <a href="https://spynews.ro/horoscop/sezonul-sagetatorului-incepe-maine-22-noiembrie-zodiile-care-sunt-favorizate-pana-pe-20-decembrie-359527.html" target="_blank">sezonul Săgetătorului</a> se va simți la început precum un refresh. Această perioadă a anului reprezintă oportunitatea de a recunoaște semnificația procesului prin care nativii tocmai au trecut. De asemenea, Săgetătorii își vor găsi din nou calea spre optimism, moment care îi va ajuta să înțeleagă că se află exact acolo unde trebuie.</p>
<h2>Pe ce se vor concentra Săgetătorii în această perioadă</h2>
<p>Sezonul Săgetătorului este bună pentru nativi, căci aceștia vor avea ocazia de a se concentra pe dezvoltarea intuiției. Mai mult, își vor aminti că înțelepciunea apare în urma experiențelor trăite și nu din cărți. Sezonul Săgetătorului îi vă face pe cei afectați să înțeleagă că nu trebuie să se teamă de eșec.</p>

<p>În timpul sezonului Săgetătorului 2025 vom avea parte de o <a href="https://spynews.ro/horoscop/cea-mai-puternica-luna-plina-a-anului-astazi-11-iunie-2025-ce-este-indicat-sa-faci-pentru-ati-imbunatati-viata-351843.html" target="_blank">Lună Plină</a> în Gemeni, pe data de 4 decembrie. De asemenea, va fi o nouă Lună Nouă în Săgetător pe 19 decembrie. Lună Plină în Gemeni ne va oferi oportunitatea de a vedea realitatea într-un alt mod decât până acum.</p>
<p>Luna Nouă în Săgetător de pe 19 decembrie va închide anul 2025. În acea perioadă este indicat să urmărim ceea ce oferă sens vieților noastre și să ne pregătim intens pentru intrarea în anul ce urmează. Soarele și Luna Nouă vor fi în conjuncție cu Venus în Săgetător și Marte în Capricorn. Activarea lui Venus și Marte relaționale vor fi cele care contează în următoarea perioadă.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Sezonul Săgetătorului începe mâine, 22 noiembrie. Zodiile care sunt favorizate până pe 20 decembrie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/sezonul-sagetatorului-incepe-maine-22-noiembrie-zodiile-care-sunt-favorizate-pana-pe-20-decembrie-359527.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/21/359527/profimedia0979602977.jpg" /><p>Sezonul Săgetătorului începe mâine, 22 noiembrie, și va dura până la 20 decembrie. Se anunță o perioadă în care nativii vor să facă ceva diferit și au curaj să spună chiar și acele lucruri care s-ar putea să surprindă.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Sezonul Săgetătorului începe pe 22 noiembrie și se va termina pe 20 decembrie. Este o zodie de Foc și este un semn guvernat de Jupiter. Următoarea lună poate să aducă o dorință tot mai mare de schimbare, inclusiv în rândul celor care nu vor să treacă prin transformări majore. </p>

<h2>Ce schimbări aduce sezonul Săgetătorului</h2>
<p>Sezonul Săgetătorului aduce optimismul în viața nativilor. Unii dintre ei își vor să facă lucruri mărețe pentru care până acum nu au avut curaj. Pot să apară și noi oportunități în acest sens, însă este bine ca deciziile să fie luate abia după ce au fost analizate.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Saturn în Pești de pe 29 noiembrie aduce claritate în gândire și în aceeași zi Mercur intră direct în Scorpion. Este posibil ca în următoarele săptămâni să apară probleme în comunicare sau eventuale înșelăciuni ori oamenii în care nativii au crezut atât de mult să îi dezamăgească. </p>
<p>Pe 30 noiembrie, Venus intră în Săgetător, ceea ce aduce spontaneitate în relațiile de cuplu. Pe 4 decembrie are loc Luna Plină în Gemeni, atunci când lucrurile se pot schimba în bine în viețile nativilor. </p>
<h2>Ce zodii sunt favorizate în sezonul Săgetătorului</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbecii</a> sunt încurajați să iasă din zona lor de confort. Pot să fie implicați într-un proiect nou care să se dovedească o provocare, dar care le va fi de ajutor. Unii dintre ei vor fi preocupați și mai mult de dezvoltarea personală sau să se specializeze într-un anumit domeniu. Trebuie să fie atenți la bani, în schimb. </p>

<p><b>Balanță </b></p>
<p>În schimb, <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-balanta-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-331053.html">Balanțele</a> vor avea mai mult curaj pe plan financiar și profesional. Pot să apară niște câștiguri financiare neașteptate și au dorința tot mai mare de a se face remarcați la locul de muncă. Cei mai curajoși vor decide să facă ceva pe cont propriu. </p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Săgetătorii trebuie să nu grăbească să ia decizii pe moment. Pot să apară noi oportunități pentru ei, însă este bine să țină cont și de părerile unui om apropiat, în care au încredere. Nativii pot avea succes pe plan financiar, iar o veche prietenie se poate transforma în ceva mai mult. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Karma anului 2026 pentru toate zodiile din horoscop. Ce schimbări majore urmează în viețile nativilor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/karma-anului-2026-pentru-toate-zodiile-din-horoscop-ce-schimbari-majore-urmeaza-in-vietile-nativilor-359488.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/21/359488/img.jpg" /><p>Anul 2025 se termină cu lecții importante pentru toate zodiile din horoscop. 2026 aduce lecții karmice importante pentru nativi, de care trebuie să țină cont pentru a putea evolua la nivelul următor. Iată ce schimbări majore se vor produce.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-scorpion-pe-20-noiembrie-2025-ce-zodii-vor-trece-prin-schimbari-semnificative-in-urmatoarea-perioada-359280.html" target="_blank">Zodiile </a>din horoscop se pregătesc pentru un nou început. Înainte de a-și pregăti rezoluțiile pentru anul 2026, nativii trebuie să conștientizeze lecțiile karmice care au apărut în viața lor de-a lungul timpului. </p>

<h2>Ce lecții karmice are fiecare zodie din horoscop</h2>
<p>Finalul anului marchează un moment de concentrare a zodiilor asupra celor mai puternice evenimente care au avut loc. Pentru a putea să intre în 2026 cu noi rezoluții, trebuie să tragă concluzii sincere. După cum știm deja, de cele mai multe ori, evenimentele din trecut le influențează pe cele din viitor, astfel că nativii trebuie să facă pace cu sinele.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Berbec</h3>
<p>Berbecii au karma pe linia maternă, ceea ce aduce în prezent trăiri care te-au marcat în copilărie. În anul 2026 trebuie să pui accent pe partea emoțională a vieții și să reanalizezi relațiile cu femeile din viața ta.</p>
<h3>Taur</h3>
<p>Apare claritatea în viața Taurilor. Dacă până acum te-ai confruntat cu gelozii din cauza informațiilor concrete despre anumite situații, este momentul ca lucrurile să se schimbe. </p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Gemenii trebuie să facă pace cu treucutul pentru a putea să treacă în etapa următoare a vieții lor. Nativii își purifică sufletul și mintea, astfel încât să poată să facă o schimbare majoră în viața lor.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Racii își vor concentra timpul asupra vindecarea copilului interior. De-a lungul timpului s-au produs răni pe care nu le-au conștientizat atunci, dar care au ieșit la iveală recent, prin diferite comportamente.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Leii vor simți mai mult ca niciodată nevoia de control și putere asupra situațiilor din viața lor. Acest lucru îi va ajuta să ia decizii fără să țină cont de părerile altor persoane din jurul lor.</p>
<h3>Fecioară</h3>
<p>Fecioarele vor trece printr-o perioadă de resetare din toate punctele de vedere. Nativii fac schimbări asupra stilului de viață pe care îl au, vieții amoroase și există șanse să își schimbe și locul de muncă.</p>
<h3>Balanță</h3>
<p>Balanțele vor face schimbări în relațiile cu oamenii din jurul lor. Persoanele care au intenții rele și toxice vor pleca, iar cele care au intenții sincere vor române. Balanțele vor vedea adevărul, după o lungă perioadă.</p>
<h3>Scorpion</h3>
<p>Pentru Scorpioni, anul 2026 vine cu mult curaj și dorința de schimbare. Tot ceea ce și-au dorit să se întâmple până acum, dar nu au avut curajul să o facă, se va întâmpla în curând.</p>

<h3>Săgetător</h3>
<p>Săgetătorii se vor baza pe credință, asumare și moralitate în toate scnimbările pe care le vor face. Aceștia nu se vor lăsa duși de val, chiar dacă tentațiile vor fi mari.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>În viața Capricornilor apar schimbări pe linia paternă. Nativii trebuie să dea dovadă de curaj și responsabilitate în relațiile cu celelalte persoane din viețile lor.</p>
<h3>Vărsător</h3>
<p>Vărsătorii vor avea parte de renaștere din toate punctele de vedere. Dorințele și perspectivele lor se vor schimba, iar noua viață pe care o voe avea îi va împlini foarte mult. </p>
<h3>Pești</h3>
<p>Peștii vor renunța la iluzii și vor fi realiști, mai ales cu deciziile grele ale vieții lor. Nativii vor reveni la adevăr și vor vedea situațiile mai clare ca oricând. Acest lucru îi va ajuta să ia decizii corecte.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor avea succes pe finalul lunii noiembrie. Norocul va fi de partea lor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-succes-pe-finalul-lunii-noiembrie-norocul-va-fi-de-partea-lor-359413.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/19/359413/img-20251119t232335635.jpg" /><p>Sfârșitul lunii noiembrie vine cu vești bune pentru anumite semne zodiacale. Norocul le va surâde, iar eforturile depuse în ultimele săptămâni vor fi răsplătite pe plan personal și profesional. Dacă te numeri printre ele, pregătește-te pentru momente de succes și oportunități neașteptate.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pentru trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-scorpion-pe-20-noiembrie-2025-ce-zodii-vor-trece-prin-schimbari-semnificative-in-urmatoarea-perioada-359280.html" target="_blank">semne zodiacale</a>, finalul lunii noiembrie va aduce succes pe toate planurile. <a href="https://spynews.ro/horoscop/jupiter-retrograd-pana-pe-6-martie-2026-cum-va-fi-influentat-fiecare-semn-zodiacal-359343.html#google_vignette" target="_blank">Nativii </a>vor fi conștienți de ce sunt în stare și vor fi pregătiți să folosească această putere pentru a revendica ceea ce le aparține de drept. </p>

<h2>Zodiile care vor avea succes pe finalul lunii noiembrie. Norocul va fi de partea lor</h2>
<p><b>Gemeni</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Ai intrat în jocul altora prea mult timp, iar acum ai ajuns la concluzia că trebuie să te oprești. Le arăți clar celorlalți că nu ești o persoană cu care să se pună. Această atitudine impune respect și vei vedea că ești cu adevărat respectat pentru felul tău de a fi.</p>
<p>Nu încerci să mulțumești pe nimeni și nici nu ar trebui să o faci. Pur și simplu exprimi ceea ce este adevărat pentru tine. Autenticitatea este puternică, iar încrederea care radiază din această onestitate atrage oportunități aproape instantaneu.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Te simți în largul tău când ești în centrul atenției, iar pe finalul lunii noiembrie e imposibil să fii ignorat. Vei descoperi că oamenii îți înțeleg în sfârșit valoarea, iar sentimentul este extraordinar.</p>

<p>Ceva ce părea blocat, cum ar fi avansarea în carieră, recunoașterea creativității sau chiar încrederea în sine, curge brusc liber și ți se pare atât de natural. Asta este ceea ce ai așteptat, indiferent dacă ți-ai dat seama sau nu. </p>
<p>Puterea este din nou în mâinile tale. Lumea îți răspunde când încetezi să-ți estompezi propria lumină. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Energia astrologică aduce o descoperire importantă. Ai fost încăpățânată și nu ți-a păsat niciodată dacă cineva era de acord cu tine sau nu. Dar ceva se schimbă pe finalul lunii noiembrie și te simți validată.</p>
<p>Nu mai ești atât de interesat să te concentrezi pe aspectele negative, pentru că vezi că cele pozitive se apropie și sunt foarte puternice. În sfârșit, îți canalizezi puterea fără autocritică sau reținere. În momentul în care încetezi să mai gândești prea mult și pur și simplu acționezi, rezultatele nu întârzie să apară.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Jupiter retrograd până pe 6 martie 2026. Cum va fi influențat fiecare semn zodiacal </title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/jupiter-retrograd-pana-pe-6-martie-2026-cum-va-fi-influentat-fiecare-semn-zodiacal-359343.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/18/359343/profimedia1049176482.jpg" /><p>Jupiter este retrograd până pe 6 martie 2026, aducând momente de introspecție și reevaluare pentru toate semnele zodiacale. Fiecare zodie va fi provocată să pună sub semnul întrebării ceea ce credea că știe deja și să învețe lecții importante despre creștere, relații și obiective personale.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Deoarece retrogradarea lui Jupiter începe în mijlocul sezonului Scorpionului, aceasta scoate la lumină elemente de transformare. Jupiter în Rac, un semn de apă, ne face pe toți să ne confruntăm cu temerile noastre și să învățăm cum să ne gestionăm mai bine emoțiile.</p>

<h2>Jupiter retrograd până pe 6 martie 2026. Cum va fi influențat fiecare semn zodiacal</h2>
<p><b>Berbec</b><br>  Confruntarea cu temerile și trecutul face parte din această retrogradare a lui Jupiter. Familia ar putea fi punctul tău forte în acest moment, deoarece îți oferă mai mult sprijin. Dacă ai avut probleme de comunicare, acum poți lua măsurile necesare pentru a rezolva orice situație. </br></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Taur</b><br/>  Această retrogradare a lui Jupiter îți arată importanța prieteniei și inspirația continuă pe care o primești de la prieteni. Poate că îți dorești să te conectezi cu prietenii și comunitatea ta. Pe măsură ce te dezvolți și afli mai multe despre ceilalți din viața ta, vei avea mai multă empatie față de cei dragi. Îi asculți și, în sfârșit, îi înțelegi la un nou nivel. </p>
<p><b>Gemeni </b><br/>  În timpul acestei perioade retrograde, resursele și posesiunile tale vor fi în mintea ta. Ai putea simți dorința de a face unele schimbări, mai ales dacă observi că finanțele tale ar avea nevoie de mai multă organizare. </p>
<p><b>Rac</b><br/>  Faptul că Jupiter se află în zodia ta în timpul acestei mișcări retrograde va fi foarte important, deoarece te ajută să fii mândru de munca ta și să vezi ce ai învățat și cum ai crescut în ultimele câteva luni. Folosește această perioadă de reflecție pentru a te concentra pe îmbunătățiri în sectoarele profesional și academic. </p>

<p><b>Leu</b><br/>  Deși Pluto în Vărsător te-ar putea face să te concentrezi pe perfecțiune în acest moment, Leu, retrogradarea lui Jupiter te va învăța cum să fii acolo pentru tine însuți, să-ți asculți corpul și să-ți acorzi timpul necesar pentru a te reîncărca. Ar putea fi tentant să fii impulsiv și să te lași purtat de ideile tale, dar ar fi mai bine în acest moment să fii mai metodic și introspectiv, deoarece ai mult de câștigat din cercetare și din munca individuală. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Jupiter retrograd începe o perioadă de analiză profundă în ceea ce privește prietenii tăi, mai ales dacă au existat conflicte recent. Aceasta este o perioadă în care trebuie să fii sincer în privința persoanelor pe care le lași în cercul tău de prieteni și să te concentrezi pe tipurile de oameni pe care vrei să îi atragi și să îi întâlnești în viitor, atât în viața profesională, cât și în cea personală. </p>

<p><b>Balanță</b><br/>  Cu Jupiter în sectorul cel mai înalt al hărții, aceasta este o perioadă în care îți revizuiești obiectivele și munca depusă pentru a ajunge unde ești. Jupiter îți cere, de asemenea, să fii sincer în privința abilităților tale și a efortului depus în munca ta. </p>
<p><b>Săgetător</b><br/>  Jupiter îți arată cum să fii mai inteligent din punct de vedere emoțional. Dacă ți-ai reprimat emoțiile, acest tranzit te învață cum să le exprimi. Învățarea modului de a te manifesta pentru tine și pentru ceilalți este, de asemenea, asociată cu această energie.</p>
<p><b>Capricorn</b><br/>  Descoperirea laturii tale binevoitoare și compasiune va fi legată de această retrogradare. Jupiter îți arată cum să gestionezi impactul trecutului și cum să ai mai multă încredere în tine, consolidând în același timp relația pe care o ai cu tine însuți și cu ceilalți. </p>

<p><b>Vărsător</b><br/>  Dacă ai pierdut încet legătura cu visele tale, în timpul retrogradării lui Jupiter, acestea încep să se trezească. Desigur, ar putea fi o provocare la început, deoarece Mercur este, de asemenea, retrograd până la sfârșitul lunii noiembrie 2025. Dar, cu această energie puternică, Jupiter îți arată cum să-ți reînnoiești obiectivele și visele, punând în același timp bazele solide pentru a le realiza. </p>
<p><b>Pesti</b><br/>  Ca semn guvernat de Jupiter, aceasta este o perioadă de expansiune și de conectare cu latura ta optimistă. Ar putea fi o experiență foarte relaxantă și veselă, deoarece Jupiter te apropie de ceea ce îți dorești în sectorul relațiilor. </p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Lună Nouă în Scorpion pe 20 noiembrie 2025. Ce zodii vor trece prin schimbări semnificative în următoarea perioadă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-scorpion-pe-20-noiembrie-2025-ce-zodii-vor-trece-prin-schimbari-semnificative-in-urmatoarea-perioada-359280.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/17/359280/profimedia0885384760.jpg" /><p>Luna Nouă în Scorpion atinge apogeul în seara de 19 noiembrie, la ora 22.47. De regulă, o lună nouă este asociate cu noi planuri pe care este bine să le faci în zilele de dinainte și imediat după luna noua. Este o perioadă în care mai mulți nativi își caută echilibrul.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Fiecare lună nouă este asociată cu noi planuri. Luna Nouă în Scorpion aduce o dorință tot mai mare de schimbare și de împlinire a unor planuri mai vechi, poate unele care par imposibile. Este o perioadă în care nativii își caută echilibrul, mai ales în cazul celor care nu au acordat mai multă atenție familiei. Și intuiția devine mai puternică.</p>

<h2>Este o perioadă în care pot să apară schimbări majore</h2>
<p>Scorpionul este asociat cu misterul, investițiile și intimitatea. Este considerat și un al semn al schimbărilor, așa că nu e de mirare că pot să apară lucruri care se vor transforma mai repede decât crezi. Intuiția devine mai puternică și este bine să o asculți, mai ales în perioada de dinainte și după luna nouă. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Unii nativi pot să-și facă planuri noi sau să găsească alte strategii, mai eficiente, pentru a duce la bun sfârșit ce și-au propus. Scorpionul mai poate înseamnă și resurse, mai ales financiare. </p>
<p>Chiar dacă este o perioadă benefică, pot să apară și situații neașteptate sau emoții puternice care ies la iveală. Luna Nouă face conjuncție cu Mercur, iar influența planetei Uranus poate aduce schimbări majore, poate chiar ireversibile. </p>
<h2>Ce zodii vor resimți cel mai mult efectele </h2>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Gemenii s-ar putea să simtă că trec printr-o perioadă complicată. Își doresc o schimbare radicală, însă s-ar putea să nu știe exact de unde să înceapă. Este bine să nu înceapă mai multe lucruri simultan. Și emoțiile devin mai puternice. S-ar putea să fie mai impulsivi decât de obicei. </p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Și <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html">Fecioarele</a> vor fi tentate să înceapă mai multe lucruri, însă este posibil să nu termine nimic. Este bine să își facă planuri pentru viitorul apropiat și să se ocupe mai mult de propria persoană, dacă s-au neglijat în ultima vreme. </p>
<p><b>Scorpion </b></p>
<p>Având în vedere că Luna Nouă va avea loc în<a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html"> Scorpion</a>, și acești nativi vor resimți mai mult efectele. S-ar putea ca nativii să se simtă confuzi. Pot afla și adevăruri dureroase, care s-ar putea să le zdruncine lumea emoțională. Scorpionii sunt încurajați să se gândească la o investiție serioasă. </p>
<p>Citește și<a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">: Ce zodie se potrivește cu Pești. Ei sunt de nedespărțit</a></p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Ce a învățat fiecare zodie în parte de la 2025. A fost un an plin de lecții pentru toți nativii</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/ce-a-invatat-fiecare-zodie-in-parte-de-la-2025-a-fost-un-an-plin-de-lectii-pentru-toti-nativii-359216.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/17/359216/img4.jpg" /><p>2025 a fost, fără doar și poate, un an din care toți nativii au avut câte ceva de învățat. Cu toate că unii au fost nevoiți să treacă prin experiențe nu tocmai plăcute, cu siguranță au învățat câte o lecție din fiecare întâmplare nefericită.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Anul 2025 a fost unul plin de lecții pentru fiecare <a href="https://spynews.ro/horoscop/cand-intramercur-in-retrograd-in-luna-noiembrie-2025-cum-ne-influenteaza-358652.html" target="_blank">zodie</a> în parte, atât pe plan personal, cât și profesional. Poate că nu mulți au trecut prin clipe dificile în 2025, dar cu siguranță toți nativii vor ieși cu câte o învățătură importantă din el.</p>

<h2>Berbec</h2>
<p>Berbecii au învățat să-și lase trecutul în urmă și au reușit să înțeleagă mai bine ceea ce îi menține cu picioarele pe pământ. Nativii au trecut prin schimbări semnificative în ceea ce privește partea lor interioară, care le-au transformat total felul de a gândi. Așadar, 2026 pare deja promițător pentru Berbeci.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h2>Taur</h2>
<p>Avem vești bune și pentru zodia <a href="https://spynews.ro/horoscop/ultima-revenire-a-lui-uranus-in-taurcum-vor-fi-afectate-zodiile-358818.html" target="_blank">Taur</a>! Cu toate că nu a fost deloc un an ușor pentru nativi, aceștia au reușit să învețe care e diferența dintre a fi și a face. Taurii și-au dezvoltat treptat curajul de a spune "nu" atunci când este cazul, fără să mai ofere prea multe explicații. Acestora li s-a arătat cum să aibă încredere în sine, o învățătură mai mult decât importantă. Noi căi se vor deschide pentru Tauri în anul următor, pe măsură ce își vor accepta toate schimbările din interiorul propriei persoane.</p>
<h2>Gemeni</h2>
<p>Ei bine, Gemenii și-au creat mai mult spațiu pentru ei înșiși și au învățat să-și impună limite stima de sine și încrederea în propria persoană. De asemenea, poveștile pe care Gemenii și le-au repetat ani de zile au fost demontate, pe măsură ce și-au integrat înțelepciunea profundă care zace în ei. Vocea nativilor este acum mai autentică , iar pe măsură ce trec zilele până în 2026, Gemenii ar putea reuși să-și atingă potențialul maxim!</p>

<h2>Rac</h2>
<p>Anul acesta le-a arătat nativilor faptul că viața lor poate fi ușor schimbată de starea interioară pe care o au. Astfel, atunci când Racii obișnuiesc să își spună adevărul, tot ceea ce îi înconjoară se schimbă în bine. Aceștia au trecut prin încercări grele de-a lungul anului 2025, însă au capacitatea de a-și transformă rănile în puterea care îi ajuta să meargă mai departe.</p>
<p>Pe măsură ce au ieșit la suprafață părți negative ale nativilor, aceștia au reușit să-și deschidă calea spre mai multă iubire. Așadar, când se vor uita în oglindă, vor putea vedea cât de frumos s-a transformat totul în viața lor, iar schimbările continuă pentru Tauri și în 2026.</p>
<h2>Leu</h2>
<p>În 2025, Leii au conștientizat faptul că își pot modela propriul destin. Nativii au o conexiune mai puternică cu sinele lor și au reușit să își analizeze mai bine fricile care îi țineau pe loc. Leii și-au dat seama și de faptul că nu au nevoie de validare sau laude din partea celor din jur, ci doar de libertate.</p>

<h2>Fecioară</h2>
<p>Nativii s-au dezvoltat pe plan personal în acest an. Acum încep să înflorească, după ce au muncit din greu pentru a obține ceea ce visau cândva. Aceștia vor lăsa criticile deoparte și vor aduce mai multa compasiune, pe măsură ce vor învață cum să își ofere timpul necesar pentru a se vindeca în interior.</p>
<h2>Balanță</h2>
<p>Balanțele au avut puterea de a spune "da" lucrurilor din 2025 care le-au schimbat percepția. Vor începe să vadă faptul că totul se va întâmplă în avantajul lor, iar ceea ce au căutat este chiar în fata lor. Balanțele au încetat să mai acorde prea multă atenție fricilor. Acum vor putea analiza mai bine ceea ce îi face să se dezvolte.</p>
<h2>Scorpion</h2>
<p>Scorpionii au avut parte de o călătorie a autodescoperirii în acest an. Au învățat cum să fie mai responsabili și cum să își dăruiască propria energie. Nativii au trecut prin situații nu tocmai plăcute, dar acum sunt capabili să privească lucrurile dintr-o perspectivă superioară, care la arată clar că până acum au avut multe obstacole.</p>

<h2>Săgetător</h2>
<p>Săgetătorii au ajuns la limita zonei lor de confort și și-au testat credința în sine. Nativii își vor schimba total modul în care trăiesc și vor învață să vadă lucrurile mici care se dovedesc a fi miracole. Aceștia vor ajunge la concluzia că ei sunt cei care își creează sensul vieții.</p>
<h2>Capricorn</h2>
<p>Capricornii au lucrat intens la schimbarea comportamentului și a reacțiilor pe care le au. Aceștia au reușit să transforme tot ceea ce știau că nu este benefic pentru ei și vor putea ajunge să-și îndeplinească dorințe la care înainte nu visau.</p>
<h2>Vărsător</h2>
<p>Vărsătorii au trecut prin situații care i-au ajutat să își dea seama ce nu le este menit în viață. Aceștia au reușit să se elibereze și stiu acum de ce trebuie să se îndepărteze. Au pus la îndoială tot ceea ce credeau că știu deja. Astfel, au renunțat la tot ceea ce era, de fapt, fals.</p>

<h2>Pești</h2>
<p>Pestii au învățat de la 2025 că adevărata lor valoare nu se bazează pe ceea ce oferă altora, ci pe respectul de sine. Aceștia au încetat să își mai facă griji și nu mai acordă timp persoanelor care nu le fac bine. Peștii își vor descoperi noua versiune și nu se vor mai întoarce niciodată la vechea persoană.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Triunghiul de Apă - Rac, Scorpion, Pești - un fenomen rar. Cum sunt afectați acești nativi și ce efecte are și asupra celorlalte zodii</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/triunghiul-de-apa-rac-scorpion-pesti-un-fenomen-rar-cum-sunt-afectati-acesti-nativi-si-ce-efecte-are-si-asupra-celorlalte-zodii-359187.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/16/359187/profimedia0979632652.jpg" /><p>Trigonul de Apă are loc astăzi, 16 noiembrie 2025. Este considerat un fenomen rar, care scoate la suprafață emoțiile puternice. Triunghiul are loc între zodiile Rac, Scorpion și Pești.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Se spune că nativii care se nasc în semne de Apă sunt persoane emoționale. Trăirile puternice pot ieși la iveală și mai mult, căci astăzi are loc marele Trigon de Apă. Saturn și Neptun<a href="https://spynews.ro/horoscop/saturn-a-intrat-in-pesti-pentru-cat-timp-va-ramane-prin-ce-schimbari-vor-trece-zodiile-320316.html"> se află în Pești,</a> iar Soarele în <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpion</a>, în timp ce Luna este în conjuncție cu Jupiter în Rac. </p>

<h2>Ce impact are asupra zodiilor Trigonul de Apă</h2>
<p>Trigonul de Apă are loc atunci când cele trei semne de Apă ale zodiacului, Rac, Scorpion și Pești, se întâlnesc la un unghi de 120 de grade. Astfel se formează un triunghi echilateral. Un astfel de fenomen este rar și are încărcătură emoțională puternică. Vine cu emoții intense, intuiție greu de ignorat și vindecare. </p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Fiecare element din trigon are o însemnătate. Saturn se află în Pești și poate aduce lecții importante pentru nativi, dar și dorința de a avea stabilite, în timp ce Soarele se află în Scorpion și poate scoate la iveală și lucrurile mai puțin știute și neplăcute. </p>
<p>Soarele în Scorpion aduce și o dorință mai mare de profunzime, inclusiv în relații. Poate fi și o perioadă în care nativii să recunoască ce anume îi face vulnerabili. Luna, asociată cu emoțiile, este în conjuncție cu Jupiter în Rac.</p>
<p>Se poate ca nativii născuți în semne de Apă să fie mult mai emoționali în aceste zile, lucru valabil și pentru cei care au ascendent într-o zodie de Apă. Și cei care născuți în zodii de Aer, Pământ sau Foc pot experimenta trăiri puternice. </p>

<h2>Intuiția nu trebuie ignorată</h2>
<p>Este bine să ții cont de intuiție atunci când vrei să iei decizii, mai ales radicale. Unele probleme din trecut nerezolvate pot reveni în prezent și pot să scoată la suprafață răni nevindecate. Este bine, însă, să nu revii la obiceiuri sau persoane care te-au dezamăgit.</p>
<p>În această perioadă, atât în ziua Trigonului de Apă, cât și după, este bine să te concentrezi pe propria persoană și să faci lucruri pe care le-ai amânat, dar care îți aduc fericire. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Ultima revenire a lui Uranus în Taur! Cum vor fi afectate zodiile </title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/ultima-revenire-a-lui-uranus-in-taurcum-vor-fi-afectate-zodiile-358818.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/8/358818/profimedia0169273582.jpg" /><p>Uranus se întoarce pentru ultima dată în zodia Taur, marcând sfârșitul unui ciclu de transformare început în 2018. Această perioadă încheie șapte ani de schimbări profunde legate de stabilitate, siguranță și valori personale. Cum vor fi afectate zodiile. </p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe 7 noiembrie, Uranus s-a întors în Taur pentru ultimul capitol al tranzitului său prin acest semn. Uranus va rămâne în Taur până pe 25 aprilie 2026. După ce a fost în Gemeni din 7 iulie, acum avem ocazia să finalizăm o călătorie începută în 2018.</p>

<h2>Ultima revenire a lui Uranus în Taur! Cum vor fi afectate zodiile</h2>
<p>Pentru fiecare zodie, energia lui Uranus aduce o claritate nouă și oportunitatea de a integra lecțiile învățate. Taurii simt cel mai puternic efectele acestei tranziții, în timp ce Gemenii se pregătesc pentru un nou început odată cu intrarea planetei în semnul lor, în 2026. Este momentul ideal să ne eliberăm de vechile tipare și să ne deschidem către o etapă de creștere și inovație.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>În astrologie, funcția lui Uranus este de a ne inspira să ne eliberăm de trecut și de ceea ce este învechit. În timp ce Uranus este neconvențional și orientat spre viitor, Taurul este axat pe simplitate și pe momentul prezent, orientat spre asigurarea supraviețuirii și crearea unor fundații pe care viața să poată prospera și înflori. În timp ce Taurul este conectat la natură, simțuri și corpul fizic, Uranus este asociat cu tehnologia, știința și inovația.</p>
<p> În Taur, Uranus ne provoacă să reconstruim relația cu corpul nostru fizic și cu Pământul, să creăm noi fundații pentru viețile noastre. </p>
<p>Uranus intră în Gemeni pentru a doua oară pe 25 aprilie 2026 și rămâne în semnul Gemenilor până în 2032-2033. Până în aprilie, vom încheia această călătorie de șapte ani, iar ceea ce nu mai este aliniat sau durabil va fi dezvăluit, notează <a href="https://www.moonomens.com/uranus-returns-to-taurus/?fbclid=PAZXh0bgNhZW0CMTEAc3J0YwZhcHBfaWQMMjU2MjgxMDQwNTU4AAGnDy7MIgJUaJ8kyKrxWJrg93dZmJfC7VWv4Y9lfmLSFMuGaWwVm0GLm_kYQLY_aem_cHmCC8oDW33wKo-CbjbgjA" target="_blank">moonomens.com</a>.</p>

<h2>Din 9 noiembrie 2025 Mercur începe să fie retrograd </h2>
<p>În astrologie, Mercur retrograd este momentul în care Mercur pare să se miște înapoi pe cer (este o iluzie optică), iar astrologii cred că acesta influențează comunicarea, tehnologia, călătoriile și luarea deciziilor. </p>
<p>În 2025, există trei perioade principale de Mercur retrograd (plus perioadele „umbra” din jurul lor), inclusiv perioada finală a anului, între 9 și 29 noiembrie.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile cele mai afectate de Mercur retrograd. Ce efecte resimt din 9 noiembrie 2025</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-cele-mai-afectate-de-mercur-retrograd-ce-efecte-resimt-din-9-noiembrie-2025-358777.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/7/358777/profimedia0740258700.jpg" /><p>Mercur intră în retrograd începând din 9 noiembrie 2025. Pot să apară întârzieri, oameni din trecut, dar și situații neprevăzute care să strice planurile. Mercur va fi retrograd în Săgetător, iar mai apoi în Scorpion. Unii nativi vor resimți mai mult efectele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În luna noiembrie, va avea loc ultima retrogradare a lui Mercur din 2025, retrogradare în Săgetător și Scorpion. Pot să apară probleme de comunicare și pot ieși la iveală lucruri neștiute care se pot dovedi dureroase. Mercur retrograd poate aduce și întârzieri sau planuri date peste cap. Toate zodiile vor resimți efectele, dar asupra unor nativi s-ar putea să aibă un impac mai mare. </p>

<h2>Ce zodii vor resimți cel mai mult efectele lui Mercur retrograd începând din 9 noiembrie 2025 </h2>
<p><b>Taur </b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Din 9 noiembrie, Mercur va fi retrograd în Săgetător, iar mai apoi în Scorpion. Taurii se vor număra printre nativii care vor resimți mai mult efectele. Pot să apară probleme vechi nerezolvate, mai ales pe plan financiar.</p>
<p>Cei care au trecut printr-o perioadă delicată pe plan personal vor simți că lucrurile se înrăutățesc. Taurii sunt sfătuiți să fie atenți și la oamenii din jur, asta pentru că s-ar putea să nu fie ocoliți de oameni care să le trădeze încrederea. </p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Nici <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-gemeni-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-din-zodiac-331707.html">Gemenii</a> nu vor trece prin cea mai bună perioadă. Nativii sunt guvernați de Mercur și este bine ca în următoarele săptămâni să nu ia decizii radicale și nici să înceapă proiecte noi dacă le pot amâna momentan.</p>
<p>Gemenii trebuie să aibă grijă la felul în care vor comunica pentru că există riscul să fie înțeleși greșit.</p>

<p><b>Pești</b></p>
<p>În cazul <a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Peștilor</a>, s-ar putea să apară persoane din trecut, poate un fost partener care își dorește o a doua șansă. Nativii este bine să nu se grăbească în a lua decizie pentru că s-ar putea să fie dezamăgiți din nou.</p>
<p>Nici pe plan profesional nu se anunță tocmai situații plăcute, așa că este recomandat să fie mai atenți cu cine și cum vor comunica. Următoarele săptămâni s-ar putea să aducă o stare de confuzie în viețile lor. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cea mai norocoasă zi pentru fiecare zodie în săptămâna 10-16 noiembrie 2025. Află ce îți rezervă astrele</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cea-mai-norocoasa-zi-pentru-fiecare-zodie-in-saptamana-1016-noiembrie-2025-afla-ce-iti-rezerva-astrele-358733.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/6/358733/img-20251106t220845534.jpg" /><p>Săptămâna 10-16 noiembrie 2025 aduce oportunități și momente favorabile pentru fiecare zodie. Astrele sunt favorabile pentru anumite semne zodiacale în zile diferite, iar în această perioadă, ziua norocoasă poate face diferența în carieră, iubire sau viața personală. Află ce zi este perfectă pentru tine în această săptămână și cum să îți folosești energiile astrale pentru a atrage norocul!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Retrogradarea lui Mercur înseamnă revizuirea deciziilor și temelor din trecut, dar, deoarece se conjuga cu Marte, va contribui la aducerea unei magii divine în viața ta. Aceasta reprezintă o oportunitate de a reveni la un eveniment sau o ofertă care ți-e destinată, dar pentru care nu erai pregătit anterior. Nu te grăbi, dar permite-ți să mergi mai departe dacă asta este ceea ce ți se indică să faci. </p>

<h2>Cea mai norocoasă zi pentru fiecare zodie în săptămâna 10-16 noiembrie 2025</h2>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Berbec: miercuri, 12 noiembrie.<br>  Îmbrățișează-ți latura creativă. Poate că preferi acțiunile productive în detrimentul creativității, dar odată cu apariția Lunii în ultimul pătrar în Leu, miercuri, 12 noiembrie, acest lucru se va schimba. Energia Leului reprezintă latura ta creativă și veselă. </br></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Taur: joi, 13 noiembrie.<br/>  Fii atent la vocea interioară. Joi, 13 noiembrie, Mercur retrograd se va uni cu Marte în Săgetător. Energia Săgetătorului te inspiră să crești, să îmbrățișezi schimbarea și să explorezi tot ceea ce îți dictează inima. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Gemeni: duminică, 16 noiembrie.<br/>  Concentrează-te pe ceea ce este cel mai important pentru tine. Duminică, 16 noiembrie, Soarele în Scorpion va forma un trigon cu Jupiter retrograd în Rac, aducând o schimbare în prioritățile tale și în modul în care definești succesul. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Rac: marți, 11 noiembrie.<br/>  Ia-ți timp să te concentrezi asupra ta. Jupiter a intrat în semnul tău zodiacal la începutul acestui an și a dat startul unei perioade de schimbări majore în viața ta. Jupiter este planeta norocului și a abundenței. În Rac, ea reprezintă creșterea personală, expansiunea și concentrarea asupra sinelui tău autentic. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Leu: joi, 13 noiembrie.<br/>  Nu renunța la visurile tale. Trebuie să fii blând cu tine însuți, deoarece te afli în prezent între două lumi. Trecutul s-a terminat, dar viitorul este încă puțin neclar. Deși s-ar putea să te fi simțit frustrat recent din cauza acestui proces, ești îndrumat să îl accepți. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Fecioară: sâmbătă, 15 noiembrie.<br/>  Reconstruiește totul de la zero. Vei excela în energia actuală, fiind tu însăți un semn de pământ. Ești pricepută în a ști ce trebuie făcut și ești dispusă să depui efortul necesar pentru a obține succesul. Acest lucru va fi benefic, deoarece energia astrologică de sâmbătă îți oferă șansa de a te angaja și de a face progrese în ceea ce privește aspirațiile tale. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Balanță: marți, 11 noiembrie.<br/>  Ești pregătit divin pentru următorul pas. Marți, 11 noiembrie, Jupiter va intra în mișcare retrogradă în Rac. Acest tranzit reprezintă un an decisiv în viața ta profesională, atât prin realizări, cât și prin capacitatea ta de a acumula avere. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Scorpion: duminică, 16 noiembrie.<br/>  Universul nu renunță niciodată la tine, indiferent de alegerile pe care le faci. Soarta ta îți aparține și ți se va oferi în continuare până când vei fi în măsură să o alegi în cele din urmă. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Săgetător: marți, 11 noiembrie.<br/>  Ai încredere în tine. Ai trecut prin multe în ultimii ani. Realitatea ta s-a schimbat, dar la fel și interiorul tău. Pentru a profita de oportunitățile care te înconjoară, trebuie să ai încredere în tine. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Capricorn: sâmbătă, 15 noiembrie. Dăruiește-te cu totul scopului tău. Energia astrologică de sâmbătă va iniția un ciclu puternic de dezvoltare personală și manifestare în viața ta. Universul te încurajează să te dedici visurilor și convingerilor tale, ajutându-te în același timp să lucrezi cu puterea manifestării. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Vărsător: duminică, 16 noiembrie. Reevaluează modul în care lucrezi. Munca ta este importantă pentru tine, însă ai nevoie și să simți că faci o diferență sau că contribui la binele comun. Uneori, acest lucru poate fi confuz, deoarece te poți simți motivat să obții succesul, dar pierzi din vedere scopul muncii tale. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Pești: joi, 13 noiembrie.<br/>  Pregătește-te pentru o schimbare dramatică. Joi, 13 noiembrie, Mercur retrograd își va uni forțele cu Marte în Săgetător. Mercur a intrat în mișcare retrogradă în Săgetător pe 9 noiembrie și va rămâne în acest semn de foc până pe 18 noiembrie. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Când intră Mercur în retrograd în luna noiembrie 2025. Cum ne influențează</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cand-intramercur-in-retrograd-in-luna-noiembrie-2025-cum-ne-influenteaza-358652.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/5/358652/profimedia1010810006.jpg" /><p>În luna noiembrie 2025, Mercur intră în retrograd, iar această mișcare astrală este cunoscută pentru influențele sale asupra comunicării, tehnologiei și relațiilor. În timpul retrogradului, este posibil să întâmpinăm dificultăți în luarea deciziilor importante sau să experimentăm probleme de comunicare.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Totodată, intrarea lui Mercur în retrograd poate aduce înapoi situații nerezolvate din trecut, oferindu-ne oportunitatea de a le regăsi și de a le finaliza. </p>

<h2>Din 9 noiembrie 2025 Mercur începe să fie retrograd </h2>
<p>În astrologie, Mercur retrograd este momentul în care Mercur pare să se miște înapoi pe cer (este o iluzie optică), iar <a href="https://spynews.ro/monden/emisiuni-tv/horoscopul-lunii-noiembrie-2025-cu-astrologul-remus-ionescu-schimbari-majore-pentru-toate-zodiile-358492.html#google_vignette" target="_blank">astrologii</a> cred că acesta influențează comunicarea, tehnologia, călătoriile și luarea deciziilor. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>În 2025, există trei perioade principale de Mercur retrograd (plus perioadele „umbra” din jurul lor), inclusiv perioada finală a anului, între 9 și 29 noiembrie.</p>
<p>Când retrogradarea lui Mercur se încheie, unii astrologi cred că există o scurtă „perioadă de umbră” de ajustare de câteva săptămâni, pe măsură ce Mercur avansează din nou.</p>
<p>În această perioadă de ajustare nu ar trebui să te grăbești să iei decizii importante, ar trebui să lași să se rezolve orice neînțelegeri rămase. Pregătește-te să mergi mai departe cu intenții mai clare.<br>  Odată ce această umbră dispare, se consideră că este un moment mai potrivit pentru a merge mai departe cu decizii importante, contracte și proiecte noi.</br></p>
<h2>Efectele acestei tranziții asupra zodiilor</h2>

<p>Când Mercur intră în mișcare retrogradă în intervalul de date pentru un anumit semn astrologic, fii atent la efectele enumerate.</p>
<p>Reține că planeta Mercur guvernează <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-cu-noroc-la-bani-in-luna-noiembrie-nativii-care-vor-avea-succes-pe-plan-financiar-in-urmatoarea-perioada-358441.html" target="_blank">zodiile </a>atât Gemeni, cât și Fecioara, astfel încât aceste două semne sunt cele mai puternic afectate. </p>
<p>ÎN VARSATOR (20 ianuarie – 18 februarie): Cu Mercur retrograd în Vărsător, semnul care guvernează relațiile și prietenii este în pericol. Certurile mărunte, neînțelegerile și comunicarea defectuoasă abundă.</p>
<p>ÎN PEȘTI (19 februarie – 20 martie): Gândirea încețoșată, visarea cu ochii deschiși și evadarea din realitate sunt la ordinea zilei.</p>
<p>BERBEC (21 martie – 19 aprilie): Așteaptă-te să fii frustrat și epuizat. Berbecul asertiv și impulsiv vrea să meargă înainte, dar toată energia se îndreaptă înapoi. Ai grijă ce spui și cum o spui. Fii atent la ce spun oamenii; s-ar putea să ai o surpriză plăcută.</p>

<p>ÎN TAUR (20 aprilie – 20 mai): Formulează-ți gândurile. Taurul, un semn fără grabă, încetinește procesele mentale. El guvernează și sectorul bancar, așa că amână problemele legate de bani. </p>
<p>ÎN GEMENI (21 mai – 20 iunie): Deoarece Gemenii guvernează comunicarea, fii pregătit pentru neînțelegeri atunci când Mercur se află în acest semn. Așteaptă-te la multe apeluri telefonice sau la niciunul. S-ar putea să nu te exprimi clar, iar bârfele abundă. </p>
<p>ÎN RAC (21 iunie – 22 iulie): Așteaptă-te la neplăceri acasă cu gătitul, grădinăritul și treburile casnice sub semnul Racului domesticit.</p>
<p>LEU (23 iulie – 22 august): Evită investițiile speculative. Nu este un moment potrivit pentru a cumpăra, vinde sau tranzacționa.</p>

<p>ÎN FECIOARĂ (23 august – 22 septembrie): Apar situații dificile, în special la locul de muncă. Așteaptă-te la întârzieri în livrarea produselor, defecțiuni ale echipamentelor și iritabilitate în rândul colegilor de muncă sub influența Fecioarei, meticuloasă și atentă la detalii. </p>
<p>ÎN BALANȚĂ (23 septembrie – 22 octombrie): Acceptă-ți trăsăturile fizice; nu îți schimba înfățișarea. Indecizia domnește, așa că limitează achizițiile. Balanța, care reprezintă frumusețea, grația, farmecul și diplomația, este în dezechilibru. </p>
<p>ÎN SCORPION (23 octombrie – 21 noiembrie): Emoțiile domină, nu bunul simț, așa că fii atent. Evită aventurile amoroase. Scorpionul pasional este și secretos, iar secretele tale ar putea fi dezvăluite. </p>

<p>ÎN SĂGETĂTOR (22 noiembrie – 21 decembrie): Nu este momentul potrivit pentru călătorii, așa că reprogramează-le sau așteaptă-te la întârzieri și cozi. </p>
<p>ÎN CAPRICORN (22 decembrie – 19 ianuarie): Evită să cumperi, să vinzi sau să închiriezi proprietăți imobiliare sub semnul Capricornului, care guvernează chestiunile legate de proprietate. Așteaptă-te la probleme cu hârtiile, împachetarea și mutarea, scrie <a href="https://www.almanac.com/mercury-retrograde-and-zodiac-signs" target="_blank">almanac.com</a>.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor avea parte de surprize din trecut. O persoană importantă revine în viața lor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-parte-de-surprize-din-trecut-o-persoana-importanta-revine-in-viata-lor-358537.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/3/358537/img-20251103t200614386.jpg" /><p>Trei zodd se pot aștepta la întoarceri neașteptate în viața lor. O persoană importantă din trecut va reapărea. Fie că este vorba de o prietenie pierdută sau de o relație specială, aceste întâlniri vor schimba cursul zilelor lor.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Deși deseori lăsăm oamenii din trecut în urmă dintr-un anumit motiv, trei zodii vor avea parte de revenirea unei persoane în viața lor luna aceasta.</p>

<p>Fie că este vorba de un vechi prieten de care s-au îndepărtat, un fost partener, sau un fost coleg de muncă, nu toate persoanele din trecutul acestor zodii vor rămâne acolo în noiembrie 2025.</p>
<h2>Semnele zodiacale pentru care destinul pregătește o întâlnire din trecut</h2>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Gemenii sunt mai predispuși decât orice alt semn zodiacal ca cineva din trecutul lor care să revină în viața lor luna aceasta. Deși poate părea ciudat acum, s-ar putea chiar să întâlnească respectiva persoană cu cineva pe care îl vor cunoaște în următoarele câteva săptămâni.</p>
<p>Așadar, dacă ești Gemeni și ești în căutarea iubirii, ține-ți ușile și mesajele private deschise în noiembrie. Cine știe, s-ar putea să găsești exact ceea ce cauți, și chiar mai mult!</p>
<p>Taur, cineva din trecutul tău va reveni în noiembrie 2025. De obicei, se consideră că nu este bine să te implici într-o relație cu cineva din trecutul tău. Indiferent cât de minunați ar fi fost, majoritatea oamenilor lasă trecutul acolo unde îi este locul.</p>

<p>Această persoană îți poate deschide însă o ușă importantă către noi oportunități. Drept urmare, te poți aștepta să te simți mult mai fericit, deoarece te vei distra mai mult decât până acum în 2025. De la mersul la concerte la cinele plăcute împreună, vei ieși din zona ta de confort pe măsură ce vei redescoperi legătura dintre voi.</p>
<h2>Și nativii Pești vor întâlni o persoană din trecutul lor</h2>
<p>Pești, această lună te poate aduce cu gândul la trecut. Cineva din viața ta va reveni când te aștepți mai puțin.</p>
<p>Această reîntâlnire poate reaprinde o relație veche sau poate aduce oportunități neașteptate de reconectare. Fie că este vorba de un fost partener sau de o legătură care nu s-a concretizat niciodată, a fi deschis la redescoperirea acestei relații poate aduce bucuria și fericirea pe care o cauți.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mercur retrograd în Săgetător și în Scorpion. Cum sunt afectate zodiile până pe 29 noiembrie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/mercur-retrograd-in-sagetator-si-in-scorpion-cum-sunt-afectate-zodiile-pana-pe-29-noiembrie-358471.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/2/358471/profimedia0717459258.jpg" /><p>Mercur va fi retrograd în Săgetător de pe 9 noiembrie până pe 18 noiembrie, urmând ca mai apoi să revină în Scorpion până pe 29 noiembrie. Este o perioadă în care adevăruri ascunse pot ieși la iveală. Loialitatea inclusiv în cupluri poate fi pusă la încercare.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În luna noiembrie, Mercur va fi retrograd pentru ultima dată în 2025. Între 9 și 18 noiembrie, Mercur va fi retrograd în Săgetător, urmând ca mai apoi să revină în Scorpion până pe 29 noiembrie. Este o perioadă în care pot să apară neînțelegeri, dar pot ieși și adevăruri ascunse la iveală. Pot să apară probleme inclusiv în cuplu sau unele probleme nerezolvate să revină în prim plan. </p>

<h2>Mercur retrograd în Săgetător din 9 noiembrie </h2>
<p>Mercur a intrat în Săgetător pe 29 octombrie, dar pe 9 noiembrie până pe 18 noiembrie va fi retrograd. În următoarele săptămâni pot să fie redeschise conversații mai vechi sau oameni din trecut să apară din senin, indiferent că este vorba despre planul profesional sau o fostă relație de iubire. Pot să iasă și adevăruri mai puțin știute la iveală în perioada următoare, iar unii nativi s-ar putea să fie înțeleși greșit.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Toate zodiile sunt afectate direct de retrogradarea lui Mercur în Săgetător, însă<a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-gemeni-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-din-zodiac-331707.html"> Gemenii </a>și <a href="https://spynews.ro/horoscop/partile-intunecate-ale-zodiei-sagetator-acesti-nativi-sunt-foarte-aroganti-318860.html">Săgetătorii </a>vor resimți mai mult efectele. Primii dintre ei trebuie să aibă grijă să nu spună lucruri pe care mai apoi să le regrete, iar Săgetătorii trebuie să fie atenți căror oameni le mai acordă o a doua șansă. </p>
<h2>Mercur revine în Scorpion începând din 18 noiembrie</h2>
<p>Mercur revine în Scorpion în 18 noiembrie și va rămâne în acest semn până pe 29 noiembrie. S-ar putea să apară discuții tensionate. Unele dintre ele vor scoate la iveală probleme nerezolvate. Încrederea va fi unul subiectele principale în următoarea perioadă. Pot să iasă la iveală lucruri dureroase.</p>
<p>Cei care vor să încheie parteneriate cu oameni pe care nu îi cunosc foarte bine sau îi cunosc de puțin timp trebuie să fie atenți cu cine stau de vorbă de fapt, căci s-ar putea să aibă parte de surprize neplăcute. Retrogradarea lui Mercur în Scorpion va fi ultima retrogradare în 2025. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii cu noroc la bani în luna noiembrie. Nativii care vor avea succes pe plan financiar în următoarea perioadă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-cu-noroc-la-bani-in-luna-noiembrie-nativii-care-vor-avea-succes-pe-plan-financiar-in-urmatoarea-perioada-358441.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/11/1/358441/profimedia0739455300.jpg" /><p>Pentru acei nativi care și-au stabilit un scop, dar nu au făcut nimic pentru îndeplinirea lui, luna noiembrie vine cu energia unor noi începuturi, inclusiv pe plan financiar. Unii nativi vor avea noroc și datorită unor colaborări în care poate nu au crezut la început.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna noiembrie este considerată una dintre cele mai bune pentru acei nativi care vor să pună punct unei etape mai puțin fericite din viața lor. Sezonul Scorpionului va dura până pe 22 noiembrie, așa că unii nativi ar putea fi interesați mai mult decât de obicei despre planul financiar. </p>

<h2>Trei zodii cu noroc la bani în luna noiembrie </h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Berbecii s-ar putea să renunțe la anumiți oameni din viața lor sau la anumite proiecte, mai ales dacă ajung la concluzia că nu îi ajută cu nimic pentru a evolua. Nativii pot obține câștiguri financiare de pe urma unui parteneriat de lungă durată, în care poate nu au crezut la început. </p>
<p>S-ar putea să își facă planuri mari cu banii respectivi, însă este recomandat să nu investească în ceva în care nu cred cu adevărat. Trebuie să fie atenți și la a cheltui bani pe lucruri de care nu au neapărat nevoie. </p>
<p><b>Fecioară </b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html">Fecioarele</a> au și ele noroc la bani în următoarele săptămâni. Spre deosebire de Berbeci, în cazul acestor nativi câștigurile financiare vor veni după o lungă perioadă în care au făcut totul ca la carte într-un proiect în care s-au implicat trup și suflet. </p>

<p>Chiar dacă se anunță o perioadă de evoluție atât pe plan financiar, cât și profesional, este bine să nu îi neglijeze pe cei dragi. Membrii familiei s-ar putea să fie deranjați de faptul că Fecioarele petrec mai puțin timp cu ei. </p>
<p><b>Pești </b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Peștii, </a>în schimb, își doresc să se facă remarcați. Nu este neapărat unul dintre obiectivele lor, însă s-ar putea să își dea seama că au mai mult potențial decât au crezut.</p>
<p>Pot fi promovați sau obține o mărire de salariu. Și comunicarea cu oamenii cu care desfășoară proiecte este favorizată în următoarele săptămâni, căci pot stabili un alt nou proiect. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Super Lună Plină în Taur pe 5 noiembrie 2025. Ce impact are asupra zodiilor. Nativii care vor trece printr-o transformare profundă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/super-luna-plina-in-taur-pe-5-noiembrie-2025-ce-impact-are-asupra-zodiilor-nativii-care-vor-trece-printro-transformare-profunda-358380.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/31/358380/profimedia0732859896.jpg" /><p>Pe 5 noiembrie 2025, are loc Super Luna Plină în Taur. Este un fenomen care aduce emoții puternice, dar mai ales vindecare. Unele relații pot să ajungă la final, indiferent că este vorba despre relații de prietenie sau de cuplu. Fenomenul îi determină pe nativi să elimine lucrurile negative din viețile lor.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Super Luna Plină în Taur are loc în noaptea de 5 noiembrie 2025. Este un fenomen care aduce claritate în viețile nativilor. Este posibil ca unele relații să ajungă la final, iar unele legături karmice se pot rupe. Majoritatea nativilor vor fi în căutarea echilibrului după acest fenomen, mai ales dacă au trecut printr-o perioadă complicată.</p>

<h2>Super Lună Plină în Taur pe 5 noiembrie 2025</h2>
<p>Super Luna Plină în Taur îi îndeamnă pe nativi să își dea seama ce își doresc cu adevărat, să spună lucrurilor pe nume și să pună punct unor capitole mai puțin fericite din viața lor. Ies adevăruri la iveală, iar zodiile vor fi căutarea echilibrului. Taurul este asociat cu stabilitatea, așa că acest lucru își vor dori și nativii mai ales în viața de cuplu. Este o perioadă în care este recomandat ca oamenii să renunțe la obiceiurile care nu îi ajută să evolueze sau să facă alte schimbări care le aduc o stare de bine. </p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Super Luna Plină în Taur mai vine și cu o dorință de libertate, de eliberare dintr-un mediu în care nativii nu au putut să fie ei înșiși. Perioada următoare vine cu schimbări majore, așa că unele zodii s-ar putea să își găsească liniștea după săptămâni complicate. </p>
<h2>Ce zodii vor resimți mai mult efectele</h2>
<p>Super Luna Plină va aduce schimbări pentru toate zodiile, însă unii nativi vor resimți mai mult efectele, printre ei numărându-se <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-taur-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acest-nativ-329535.html">Taurii</a>. Nativii vor să își găsească liniștea. Pot fi în căutarea echilibrului între viața de familie și carieră. Taurii își descoperă și noi pasiuni sau le redescoperă pe cele uitate. </p>
<p>Pentru Raci, este o perioadă de evoluție în special în ceea ce privește dezvoltarea personală. Vor trece printr-un proces de vindecare și vor înțelege unele lucruri pe care poate nu le-au învățat din fostele relații. </p>

<p>Și <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-balanta-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-331053.html">Balanțele </a>vor trece printr-o perioadă în care vor își vor da seama ce vor cu adevărat. S-ar putea să aibă loc mai multe conversații sincere cu partenerul de viață despre așteptările în cuplu sau discuții legate de ce pot face pentru a contribui și mai mult la fericirea în relație. Este posibil ca nativii să renunțe la unele relații de prietenie și/sau colaborare. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor atrage succesul financiar în noiembrie 2025. Nativii sunt sfătuiți să se pregătească pentru un nou început</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-atrage-succesul-financiar-in-noiembrie-2025-nativii-sunt-sfatuiti-sa-se-pregateasca-pentru-un-nou-inceput-358276.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/29/358276/img-20251029t091325715.jpg" /><p>Zodiile care vor atrage succesul financiar în noiembrie 2025 vor avea parte de oportunități importante. Nativii acestor semne sunt sfătuiți să se pregătească pentru un nou început, care va prinde contur în a doua jumătate a lunii. Este momentul ideal pentru a face pași importanți în carieră sau afaceri, iar rezultatele financiare vor reflecta eforturile depuse.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Noiembrie 2025 este o lună puternică pentru trei semne zodiacale care atrag succesul financiar. La începutul acestei luni, <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-fi-rasfatate-de-astre-in-perioada-care-urmeaza-intre-22-octombrie-si-21-noiembrie-viata-lor-se-schimba-in-bine-357967.html" target="_blank">nativii</a> sunt sfătuiți să se concentreze pe punerea în ordine a vieții financiare, să facă bilanțul situației actuale și să se gândească la modalități de a spori averea sau de a reduce cheltuielile inutile. </p>

<h2>Succes financiar pentru 3 semne zodiacale în noiembrie 2025</h2>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/sezonul-scorpionului-a-inceput-zodiile-care-vor-trece-prin-transformari-majore-pana-pe-22-noiembrie-358089.html#google_vignette" target="_blank">Scorpion</a>, în noiembrie vei avea succes financiar. Nu-ți fie teamă să urmărești ceea ce îți dorești. Finanțele vor fi prioritatea ta în noiembrie 2025, dar vei face și pași mari în direcția creșterii averii tale. Marte va fi primul care va intra în Săgetător marți, 4 noiembrie, concentrându-ți atenția asupra acțiunilor pe care le poți întreprinde pentru a genera venituri mai mari. Marte în Săgetător se referă la acțiunile și alegerile care te vor avantaja financiar și pot include investiții, proprietăți sau aspecte ale carierei tale.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Balanță, zodia ta atrage succesul financiar în noiembrie, așa că ai grijă să investești în interesul tău. Ești o zodie iubitoare și generoasă, ceea ce înseamnă că adesea te trezești că ai grijă de ceilalți, chiar dacă nu asta era intenția ta. A fi generos este o modalitate excelentă de a atrage mai multă abundență în viața ta, dar trebuie să te asiguri că nimeni nu profită de bunătatea ta. Venus va intra în Scorpion joi, 6 noiembrie, aducând un plus de abundență în viața ta financiară. Aceasta poate fi o perioadă de cadouri financiare sau bonusuri neașteptate, deoarece ceea ce ai dat universului ți se va întoarce. </p>
<h2>Vești bune și pentru nativii Vărsător</h2>
<p>Este sfârșitul unei ere, Vărsător, iar acum atragi succesul financiar. Sfârșitul unei ere este adesea văzut ca un eveniment nefavorabil; cu toate acestea, pentru tine, acesta reprezintă o schimbare pozitivă și durabilă în situația ta financiară. Din 2023, Saturn se mișcă încet prin Pești, stăpânul finanțelor și al sentimentului de autoapreciere.</p>

<p>Deși Saturn a trecut în Berbec la începutul acestui an, ca parte a mișcării sale retrograde, el s-a întors în Pești în septembrie. Acum, pe măsură ce Saturn staționează direct în Pești joi, 27 noiembrie, până pe 13 februarie 2026, intri în ultima eră a lui Saturn în Pești, care te va ajuta să ajungi la stabilitatea financiară și independența pentru care ai muncit.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Sezonul Scorpionului a început. Zodiile care vor trece prin transformări majore până pe 22 noiembrie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/sezonul-scorpionului-a-inceput-zodiile-care-vor-trece-prin-transformari-majore-pana-pe-22-noiembrie-358089.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/24/358089/profimedia0872129371.jpg" /><p>Sezonul Scorpionului a început pe 23 octombrie și se termină pe 22 noiembrie. În următoarele săptămâni, pot să iasă la iveală adevăruri ascunse. Este o perioadă plină de transformări, unele dintre ele radicale.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Sezonul Scorpionului a început pe 23 octombrie și aduce o perioadă cu multe schimbări și adevăruri care ies la iveală. Soarele se află în semnul Scorpionului până pe 22 noiembrie și se anunță săptămâni în care nativii pot experimenta emoții puternice.</p>

<p>Mercur urmează să intre în Săgetător pe 29 octombrie, unde va rămâne până pe 18 noiembrie. Pe 5 noiembrie, va avea loc Luna Plină în Taur, ceea ce înseamnă un moment de eliberare. Chiar și acei nativi care adoră stabilitatea vor căuta ceva nou. </p>
<h2>Sezonul Scorpionului se va termina pe 22 noiembrie</h2>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Sezonul Scorpionului poate scoate la iveală adevăruri ascunse. Următoarele săptămâni se pot dovedi complicate pentru nativi, în special pe plan emoțional. Sentimentele puternice ies la iveală, atât cele pozitive, cât și cele native. Sezonul Scorpionului îi îndeamnă pe nativi să își descopere fricile și să le învingă.</p>
<p>Scorpionul este guvernat atât de Marte, care este planeta războiului, cât și de Pluto, considerată planeta morții și a renașterii, așadar chiar și cei mai calmi s-ar putea să devină impulsivi în următoarele săptămâni. Cei care s-au simțit nedreptăți s-ar putea să aibă o reacție neașteptată. Este posibil să apară noi conflicte, dar și să apară altele mai vechi, nerezolvate. </p>
<h2>Ce zodii vor trece prin transformări majore </h2>

<p><b>Berbec</b></p>
<p>Berbecii s-ar putea să treacă printr-o perioadă în care se vor simți furioși. S-ar putea să nu fie mulțumiți cu felul în care evoluează lucrurile pe plan profesional. Nativii sunt sfătuiți să se concentreze pe propria persoană și să nu aibă o reacție impulsivă.</p>
<p>Sezonul Scorpionului aduce și mai multă onestitate în viața de cuplu a Berbecilor. După Luna Nouă în Scorpion din 20 noiembrie lucrurile încep să revină pe făgașul normal. </p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpionii</a> s-ar putea să aibă planuri mari pe care nu le-au pus în aplicare. Dacă își doresc ceva cu adevărat, este bine ca în perioada următoare să facă ceva în acest sens, pentru că ai mari șanse de reușită.</p>
<p>Pot să apară ceva probleme în viața de familie, așa că este bine să își asculte oamenii apropiați. Ar fi bine să îi asculte pe cei dragi și la capitolul sfaturi despre carieră. </p>

<p><b>Pești </b></p>
<p>Pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Pești</a>, dezvoltarea personală va fi prioritară în următoarele săptămâni. Sezonul Scorpionului îi determină să aibă mai multă ambiție decât de obicei și să își dorească să iasă în evidență, un lucru cel puțin inconfortabil pentru ei. </p>
<p>Dacă vor să ia decizii importante, care ar putea să aibă un impact semnificativ asupra vieții lor, este bine să o facă după Luna Plină din Taur de pe 5 noiembrie. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor fi răsfățate de astre în perioada care urmează. Între 22 octombrie și 21 noiembrie, viața lor se schimbă în bine</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-fi-rasfatate-de-astre-in-perioada-care-urmeaza-intre-22-octombrie-si-21-noiembrie-viata-lor-se-schimba-in-bine-357967.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/22/357967/img-20251022t193820871.jpg" /><p>Sezonul Scorpionului aduce o energie intensă, dar benefică pentru anumite semne zodiacale. Între 22 octombrie și 21 noiembrie, patru zodii vor simți că astrele lucrează în favoarea lor. Fie că e vorba de noroc în dragoste, reușite profesionale sau decizii inspirate, această perioadă le aduce oportunități neașteptate și transformări pozitive.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Norocul favorizează patru <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-din-21-octombrie-2025-aduce-o-resetare-cosmica-pentru-zodii-cum-le-schimba-acest-lucru-vietile-357825.html" target="_blank">semne zodiacale</a> în acest sezon al Scorpionului, care începe pe 22 octombrie, când Soarele își face intrarea anuală în semnul Scorpionului, unde va rămâne până pe 21 noiembrie. </p>

<h2>Zodiile care vor fi răsfățate de astre în perioada care urmează</h2>
<p>Rac, norocul îți surâde în perioada Scorpionului, când Marte, Soarele și Mercur se află în casa a cincea, cea a iubirii, prietenilor și divertismentului. Este un moment ideal pentru iubire, prietenii și activități sociale, precum și pentru ieșiri la restaurante, baruri, cluburi sau orice alte locuri de divertisment. Când Marte intră în Săgetător în noiembrie, va intra în casa a șasea a muncii și sănătății. Vei fi mai concentrat pe muncă și ai putea începe un nou regim de sănătate. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Scorpion, nu există nicio îndoială că norocul îți surâde în timpul sezonului tău. La începutul sezonului Scorpionului, Mercur, Soarele și Marte se află toate în prima ta casă a sinelui. Lumina reflectoarelor va fi îndreptată asupra ta și a ceea ce îți dorești, cu Soarele în Scorpion. Marte va aduce acțiune, mișcare și începutul unui nou ciclu Marte de doi ani.</p>
<p>Când Marte părăsește Scorpionul pentru Săgetător în noiembrie, intră în a doua casă a banilor. S-ar putea să fii mai concentrat pe bani sau să ai mai multe oportunități de a-i atrage în viața ta. Luna Nouă din 20 noiembrie în Săgetător cade, de asemenea, în a doua casă a banilor, creând oportunități pentru noi începuturi financiare și făcând din aceasta una dintre cele mai pozitive perioade din 2025 pentru tine.</p>

<p>Pesti, norocul te favorizează în acest sezon al Scorpionului, cand toate planetele din Scorpion tranzitează casa a noua, care guvernează viziunea asupra lumii, călătoriile, educația și persoanele aflate la distanță. Norocosul Jupiter se află în casa a cincea, care guvernează dragostea și prietenii, generând oportunități de a întalni persoane importante, de a lega noi prietenii și de a te bucura de divertisment. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Nouă din 21 octombrie 2025 aduce o resetare cosmică pentru zodii. Cum le schimbă acest lucru viețile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-din-21-octombrie-2025-aduce-o-resetare-cosmica-pentru-zodii-cum-le-schimba-acest-lucru-vietile-357825.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/20/357825/profimedia0972802297.jpg" /><p>Luna Nouă în zodia Balanță din data de 21 octombrie 2025 aduce pace și liniște în viața zodiilor din horoscop. Fenomenul de la finalul lunii octombrie produce o resetare cosmică și vine cu schimbări semnificative.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Octombrie 2025 se termină cu un fenomen astrologic care va impacta viețile oamenilor. Luna Nouă în Balanță, care are loc mâine, este un <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-balanta-pe-21-octombrie-2025-cum-sunt-afectate-zodiile-pentru-cine-se-anunta-o-perioada-favorabila-357582.html" target="_blank">fenomen astrologic</a> important, cu o puternică încărcătură emoțională și sentimentală.</p>

<h2>Cum va influența Luna Nouă în Balanța viața zodiilor din horoscop în 21 octombrie 2025</h2>
<p>Luna Nouă din 21 octombrie 2025 în Balanță va aduce dorința de resetare și renaștere a oamenilor. <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-isi-schimba-destinul-dupa-octombrie-2025-viata-lor-va-deveni-mai-buna-ca-niciodata-357357.html" target="_blank">Zodiile</a> vor simți nevoia să facă schimbări majore în viețile lor, să ia deciziile la care s-au gândit în ultima perioadă și să se concentreze asupra viitorului. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pentru a putea trece la etapa următoare a vieții și să se poată bucura de schimbări, zodiile trebuie să elibereze energiile negative care le-au afectat viețile și să facă pace cu trecutul, pentru a fi pregătiți de viitor. </p>
<p>Luna Nouă din 21 octombrie le ajută pe zodii să își găsească echilibrul, să facă ordine în viețile lor și să creeze contextul necesar pentru a putea să evolueze. Astrele le transmit că fiecare sfârșit începe o nouă deschidere spre o altă etapă a vieții, fapt care trebuie să îi ajute să depășească clipele dificile cu care vin finalurile, de obicei. </p>
<h2>Cum vor fi afectate zodiile</h2>
<p>În general, Luna Nouă aduce o resetare a vieții de cuplu și dorința de a evolua, fie alături de partener, fie lângă o altă persoană care ar putea să răspundă tuturor nevoilor pe care o persoană le are. În cazul zodiilor Berbec și Săgetător, nativii vor face schimbări atât în ceea ce privește partenerul de viață, cât și partenerii de afaceri și colaboratorii.</p>

<p>Vărsătorii vor simți nevoia să se reconecteze cu familia. Persoanele care s-au îndepărtat în ultima perioadă de cei din familia lor vor lua decizia să se reîntoarcă acasă. Acest lucru le va aduce împlinire și liniște sufletească, după o perioadă agitată a vieții lor.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii din horoscop care dau lovitura în dragoste la jumătatea lunii octombrie 2025. Astrele au vești importante</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-din-horoscop-care-dau-lovitura-in-dragoste-la-jumatatea-lunii-octombrie-2025-astrele-au-vesti-importante-357691.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/16/357691/zz.jpg" /><p>Horoscopul lunii octombrie 2025 aduce schimbări majore pentru trei zodii. Nativii vor da lovitura în dragoste, își vor cunoaște jumătatea, iar viața lor se va transforma complet. Astrele vin cu vești importante.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Jumătatea lunii octombrie vine cu surprize mari pentru trei zodii din <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-isi-schimba-destinul-dupa-octombrie-2025-viata-lor-va-deveni-mai-buna-ca-niciodata-357357.html" target="_blank">horoscop</a>. În următoarele două săptămâni, destinul îi va duce în locuri în care vor avea ocazia să își cunoască jumătatea și să se bucure de un început special împreună.</p>

<h2>Care sunt cele trei zodii din horoscop care vor da lovitura în dragoste la jumătatea lunii octombrie 2025</h2>
<p>Cele trei zodii au fost norocoasele horoscopului în ultimele luni, pentru că sccesul s-a ținut scai de ele. Acest lucru va continua până la finalul anului 2025, iar jumătatea lunii octombrie și începutul lunii noiembrie vine cu surprize mari pe plan amoros, pentru că vor intra în relații de iubire stabile.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Rac</h3>
<p>Prima zodie din horoscop cu noroc în dragoste este Rac. Nativii s-au obișnuit cu singurătatea, au devenit individualiști, dar noua persoană care va apărea în viața lor va schimba totul. Racii vor cunoaște partenerul de care au avut nevoie și pe care l-au căutat în tot acest timp. La jumătatea lunii octombrie 2025, norocul de dragoste va fi de partea lor.</p>
<h3>Săgetător</h3>
<p>Cea de-a doua zodie care își va cunoaște jumătatea este Săgetător. Astrele vin cu vești foarte importante pentru nativi, având în vedere ce schimbări uriașe urmează în viețile lor. Săgetătorii trebuie să fie pregătiți pentru momentul în care își vor cunoaște jumătatea, alături de care ar putea să ajungă în fața altarului. </p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Cea de-a treia zodie care se va bucura de iubire la jumătatea lunii octombrie este Capricorn. Deși nu au mai căutat o relație și a părut că au alte preocupări, cele mai mari surprize vin abia când se vor aștepta cel mai puțin. Așadar, iată că în perioada imediat următoare apar în viața capricornilor persoane care le vor schimba percepția asupra lucrurilor și își vor deschide sufletul în fața lor.</p>

<h2>Zodii cu noroc la bani</h2>
<p>Când nu este despre dragoste, este despre bani! Trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-vor-simti-o-schimbare-puternica-in-a-doua-jumatate-a-lui-octombrie-viata-li-se-va-schimba-radical-357453.html" target="_blank">zodii </a>vor avea parte de succes financiar începând cu jumătatea lunii octombrie 2025. Este vorba despre nativii Leu, Berbec și Fecioară. Indiferent dacă cele trei zodii vor fi promovate la locul de muncă sau vor face o schimbare bruscă în carieră, orice decizie din acest punct de vedere le va aduce încasări semnificative.</p>
<p>Așadar, astrele îi sfătuiesc pe nativi să se concentreze asupra investițiilor înainte de a cheltui bani și să profite de fiecare leu pe care îl vor avea în  plus. Deși vor simți că își permit mai mult decât până acum, zodiile sunt sfătuite să aibă grijă la cheltuileli.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Pluto își reia mersul direct în Vărsător. Ce impact are asupra zodiilor. Nativii care vor trece printr-o transformare majoră</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/pluto-isi-reia-mersul-direct-in-varsator-ce-impact-are-asupra-zodiilor-nativii-care-vor-trece-printro-transformare-majora-357640.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/16/357640/profimedia0671025810.jpg" /><p>Pluto și-a reluat mersul direct în Vărsător pe 14 octombrie 2025, după ce a fost retrograd din 4 mai. Este o perioadă care vine cu schimbări importante. Unii dintre nativi vor intra într-un proces de transformare și sunt încurajați să încheie relațiile cu oamenii care nu aduc ceva bun în viața lor.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pluto a fost retrograd începând din 4 mai 2025, însă de pe 14 octombrie 2025 și-a reluat mersul direct în Vărsător. Este o perioadă în care nativii vor pune mai mult accentul pe transformare. Fenomenul aduce și o dorință tot mai mare a zodiilor de a pune punct unor relații care nu sunt benefice și pentru a se orienta către ceva nou.</p>

<h2>Cum sunt afectate zodiile de mersul direct al lui Pluto în Vărsător</h2>
<p>În astrologie, Pluto este planeta evoluției și al transformărilor. Poate fi și planeta distrugerii, iar planeta și-a reluat mersul direct în Vărsător. Perioada următoare este benefică pentru a face schimbări importante și pentru a duce la capăt planuri îndrăznețe. În următorii ani, vor ieși la iveală lucruri care vor schimba percepția nativilor. La iveală ies și fricile.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Este, totuși, o perioadă de evoluție. Pluto va rămâne în Vărsător până în 2044, așa că se anunță o perioadă lungă cu schimbări importante. Pentru unii nativi, s-ar putea ca în timpul tranzitului lui Pluto în Vărsător să se întâmple lucruri care să le transforme complet viața atunci când se așteaptă mai puțin. Unii nativi s-ar putea să își surprindă apropiații cu deciziile radicale pe care le vor lua. </p>
<h2>Ce zodii vor trece prin schimbări majore</h2>
<p><b>Taur </b></p>
<p>Taurii vor fi concentrați mai mult pe carieră. Pot să fie promovați sau chiar să decidă să activeze într-un alt domeniu complet diferit de ceea ce au făcut până acum. Cei mai curioși își vor dori să facă ceva pe cont propriu, așa că nu este exclus să pună în aplicare un plan mai vechi pentru care nu au avut curaj. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpioni,</a> familia va fi pe primul loc. Nativii sunt preocupați să ofere celor dragi o viață mai bună, așa că se pot muta într-o casă nouă sau într-un alt oraș. Nativii vor dori să renunțe și la anumiți oameni din jurul lor. </p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-varsator-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-332048.html">Vărsătorii</a> își doresc să fie în centrul atenției și vor avea astfel de ocazii. În cazul celor care au suferit din dragoste, se anunță o perioadă în care vor cunoaște pe cineva de care se pot îndrăgosti. Nativii își vor propune să facă schimbări și pe plan profesional. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Nouă în Balanță pe 21 octombrie 2025. Cum sunt afectate zodiile. Pentru cine se anunță o perioadă favorabilă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-balanta-pe-21-octombrie-2025-cum-sunt-afectate-zodiile-pentru-cine-se-anunta-o-perioada-favorabila-357582.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/15/357582/profimedia0730111300.jpg" /><p>Luna Nouă are loc pe 21 octombrie 2025. Fenomenul are loc în semnul Balanței, o zodie care exprimă echilibrul și dorința de a face lucrurile așa cum trebuie. Următoarea perioadă vine cu schimbări în viața zodiilor, în special în rândul nativilor care vor să încheie un capitol.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna Nouă în Balanță are loc pe 21 octombrie 2025. Este un moment considerat important înainte de a începe sezonul Scorpionului. Perioada următoare poate aduce schimbări în bine. Cei care vor să pună punct unei relații sau să renunțe la ceva care consideră că nu le este de folos o pot face. Este o perioadă favorabilă și pe plan romantic. </p>

<h2>Cum sunt afectate zodiile de Luna Nouă în Balanță</h2>
<p>Luna Nouă este mereu asociată cu noi începuturi sau cu noi planuri. O lună nouă în semnul Balanței înseamnă căutarea echilibrului, o mai mare atenție acordată relațiilor și dorința de colaborare. Este o perioadă în care se cultivă armonia și căutarea unui numitor comun. Inclusiv în acele cazuri în care părea că nu mai există loc de un numitor comun se poate ajunge la o înțelegere.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Luna Nouă în Balanță îi determină pe nativi și să renunțe la acele obiceiuri care nu îi ajută să evolueze. Același lucru este valabil și în cazul relațiilor, iar unele dintre ele pot ajunge la final. Perioada următoare poate fi una și cu succes pe plan profesional. Pot să apară noi oportunități de care ar fi bine ca nativii să profite. </p>
<h2>Ce zodii sunt favorizate</h2>
<p><b>Fecioară </b></p>
<p>Pentru Fecioare, se anunță o perioadă cu reușite pe plan personal. Cei care sunt singuri pot intra în noi relații, iar cei care au deja pe cineva își vor dori să lămurească o situație neplăcută din trecut, care poate a generat tensiuni. Nativii trebuie să dea dovadă de diplomație. </p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-balanta-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-331053.html">Balanțele </a>s-ar putea să încheie un capitol. Nativii sunt mai dornici ca niciodată de schimbare și vor să facă ceva îndrăzneț, un lucru care nu îi caracterizează neapărat. Pot să apară oportunități pe plan profesional, dar este bine să le analizeze înainte să facă un pas pe care s-ar putea să-l regrete. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpionii </a>sunt ambițioși și vor să își ducă la bun sfârșit planurile. Poate că pe unele dintre ele le-au început, însă nu le-au dus la final. Este indicat să nu înceapă să facă mai multe lucruri deodată, pentru că nu vor face altceva decât să pună mai multă presiune pe ei înșiși.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii vor simți o schimbare puternică în a doua jumătate a lui octombrie! Viața li se va schimba radical</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-vor-simti-o-schimbare-puternica-in-a-doua-jumatate-a-lui-octombrie-viata-li-se-va-schimba-radical-357453.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/12/357453/img-20251012t195141667.jpg" /><p>Finalul lunii octombrie 2025 aduce o energie nouă, intensă, care va influența în mod direct trei semne zodiacale. Pentru acești nativi, urmează o perioadă de transformare profundă, în care vechile tipare se pot destrăma, lăsând loc unor începuturi neașteptate.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În a doua jumătate a lunii octombrie, trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-afla-secrete-socante-pana-la-sfarsitul-acestui-an-ce-urmeaza-sa-afle-iar-putea-schimba-complet-perspectiva-asupra-vietii-356557.html" target="_blank">semne zodiacale</a> intră într-o nouă eră puternică. În această zi, accentul se pune pe frumusețe, iubire și relații semnificative. Activitățile creative vor înflori, de asemenea. Ușile se deschid mai ușor în această zi, în special în domeniile în care se apreciază corectitudinea și cooperarea. </p>

<h2>Trei zodii vor simți o schimbare puternică în a doua jumătate a lui octombrie</h2>
<p>Perioada următoare este una excelentă pentru ca nativii Taur să își arate talentele. Universul le cere acestor <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-o-perioada-plina-de-noroc-si-abundenta-in-octombrie-2025luna-noua-aduce-energie-favorabila-pentru-acesti-nativi-357159.html" target="_blank">nativi</a> să aibă încredere că oportunitățile care vin acum sunt menite să fie și că promit lucruri mari în viitor. Acestea sunt pietrele de temelie care duc la stabilitate pe termen lung. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>În perioada care urmează, nativii Gemeni vor afla că sunt atât de multe lucruri pe care vor să le facă încât nici nu au timp să le încadreze pe toate. Atitudinea este totul în perioada care urmează. Farmecul și adaptabilitatea sunt cele mai mari atuuri ale lor în acest moment. Oamenii le vor remarca inteligența și umorul. </p>
<p>Atenția este îndreptată asupra acestor nativi în cea de-a doua parte a lunii octombrie. Oportunitățile le vor apărea în cale, atât în dragoste, cât și în ceea ce privește direcția vieții. Este momentul să se alinieze cu ceea ce simt că este autentic și adevărat. Ar trebui să fie ceva foarte ușor pentru persoanele născut sub acest semn zodiacal. Oamenii vor fi atrași de ideile lor, de aspectul lor și de capacitatea lor de a crea concepte noi care îi uimesc.</p>

<h2>Urmează o perioadă bună și pentru nativii Berbec</h2>
<p>Berbec, energia eclipsei de luna trecută s-ar putea să fi fost apăsătoare, în special eclipsa lunară din Pești, care ar fi putut provoca perioade de anxietate și confuzie. Dar viața va fi mult mai bună după octombrie, o lună care schimbă lucrurile, oferindu-ți posibilitatea de a adopta o atitudine mai festivă, de a te bucura de emoțiile momentului și de a cunoaște oameni noi. </p>
<p>Abilitățile tale de rezolvare a problemelor vor fi mai dezvoltate, deoarece Mercur îți permite să ai idei creative. Venus revitalizează sectorul parteneriatelor pe data de 13, făcând mai ușoară conectarea cu partenerul tău dacă ești într-o relație sau te întâlnești cu cineva.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii își schimbă destinul după octombrie 2025! Viața lor va deveni mai bună ca niciodată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-isi-schimba-destinul-dupa-octombrie-2025-viata-lor-va-deveni-mai-buna-ca-niciodata-357357.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/9/357357/img-20251009t231804640.jpg" /><p>După luna octombrie 2025, astrele aduc schimbări majore pentru trei zodii. Pentru câțiva nativi, viața va căpăta un nou sens, iar norocul, stabilitatea și împlinirea personală nu vor întârzia să apară. Transformările care urmează le pot schimba complet destinul, în cel mai bun mod posibil.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Viața va deveni mult mai bună pentru trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-o-perioada-plina-de-noroc-si-abundenta-in-octombrie-2025luna-noua-aduce-energie-favorabila-pentru-acesti-nativi-357159.html" target="_blank">semne zodiacale</a> după octombrie 2025. Luna aceasta, începem era vindecării odată cu intrarea lui Mercur în Scorpion pe data de 6 și cu Luna Plină în Berbec în aceeași zi.</p>

<h2>Trei zodii își schimbă destinul după octombrie 2025</h2>
<p>Fecioară, viața ta va deveni mult mai bună după octombrie 2025. Deși sezonul tău prezintă provocări din cauza energiei eclipsei, luna octombrie aduce o schimbare de mentalitate. Pregătește-te să te simți mai disponibilă și mai sociabilă, chiar și cu Saturn în casa parteneriatelor. Venus intră în Balanță pe data de 13, făcând din aceasta o tranzit romantic pentru cei aflați într-o relație. Așteaptă-te să te conectezi cu partenerul tău la un nivel mai profund și mai semnificativ. Pentru cei care sunt singuri, aceasta este o oportunitate excelentă de a ieși la întâlniri sau de a-și face noi prieteni. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pesti, luna octombrie va arata celor din jur ca tu esti personajul principal al acestei luni. Mercur in Scorpion, pe data de 6, te ajuta sa comunici mai eficient cu ceilalți, în timp ce Luna Plină în Berbec poate da startul unui nou capitol din viața ta. Iesi din carapacea ta si le permiți celor din jur să-ți vadă aura și farmecul în timpul acestui sezon al Balanței.</p>
<p>Venus în Balanță pe data de 13 îți permite să fii mai organizat în planificarea și luarea deciziilor practice. Faci planuri pe termen lung cu Luna Nouă în Balanță pe data de 21. Înțelegerea experiențelor tale din trecut te ajută să creezi ceva uimitor în acest moment.</p>
<h2>Urmează o perioadă bună și pentru nativii Berbec</h2>
<p>Berbec, energia eclipsei de luna trecută s-ar putea să fi fost apăsătoare, în special eclipsa lunară din Pești, care ar fi putut provoca perioade de anxietate și confuzie. Dar viața va fi mult mai bună după octombrie, o lună care schimbă lucrurile, oferindu-ți posibilitatea de a adopta o atitudine mai festivă, de a te bucura de emoțiile momentului și de a cunoaște oameni noi. </p>

<p>Abilitățile tale de rezolvare a problemelor vor fi mai dezvoltate, deoarece Mercur îți permite să ai idei creative. Venus revitalizează sectorul parteneriatelor pe data de 13, făcând mai ușoară conectarea cu partenerul tău dacă ești într-o relație sau te întâlnești cu cineva.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor trăi o perioadă plină de noroc și abundență în octombrie 2025. Luna Nouă aduce energie favorabilă pentru acești nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-trai-o-perioada-plina-de-noroc-si-abundenta-in-octombrie-2025luna-noua-aduce-energie-favorabila-pentru-acesti-nativi-357159.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/6/357159/img-20251006t192422722.jpg" /><p>Luna aceasta, octombrie 2025, anumite zodii vor avea parte de o perioadă plină de abundență și energie pozitivă. Luna Nouă aduce oportunități și forțe favorabile, care vor susține nativii nativi să atragă succes și prosperitate pe tot parcursul lunii.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Patru <a href="https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-protejate-de-univers-in-luna-octombrie-2025-nativii-vor-avea-noroc-pe-toate-planurile-357087.html" target="_blank">semne zodiacale</a> atrag abundență și noroc semnificative în luna octombrie 2025. Planetele asociate cu norocul și abundența sunt Jupiter și Venus, cunoscute de astrologi ca fiind planetele benefice mai mari. </p>

<h2>Zodiile care vor trăi o perioadă plină de noroc și abundență în octombrie 2025</h2>
<p>Zodia Rac va atrage abundență și noroc semnificativ în octombrie 2025. Acești nativi vor avea parte de conversații favorabile și vor împărtăși idei mai substanțiale. Luna Plină cade în casa a 10-a a carierei, iar atenția va fi îndreptată asupra acestor nativi, așa că sunt sfătuiți să profite de ocazie. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Gemenilor, <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-noroc-la-bani-incepand-de-azi-1-octombrie-2025-succesul-financiar-e-de-partea-lor-356901.html" target="_blank">zodia </a>voastră va atrage abundență și noroc semnificative în octombrie 2025. Aceasta ar trebui să fie o lună foarte abundentă, cu Jupiter, planeta câștigurilor, tranzitând casa a 2-a a banilor. Luna plină va fi în Berbec pe 6 septembrie și în casa a 11-a. Așteaptă-te să petreci mai mult timp cu prietenii sau grupurile, participând la activități sociale. Luna nouă din 20 septembrie ar trebui să fie excelentă, deoarece va fi în casa a 5-a a iubirii, distracției și plăcerii, făcând din aceasta o lună plăcută și abundentă.</p>
<p>Balanță, zodia ta va atrage abundență și noroc semnificative în octombrie 2025. Jupiter se află în casa a 4-a, care guvernează fundamentul tău, care se referă de obicei la casa ta. S-ar putea să te înțelegi mai bine cu membrii familiei, să iei în considerare mutarea sau redecorarea. În orice caz, acesta este un an și o lună în care te vei bucura.</p>

<h2>Săgetătorii, norocoși în luna octombrie</h2>
<p>Săgetătorule, zodia ta atrage abundență și noroc semnificative în octombrie 2025. Jupiter tranzitează casa a 8-a a banilor, crescându-ți șansele de a câștiga mai mulți bani. Casa a 8-a guvernează și banii partenerului tău, așa că, dacă ai un partener, veniturile lui ar putea crește și ele. Deoarece aceasta este casa intimității și a felului în care te simți în relații, ambele domenii s-ar putea extinde și te-ai putea simți excelent în relația actuală.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Lună Plină în Berbec pe 7 octombrie 2025. Ce nativi vor resimți cel mai mult efectele. Unele relații de iubire ar putea ajunge la final</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-in-berbec-pe-7-octombrie-2025-ce-nativi-vor-resimti-cel-mai-mult-efectele-unele-relatii-de-iubire-ar-putea-ajunge-la-final-357115.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/5/357115/profimedia0789883421.jpg" /><p>Luna Plină în Berbec va avea loc pe 6 octombrie, la ora 23:47 ET. Fenomenul scoate la iveală acele lucruri nespuse, unele dintre ele dureroase. Pentru unii nativi, poate fi o perioadă în care să pună bazele unui nou început, inclusiv în dragoste, după o posibilă dezamăgire.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna plină în Berbec este, în același timp, și o superlună. Se anunță o perioadă cu schimbări, unele dintre ele majore, asta după ce s-ar putea să iasă la iveală lucruri neștiute și dureroase. Berbecul este primul semn din zodiac și prima zodie de Foc, iar asta înseamnă că nativii, chiar și cei care nu vor să își asume riscuri, o vor face, în final. </p>

<h2>Luna Plină în Berbec aduce schimbări în viața fiecărei zodii </h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Pentru că Luna Plină are loc în semnul lor, <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbecii</a> se vor numără printre zodiile care vor resimți cel mai mult efectele. Nativii își vor dori să își asume și mai multe riscuri și cred cu tărie în proiectele lor, chiar dacă unii se vor îndoi de ei.</p>
<p>Berbecii sunt încurajați să lucreze la acele proiecte pe care le-au început în ultimele luni, dar pe care nu le-au terminat. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Fecioarele s-ar putea să afle niște lucruri care s-ar putea să le dezamăgească. Este posibil să aibă legătură cu relația de cuplu și s-ar putea să își dorească să pună punct poveștii de iubire.</p>
<p>Pe plan financiar, sunt încurajate să înceapă lucruri noi, dar nu înainte de a termina acele proiecte pe care le-au început, dar nu le-au finalizat. Este indicat să fie mai atente pe ce își vor cheltui banii în următoarele săptămâni. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Probleme în dragoste pot să apară și pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpioni. </a>Nu vor fi dispuși să asculte și părerea celuilalt, lucru care s-ar putea să enerveze persoana iubită. Este bine să nu ia decizii pripite, pentru că este posibil să le regrete. </p>
<p>Și la locul de muncă este bine să evite conflictele și să țină cont și de ce cred ceilalți. Unii dintre ei își vor dori să facă ceva pe cont propriu sau să pună în practică o idee pe care o aveau de câteva luni </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Top 3 zodii protejate de Univers în luna octombrie 2025. Nativii vor avea noroc pe toate planurile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-protejate-de-univers-in-luna-octombrie-2025-nativii-vor-avea-noroc-pe-toate-planurile-357087.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/4/357087/oct.jpg" /><p>Trei zodii din horoscop vor avea parte de noroc pe toate planurile în luna octombrie 2025! Nativii vor fi protejați de Univers și ghidați în toate proiectele importante pe care le au. Urmează o perioadă de care cele trei zodii trebuie să profite din plin. Octombrie este luna lor norocoasă!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna octombrie aduce abundență și prosperitate pentru trei zodii din horoscop. Acești nativi vor fi protejați de Univers, iar toate planurile lor vor decurge exact așa cum și-au propus. Astrele le recomandă să profite de această perioadă de succes și să își pună în aplicare proiectele.</p>

<h2>Trei zodii din horoscop vor fi protejate de Univers în luna octombrie 2025</h2>
<p>Anul 2025 a început cu <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-noroc-la-bani-incepand-de-azi-1-octombrie-2025-succesul-financiar-e-de-partea-lor-356901.html" target="_blank">noroc</a> pe plan profesional pentru acești nativi din horoscop și iată că și luna octombrie este o perioadă favorabilă pentru investiții și achiziții. Trei zodii au parte de succesul de care au nevoie pentru a ajunge pe culmile succesului în carieră.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Fecioară</h3>
<p>Prima zodie din horoscop care va fi protejată de Univers în luna octombrie 2025 este Fecioară. Astrele îți recomandă să îți urmezi instinctele și să dai dovadă de curaj în decizii, pentru că planurile tale vor decurge așa cum ți-ai propus. Vei excela pe plan profesional, indiferent de domeniul în care activezi.</p>
<p>Luna octombrie aduce noroc în viața amoroasă a Fecioarelor. Relațiile de iubire vor înflori, iar nativii care își doresc să își cunoască jumătatea se vor îndrăgosti. </p>
<h3>Scorpion</h3>
<p>A doua zodie care va avea parte de noroc pe toate planurile în luna octombrie este Scorpion. Această perioadă este favorabilă pentru tine pe plan personal și ești încurajat să faci schimbările pe care ți le-ai dorit în ultima perioadă.</p>

<p>Luna octombrie este momentul perfect în care să își din zona de confort și să iei deciziile pe care le-ai amânat în ultimul an. Fie că este vorba despre o achiziție importantă sau începerea unui nou hobby, lucrurile vor rămâne în favoarea ta.</p>
<h3>Berbec</h3>
<p>Cea de-a treia <a href="https://spynews.ro/monden/emisiuni-tv/horoscopul-lunii-octombrie-2025-pentru-toate-zodiile-vezi-cum-stai-in-dragoste-cu-banii-si-cu-sanatatea-356692.html" target="_blank">zodie</a> care va avea parte de protecție din partea Universului este Berbec. Pentru tine începe o nouă etapă a vieții, în care trebuie să fii atent la deciziile pe care le iei. Chiar dacă norocul va fi de partea ta pe toate planurile, o alegere greșită te poate duce în impas.</p>
<p>Vei începe o etapă nouă și în relațiile amoroase. Fie apare o nouă persoană, fie este momentul să treci la nivelul următor. Indiferent de situație, astrele îți vor transmite semnele de care ai nevoie pentru a lua cele mai bune decizii. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor avea noroc la bani începând de azi, 1 octombrie 2025. Succesul financiar e de partea lor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-noroc-la-bani-incepand-de-azi-1-octombrie-2025-succesul-financiar-e-de-partea-lor-356901.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/10/1/356901/img-92.jpg" /><p>Începând de azi, 1 octombrie 2025, câteva zodii intră într-o perioadă cu adevărat favorabilă din punct de vedere financiar. Norocul la bani le surâde, iar oportunitățile de câștig nu vor întârzia să apară. Pentru ei, toamna va începe sub semnul abundenței și al stabilității materiale.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Începând cu 1 octombrie 2025, trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-in-berbec-pe-7-octombrie-2025-prin-ce-transformari-vor-trece-zodiilenativii-vor-fi-pusi-fata-in-fata-cu-adevarul-356761.html#google_vignette" target="_blank">semne zodiacale </a>vor atrage succesul financiar major. Luna în Vărsător aduce o perspectivă nouă, împreună cu o abordare solidă a rezolvării problemelor. Nu doar că elimină stresul financiar, ci oferă, practic, o nouă modalitate de a privi ceea ce este posibil.</p>

<h2>Zodiile care dau lovitura pe plan financiar începând de azi, 1 octombrie 2025</h2>
<p><b>Săgetător</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>În timpul Lunii în Vărsător, oportunitățile par implore acești nativi să profite de ele. S-ar putea chiar să ajungă să râdă de cât de ușor le merg lucrurile. Această influență lunară amintește că ingeniozitatea lor este unul dintre cele mai mari puncte forte. Au talente, iar oamenii sunt dispuși să plătească pentru ele. Ușurarea financiară începe să se manifeste sub formă de bani reali. Universul vrea ca acești nativi să știe că abundența nu este departe.</p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Cu Luna în zodia lor, Vărsătorii vor fi ajutați de univers să transforme provocările în progrese. Pe 1 octombrie, povara financiară începe să se ușureze, iar acest lucru se întâmplă în mare parte pentru că nativii sunt dispuși să contribuie la acest proces.<br>  Luna în Vărsător asigură că ceea ce odată părea stagnant începe acum să avanseze. Nu mai sunt blocați și acum vor să profite la maximum de acest nou și rapid impuls. </br></p>

<p><b>Pești</b></p>
<p>Pentru acești nativi, luna în Vărsător vine ca o gură de aer proaspăt, mai ales în plan financiar. După o perioadă în care grijile legate de bani i-au apăsat și i-au făcut să piardă direcția, lucrurile încep, în sfârșit, să se schimbe.</p>
<p>Începând cu 1 octombrie, acești nativi observă cum apar mici îmbunătățiri, iar soluțiile prind contur într-un mod concret. Urmează o perioadă în care vor simți că totul începe să se așeze. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Plină în Berbec pe 7 octombrie 2025. Prin ce transformări vor trece zodiile. Nativii vor fi puși față în față cu adevărul</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-in-berbec-pe-7-octombrie-2025-prin-ce-transformari-vor-trece-zodiilenativii-vor-fi-pusi-fata-in-fata-cu-adevarul-356761.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/28/356761/fotojet-19.jpg" /><p>Pe 7 octombrie 2025, Luna Plină în Berbec aduce o energie intensă, centrată pe curaj, acțiune și adevăr. Zodiile vor fi provocate să privească în față realități pe care poate le-au evitat până acum. Este un moment al transformărilor interioare, al deciziilor clare și al asumării. Prin ce transformări vor trece zodiile. Nativii vor fi puși față în față cu adevărul.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe 6 octombrie, la ora 23:47 EST, Luna Plină la 14º08’ din Berbec luminează cerul nopții și invită la conectarea cu focul interior, cu pasiunea. Această Super Lună Plină îți cere curaj, să acționezi în conformitate cu dorințele tale și să renunți la conexiuni, tipare și angajamente care nu te ajută să crești. </p>

<h2>Luna Plină în Berbec pe 7 octombrie 2025</h2>
<p>În perioada lunii pline, emoțiile ies la suprafață pentru a fi simțite, observate și eliberate. Este punctul culminant al ciclului lunar, o perioadă în care claritatea iese la iveală, tensiunile nerezolvate apar și ai ocazia să observi rezultatele eforturilor tale, să eliberezi ceea ce nu îți mai servește și să te pregătești pentru următoarea fază de creștere.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Luna Plină în Berbec reamintește că oamenii nu pot relaționa din autenticitate și nu pot să creeze pace și un echilibru real în viețile lor dacă suntem deconectați de ei înșiși, de adevărul lor și de dorințele lor. Problemele de relație care au persistat sau au rămas în plan secund în ultimele zile și săptămâni vor ieși probabil în prim-plan în această perioadă. Luna Plină va oferi oportunități de schimbare și rezolvare.</p>
<p>De asemenea, Luna Plină în Berbec îți cere să fii curajos și să faci schimbările necesare în viața și relațiile tale. Uneori, a fi curajos înseamnă a acționa și a merge într-o direcție nouă și necunoscută. Uneori, înseamnă a fi răbdător și încrezător. Și uneori, înseamnă a fi vulnerabil și a împărtăși sincer adevărul și sentimentele. </p>

<h2>Luna Plină în Berbec aduce schimbări importante pentru nativi</h2>
<p>Pe măsură ce se apropie Luna Plină în Berbec, ea luminează zonele din viață în care este nevoie de curaj și în care ți se poate cere să acționezi, să te afirmi, să stabilești noi limite sau să lași ceva în urmă. Emoțiile vor fi probabil mai intense și mai aprinse în această perioadă: s-ar putea să simți un impuls puternic de a lua inițiativa, de a face schimbări, de a ieși din stagnare sau de a înfrunta situații pe care le-ai evitat până acum.</p>
<p>Poate că este momentul să renunți la tipare, relații sau situații care nu mai contribuie la dezvoltarea ta sau care nu mai sunt sănătoase, nu te mai susțin și nu te mai hrănesc, scrie <a href="https://www.moonomens.com/super-full-moon-in-aries-2025/?fbclid=PAZXh0bgNhZW0CMTEAAacUbLUh7zFqpLLLYV49lFO01ajYxJwP-V9xZjjUQQc9oIaXkMgGs0u7BUR4mA_aem_T2-JSQv813IdMJWwM2hlCg" target="_blank">moonomens.com</a>.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru fiecare zodie în octombrie 2025. Data cu cel mai mult noroc pentru nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cea-mai-norocoasa-zi-a-lunii-pentru-fiecare-zodie-in-octombrie-2025-data-cu-cel-mai-mult-noroc-pentru-nativi-356746.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/27/356746/img-46.jpg" /><p>Luna octombrie vine cu vești bune și surprize plăcute pentru toate zodiile, dar fiecare nativ are o zi în care astrele par să se alinieze perfect. Fie că e vorba de o veste bună, o reușită profesională sau un moment magic în dragoste, această zi poate aduce energie pozitivă și schimbări neașteptate. Care este cea mai norocoasă dată a lunii pentru fiecare semn zodiacal.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Află din rândurile de mai jos care e cea mai norocoasă zi a lunii pentru fiecare semn zodiacal în perioada 1-31 octombrie 2025. </p>

<p>De luni, 6 octombrie, până miercuri, 29 octombrie, Mercur va fi în Scorpion, îndemnându-te să privești dincolo de aparențe și să-ți urmezi cele mai profunde dorințe și vise. Acest lucru se va intensifica odată cu începerea sezonului Scorpionului, miercuri, 22 octombrie. Vei începe să realizezi că totul este posibil. </p>
<h2>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru fiecare zodie în octombrie 2025</h2>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Berbec: miercuri, 1 octombrie</b><br>  Nu lăsa nimic și pe nimeni să-ți împiedice progresul. Asteroidul Juno va intra în Săgetător miercuri, 1 octombrie, cerându-ți să fii realist în ceea ce privește dedicarea ta față de visurile tale. Săgetătorul guvernează casa ta a norocului, abundenței și expansiunii.</br></p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Taur: marți, 14 octombrie</b><br/>  Îmbrățișează schimbarea. Trecutul are rolul de a te ajuta să devii mai bun, nu de a-ți limita realizările viitoare. Pe 3 mai, Pluto intră în mișcare retrogradă în Vărsător, marcând o perioadă de transformări intense în cariera ta.</p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Gemeni: joi, 2 octombrie</b><br/>  Onorează-te mai întâi pe tine însuți. Asteroidul Pallas guvernează simțul tău interior al înțelepciunii și al dreptății. Acest lucru este similar și cu simțul tău personal al integrității, care îți permite să nu te trădezi niciodată pe tine însuți sau convingerile tale pentru altcineva. </p>

<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Rac: luni, 6 octombrie</b><br/>  Primește recompensele pe care le meriți. Luni, 6 octombrie, Luna Plină în Berbec va răsări în casa ta a carierei și a realizărilor profesionale. Acesta a fost un domeniu în care ai avut parte de o activitate intensă.</p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Leu: luni, 6 octombrie</b><br/>  Ocupă-te de fundamentele vieții tale. Începând de luni, 6 octombrie, până miercuri, 29 octombrie, Mercur va fi în Scorpion, stăpânul sectorului casei, rădăcinilor și fundamentelor vieții tale. Energia Scorpionului este interesantă în acest domeniu al vieții tale, deoarece vei crește continuu și ți se va cere să îmbrățișezi teme legate de transformare.</p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Fecioară: joi, 2 octombrie</b><br/>  Modul în care ai grijă de tine contează. În luna octombrie are loc o aliniere interesantă a energiilor, care te afectează pe tine și viața ta prin energia Vărsătorului. Asteroidul Pallas va intra în mișcare directă în Vărsător joi, 2 octombrie, urmat de Pluto, care va intra în mișcare directă în Vărsător luni, 13 octombrie.</p>

<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Balanță: luni, 13 octombrie</b><br/>  Descoperă persoana care ai devenit, dragă Balanță. Venus va intra în Balanță luni, 13 octombrie, activându-ți puterea de atracție și ajutându-te să arăți și să te simți cât mai bine. Venus în zodia ta, Balanța, te ajută să atragi ceea ce și pe cine trebuie să ai în viața ta, prezentându-te în același timp în cea mai bună lumină posibilă. Acest lucru te va ajuta să influențezi lucrurile în favoarea ta în săptămânile următoare, pe măsură ce recunoști puterea persoanei care ai devenit.</p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Scorpion: miercuri, 22 octombrie</b><br/>  Aceasta este perioada ta preferată din an, care coincide și cu revenirea solară sau sezonul zilei tale de naștere. A experimenta o revenire solară înseamnă a fi martor la întoarcerea Soarelui în locul exact în care se afla la momentul nașterii tale, ceea ce marchează și începutul unui nou an pentru tine. Uită că Anul Nou se sărbătorește doar pe 1 ianuarie și consideră-l pe acesta ca fiind unul creat special pentru tine.</p>

<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Săgetător: luni, 6 octombrie</b><br/>  Luna Plină în Berbec va răsări luni, 6 octombrie, în casa ta a bucuriei, plăcerii și creativității. Acest domeniu al vieții tale reprezintă și angajamentul romantic și căsătoria, așa că s-ar putea să începi să realizezi cât de profundă poate fi o relație în viața ta.</p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Capricorn: luni, 13 octombrie</b><br/>  Venus, planeta abundenței și bogăției, va intra în Balanță luni, 13 octombrie, declanșând o perioadă de recompense în cariera ta. Este posibil ca acesta să fi fost un domeniu al vieții tale căruia i-ai dedicat mult timp în ultima perioadă. Fie că a fost vorba de înființarea propriei afaceri sau de obținerea unui loc de muncă mai bine plătit, ai căutat succesul și ceea ce simți că meriți.</p>

<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Vărsător: miercuri, 22 octombrie</b><br/>  Schimbarea este inevitabilă. Scorpionul este semnul zodiacal care guvernează casa carierei tale. Drept urmare, este probabil să schimbi frecvent cariera sau parcursul profesional de-a lungul vieții. Cu toate acestea, ești adesea dur cu tine însuți, gândindu-te că ar trebui să perseverezi, așa cum vezi că fac cei din jurul tău.</p>
<p><b>Cea mai norocoasă zi a lunii pentru Pești: miercuri, 22 octombrie</b><br/>  Lasă-te purtat de val. Miercuri, 22 octombrie, sezonul Scorpionului începe să-ți lumineze casa norocului, călătoriilor și noilor începuturi. În timp ce Scorpionul te ajută să înțelegi ce simți că trebuie să urmărești, el servește și ca o invitație pentru tine de a-ți descoperi adevărul personal. Sezonul Scorpionului este un moment pentru a călători, a-ți testa noile aripi și a îmbrățișa un nou început oriunde poți.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care sunt pregătite pentru o iubire profundă în ultima săptămână din septembrie. Vor găsi dragostea adevărată între 29 septembrie și 5 octombrie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-sunt-pregatite-pentru-o-iubire-profunda-in-ultima-saptamana-din-septembrie-vor-gasi-dragostea-adevarataintre-29-septembrie-si-5-octombrie-356671.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/25/356671/img-7.jpg" /><p>Ultima săptămână din luna septembrie vine cu vești bune pentru câteva zodii. Sunt pregătite să trăiască o iubire profundă și autentică. Între 29 septembrie și 5 octombrie, vor avea șansa să găsească dragostea adevărată și să clădească relații care contează cu adevărat.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În săptămâna 29 septembrie - 5 octombrie 2025, trei semne zodiacale vor fi cuprinse de o iubire profundă. Săptămâna începe cu prima fază a Lunii în Capricorn, luni, 29 septembrie. Aceasta este o energie stabilă și practică, care te poate ajuta să rezolvi problemele din relația ta. De asemenea, s-ar putea să descoperi că intențiile tale devin mai clare în această perioadă, ajutându-te să înțelegi cum să transformi o poveste de dragoste intensă într-una eternă. </p>

<h2>Zodiile care sunt pregătite pentru o iubire profundă în ultima săptămână din septembrie</h2>
<p><b>Fecioară,</b> concentrează-te pe un nou început. Relațiile ar trebui să fie o sursă de bucurie în viața ta, dar asta nu înseamnă că vor fi întotdeauna ușoare. În relații, momentele cele mai dificile apar adesea din cauza dezvoltării tale și a partenerului tău. Asta nu înseamnă că aceștia au vrut să te rănească sau că sunt persoane rele, ci înseamnă că sunt în proces de dezvoltare, la fel ca și tine. Adesea, cea mai dificilă parte a relațiilor este să știi dacă ar trebui să rămâi sau să mergi mai departe. Deși poți reflecta asupra motivelor logice pentru a face una sau alta, decizia va trebui să vină întotdeauna din inimă. O decizie logică luată din dragoste nu va face decât să continue ciclul în care ești.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Nativ <b>Gemeni,</b> e momentul să te implici cu adevărat în relația ta. Fiind un semn de aer, mintea ta ageră și mereu în mișcare te face uneori să eziți în angajamente. Nu pentru că nu ai sentimente sau nu vrei să te implici, ci pentru că îți pui constant întrebarea dacă partenerul sau relația sunt cu adevărat potrivite pentru tine. Ai o minte hiperactivă. Deși aceasta este una dintre darurile tale divine, ea poate să-ți fie și în defavoare în chestiunile de inimă.</p>
<p><b>Leu</b>, împărtășește viața visurilor tale cu persoana iubită. Ai o poftă de viață unică, care se reflectă în modul în care trăiești, dar și în modul în care iubești. Totuși, această energie poate ajunge să-ți fie în defavoare în relații. Ești atât de obișnuit să faci totul singur și să iei inițiativa în atingerea obiectivelor tale, încât nu știi întotdeauna cum să acționezi într-un parteneriat. Nu trebuie să renunți la propriile vise, dar trebuie să începi să lași loc pentru visele comune ale tale și ale partenerului tău. Deși poate fi dificil să ai suficientă încredere pentru a visa împreună cu partenerul tău după tot ce ați trecut, aceasta este o parte esențială a unei relații și stabilește iubirea veșnică.</p>

<h2>Taur, îmbrățișează norocul în dragoste și deschide-ți inima pentru iubirea adevărată</h2>
<p>Poate că nu acorzi întotdeauna atenție aspectelor legate de noroc în viața ta. La urma urmei, pare că tot ce atingi se transformă în aur. Totuși, doar pentru că ești unul dintre cele mai norocoase semne zodiacale nu înseamnă că nu poți beneficia de puțin noroc în plus, scrie <a href="https://www.yourtango.com/2025390270/zodiac-signs-deep-love-september-29-october-5-2025" target="_blank">yourtango.com</a>.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscopul finalului de săptămână. Ce se întâmplă în viața zodiilor în weekendul 27 septembrie – 28 septembrie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-finalului-de-saptamana-ce-se-intampla-in-viata-zodiilor-in-weekendul-27-septembrie-28-septembrie-356645.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/25/356645/profimedia1009680407.jpg" /><p>Începe un nou weekend important pentru zodii! Astrologii au pregătit horoscopul de weekend pentru perioada 27 septembrie - 28 septembrie. Nativii trebuie să se pregătească pentru nouăți la locul de muncă, un nou început pe plan amoros și clarificarea incertitudinilor. Adevărurile vor ieși la iveală pentru zodiile din horoscop.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/21-septembrie-eclipsa-partiala-de-soare-este-puternic-emotionala-si-aduce-la-suprafata-tensiuni-ascunse-secrete-si-lucruri-neclare-356245.html" target="_blank">Astrologii</a> au venit cu vești noi pentru toate zodiile din horoscop. În weekend vor avea loc evenimente decisive, care ar putea să le schimbe viețile începând de săptămâna următoare. Totul depinde de felul în care vor interpreta semnele de la astre.</p>

<h2>Horoscop de weekend 27 septembrie - 28 septembrie 2025</h2>
<p>Zodiile vor avea parte de noi schimbări din toate punctele de vedere. Având în vedere evenimentul astrologic major, care a avut loc pe data de 22 septembrie, când Marte a intrat în Scorpion, energia din jurul zodiilor ar putea să se mențină tensionată.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Acest eveniment are loc până pe data de 4 noiembrie 2025. În această perioadă, zodiile vor fi dominate de dorința de a-și exprima nemulțuimiri, vor refula și vor purta discuțiile importante și decisive, de care s-au ferit până în acest moment. </p>
<p>Intrarea lui Marte în Scorpion se va resimți mai ales în domeniile importante. Zodiile vor avea dorința de a clarifica lucrurile pe plan amoros și profesional. Tot ceea ce le-a deranjat până în acest moment va ieși la iveală, pentru că nu vor mai putea să păstreze nemulțumirile în interiorul lor. </p>
<h2>Domeniile pe care trebuie să se focuseze fiecare zodie</h2>
<p>Zodii cu noroc în dragoste: <b>Pești, Gemeni, Berbec, Capricorn;</b></p>
<p>Zodii cu noroc în carieră: <b>Leu, Fecioară, Taur;</b></p>
<p>Zodii cu noroc la bani: <b>Săgetător, Scorpion, Rac, Vărsător, Balanță.</b></p>

<p>Recomandările astrelor pentru zodii este să își urmeze instinctele și să ia deciziile corecte, chiar dacă acest lucru înseamnă să facă schimbări majore, care la prima vedere par dificile.</p>
<p>Perioada 22 septembrie - 4 noiembrie este favorabilă schimbărilor, astfel că zodiile trebuie să profite de energia cu care sunt înconjurate.</p>
<p>Înainte de finalul anului 2025, <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-sunt-pe-cale-sa-primeasca-tot-ce-au-cerut-universuluitotul-se-aliniaza-perfect-pentru-acesti-nativi-356362.html" target="_blank">zodiile </a>trebuie să își aranjeze planurile și să elimine din viața lor tot ceea ce nu le-a adus beneficii în ultima perioadă. Urmează o perioadă aglomerată pentru zodii, iar emoțiile și stările prin care vor trece trebuie să fie gestionate cu înțelepciune.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodia care va afla secrete șocante până la sfârșitul acestui an. Ce urmează să afle i-ar putea schimba complet perspectiva asupra vieții</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-afla-secrete-socante-pana-la-sfarsitul-acestui-an-ce-urmeaza-sa-afle-iar-putea-schimba-complet-perspectiva-asupra-vietii-356557.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/23/356557/img-20250923t181534007.jpg" /><p>O zodie urmează să treacă printr-o perioadă plină de revelații. Până la sfârșitul acestui an, unii nativi ar putea descoperi secrete bine ascunse, care le vor schimba complet modul în care privesc viața, relațiile sau chiar propriul trecut.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Până la finalul anului, o zodie din horoscop trebuie să se aștepte la intuiții intense, de genul celor care le va zgudui din temelii viața. Este foarte probabil ca acești <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-fi-tradata-in-dragoste-in-aceasta-saptamana-va-primi-un-semn-neasteptat-inainte-de-a-fi-ranita-355171.html" target="_blank">nativi </a>să aibă parte de o descoperire importantă în ceea ce privește înțelegerea, fie că este vorba despre tine, relațiile tale sau lumea din jurul tău.</p>

<h2>Zodia care va afla secrete șocante până la sfârșitul acestui an</h2>
<p>O legătură ascunsă ar putea ieși la iveală, nativi Berbec. Un grup sau un cerc social ar putea dezvălui secrete care ți-ar putea schimba întreaga traiectorie. Trebuie să fii prudent, căci nu toate persoanele din cercul tău apropiat ar putea avea intenții bune.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>O întorsătură neașteptată te-ar putea face să te îndoiești de loialitate și prietenii.</p>
<p>De asemenea, secrete despre ocupația sau reputația ta ar putea ieși la iveală într-un mod care te va face să pui la îndoială tot ceea ce ai realizat până acum. </p>
<p> Mai mult, ar trebui să nu ignori ceea ce se află în umbră. O idee sau un sistem de convingeri s-ar putea prăbuși, lăsându-te cu mai multe întrebări decât răspunsuri. Ai grijă să nu cazi pradă iluziilor care par prea frumoase pentru a fi adevărate. Adevărul nu este întotdeauna incomod, iar confruntarea cu el te poate obliga să iei o decizie dificilă cu privire la angajamentele tale reale.</p>
<h2>Zodia care va primi o veste neașteptată în a doua parte a lunii octombrie</h2>

<p>În cea de-a doua parte a lunii octombrie, cei născuți în zodia Balanță vor avea parte de multe împliniri pe plan profesional. Acești<a href="https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-trebuie-sa-fie-atenta-la-sanatate-in-aceasta-perioada-acesti-nativi-ar-putea-fi-surprinsi-neplacut-354632.html" target="_blank"> nativi</a> își vor găsi un nou loc de muncă pe care și l-au dorit mereu, fie pentru că le oferea o situație financiară mai bună, fie pentru că le aduce liniște sufletească.</p>
<p>Așadar, astfel de schimbări vor reprezenta un nou început și vor fi benefice pentru nativii acestei zodii. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Eclipsă parțială de Soare astăzi, 21 septembrie 2025. Cum afectează din punct de vedere astrologic fiecare zodie în parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/eclipsa-partiala-de-soare-astazi-21-septembrie-2025-cum-afecteaza-din-punct-de-vedere-astrologic-fiecare-zodie-in-parte-356425.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/21/356425/profimedia0833870341.jpg" /><p>Eclipsa parțială de Soare are loc astăzi, 21 septembrie 2025. Este ultima eclipsă înainte de a începe sezonul Balanței. Se anunță o perioadă cu multe schimbări pentru fiecare zodie. Pentru unii dintre nativi vor apărea și noi oportunități de care ar fi bine să profite.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Eclipsele solare sunt considerate puternice și aduc schimbări majore în viața zodiilor. Se crede că este o perioadă în care apar noi oportunități sau în care nativii sunt încurajați să accepte unele proiecte pe care până acum le-au refuzat. Eclipsa solară are loc în Fecioară, iar zodiile care resimți cel mai mult efectele sunt Fecioară, Gemenii, Săgetătorii și Peștii. </p>

<h2>Cum sunt afectate zodiile de eclipsa parțială de Soare de astăzi</h2>
<p>Pentru<a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html"> Berbeci,</a> va fi un nou început. Poate vor să aibă o rutină care să îi ajute să fie mult mai productivi sau să schimbe ceva în stilul lor de viață. Se vor concentra mai mult pe muncă decât pe viața de familie. </p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Și Taurii se vor concentra mai mult pe muncă. Își doresc mai mult de la ei înșiși, dar și de la ceilalți. S-ar putea să fie mai pretențioși decât de obicei. Trebuie să fie atenți dacă și-au neglijat familia în ultima perioadă, pentru că pot să apară neînțelegeri.</p>
<p>Gemenii care sunt singuri s-ar putea să își dea seama cu adevărat ce își doresc de la viitorul partener. Este bine să asculte și sfaturile unui om mai în vârstă, poate chiar din familie. <br>  Pentru Raci, familia de origine va fi pe primul loc. Se anunță o îmbunătățire a relației cu cineva apropiat lor și poate vor ajuta pe cineva drag lor. </br></p>
<p>Leii sunt ocupați de capitolul bani, dar și de dezvoltare personală. Își doresc să evolueze și sunt încurajați să își urmeze pasiunile, dacă nu au făcut-o deja. </p>

<p>Eclipsa parțială de Soare le determină pe Fecioare să fie mai atente la ce își doresc cu adevărat. Vor învăța că este esențial să se pună pe primul loc, chiar dacă s-ar putea să fie oameni care le reproșează asta. </p>
<h2>Se anunță schimbări pe plan profesional pentru Săgetători</h2>
<p>Este o perioadă cu conștientizări pentru Balanțe. S-ar putea să își dea seama că au ignorat unele semne pe care ar fi fost bine dacă le-ar fi luat în considerare. Este o perioadă în care relațiile, în special cea de cuplu, intră într-o etapă de dezvoltare. </p>
<p>Scorpionii pot ajunge la concluzia că au dorințe care nu s-au îndeplinit și că trebuie să facă ceva în acest sens. S-ar putea ca unele dintre dorințe să îi scoată din zona de confort. </p>

<p>Pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/partile-intunecate-ale-zodiei-sagetator-acesti-nativi-sunt-foarte-aroganti-318860.html">Săgetători</a>, se anunță o perioadă cu schimbări pe plan profesional. Vor să iasă în evidență și vor avea ocazii în următoarele săptămâni pentru acest lucru. </p>
<p>O perioadă de evoluție pe plan profesional se anunță și pentru Capricorni. Nativii își vor dori să își schimbe strategia la locul de muncă și s-ar putea ca unii dintre ei să dorească să își schimbe jobul.</p>
<p>Vărsătorii ajung să se cunoască mai bine pe ei înșiși, poate datorită unei relații de prietenie sau de cuplu. Este o perioadă în care se vor pune pe ei pe primul loc în detrimentul altora. </p>
<p>Lumea emoțională a Peștilor va intra într-o transformare. S-ar putea să fie mai sensibili decât de obicei. Au nevoie de mai multă înțelegere atât în cuplu, cât și relațiile de prietenie. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care sunt pe cale să primească tot ce au cerut Universului. Totul se aliniază perfect pentru acești nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-sunt-pe-cale-sa-primeasca-tot-ce-au-cerut-universuluitotul-se-aliniaza-perfect-pentru-acesti-nativi-356362.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/19/356362/img-20250919t112431989.jpg" /><p>Energiile se aliniază perfect pentru câțiva nativi, iar dorințele trimise în Univers încep, în sfârșit, să prindă contur. Fie că este vorba despre dragoste, carieră sau împlinire personală, urmează o perioadă în care totul pare să se așeze exact așa cum și-au dorit, ba chiar mai bine.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Patru semne zodiacale sunt pe cale să primească tot ceea ce au cerut universului, și chiar mai mult. Venus a intrat în Balanță pe 18 septembrie 2025.</p>

<p>Deoarece Mercur în Balanță va fi guvernat de Venus, adăugând elemente de iubire în ecuație, în următoarele câteva săptămâni nativii vor acorda o atenție sporită activităților în care se implică. </p>
<h2>Zodiile care sunt pe cale să primească tot ce au cerut Universului</h2>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Mercur în Balanță aduce vindecare în relațiile tale, ajutându-te să primești tot ceea ce ai cerut universului în relațiile tale. Vei experimenta o bună comunicare cu Marte, care se află pentru scurt timp în același semn în primele două zile ale tranzitului. Mercur în Balanță te ajută să te exprimi. Dacă ești singur, începând de acum, vei deveni un prieten mai bun sau un partener de afaceri mai bun. Cei care sunt într-o relație vor comunica mai eficient și mai eficace. Compromisurile din această perioadă vor fi mult mai favorabile, deoarece pot aduce liniște sufletească. </p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Mercur în Balanță pune accentul pe rădăcinile familiale și noile începuturi, dar energia venusiană poate, de asemenea, să vă atragă atenția asupra faptului că îngrijirea de sine este importantă.<br>  Mercur în Balanță îți permite să explorezi cele mai bune idei ale tale și să te conectezi cu ele, ajutându-te să primești tot ceea ce ai cerut universului. Din punct de vedere creativ, vei fi mai imaginativ și te vei putea conecta cu ușurință la inspirația ta în următoarele câteva săptămâni. Dacă te-ai gândit să-ți înfrumusețezi locuința, acesta este un moment potrivit pentru renovare, deoarece vei consulta designerul tău interior pentru idei splendide. Proiectele vibrante pe care le întreprinzi și le finalizezi te vor ajuta să te simți mult mai mândru de abilitățile tale.</br></p>

<p><b>Balanță</b></p>
<p>Aprecierea pentru tine însuți te va ajuta să primești tot ceea ce ai cerut universului, deoarece Mercur și Pluto se conectează devreme, stimulându-ți imaginația și procesul de gândire. Un proces continuu de învățare din relațiile tale trecute îți va permite să vezi cum percepi iubirea în prezent. Marte va fi în semnul tău în primele câteva zile ale tranzitului, înainte de a intra în Scorpion. Dacă Marte a provocat haos în timpul perioadei petrecute în Balanță, de la 6 august până acum, Mercur în acest semn îți poate curăța imaginea și îi poate face pe ceilalți să te vadă într-o lumină mai pozitivă, deoarece farmecul tău va străluci. Așteaptă-te să te simți mai sigur pe tine și mai plin de viață, deoarece Mercur adaugă multă calm după furtuna marțiană.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Așteaptă-te să întâlnești oameni dramatici, inteligenți și inspirați, care au puterea de a te ajuta să primești tot ce ai cerut universului și chiar mai mult. Vei învăța multe de la ei. Ei îți arată cum să devii un lider mai bun și să crezi în tine.<br/>  În timp ce Marte se afla în această parte a hărții tale începând cu 6 august, ai fost împins să muncești mai mult și să-ți lași amprenta. Cu toate acestea, acum că Mercur preia controlul, cuvintele tale vor conta mai mult și ai putea fi mai preocupat de imaginea ta publică. Învață să dai un exemplu și să conduci cu încredere.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>21 septembrie - eclipsă parțială de Soare. Este puternic emoțională și aduce la suprafață tensiuni ascunse, secrete și lucruri neclare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/21-septembrie-eclipsa-partiala-de-soare-este-puternic-emotionala-si-aduce-la-suprafata-tensiuni-ascunse-secrete-si-lucruri-neclare-356245.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/17/356245/img-20250917t103003968.jpg" /><p>Ne aflăm într-unul dintre cele mai puternice și mai magice momente ale anului. Portalul Eclipselor. Se spune că acum trecem prin multe schimbări, ies la iveală adevăruri ascunse și emoții uitate.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Această eclipsă este un moment de resetare cosmică, noi începuturi și schimbări de destin. Focusul este pe rutină, sănătate, îngrijire, muncă, iar o <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-sangerie-are-loc-in-septembrie-este-a-doua-si-ultima-eclipsa-totala-de-luna-din-2025-354971.html" target="_blank">Eclipsă</a> de Soare se formează la Lună Nouă, ceea ce înseamnă o resetare pentru noi toți, un moment pentru noi începuturi, drumuri noi, a spus astrologul Andreea Dincă la Știrile Antena Stars.</p>

<h2>17 septembrie - eclipsă parțială de lună în Pești</h2>
<p>Pentru Berbeci urmează o cale nouă, un nou început pe zona muncii. Muncă, rutină, proiecte noi și poate că o să își facă mai mult timp pentru ei, să meargă în natură, să își creeze o rutină cu care rezonează.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Taurii au zona iubirii. Pentru ei este despre o relație nouă de iubire, sau poate vor lua decizia să aibă un copil, sau proiecte creative.</p>
<p>Pentru Gemeni este despre casă, familie, vindecare cu familia, mutare, reorganizare, poate să mai cumpere anumite obiecte pentru casă. Sunt concentrați pe familie.</p>
<p>Racii sunt deschiși să învețe. Pot semna și contracte importante, dar vor să învețe, să studieze și să facă mici călătorii.</p>
<p>Leii sunt printre cei favorizați, deoarece Eclipsa de Soare se formează în casa banilor. Așadar, pentru Leu avem reorganizare financiară, noi proiecte pe această zonă și ar putea să își descopere și anumite talente pe care să le fructifice.</p>
<p>Pentru Fecioară, ele sunt vedetele, pentru că Eclipsa se formează în Fecioară. Dacă nu au curajul să facă anumite lucruri, viața o să o pună pe Fecioară pe direcția necesară sufletului său.</p>

<p>Pentru Balanțe este despre vindecare. Ele au oportunitatea să se vindece, să facă introspecție, să înțeleagă unde s-au blocat, ce au de schimbat, ce au de făcut. Nu vor să fie văzute, analizează și se vindecă. Se pregătesc pentru o cale diferită.</p>
<p>Scorpionii au deschidere pe zona relațiilor. Parteneriate noi, asocieri, poate chiar proiecte de viitor. </p>
<p>Pentru Săgetător este despre schimbări profesionale. Schimbări în zona aceasta a carierei, o cale nouă, poate o să primească o oportunitate, ceva ce și-au dorit foarte mult.</p>
<p>Capricornii, lărgirea orizonturilor, multă străinătate, cursuri și schimbarea filosofiei de viață. Poate fi o perioadă foarte bună pentru a da examene, a le lua cu succes, sau anumite interviuri.</p>

<p>Vărsătorii au o resetare pe zona intimității, pe zona banilor la comun, tot ce include banii cu partenerul, moșteniri, investiții, dar și o reorganizare initmă.</p>
<p>Peștii au noi începuturi în relații și parteneriate. Vor știi ce relații să lase în urmă și ce relații să înceapă.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Top 3 zodii cu succes pe plan financiar și în carieră în a doua jumătate a lunii septembrie. Cine sunt favoriții astrelor în următoarele săptămâni</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-cu-succes-pe-plan-financiar-si-in-cariera-in-a-doua-jumatate-a-lunii-septembrie-cine-sunt-favoritii-astrelor-in-urmatoarele-saptamani-356171.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/15/356171/profimedia0730111300.jpg" /><p>Pentru acei nativi care au amânat să facă schimbări importante în viețile lor, perioada următoare este una bună pentru a-și face ordine în gânduri și pentru a pune în aplicare acele planuri. Se anunță o perioadă cu reușite pe plan profesional și financiar.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Următoarele două săptămâni pot să aducă schimbări în bine în viețiile zodiilor. Pe 21 septembrie, are loc Luna Nouă în Fecioară, ceea ce înseamnă noi începuturi și mai multă organizare. Perioada următoare vine și cu o dorință mai mare a nativilor de a se face remarcați. </p>

<h2>Trei zodii favorizate în a doua jumătate a lunii septembrie </h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Berbecii se numără printre zodiile care vor avea noroc în perioada următoare. Își doresc să se facă remarcați, mai ales la job. Vor avea idei îndrăznețe, dar se vor dovedi bune și vor atrage laudele oamenilor din jur. Berbecii au o perioadă în care vor sta bine la capitolul bani, dar trebuie să fie atenți să nu cheltuiască mai mult decât ar trebui. În caz contrar, ar putea să apară tensiuni în familie cu privire la acest lucru. </p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-gemeni-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-din-zodiac-331707.html">Gemenii </a>sunt puși pe planuri mari. Au energie și știu ce vor, după o perioadă în care poate au fost confuzi. Nativii vor avea parte de ajutor venit de la un om apropiat lor, poate chiar partenerul sau cineva din familia. Este bine să asculte și de părerile celorlalți, pentru că s-ar putea ca oamenii apropiați să le dea sfaturi buni. Gemenii pot stabili și o colaborare de pe urma căreia să aibă câștiguri financiare. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>O perioadă bună se anunță și pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpionii</a>. Au noroc în carieră și la bani. Au curaj să facă unele schimbări pe care poate le-au amânat până acum. Unii dintre ei s-ar putea să îi surprindă pe cei dragi cu faptul că vor să renunțe la ce fac acum sau să se mai ocupe și de altceva în plus. Scorpionii trebuie să fie atenți, în schimb, să petreacă suficient timp cu oamenii dragi, pentru că, în caz contrar, pot să apară neînțelegeri în familie. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cea mai norocoasă zi pentru fiecare zodie în perioada 15–21 septembrie 2025. Află ce îți rezervă astrele</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cea-mai-norocoasa-zi-pentru-fiecare-zodie-in-perioada-1521-septembrie-2025-afla-ce-iti-rezerva-astrele-356117.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/13/356117/img-20250913t215556066.jpg" /><p>Săptămâna 15–21 septembrie 2025 vine cu energii astrale puternice, momente favorabile pentru fiecare semn zodiacal și oportunități care nu ar trebui ratate. Fie că este vorba despre carieră, dragoste sau decizii personale, astrele îți oferă o zi specială în care norocul pare să fie de partea ta. Află din rândurile de mai jos care e cea mai norocoasă zi pentru fiecare zodie.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p> Marți, 16 septembrie, Luna în Rac va forma o conjuncție cu Jupiter în același semn, conferind o energie norocoasă și divină întregii săptămâni. Este important să acorzi atenție semnelor care te înconjoară, dar și oportunităților.</p>

<h2>Cea mai norocoasă zi pentru fiecare zodie în perioada 15–21 septembrie 2025</h2>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Berbec: vineri, 19 septembrie</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Fii atent la ceea ce permiți. A trăi cea mai bună viață posibilă depinde de felul în care te simți. Odată ce Venus va intra în Fecioară vineri, 19 septembrie, până pe 13 octombrie, se va pune un accent mai mare pe îngrijirea de sine și pe atenția acordată lucrurilor pe care le permiți în spațiul tău. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Taur: sâmbătă, 20 septembrie</p>
<p>Nu trebuie să-ți faci griji pentru stabilitate. Deși este normal să-ți faci griji pentru finanțele tale sau pentru sentimentul personal de stabilitate, ești un semn zodiacal care aterizează întotdeauna pe picioare. Acest lucru va deveni evident sâmbătă, 20 septembrie, când Luna în Fecioară se aliniează cu Jupiter în Rac, aducând o schimbare financiară pozitivă. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Gemeni: joi, 18 septembrie</p>
<p>Alege ce înseamnă să trăiești o viață plină de bucurie. Mercur este planeta comunicării, care influențează modul în care vorbești cu ceilalți și procesul tău de gândire intern. Pe măsură ce Mercur intră în Balanță joi, 18 septembrie, până pe 6 octombrie, această energie îți va permite să te concentrezi pe plăceri și romantisme mai mari în viața ta. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Rac: vineri, 19 septembrie</p>
<p>Exprimă-te! Venus va intra în Fecioară vineri, 19 septembrie, sporindu-ți nevoia de conversații interesante și activități intelectuale. Fecioara reprezentând teme precum învățarea, comunicarea și înțelegerea, aceasta ar putea fi o perioadă importantă pentru tine, în care să faci o schimbare în viața ta profesională. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Leu: joi, 18 septembrie</p>
<p>Nu te grăbi să iei nicio decizie. Ai tot timpul necesar pentru a-ți da seama care ar trebui să fie următorii pași. Viața s-a schimbat rapid în ultima perioadă, dar în loc să te presezi să iei o decizie, încearcă să ai răbdare. Când te grăbești să iei o decizie, adesea pierzi din vedere detalii importante sau alegi doar din instinctul de supraviețuire și nu neapărat pentru binele tău. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Fecioară: duminică, 21 septembrie</p>
<p>Orice este posibil. Duminică, 21 septembrie, va avea loc Luna Nouă în Fecioară și eclipsa solară, aducând schimbări și evoluții radicale în viața ta. Aceasta este a doua Lună Nouă, așa că s-ar putea să simți în sfârșit că poți avansa cu pași mai mari. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Balanță: joi, 18 septembrie</p>
<p>Spune ce gândești și gândește ce spui. Ești pricepută în a fi diplomatică în situații dificile, ceea ce nu este o surpriză, deoarece ești semnul zodiacal care reprezintă dreptatea. Cu toate acestea, adesea ești atât de preocupată de menținerea păcii încât uiți să îți aperi propriile nevoi. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Scorpion: vineri, 19 septembrie</p>
<p>Oamenii cu care te înconjori pot face toată diferența. Venus va intra în Fecioară vineri, 19 septembrie, punând în evidență relațiile tale sociale și abilitățile de networking. Fecioara poate avea un impact și asupra relației tale romantice, dar favorizează puternic relațiile benefice din viața ta, cum ar fi familia, prietenii sau colegii de muncă. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Săgetător: duminică, 21 septembrie</p>
<p>Meriți fiecare gram de succes care îți revine. A fost un drum lung până să ajungi în acest punct al vieții tale. Deși ai urmat o cale neconvențională în cariera ta, ai învățat multe despre ceea ce ai nevoie. Succesul nu înseamnă doar un salariu pentru tine. Are de-a face și cu starea generală de bine și împlinirea sufletului tău. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Capricorn: joi, 18 septembrie</p>
<p>Colaborarea este esențială. Mercur intră în Balanță joi, 18 septembrie, aducând cu sine necesitatea colaborării pentru a obține succesul. Balanța are un impact asupra carierei tale, reprezentând nevoia de a lucra cu alții pentru atingerea unui obiectiv comun. Deși ai adesea o mentalitate independentă, gândindu-te exclusiv la propriul succes, Balanța îți reamintește că ceea ce este mai bun pentru colectivitate este întotdeauna mai bun și pentru tine. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Vărsător: duminică, 21 septembrie</p>
<p>Totul se întâmplă așa cum trebuie. Fiind un semn de aer, te simți adesea mai confortabil cu schimbările decât alții. Acest lucru îți permite să te dezvolți și să crești fără să te simți neliniștit. Cu toate acestea, având în vedere că duminică, 21 septembrie, va avea loc Luna Nouă în Fecioară și o eclipsă solară, trebuie să-ți amintești că totul se întâmplă așa cum trebuie. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Pești: sâmbătă, 20 septembrie</p>
<p>Uranus a intrat recent în Gemeni, începând un nou ciclu de șapte ani. Schimbarea lui Uranus este adesea lentă; cu toate acestea, este cea mai puternică la începutul tranzitului său. Acest lucru înseamnă că, deși Uranus a intrat în mișcare retrogradă în Gemeni pe 6 septembrie, el încă lucrează pentru a alinia lucrurile în favoarea ta. Energia Gemenilor guvernează casa, familia și relațiile tale, oferindu-ți opțiuni și ajutându-te să te extinzi către destinul tău. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Echinocțiul de toamnă 2025. Cum ne influențează și ce efecte se vor resimți</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/echinoctiul-de-toamna-2025-cum-ne-influenteaza-si-ce-efecte-se-vor-resimti-356100.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/13/356100/img7.jpg" /><p>Echinocțiul de toamnă 2025 va avea loc pe 22 septembrie. Atunci, Soarele va ajunge din emisfera nordică în cea sudică, ceea ce înseamnă că ziua și noaptea vor fi aproximativ egale. Iată cum afectează fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Echinocțiul de toamnă nu numai că va face schimbări în ceea ce privește durata zilei și a nopții, dar va aduce și schimbări pentru fiecare zodie în parte. Astfel, starea interioară a fiecărui nativ s-ar putea modifica.</p>

<h2>Echinocțiul de toamnă 2025 va avea loc pe 22 septembrie</h2>
<p><a href="https://spynews.ro/monden/showbiz-intern/echinoctiul-de-toamna-2024-in-ce-data-incepe-si-ce-semnificatie-are-341052.html" target="_blank">Echinocțiul de toamnă</a> din acest an va avea loc la sfârșitul lunii septembrie, la ora 18.20. În acel moment, Soarele va traversa ecuatorul mergând din emisfera nordică spre cea sudică. Astfel, ziua și noaptea vor fi aproximativ egale.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pe lângă semnificația din punct de vedere astronomic, echinocțiul de toamnă vine la pachet și cu <a href="https://spynews.ro/horoscop/9-septembrioe-2025-portalul-999-zi-cu-o-incarcare-numerologica-puternica-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355829.html" target="_blank">emoții puternice</a>. Așadar, nativii s-ar putea pregăti să renunțe la ceea ce nu mai funcționează și pot avea parte de o perioadă mai liniștită.</p>
<h2>Cum afectează fiecare zodie în parte </h2>
<p>Pentru Berbeci, relațiile vor fi pe primul plan. S-ar putea ca nativii să simtă nevoia să fie mai deschiși și mai comunicativi. Va fi un moment bun pentru a vedea dacă parteneriatele sunt în favorul lor.</p>
<p>De asemenea, Taurii ar trebui să fie atenți în ceea ce privește sănătatea, dar și la modul în care își gestionează energia. Este posibil că nativii să își schimbe anumite obiceiuri cum ar fi somnul sau alimentația.</p>
<p>Vești bune pentru Gemeni! Nativii pot fi inspirați de idei noi sau de anumite proiecte artistice. Însă, trebuie să fie atenți să nu își piardă concentrarea.</p>

<p>Nativii din zodia Rac vor simți nevoia de intimitate. Legătura lor cu anumite locuri importante din viața lor i-ar putea ajuta să se vindece.</p>
<p>Pentru Lei, viața socială prinde contur. Bucuria de a fi printre oameni și comunicarea vor deveni mai ușoare, așadar, este o perioadă bună ca nativii să se facă auziți.</p>
<p>Fecioarele vor pune pe primul loc finanțele și propriile valori. Nativii vor avea semne de întrebare în ceea ce privește cheltuiala și investițiile care pot merita timp sau nu.</p>
<p>Scorpionii se vor confrunta cu anumite teme ascunse, legate de visuri sau tensiuni lăsate deoparte. Ar fi util ca aceștia să lucreze la acceptarea anumitor situații nefinalizate.</p>
<p>Săgetătorii vor pune mult preț pe prietenii în această perioadă. De asemenea, s-ar putea ca nativii să își dorească să exploreze idei noi.</p>

<p>Capricornii vor avea nevoia să se gândească la ceea ce își doresc să facă în ceea ce privește cariera, dar și la ce vor să construiască pe termen lung. Nativii trebuie să fie răbdători și să nu grăbească procesul.</p>
<p>În cazul în care Vărsătorii au idei noi, este cazul să le pună în practică, deoarece pot da lovitura! Așadar, sunt încurajați să participe la proiecte de grup sau să creeze conexiuni cu oameni care gândesc diferit, dacă au ocazia.</p>
<p>Peștii vor avea parte de trăiri intense pe partea relațiilor amoroase. În această perioadă, nativii vor fi mai sensibili, așa că ar putea simți nevoia de a lăsa deoparte ceea ce consideră că nu îi mai ajută.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care dau lovitura pe plan financiar luna aceasta, septembrie 2025. Banii vor veni din surse neașteptate pentru acești nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-dau-lovitura-pe-plan-financiar-luna-aceasta-septembrie-2025-banii-vor-veni-din-surse-neasteptate-pentru-acesti-nativi-355888.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/9/355888/img-20250909t215054977.jpg" /><p>Luna septembrie 2025 aduce surprize plăcute pentru câțiva nativi. Trei zodii se vor bucura de un adevărat noroc financiar, iar câștigurile vor apărea din direcții complet neașteptate. Pentru acești norocoși, începutul toamnei vine cu stabilitate, abundență și șansa de a-și împlini planuri importante.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna aceasta, trei semne astrologice atrag abundența concentrându-se pe ceea ce au, nu pe ceea ce nu au.</p>

<h2>Zodiile care dau lovitura pe plan financiar luna aceasta, septembrie 2025</h2>
<p><b>Leu</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Septembrie 2025 aduce oportunități financiare importante pentru nativii Leu, însă este esențial ca ei să rămână ancorați în realitate și să fie chibzuiți. Mercur a intrat în Fecioară pe 2 septembrie, punând accent pe planuri și decizii care pot îmbunătăți situația materială. Pe 19 septembrie, Venus se alătură acestui semn, aducând șansa de a atrage mai multă abundență, iar Luna Nouă din 21 septembrie promite un nou început financiar. Totuși, eclipsele pot scoate la iveală și adevăruri ascunse, așa că acești nativi sunt sfătuiți să analizeze cu atenție fiecare pas și să nu se lase purtat de val, chiar dacă banii par să vină mai ușor.</p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Fiind semnul zodiacal care reprezintă dreptatea, acești nativi sunt, de obice, persoane oneste și corecte în toate tranzacțiile tale financiare. Va fi deosebit de important să îmbrățișeze aceste calități, deoarece Marte intră în Scorpion luni, 22 septembrie. Marte în Scorpion va pune în evidență casa bogăției și abundenței, îndreptându-le atenția către construirea stabilității financiare de care au nevoie. Marte va îndrepta atenția către crearea stabilității financiare, dar Scorpionul te poate determina să iei în considerare metode lipsite de scrupule. Scorpionul este semnul profunzimii și al tuturor lucrurilor considerate adesea ascunse sau ilicite. </p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Nativii Fecioară sunt sfătuiți să își schimbe perspectiva asupra banilor. Nu există niciodată o greșeală în modul în care universul orchestrează ceea ce se întâmplă în viața ei. Pe măsură ce avansează în sezonul Fecioarei, vor primi o îmbunătățire personală în ceea ce privește modul în care gândesc despre bani și abundență. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>9 septembrie 2025 - Portalul 999. Zi cu o încărcare numerologică puternică pentru fiecare zodie în parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/9-septembrioe-2025-portalul-999-zi-cu-o-incarcare-numerologica-puternica-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355829.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/9/355829/img3.jpg" /><p>Portalul 999 are loc astăzi și vine la pachet cu o serie de transformări pentru fiecare zodie în parte. Însă, în funcție de semn, încărcătura numerologică se manifestă diferit.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-de-weekend-trei-zodii-vor-avea-parte-de-un-nou-inceput-care-sunt-nativii-ce-vor-intampina-probleme-355648.html" target="_blank">Energia zilei de astăzi</a> aduce pentru fiecare semn zodiacal în parte cate o stare diferită, în funcție de lecțiile prin care va trebui să treacă. Portalul 999 se calculează astfel: prima cifră de 9 vine de la ziua de astăzi, cea de-a doua de la luna septembrie, iar ultima de la anul în care ne aflăm (2+0+2+5 = 9).</p>

<h2>Berbec</h2>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-general-pentru-septembrie-2025-ce-spun-astrele-pentru-prima-saptamana-de-toamna-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355382.html" target="_blank">Încărcarea numerologică</a> pentru Berbeci este legată de transformarea personală. Ziua de azi îi forțează să lase în urmă tiparele vechi de gândire și să regăsească încrederea interioară. E momentul ca Berbecii să își canalizeze energia către proiecte originale.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h2>Taur</h2>
<p>Pentru Tauri, Portalul 999 cere reevaluarea relațiilor. Legăturile superficiale s-ar putea încheia, astfel, relațiile bazate pe adevăr vor avea mai mult loc în viața Taurilor.</p>
<h2>Gemeni</h2>
<p>Ziua de astăzi îi încurajează pe Gemeni să se elibereze de confuzie și să caute claritatea de care au nevoie. Nativii sunt încurajați să încheie tot ce consideră că este instabil și să se concentreze pe comunicarea sinceră, atât pe plan personal cât și profesional.</p>
<h2>Rac</h2>
<p>Pentru Raci, această dată vine la pachet cu vindecare pe partea emoțională. Portalul 999 le cere nativilor să închidă rănile din trecut și să își protejeze spațiul interior.</p>
<h2>Leu</h2>
<p>Leii ar putea să resimtă puternic încheierea unor etape legate de carieră. Astfel, ar fi momentul ca nativii să fie sinceri.</p>

<h2>Fecioară</h2>
<p>Vești bune pentru Fecioare. Portalul 999 va pune în prim plan nevoia de a accepta autenticitatea conexiunilor. Astfel, relațiile superficiale ar putea dispărea pur și simplu.</p>
<h2>Balanță</h2>
<p>Ziua de astăzi le va da de înțeles nativilor că este momentul să lase în urmă dezechilibrele. Portalul 999 îndeamnă Balanțele spre stabilirea unor limite sănătoase.</p>
<h2>Scorpion</h2>
<p>Scorpionii sunt provocați să își exprime emoțiile reprimate, iar această zi le va oferi ocazia de a reveni la pasiuni uitate. Este o șansă bună să îngroape anumite situații din trecut și să fie originali.</p>
<h2>Săgetător</h2>
<p>Portalul 999 le va cere Săgetătorilor să caute cu adevărat înțelepciunea. Nativii vor avea parte de o "călătorie" spirituală intensă.</p>

<h2>Capricorn</h2>
<p>Capricornii vor avea ocazia să fie mai liberi pe partea creativă. Portalul 999 le va oferi șansa să se conecteze la latura lor sensibilă.</p>
<h2>Vărsător</h2>
<p>Vărsătorii ar putea pune punct cu anumite grupuri cu care aveau legături. Este vorba despre un colectiv care nu reflectă valorile nativilor. De aceea este momentul ca Vărsătorii să își găsească un grup pe măsura lor.</p>
<h2>Pești</h2>
<p>Peștii sunt cei care vor simți cel mai intens această zi. Nativii se vor elibera de trecut și vor avea ocazia să se vindece pe interior.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Eclipsa totală de Lună, 7 septembrie 2025. Fenomenul aduce momentul adevărului pentru trei zodii din horoscop</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/eclipsa-totala-de-luna-7-septembrie-2025-fenomenul-aduce-momentul-adevarului-pentru-trei-zodii-din-horoscop-355736.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/7/355736/profimedia0879511193.jpg" /><p>Eclipsa totală de Lună are loc astăzi, 7 septembrie 2025. Zodiile din horoscop vor trece printr-o mulțime de schimbări din punct de vedere sentimental, iar acest fenomen aduce momentul adevărului în viața lor. Nativii care trăiesc în incertitudine vor da ochi în ochi cu realitatea.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Eclipsa totală de Lună de astăzi, 7 septembrie 2025, este unul dintre cele mai importante fenomene astrologice din acest an. Eclipsa de Lună în Pești este un fenomen puternic, care scoate în evidență cele mai ascunse adevăruri.</p>

<h2>Cum schimbă Eclipsa totală de Lună din 7 septembrie viața a trei zodii din horoscop</h2>
<p>Zodiile vor trece printr-o schimbare radicală din punct de vedere spiritual. Nativii vor fi guvernați de energia zodiei Pești. Eclipsa totală de Lună aduce un moment de eliberare spirituală, dorința pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-de-weekend-trei-zodii-vor-avea-parte-de-un-nou-inceput-care-sunt-nativii-ce-vor-intampina-probleme-355648.html" target="_blank">noi începuturi</a> și perspective noi de viitor pentru nativi.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Rac</h3>
<p>Prima <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-general-pentru-septembrie-2025-ce-spun-astrele-pentru-prima-saptamana-de-toamna-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355382.html" target="_blank">zodie </a>din horoscop care dă ochi în ochi cu realitatea este zodia Rac. Nativii vor fi împăcați cu situația și vor trece peste clipele dificile care i-au încărcat spiritual. Racii vor avea dorința de schimbare, luarea unor decizii radicale și dezvoltare personală.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Cea de-a doua zodie a cărei viață va fi marcată de Eclipsa totală de Lună este Gemeni. Fenomenul lovește în relațiile gemenilor. Cele care sunt menite să reziste vor trecde testul, iar cele care nu au un viitor înainte vor lua sfârșit. Totul depinde de sinceritatea cu care nativii vor trata situația.</p>
<h2>A treia zodie afectată de Eclipsa totală de Lună din 7 septembrie</h2>
<p>Eclipsa de Lună din 7 septembrie aduce noi începuturi pentru nativi. Chiar dacă acest lucru înseamnă să depășească momente dificile și să ia decizii de care s-au temut până acum, iată că lucrurile se vor așeza în favoarea lor.</p>

<h3>Capricorn</h3>
<p>Cea de-a treia zodie care trece printr-o schimbare uriașă este zodia Capricorn. Eclipsa le aduce în față adevărul, iar nativii vor lua deciziile. Capricornii vor avea parte de momente care le vor schimba viețile, iar în cele mai multe cazuri va fi vorba despre noi începuturi, alături de alte persoane.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop de weekend. Trei zodii vor avea parte de un nou început. Care sunt nativii ce vor întâmpina probleme</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-de-weekend-trei-zodii-vor-avea-parte-de-un-nou-inceput-care-sunt-nativii-ce-vor-intampina-probleme-355648.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/5/355648/img3.jpg" /><p>În acest weekend va avea loc și o eclipsă de lună care va afecta mulți nativi. Însă, trei dintre acesttia vor fi norocoși și vor avea parte de ceva diferit. Iată ce spun astrele despre asta!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Această săptămână este marcată de două fenomene importante. Unul este retrogradarea lui Uranus, care se întâmplă pe 6 septembrie, iar cel de-al doilea este Eclipsa totală de Lună în Pești, care are loc duminică, 7 septembrie. Astfel, fiecare <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-fi-tradata-in-dragoste-in-aceasta-saptamana-va-primi-un-semn-neasteptat-inainte-de-a-fi-ranita-355171.html" target="_blank">zodie</a> va fi afectată, mai mult sau mai puțin.</p>

<h2>Berbec (21 martie - 19 aprilie)</h2>
<p>Acest weekend poate aduce nativilor momente tensionate și dispoziție nu tocmai bună. Este o perioadă potrivită pentru ca Berbecii să pună capăt la ceea ce îi face să se simtă prost. Astfel, se vor putea concentra pe îngrijirea propriei persoane.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h2>Taur (20 aprilie - 20 mai)</h2>
<p>Taurii ar putea avea parte de o revelație surprinzătoare în carieră. O discuție ar putea deschide noi uși către proiecte importante. Este extrem de important ca nativii să fie receptivi în această perioadă.</p>
<h2>Gemeni (21 mai - 20 iunie)</h2>
<p>Eclipsa de Lună în Pești afectează partea emoțională a nativilor. Așadar, ar fi bine ca nativii să se gândească la relațiile cu cei dragi și, cel mai important, ei pot încheia capitole care îi opresc din drumul spre succes.</p>
<h2>Rac (21 iunie - 22 iulie)</h2>
<p>Ai putea restabili legătură cu o persoană importantă din trecut. O pură întâmplare ar putea stârni o posibilă împăcare sau un nou început.</p>
<h2>Leu (23 iulie - 22 august)</h2>
<p>Eclipsa de Lună în Pești vine la pachet cu aspecte legate de carieră. Este un moment potrivit să îți evaluezi direcția profesională și să faci ajustările necesare. Totuși, Leii trebuie să fie deschiși le feedback.</p>

<h2>Fecioară (23 august - 22 septembrie)</h2>
<p>Fecioarele ar trebui să aibă grijă la relații. Totodată, ar fi recomandat ca nativii să își evalueze colaborările și să fie deschiși la comunicare.</p>
<h2>Balanță (23 septembrie - 22 octombrie)</h2>
<p>Nativii pot avea parte de schimbări importante pe partea de sănătate și a echilibrului personal. Este indicat ca în această perioadă să se sporească atenția la obiceiurile care se adoptă. Astfel, starea de sănătatea a Balanțelor ar putea fi îmbunătățită.</p>
<h2>Scorpion (23 octombrie - 21 noiembrie)</h2>
<p>Scorpionii ar putea avea schimbări pe partea personală. Astfel, este timpul ca nativii să se gândească la dorințele lor profunde și să facă ceea ce este necesar pentru a sprijini creșterea lor personală.</p>

<h2>Săgetător (22 noiembrie - 21 decembrie)</h2>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/eclipsatotalade-luna-7-septembrie-cum-ne-va-afecta-din-punct-de-vedere-astrologic-ce-se-intampla-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355307.html" target="_blank">Eclipsa totală de Lună</a> în Pești le oferă Săgetătorilor o șansă în ceea ce privește comunicarea. Nativii ar trebui să se gândească la modul în care își exprimă ideile. Totuși, aceștia vor avea și de modificat câteva aspecte pe această parte, pentru a-și dezvolta partea intelectuală.</p>
<h2>Capricorn (22 decembrie - 19 ianuarie)</h2>
<p>Capricornii trebuie să fie atenți la modul în care își gestionează banii. Nativii vor trebui să își calculeze finanțele și să facă în așa fel încât să fie stabili din acest punct de vedere, pe termen lung.</p>
<h2>Vărsător (20 ianuarie - 18 februarie)</h2>
<p>Vărsătorilor le este recomandat să încerce să fie mai autentici. Este un moment potrivit în care persoanele Vărsător să se gândească la cum să se exprime într-un mod cât mai original.</p>

<h2>Pești (19 februarie - 20 martie)</h2>
<p>Eclipsa de Lună în Pești poate ajuta nativii să se dezvolte pe plan personal. Astfel, persoanele din zodia Pești vor avea mult de muncă în ceea ce privește direcția lor în viață.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>2 septembrie 2025 - Mercur intră în Fecioară. Cum va fi afectată fiecare zodie în parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/2-septembrie-2025-mercur-intra-in-fecioara-cum-va-fi-afectata-fiecare-zodie-in-parte-355480.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/2/355480/img8.jpg" /><p>Tranzitul lui Mercur în Fecioară aduce trei aspecte importante pe care toate zodiile ar trebui să le aibă în vedere. Este o perioadă bună pentru organizare. Iată ce spune horoscopul despre acest aspect!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Astăzi, 2 septembrie 2025, Mercur, supranumită și "planeta comunicării", intră în <a href="https://spynews.ro/horoscop/sezonul-fecioarei-a-inceput-astazi-23-august-ce-zodii-sunt-favorizate-in-urmatoarele-saptamani-355076.html" target="_blank">Fecioară</a>. Această mișcare astrală vine la pachet cu mai multe beneficii pentru zodii. Astfel, dacă până acum existau lucruri neclare, acestea se vor pune, ușor, la punct.</p>

<h2>Mercur intră în zodia Fecioară</h2>
<p>Pentru Berbeci, tranzitul lui <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-ce-zodii-sunt-favorizate-pana-la-inceputul-lunii-septembrie-354478.html" target="_blank">Mercur</a> în Fecioară poate aduce mai multă disciplină la locul de muncă. Nativii vor simți nevoia de a face totul "ca la carte". Totodată, este o perioadă bună și pentru a fi mai atenți la sănătate.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h2>Taur</h2>
<p>Taurii vor găsi, în această perioadă, inspirație în activități artistice. Acest tranzit ajută nativii să exprime ceea ce simt într-un mod creativ. Poate fi un moment bun și pentru planuri de vacanță sau alte activități relaxante.</p>
<h2>Gemeni</h2>
<p>Gemenii vor simți puternic această schimbare. Astfel, discuțiile pe care le au cu cei dragi devin serioase, dar și constructive. Gemenii ar trebui să aibă grijă la ceea ce vorbesc cu cei din jur și să nu devină critici cu ei.</p>
<h2>Rac</h2>
<p>Racii vor primi un plus de dorință de comunicare. Vor fi mai dornici să interacționeze, să învețe lucruri noi sau să se ocupe de documentație. Anumite întâlniri cu rudele sau călătoriile de scurtă durată ar putea fi acum importante pentru Raci.</p>

<h2>Leu</h2>
<p>Mercur în Fecioară ajută nativii din zodia Leu să își facă anumite calcule mai precise și să fie mai atenți la cheltuieli. Pot apărea oportunități de câștig, dar trebuie să fie atenți și să nu uite că vor avea nevoie și de relaxare.</p>
<h2>Fecioară</h2>
<p>Cei din zodia Fecioară vor simți că lucrurile merg mai ușor. Este o perioadă numai bună pentru negocieri și alte discuții importante.</p>
<h2>Balanță</h2>
<p>Balanțele vor avea nevoie să se retragă din agitația zilnica și să își asculte instinctul. De asemenea, nativii pot profita de ocazie pentru a pune punct unor capitole vechi.</p>
<h2>Scorpion</h2>
<p>Mercur în Fecioară aduce pentru Scorpioni întâlniri importante cu prietenii. Astfel, vor reuși să își expună punctul de vedere într-un mod convingător. Ar putea apărea chiar și colaborări pe termen lung.</p>

<h2>Săgetător</h2>
<p>Nativii vor avea ocazia să fie ușor remarcați. Își pot expune mai ușor ideile, astfel, ar putea fi în avantajul lor. Săgetătorii pot purta conversații cu șefii, însă, depinde de modul în care aleg să comunice.</p>
<h2>Capricorn</h2>
<p>Tranzitul lui Mercur aduce un suflu nou pentru Capricorni, pe partea de călătorie. Își pot planifica o deplasare care este necesară, iar discuțiile cu persoane din alte culturi ar putea fi mai importante decât crezi.</p>
<h2>Vărsător</h2>
<p>Nativii ar putea renegocia unele contracte, fie că vorbim despre locul de muncă sau despre alte colaborări. Este și o perioadă în care aceștia vor avea de analizat ce vor să lase în urmă și ce vor să construiască pe termen lung.</p>
<h2>Pești</h2>
<p>Peștii vor avea ocazia de a vorbi deschis cu partenerul sau partenera de viață. Vor putea explica ce gândesc, dar vor învăța și să asculte cu atenție. Comunicarea este cheia în relații, în această perioadă.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop general pentru septembrie 2025. Ce spun astrele pentru prima săptămână de toamnă, pentru fiecare zodie in parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-general-pentru-septembrie-2025-ce-spun-astrele-pentru-prima-saptamana-de-toamna-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355382.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/30/355382/horo.jpg" /><p>Luna septembrie 2025 marchează începutul unei etape noi, cu influențe astrale puternice care ne împing spre claritate, ordine și noi începuturi. Intrăm într-o perioadă guvernată de semnul Fecioarei, unde accentul cade pe organizare, sănătate și responsabilitate. Prima săptămână din septembrie vine cu energie de schimbare, dar și cu momente de introspecție și decizii importante. Ce spun astrele pentru prima săptămână de toamnă, pentru fiecare zodie in parte.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h2>Evenimente astrologice importante în septembrie 2025:</h2>

<p>    •    1 septembrie – Luna Nouă în Fecioară aduce oportunități de restart, mai ales în plan profesional și personal. Este momentul ideal pentru a seta intenții clare.<br>      •    5 septembrie – Venus intră în Scorpion, amplificând intensitatea emoțională și pasiunea în relații.<br/>      •    Mercur își continuă tranzitul prin Fecioară, ceea ce înseamnă o comunicare mai directă, analitică și orientată spre detalii.<br/>      •    Marte în Balanță favorizează colaborările și relațiile de parteneriat, dar cere și diplomație în decizii.</br></p>
<p>Această combinație astrală face ca prima săptămână din septembrie 2025 să fie una de începuturi, de clarificări și de ajustări care ne pregătesc pentru toamna plină de schimbări.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h2>Horoscop 1–7 septembrie 2025, pentru fiecare zodie</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Prima săptămână din septembrie îți aduce energie în zona muncii și a organizării. Luna Nouă te ajută să îți restructurezi programul și să îți faci planuri pe termen lung. În dragoste, tensiunile pot fi evitate prin răbdare și comunicare sinceră.</p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Ai parte de o perioadă creativă, în care inspirația îți poate aduce rezultate concrete. Prima săptămână e ideală pentru proiecte artistice sau pentru a dedica timp pasiunilor tale. Pe plan sentimental, Venus te ajută să redescoperi intensitatea relației.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Pentru tine, familia și casa devin puncte centrale în această săptămână. Poți rezolva situații amânate și poți lua decizii importante privind locuința sau relațiile cu cei apropiați. Profesional, ești mai calculat și mai atent la detalii.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Comunicarea este cheia în prima săptămână din septembrie. Poți avea discuții importante care aduc claritate. Este o perioadă bună pentru negocieri sau pentru a începe un curs nou. În dragoste, deschiderea emoțională aduce apropiere.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Astrele te îndeamnă să fii atent la resursele tale financiare. Prima săptămână aduce oportunități de câștig, dar și cheltuieli neașteptate. În plan personal, te bucuri de aprecierea celor din jur și atragi atenția cu ușurință.</p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Luna Nouă în semnul tău îți oferă șansa unui nou început. Prima săptămână este ideală pentru a seta obiective clare pentru toamna ce vine. În relații, ești mai sincer decât de obicei, ceea ce ajută la consolidarea legăturilor.</p>

<p><b>Balanță</b></p>
<p>Ai nevoie de introspecție și de momente de liniște. Prima săptămână te ajută să închei capitole vechi și să te pregătești pentru o perioadă de afirmare. În plan sentimental, se cere răbdare și atenție la nevoile partenerului.</p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Energia săptămânii te susține în plan social. Este un moment excelent pentru întâlniri, colaborări și proiecte de grup. Venus te favorizează în dragoste, unde intensitatea trăirilor devine mai puternică.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Cariera este în prim-plan pentru tine. Poți primi recunoaștere sau oferte interesante, dar trebuie să fii atent la responsabilități. În viața personală, optimismul și umorul te ajută să depășești orice tensiune.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Prima săptămână din septembrie îți aduce dorința de evoluție. Poți face planuri de călătorii, studiu sau dezvoltare personală. Profesional, intuiția te ajută să iei decizii bune. În dragoste, comunicarea sinceră aduce stabilitate.</p>

<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Pentru tine, accentul cade pe schimbare și transformare. Poți avea discuții despre bani comuni sau proiecte partajate. Este o perioadă bună pentru a analiza ce trebuie lăsat în urmă. În relații, intensitatea emoțională crește.</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Prima săptămână aduce focus pe parteneriate. Relațiile devin mai importante ca oricând, fie că este vorba de dragoste, fie de colaborări profesionale. Venus amplifică pasiunea și dorința de apropiere emoțională.</p>
<p>Luna septembrie 2025 începe cu o energie de reorganizare și noi începuturi, iar prima săptămână (1–7 septembrie) este un moment excelent pentru a seta intenții și a face pași concreți spre obiectivele personale și profesionale. Fiecare zodie are parte de oportunități, dar și de lecții importante pentru a intra cu dreptul în noul sezon.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop 31 august 2025. Ce spun astrele pentru ultima zi din august, pentru fiecare zodie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-31-august-2025-ce-spun-astrele-pentru-ultima-zi-din-august-pentru-fiecare-zodie-355381.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/30/355381/horo.jpg" /><p>Ultima zi din august 2025 vine cu energii puternice, dar și cu surprize. Luna în scădere aduce nevoia de introspecție și încheiere a unor capitole începute la începutul verii. Este momentul perfect pentru a pune punct situațiilor care nu mai aduc beneficii și pentru a lăsa loc noului ciclu ce va începe odată cu toamna.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Fiecare zodie simte diferit această vibrație: unii <a href="https://spynews.ro/horoscop/doua-zodii-atrag-banii-ca-un-magnet-in-saptamana-25-august-31-august-2025-nativii-traiesc-cea-mai-buna-perioada-a-anului-355065.html" target="_blank">nativi</a> primesc șansa de a-și limpezi gândurile și relațiile, alții pot avea revelații profesionale sau emoționale.</p>

<h2>Ce spun astrele pentru ultima zi din august, pentru fiecare zodie</h2>
<p>Hai să vedem ce spun astrele pentru fiecare semn zodiacal în parte în ziua de 31 august 2025:</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Ultima zi din lună te găsește plin de energie, dar și de dorința de a finaliza proiecte lăsate neterminate. Ai șansa să închei o etapă profesională și să faci loc unor colaborări noi. În plan personal, discuțiile sincere cu persoana iubită aduc liniște.</p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Astrele te îndeamnă să fii atent la resurse și la modul în care îți gestionezi banii. Este o zi bună pentru a-ți organiza cheltuielile de toamnă. În dragoste, pot apărea gesturi frumoase din partea partenerului, care îți confirmă stabilitatea relației.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Comunicarea este punctul tău forte astăzi. Reușești să rezolvi rapid neînțelegeri și să atragi oameni de partea ta. Atenție la cuvinte, pentru că pot avea un impact mai mare decât îți imaginezi. Spre seară, o veste neașteptată îți schimbă starea de spirit.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Ziua de 31 august îți aduce ocazia de a-ți face ordine în gânduri și emoții. Te gândești mai mult la familie și la ce contează cu adevărat pentru tine. O conversație cu un membru apropiat al familiei poate aduce claritate și reconciliere.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Este o zi bună pentru socializare și întâlniri. Carisma ta atrage atenția și poți primi o propunere interesantă pe plan profesional. În dragoste, lucrurile se așază mai bine decât te-ai așteptat, iar o surpriză îți aduce zâmbetul pe buze.</p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Pentru tine, ziua aduce o nevoie puternică de organizare. Poți face planuri concrete pentru luna septembrie și să îți pui în ordine obiectivele. În cuplu, se recomandă răbdare: partenerul are nevoie de susținerea ta, chiar dacă nu o spune direct.</p>

<p><b>Balanță</b></p>
<p>Se anunță o zi inspirată, în care creativitatea este la cote maxime. Dacă lucrezi într-un domeniu artistic sau de comunicare, rezultatele nu întârzie să apară. Pe plan personal, simți nevoia de liniște și de armonie, iar seara îți aduce relaxare.</p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Ești plin de intensitate și energie interioară. Este momentul să lași în urmă tensiunile și să îți urmezi instinctele. O decizie importantă poate fi luată astăzi, mai ales în ceea ce privește viața profesională. În dragoste, pasiunea este la cote ridicate.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Astrele îți aduc optimism și deschidere spre noi experiențe. Ziua poate aduce planuri de călătorii sau discuții despre schimbări pe termen lung. Este un moment potrivit pentru a visa la viitor și pentru a pune bazele unor proiecte ambițioase.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Pentru tine, energia zilei este concentrată pe carieră și pe responsabilități. Reușești să impresionezi prin seriozitate și să atragi respectul celor din jur. În plan sentimental, ai nevoie de timp și răbdare, pentru a evita discuțiile în contradictoriu.</p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Ziua aduce dorință de libertate și de exprimare autentică. Poți simți nevoia să îți iei timp pentru tine și pentru pasiunile tale. În relații, sinceritatea este cheia: discuțiile directe îți aduc liniște și apropiere de cei dragi.</p>
<p>Pești</p>
<p>Pentru tine, ultima zi din august este un moment de reflecție. Intuiția îți spune ce pași trebuie să faci mai departe, mai ales pe plan personal. Ai grijă de sănătate și odihnește-te, pentru că energia toamnei care vine va fi intensă.</p>

<p>Horoscopul zilei de 31 august 2025 ne arată că ultima zi de vară vine cu șansa de a închide capitole și de a ne pregăti pentru un nou început. Indiferent de zodie, energia este una de curățare, claritate și pregătire pentru schimbările pe care le aduce toamna.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Eclipsă totală de lună - 7 septembrie. Cum ne va afecta din punct de vedere astrologic. Ce se întâmplă pentru fiecare zodie în parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/eclipsatotalade-luna-7-septembrie-cum-ne-va-afecta-din-punct-de-vedere-astrologic-ce-se-intampla-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355307.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/28/355307/img-20250828t092322171.jpg" /><p>Pe data de 7 septembrie va avea loc o eclipsă totală de Lună, un eveniment astrologic puternic, cu impact emoțional și energetic asupra tuturor zodiilor. Cum ne va afecta din punct de vedere astrologic. </p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Eclipsa marchează finaluri, revelații și transformări importante, mai ales în plan personal și relațional. Fiecare <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-fi-tradata-in-dragoste-in-aceasta-saptamana-va-primi-un-semn-neasteptat-inainte-de-a-fi-ranita-355171.html" target="_blank">semn zodiacal</a> va simți această energie într-un mod diferit. Pentru unii e momentul adevărului, în timp ce pentru alți <a href="https://spynews.ro/horoscop/doua-zodii-atrag-banii-ca-un-magnet-in-saptamana-25-august-31-august-2025-nativii-traiesc-cea-mai-buna-perioada-a-anului-355065.html" target="_blank">nativi</a>, un nou început. </p>

<h2>Eclipsă totală de lună - 7 septembrie. Cum ne va afecta din punct de vedere astrologic</h2>
<p>Luna septembrie aduce un eveniment celest puternic, o eclipsă lunară în Pești. Spre deosebire de o lună plină obișnuită, aceasta poartă o energie emoțională, spirituală și karmică profundă. Peștii sunt un semn al sensibilității, intuiției și dizolvării granițelor, așa că sub această eclipsă, adevărurile ascunse pot ieși la suprafață și iluziile se pot spulbera.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Berbec</b><br>  Secretele, temerile sau tiparele ascunse ar putea ieși la lumină. S-ar putea să simți nevoia să te retragi, să reflectezi și să eliberezi în tăcere ceea ce te bântuie. Ai încredere în visele și intuiția ta.</br></p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>O prietenie, un grup sau un obiectiv pe termen lung ar putea să nu mai fie în concordanță cu calea ta. Nu este vorba despre pierdere, ci despre reorientare. Eliberează-te de legăturile învechite și concentrează-te pe comunitățile care rezonează cu adevărat cu inima ta.</p>
<p><b>Gemeni</b><br/>  Cariera sau rolul tău public se află într-un moment de cotitură. Un titlu, o responsabilitate sau o ambiție se pot schimba sau pot lua sfârșit, îndemnându-te să redefiniești succesul în termenii tăi. Renunță la ceea ce pare bun, dar nu ți se potrivește.</p>

<p><b>Rac</b><br/>  O convingere, un curs de studiu sau chiar un plan de călătorie își pot pierde sensul. Aceasta este o șansă de a-ți redefini viziunea asupra lumii și de a adopta o filozofie mai autentică. Ceea ce lași în urmă nu era menit să te limiteze.</p>
<p><b>Leu</b><br/>  Pot apărea complicații emoționale sau financiare. Această eclipsă te îndeamnă să te confrunți cu probleme legate de încredere, putere sau vulnerabilitate. Eliberează-te de vechile temeri sau datorii și fă loc pentru o transformare mai profundă.</p>
<p><b>Fecioară</b><br/>  Relațiile sunt în centrul atenției. Vei vedea mai clar legăturile, fie că este vorba de o schimbare majoră sau de o realizare subtilă. Renunțarea la iluzii te va ajuta să mergi mai departe cu sinceritate.</p>
<p><b>Balanța</b><br/>  Obiceiurile zilnice, munca sau rutinele de sănătate pot ajunge la un punct critic. Epuizarea sau dezechilibrul nu mai pot fi ignorate. Este momentul să acorzi prioritate vindecării în detrimentul perfecționismului.</p>

<p><b>Scorpion</b><br/>  Iubirea, creativitatea sau bucuria pot suferi o schimbare. Un capitol romantic sau creativ s-ar putea încheia, dar acest lucru îți permite să te reconectezi cu ceea ce te face cu adevărat fericit, fără iluzii sau așteptări.</p>
<p><b>Săgetător</b><br/>  Problemele legate de cămin și familie sunt în prim-plan. Rănile vechi, tiparele sau atașamentele pot fi eliberate, remodelând fundamentul emoțional. Deși este incomod, acest lucru face loc pentru o vindecare profundă.</p>
<p><b>Capricorn</b><br/>  Conversațiile sau convingerile se pot destrăma. Poate fi dezvăluit un adevăr care îți schimbă modul de a gândi sau de a comunica. Eliberează-te de tiparele mentale învechite și ai mai multă încredere în vocea ta interioară decât în zgomotul exterior.</p>

<p><b>Vărsător</b><br/>  Problemele financiare sau legate de stima de sine ocupă un loc central. Această eclipsă te împinge să redefiniești ceea ce înseamnă valoarea pentru tine. Eliberează-te de atașamentele legate de a dovedi sau de a performa.</p>
<p><b>Pești</b><br/>  Această eclipsă este profund personală pentru tine. Un rol, o identitate sau o versiune a ta este gata să fie abandonată. Deși este emoționant, este și o renaștere. Intri într-o expresie mai clară și mai autentică a ta.</p>

</div>]]></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
