<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Horoscop Zilnic - Horoscopul zilei de azi &amp; Informatii Zodii</title>
    <link>https://spynews.ro/horoscop/</link>
    <description>Urmărește zilnic horoscopul!</description>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Sep 2024 02:47:55 +0000</lastBuildDate>
    <language>ro-RO</language>
    <sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
    <sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 18 septembrie 2024: Scorpionii ar putea primi o mână de ajutor la momentul potrivit sau un sfat</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-18-septembrie-2024-scorpionii-ar-putea-primi-o-mana-de-ajutor-la-momentul-potrivit-sau-un-sfat-340930.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/17/340930/hh.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 18 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>O sansa aparuta la un moment neasteptat, poate ca este vorba despre minutele pe care vi le acorda cineva important si va trebui sa mergeti drept la tinta. Deschide poate cel de care sunteti indragostiti subiectul viitor si trai in comun, familie, casa cumparata impreuna.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Va urmareste poate un subiect si petreceti timp studiind mai multi autori, mai multe lucrari sau puncte de vedere. Inspiratia de moment a partenerului de viata s-ar putea suprapune perfect peste dorinta voastra: alegeti o pensiune, un city-break, destinatia pentru sfarsitul de saptamana.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Posibil sa vi se faca o plata, sa reglati o balanta sau poate ca acesta este doar inceputul daca este vorba despre un proiect de anvergura. Aveti oportunitati multiple sa va exersati cunostintele de limba straina or sa strangeti legatura cu cineva aflat in alta tara.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Un consistent plus de energie si de combativitate, incapatanare de bun augur; multe vi se par o joaca acum mai ales daca aveti alaturi de voi persoana potrivita. Sau poate chiar va iese in cale cineva care va accelereaza bataile inimii si veti vrea sa va cunoasteti mai bine. </p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Se intrevede un spor al castigurilor in perioada urmatoare, dar si al bucuriei de a oferi, de a ajuta, de a va implica in activitati care va aduc mai ales satisfactii sufletesti. Posibil sa intalniti o persoana cu care veti lega o stransa prietenie, veti avea multe interese si subiecte comune. </p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Se poate sa reglati o balanta financiara, sa se efectueze o plata restanta si sa depasiti un impas. Pe de alta parte, se risipesc norii, renasc sentimente, va lasa cu gura cascata si cu inima plina de emotii o veste de la cineva cu care nu v-ati vazut de multa vreme, poate chiar din copilarie.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Se invioreaza sfera sentimentala: aveti (va faceti) mai mult timp unul pentru celalalt, nu vreti sa mai lasati urgente, evenimente sau persoane sa intervina intre voi. O vizita la un specialist v-ar putea aduce un diagnostic precis si cele mai bune recomandari pentru o problema de sanatate.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Ar putea veni la momentul oportun mana de ajutor de care aveti nevoie sau un sfat util, o recomandare. Sau poate gasiti o solutie la probleme intampinate la inceputul acestei saptamani si va regasiti si increderea in voi insiva ori stima de sine.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Stari sufletesti de tot felul va inunda in aceasta perioada si poate ca veti lasa deoparte gandurile negre si veti incerca sa vedeti partea frumoasa a vietii, calitatile celuilalt. Zile grozave pentru doamne: famec, cochetarie, feminitate, schimbari inspirate in infatisare, garderoba.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Casa si proviziile pentru iarna sunt pe primul plan pentru voi in aceste zile; foarte posibil ca la reparatiile sau schimbarile din locuinta pe care vi le-ati propus sa adaugati cat de curand si altele. Sau poate ca urmeaza sa primiti o vizita importanta si puneti totul la punct.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>O pasiune sau activitate de timp liber care v-au acaparat de curand ar putea lua o turnura serioasa: cititi, repetati, exersati, va antrenati, experimentati; totul, de drag, fara sa simtiti cum trece timpul. Pare sa fie interesata si fiinta iubita, cel putin va sustine, va incurajeaza. </p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Ati putea observa disponibilitatea cuiva sa investeasca in voi sau in ideile voastre ori poate ca se deblocheaza niste fonduri pentru un proiect in care veti fi si voi implicati. In cuplu tachinarile au si ele farmecul lor; daca nu sunteti intr-o relatie, apar semne ale interesului cuiva fata de voi.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cum ne afectează eclipsa de Lună în Pești care are loc astăzi, 17 septembrie 2024. Nu a mai fost una din 2017 încoace</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cum-ne-afecteaza-eclipsa-de-luna-in-pesti-care-are-loc-astazi-17-septembrie-2024-nu-a-mai-fost-una-din-2017-incoace-340889.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/17/340889/eclipsa.jpg" /><p>Eclipsa de Lună în Pești care are loc astăzi, 17 septembrie 2024, marchează prima eclipsă în Pești din 2017 și va zgudui lucrurile în adevăratul stil Pești. Cum ne afectează eclipsa de Lună în Pești care are loc astăzi, 17 septembrie 2024. Nu a mai fost una din 2017 încoace.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Eclipsele din toamna anului 2024 încep cu <a href="https://spynews.ro/actualitate/stiri-interne/eclipsa-partiala-de-luna-in-romania-in-18-septembrie-zonele-din-care-se-va-vedea-cel-mai-bine-fenomenul-spectaculos-340821.html" target="_blank">eclipsa </a>de lună din 17 septembrie, cu luna plină în Pești, și continuă cu eclipsa de soare din 2 octombrie, cu luna nouă în Balanță.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Eclipsele sunt ca niște valuri de putere cosmică, catalizând schimbări esențiale și puncte de cotitură. Acest lucru este valabil mai ales în cazul eclipsei din 17 septembrie, care are loc în Pești, al 12-lea și ultimul semn al zodiacului. Tranzițiile, renunțarea și evadarea fac parte din domeniul acestui semn visător.</p>
<h2>Cum ne afectează eclipsa de Lună în Pești care are loc astăzi, 17 septembrie 2024</h2>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Potrivit informațiilor, ne va fi afectată viața noastră emoțională, creativă și spirituală.<a href="https://spynews.ro/horoscop/noteaza-data-de-19-noiembrie-este-foarte-importanta-din-punct-de-vedere-astrologic-cum-ne-afecteaza-340703.html" target="_blank"> Astrologii </a>ne sfătuiesc să ne pregătim să simțim fiecare emoție într-un mod sufletesc și abundent și să fim deschiși sentimentelor care sunt dezvăluite și expuse, focusându-ne pe adevăr.</p>
<p>Eclipsele marchează puncte de cotitură majore, iar din moment ce această eclipsă de lună în Pești începe o nouă serie, acesta este un moment excelent pentru a face inventarul a ceea ce se întâmplă în viața ta chiar acum. Cheia este să rămâi deschis, receptiv și adaptabil. Până când această serie se va încheia în 2027, vei privi în urmă și vei realiza cât de departe ai ajuns.</p>
<p><b>Berbec </b><br>  Nativii Berbec sunt sfătuiți să își urmeze intuiția în timpul eclipsei de Lună. Este posibil să descopere adevăruri despre ei și despre alții.</br></p>

<p><b>Taur </b><br/>  Nu există loc în viața ta pentru prieteni de ocazie care te folosesc doar pentru a fi puntea lor peste ape tulburi, motiv pentru care îți menții grupul de prieteni restrâns. Conectarea cu cei care s-au dovedit a fi adevărații tăi prieteni îți va aduce bucurie și un sentiment de confort.</p>
<p><b>Gemeni </b><br/>  Vei decide în ce proiecte profesionale vrei să îți investești timpul și în ce nu dorești. Gândirea practică în carieră te conduce către obiectivele tale actuale.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Îți deschizi mintea către noi posibilități, care includ explorarea unor locuri îndepărtate, înafara zonei tale de confort. </p>
<p><b>Leu</b><br/>  Ultimele câteva luni au fost epuizante. Acum simți efectele a tot ceea ce ți-ai asumat. Cu cât îți acorzi mai mult timp pentru a te vindeca, cu atât îți va fi mai ușor să înfrunți lumea.</p>

<p><b>Fecioară </b><br/>  Eclipsa îți oferă încrederea și puterea de a avea conversații dificile. Vei descoperi că a face acest lucru te ajută să îți dai seama unde te situezi.</p>
<p><b>Balanță </b><br/>  Găsirea unei structuri în demersurile tale de zi cu zi este o provocare. Cu toate acestea, eclipsa de lună te împinge să găsești rutine constructive care să te țină în grafic. Nu te vei simți ca și cum ai fi pierdut în zile. </p>
<p><b>Scorpion </b><br/>  S-ar putea să fie greu să-ți aduni creativitatea, dar trebuie să îți lasi talentul să se desfășoare. Așteaptă momentul potrivit pentru ca eforturile tale să fie văzute.</p>
<p><b>Săgetător </b><br/>  O perspectivă nouă este ceea ce ai nevoie pentru a te elibera de trecut și a aduce noutate. </p>
<p><b>Capricorn </b><br/>  Ai multe pe cap în acest moment. Nu îți fie teamă să ceri ajutor pentru a te ocupa de chestiuni. A avea nevoie de asistență nu te face inferior - te face inteligent. Nu le poți face pe toate de unul singur, nativ Capricorn! </p>

<p><b>Vărsător </b><br/>  Dacă ești în căutarea unei măriri de salariu, ai putea dori să discuți următorii pași cu șefii pentru a te asigura că primești ceea ce meriți. </p>
<p><b>Pești </b><br/>  Ai ocazia rară de a face schimbări semnificative în viața ta prin eliberarea vechilor tipare și moduri de gândire învechite care te-au ținut pe loc. Făcând acest lucru, vei avea șansa să evoluezi și să crești în propriul tău ritm și timp în timpul eclipsei de lună, scrie <a href="https://www.today.com/life/astrology/lunar-eclipse-full-moon-september-2024-astrology-meaning-rcna171006" target="_blank">today.com</a>.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 17 septembrie 2024: Nativii Rac vor depăși, în sfârșit, niște bariere emoționale</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-marti-17-septembrie-2024-nativii-rac-vor-depasi-in-sfarsit-niste-bariere-emotionale-340886.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/16/340886/horoscop17sept.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 17 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Se poate sa faceti un tur al unor magazine cu articole gospodaresti, de reparatii sau de constructii si veti face niste alegeri care implica o cheltuiala serioasa. Atmosfera fericita in cupluri inchegate recent, va ajuta traiul in comun sa va cunoasteti reciproc.</p>
<p><b>Taur</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Simtiti poate ca este nevoie de voi si va oferiti ajutorul, insa se poate si sa fiti tentati cu o suma pentru serviciile voastre. Oricum, este o zi destul de incarcata pentru voi si veti sti sa o faceti si plina de distractie si de rezultate in acelasi timp.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Se poate sa iesiti in lume sau la o masa cu cei cu care ati negociat destul de serios in ultimele zile. Sau poate socotiti ca este momentul sa va aratati recunostinta fata de cei care au contribuit la realizari si succese ale voastre, mai ales ca stiti ca urmeaza un alt inceput pentru voi.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Se poate sa treceti, in sfarsit, peste niste bariere emotioanale, intelectuale sau fizice pe care tot voi vi le-ati stabilit si veti simti o eliberare interioara. Si poate ca va rasfatati si voi astazi: va luati un articol pe care l-ati tot pus pana acum la coada listei de cumparaturi.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Animatie pe diverse planuri: negocieri pentru incheierea unei tranzactii, pentru obtinerea unui credit sau poate ca trebuie sa insistati pentru a obtine ceva ce vi se cuvine.Cei mici se arata interesati de bani, economii, credit si incepeti sa le faceti educatie financiara.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Sentimente si idei amestecate: dorinta de noutate sau de schimbare, insa si o reticenta fata de perspectivele pe care le intrevedeti actualmente. Si poate tocmai de aceea mai lasati sa treac niste zile, sa se adune informatii ori sa vedeti desfasurarea unor evenimente.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Sunteti la mare cautare: sunt asteptate cu interes un raspuns sau o reactie a voastra, un anunt pe care il faceti acum. Ar putea sa va inspire drumul urmat de un coleg mai experimentat si veti porni si voi pe drumul unui curs de perfectionare, de specializare.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Nesiguranta legata de promisiuni care vi s-au facut recent; poate ca lucrurile suna prea frumos ca sa se dovedeasca a fi adevarate. Si totusi, traversati o perioada grozava si poate ca in curand veti primi si dovezile sau confirmarile de care aveti atata nevoie.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Faceti mici investitii in locuinta sau pentru ai vostri; poate ca gasiti in drumurile voastre articole pe care le veti oferi drept cadouri sau surprize la un moment dat. Sunt zile minunate pentru elevii si prescolarii aflati la primele zile intr-un nou colectiv.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Posibil sa vina fiinta iubita cu ideea unei iesiri in decor in acest sfarsit de saptamana sau poate ca va face o surpriza si va arata biletele, rezervarea. Este o perioada grozava pentru voi si se poate sa realizati intr-o luna tot ce nu ati obtinut intr-un an, desi pregatiri si diligente ati tot facut.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Se duc banii pe tot felul de lucruri valoroase sau utile si poate va veti felicita curand pentru alegerile facute. Va ganditi poate sa adaugati si un program de miscare la schimbarile referitoare la alimentatie, cantitati sau ingrediente pe care le-ati facut recent.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Va binedispune o veste, un compliment, aprecierile cuiva: de fapt, importanta pentru voi este ideea care se naste de aici. Sunteti poate o surpriza placuta pentru partenerul de viata prin realizari personale, prin eforturile pentru armonia si eleganta din cuibul vostru.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 16 septembrie 2024: Gemenii încep săptămâna în forță</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-16-septembrie-2024-gemenii-incep-saptamana-in-forta-340840.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/16/340840/img-20240916t011744571.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 16 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Va sunt de folos acum vorbe auzite in copilarie de la parinti, de la bunici, de la frati mai mari: intuiti probleme ce ar putea aparea daca va asumati niste riscuri nefiresti. Dati dovada de stapanire de sine, lasati o usa deschisa pentru o viitoare intalnire sau negociere.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ambitii, emotii si nerabdare, insa se pare ca nu veti depasi limitele impuse de experienta  voastra sau a altora, nu vreti sa va lansati intr-un proiect pana cand nu sunteti siguri de succes. Ati putea obtine niste bani in plus: ar fi nevoie de voi pentru o activitate de dupa orele de program.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Inceput de saptamana in forta pentru voi: urgente, solicitari neasteptate, este nevoie sa apelati la tehnici sau instrumente care sunt folosite mai rar. Ar fi, astfel, o sansa pentru cei mai tineri sa invete din mers si sa actioneze alaturi de oameni cu vechime si cu experienta.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Sunt de bun augur intalnirile si discutiile, chiar si timpul petrecut in jurul unei mese, la un ceai sau o cafea. Din aproape in aproape este posibil sa ajungeti si la un subiect de mare interes pentru voi, aflati o informatie pe care o veti folosi cat de curand.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Sunteti tentati cu o reducere sau cu alt gen de facilitati, doar-doar sa incheiati o tranzactie ori sa intrati intr-o asociere, colaborare. Bun moment in cariera pentru voi: se pare ca aveti de unde alege ori se tine cont de niste conditii la care nu vreti sa renuntati in ruptul capului.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>O zi destul de animata, insa este posibil ca discutiile sau negocierile sa nu conduca spre un rezultat, ci sa fie nevoie sa cereti un acord, sa apelati la o persoana experimentata pe post de arbitru. Un noroc al unui colaborator se poate rasfrange pozitiv asupra voastra.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Agitatie si nerabdare sa lansati proiectul la care va ganditi de cateva zile incoace, macar sa faceti o proba la scara mai mica. Depasiti pe la orele serii eventuale tensiuni aparute la sfarsitul de saptamana trecut, ajungeti la un acord cu fiinta iubita si poate si radeti de afirmatii, de idei.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Este posibil sa primiti un cadou, o atentie sau un sfat care conteaza mult si veti sti sa il apreciati. Vesti de la prieteni vechi sau de la rude cu care nu v-ai mai auzit de multa vreme; se apropie si ziua in care veti fi fata in fata, daca acest lucru nu se intampla chiar astazi.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Dorinta de noutate sau poate constatati ca este nevoie sa faceti niste schimbari mai serioase in locuinta; veti tine cont, insa, de costuri, posibilitati, implicatii si, evident, de parerea partenerului de viata si a copiilor, mai ales daca ei vor fi principalii beneficiari.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Este posibil sa constatati ca sunteti pe o lungime de unda diferita de a partenerului de viata sau a unui prieten apropiat, colaborator; pe moment, insa, pare ca cel mai bun lucru pe care il aveti de facut este sa lasati faptele sa vorbeasca, sa mai strangeti informatii.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Ati putea fi anuntati despre faptul ca a ajuns restanta o obligatie de plata, o suma asupra careia v-ati inteles candva sau poate ca ar dori partea cealalta sa renegociati termenii unui contract. Ati ramas poate in suflet cu bucuria unor oameni intalniti recent la drum, la odihna.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Posibil sa primiti o hartie oficiala pe care o asteptati ca pe painea calda, semnalul pentru  demararea unei afaceri, al unui proiect, un acord din partea sefului. Daca nu sunteti intr-o relatie, remarcati poate interesul fata de voi al unei persoane cunsoscute relativ recent.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 15 septembrie 2024: Scorpionii au parte de multe evenimente</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-15-septembrie-2024-scorpionii-au-parte-de-multe-evenimente-340814.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/14/340814/img-20240914t220340563.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 15 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Va bucurati sa vedeti mult mai multa implicare a omului iubit in activitatile si proiectele voastre. Cineva din trecut pare interesat de reluarea relatiei (daca voi nu ati trecut-o deja la index) si este pregatit cu explicatii, planuri si visuri pentru amandoi.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Va stimuleaza neincrederea altora in planurile voastre, va veti stradui sa gasiti rezolvare pentru problemele care va sunt semnalate. Sau poate ca se autopropune cineva partener intr-o afacere cu voi, insa va trebui sa vedeti cat de compatibile sunt abordarile voastre.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Ganditi poate sa nu mai amanati schimbarile in locuinta la care va ganditi de mult, sa puneti in functiune un obiect electrocasnic, sa montati mobila. Planuril legate de momentul in care familia se va largi si poate ca va trebui sa va mutati intr-o locuinta mai spatioasa.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Buna forma fizica si intelectuala: dorinta de miscare, nevoie de comunicare, de informare. Urmariti amanuntele intrigii si actiunii dintr-o carte sau, foarte bine, principiile sau etapele descrise intr-un manual, tot felul de chestiuni practice.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Efervescenta: visuri, planuri ce vor fi urmate cat de curand de actiuni. Va bucurati de sprijin, de prezenta unor oameni ce va simpatizeaza si va pot da o mana de ajutor. Nu ar trebui sa lipsiti de la intalniri, evenimente, intruniri de breasla: socializarea este in avantajul vostru.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Simtiti poate ca nu ar fi bine sa mai amanati discutarea unui subiect, a unei probleme de cuplu, sa nu mai lasati sa pluteasca banuieli eventual. Sunteti cautati: este posibil sa aveti surpriza ca cineva la care v-ati gandit recent intens va duce dorul, ar dori sa va revedeti.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Toamna pare sa fie anotimpul vostru preferat; in plus, va avantajeaza conjunctura astrala a acestor zile. Traiti intens primele zile si saptamani ale unei relatii sentimentale, va bucurati poate de o impacare, priviti optimisti spre viitor.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Tot felul de evenimente din viata voastra sau dintre cele despre care aflati de la rude si de la prieteni va pun pe ganduri, iar unele dintre ele va ajuta sa va lamuriti dileme, probleme anterioare. Bucurie pentru un semn de viata din partea cuiva aflat departe de voi.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Este pentru voi o perioada de varf in activitatea profesionala si tocmai de aceea nu va dau pace ganduri legate de un proiect important al vostru. Faceti poate niste calcule, schitati un plan de actiune sau poate chiar incepeti activitati pregatitoare, faceti niste probe.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Copiii va ocupa cea mai mare parte din timp: se bucura sa le fiti alaturi pe un teren de sport, la un loc de distractie. Poate ca au si niste nevoi sau dorinte speciale: ceva legat de o pasiune, echipament sportiv, instrumente muzicale etc.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>ot felul de ganduri va preocupa in aceste zile si mai ales unele de natura financiara, calcule legate de momentul in care vi se va restitui un imprumut caci stiti ce va doriti sa faceti cu suma respectiva. Sanse de castiguri suplimentare prin intermediul unui prieten, coleg, client.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Ar putea iesi la iveala diferente de pareri, idei sau de abordare intre voi si oameni apropiati; poate ca este vorba chiar despre omul iubit. Si totusi, merita sa discutati, sa despicati firul in patru, sa negociati, sa stabiliti un termen pentru o viitoare intalnire.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>3 zodii cu noroc la bani în toamna 2024. Nativii scapă de griji și probleme</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/3-zodii-cu-noroc-la-bani-in-toamna-2024-nativii-scapa-de-griji-si-probleme-340802.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/14/340802/bani.jpg" /><p>Trei zodii din horoscop vor avea noroc la bani în toamna anului 2024. Au șansa vieții lor să dea lovitura și să aibă parte de câștiguri care să îi scape de griji și probleme. Iată despre cine este vorba!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-pe-28-august-2024-zodiile-care-au-parte-de-un-nou-inceput-339906.html" target="_blank">Vești excelente</a> pentru trei zodii din horoscop. Au parte de o toamnă prosperă și plină de bani. Dacă până acum starea financiară era un motiv de stres și neliniște, lucrurile se schimbă în viața nativilor.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Trei zodii din horoscop au noroc la bani toamna aceasta</h2>
<p>A venit momentul așteptat pentru trei zodii din horoscop. Vor avea parte de prosperitate și succes pe plan profesional. Așadar, nu vor mai avea nicio grijă și vor putea să se bucure de viață, alături de persoanele dragi.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Prima zodie din horoscop care are noroc la bani în această toamnă este zodia Berbec. Nativii vor scăpa de problemele financiare care le-au dat bătăi de cap în această vară și vor avea la dispoziție toate resursele necesate pentru a evolua. Vin câștiguri uriașe pentru ei.</p>
<p>Cea de-a doua zodie care va avea succes financiar este zodia Capricorn. Ei au început toamna cu stângul, însă lucrurile se vor schimba pe parcurs. Vor atinge apogeul financiar în luna noiembrie, aceasta fiind cea mai bună din acest an pentru ei.</p>
<h2>Zodia care vor face schimbări</h2>
<p>A treia <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-fecioara-cum-li-se-va-schimba-destinul-zodiilor-340076.html" target="_blank">zodie </a>care se bucură de un succes financiar incredibil este Berbec. Nativii vor fi cuprinși de o mulțime de motivație pe plan profesional și își vor duce până la final planul de a-și schimba locul de muncă. Așadar, vor avea câștiguri mult mai mari decât în ultima perioadă.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 14 septembrie 2024: Vărsătorii primesc o mulțime de complimente</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-14-septembrie-2024-varsatorii-primesc-o-multime-de-complimente-340787.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/13/340787/img-3.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 14 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Va dezmortiti prin imprejurimile unei statiuni, eventual va luati la intrecere cu cei mici si ii lasati sa simta bucuria victoriei. Vi se solicita ajutorul: prieteni buni sau cineva din familie se bucura de prezenta voastra si este pregatit sa petreceti dupa aceea.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Buna dispozitie si energie parca fara limite in aceste zile; oricum, gandul la un proiect sau la o promisiune va face sa treceti peste orice eventuale neplaceri. Nu sunteti neaparat genul competitiv, insa v-ati bucura sa depasiti cat de curand un record, o performanta a unui coleg.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Preocupare pentru viata personala, pentru relatia de cuplu; se pune eventual problema unei noi locuinte daca urmeaza sa apara un copilas in familia voastra. Alegeti un loc frumos in care sa ii dati o veste buna fiintei iubite ori pentru o prima intalnire.</p>
<p>Rac</p>
<p>Veti constata poate ca nu este nevoie sa intrati intr-o rezerva sau intr-un descoperit de cont pentru a va implini un vis, a va face o placere. Pe de alta parte, sunt de mare interes pentru voi acum cursuri de specializare, un atestat sau certificat cu cautare pe piata muncii.</p>

<p>Leu</p>
<p> Cui pe cui se scoate: activitatea fizica sau mersul pe jos, cititul unei carti sau un dialog stimulativ va pot aduce si calitatea dorita a somnului. Emotii intense in aceste zile pentru voi: va raman impresiile unei prime intalniri, faceti conexiuni pe care nu le-ati putut realiza pe moment.</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Va simtiti responsabili pentru sanatatea voasta si a celor dragi, iar acum interesul pare sa cada pe grana, alimentatie, ingrediente. Curiozitatea si interesul practic va fac sa rasfoiti o carte, un manual, sa parcurgeti paginile unui site ori al mai multora.</p>
<p>Balanta</p>
<p>Apar, in sfarsit, indicii sau informatii care va permit sa trageti niste concluzii acum, sa faceti haz de necaz eventual si sa schimbati abordarea unei situatii. Buna energie dupa pranz si va hotarati poate sa faceti acele lucruri pe care le-ati amanat zilele trecute.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Traversati o perioada neasteptat de aglomerata; se pare ca mai sunt destule de facut, de finisat, sa mai realizati eventual niste probe, verificari, incercari. Ati putea sa o dati gata pe fiinta pe care vreti sa o cuceriti: iese ceva remarcabil din mainile voastre, ii faceti o surpriza.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>Faceti poate un miniturneu in aceste zile si legati mai multe zone de interes, locuri pe care v-ati propus de multa vreme sa le vizitati. Daca nu, setea de lectura si imaginatia merg mana in mana: ramaneti impresionati de descrierile unui autor, dati gata un roman.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Ar fi niste zile numai bune sa va mai detensionati si sa petreceti timp de calitate alaturi de cei dragi; oricum, se pare ca ei va simt lipsa, va duc dorul. Stabiliti poate strategia pentru o viitoare intrevedere sau negociere si pregatiti un atu pentru orice eventualitate.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Relatii placute: primiti si sa faceti complimente, primiti un cadou, un semn de apreciere sau de multumire. Prea putin timp liber aveti la dispozitie acum: cei mici va vor alaturi de ei la povesti, la un loc de joaca, pe un teren de sport.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Nu va lipsesc initiativele in aceasta perioada: porniti la drum, vizitati buni prieteni, locuri deosebite. Va luati inima in dinti si faceti o declaratie de dragoste, rostiti cererea in casatorie; evident, dupa cum este stadiul concret al relatiei.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 13 septembrie 2024: Berbecii au o zi aglomerată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-13-septembrie-2024-berbecii-au-o-zi-aglomerata-340747.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/12/340747/img-11.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 13 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Zi destul de agitata: asteptati rezultatul unei evaluari, va grabiti astfel incat sa va incadrati intr-un termen de predare, faceti ultimele verificari si retusuri inainte de a livra un produs. Abia intr-un final va ingrijiti si de voi si de sanatatea voastra, gasiti timp de odihna.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Veti putea observa un gest de bunavointa din partea cuiva cu care ati avut recent o neintelegere si parca va indeamna inima sa intindeti si voi mana catre celalalt. Va alaturati poate unui grup de colegi ce au ceva de sarbatorit dupa orele de program.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Graba strica treaba daca sunteti la cumparaturi: posibil sa nu remarcati pe moment ca socoteala de acasa nu se potriveste cu cea de la fata locului, intrati intr-un descoperit de cont. Pe de alta parte, este posibil sa primiti un cadou, un semn de apreciere.</p>
<p>Rac</p>
<p>Ar fi bine sa ascultati cu atentie ce are sa va spuna fiinta iubita sau cineva apropiat: elanul sau argumentatia voastra i-ar putea impiedica sa ajunga la un punct nevralgic, ramanand pareri de rau sau frustrari. Intalnire pe fuga, actualmente, insa si o invitatie sa va revedeti curand.</p>

<p>Leu</p>
<p>Sunteti oameni de actiune, dar acum parca abia asteptati sa ajungeti acasa si sa lasati deoparte stresul si alergatura din ultimele zile. Si poate ca sunt binevenite aprecieri ori sfaturi ale partenerului de viata referitoare la evenimentele despre care ii povestiti.</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Bun moment in plan profesional: iesiti in evidenta, vi se recunosc calitati, performante sau realizari. Intr-un asemenea context, se poate ca gandurile voastre sa se indrepte instantaneu catre colegi, parteneri, catre cei care au facut posibil un succes recent.</p>
<p>Balanta</p>
<p>Zi destul de solicitanta, in care este nevoie de reactii si raspunsuri la minut, iar experienta voastra isi va spune cuvantul. S-ar putea rezolva in timp util problema care va impiedica sa ajungeti la aer curat in aceste zile, la rude sau la prieteni.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Emotii amestecate, nehotarare: poate ca nu sunteti constienti de farmecul vostru, nu sunteti siguri ca este timpul sa abordati o chestiune importanta pentru linistea voastra. Ar putea aparea insa o conjunctura datatoare de curaj, va inspira sa treceti la actiune.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>Este un moment mai putin potrivit pentru o negociere ori sa luati o decizie in care aspectul financiar joaca rolul esential. Cadeti poate de acord cu fiinta iubita ca ar fi bine sa incepeti sa tineti o cura, un regim, sa va ingrijiti mai mult de sanatatea voastra.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Sunteti cautati: primiti un raspuns la o oferta pe care ati facut-o recent, vi se face o invitatie sa ajungeti in aceste zile daca este posibil la frati, rude sau prieteni buni. In chestiuni oficiale este bine sa verificati cu atentie actele inainte de a va pune o semnatura, de a va da acordul.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Activitate din plin, fara prea multe momente libere; se poate sa descoperiti din intamplare locul in care ati ratacit un act, un instrument, o unealta. Sau poate ca realizati ca este posibil sa schimbati ceva din rutina zilnica si obtineti o crestere de randament, o usurare a muncii voastre.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Inima buna, generozitate, chef de distractie. Iesiti poate cu amicii la o cafea, ajungeti cu fiinta iubita ori cu cei mici la un spectacol, la o cina. Gasiti voi ceva de sarbatorit sau poate ca aveti o mica realizare financiara din care faceti o bucurie celor dragi.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Notează data de 19 noiembrie! Este foarte importantă din punct de vedere astrologic! Cum ne afectează</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/noteaza-data-de-19-noiembrie-este-foarte-importanta-din-punct-de-vedere-astrologic-cum-ne-afecteaza-340703.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/11/340703/b0f3ccc3bd234831a25b01018dd5e623.jpeg" /><p>Pluto a intrat în Capricorn pe 1 septembrie și va rămâne în acest semn până pe 19 noiembrie, atunci când revine în Vărsător. Pluto în Capricorn este asociat cu încheierea unui ciclu karmic de 16 ani, iar trei zodii sunt cele mai afectate.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe 1 septembrie, Pluto a intrat în Capricorn și încheie astfel un ciclu karmic de 16 ani pentru trei zodii. Fenomenul aduce o serie de schimbări importante pentru nativi și poate fi momentul ideal pentru a face ceva diferit sau pentru a pune în aplicare idei îndrăznețe. Pluto în Capricorn îi îndeamnă pe nativi să renunți la obiceiurile vechi sau la cele nocive și să facă loc altora în viețile lor. După 19 noiembrie, Pluto se întoarce în Vărsător, acolo unde va sta până în 2044. </p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Cele trei zodii care vor resimți cel mai mult efectele intrării lui Pluto în Capricorn</h2>
<p><b>Berbec </b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Berbecii se numără printre zodiile care vor resimți cel mai mult efectele intrării lui Pluto în Capricorn prin faptul că este posibil să încheie un capitol de 16 ani și să facă loc altuia nou, ușor diferit. Sunt încurajați să își reevalueze dorințele pe plan profesional, iar dacă există ceva neîmplinit la capitolul carieră, să se ocupe de acele proiecte. </p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Prin transformări importante vor trece și <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-balanta-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-331053.html">Balanțele,</a> dar în schimb, schimbare va fi la capitolul relații. Pentru cei care au tot încercat să găsească echilibrul între carieră și viața de familie, astrele îi încurajează să facă în așa fel încât să împace cele două laturi și să trăiască în armonie. Vor ajunge la concluzia că trebuie să facă ceva care să le aducă și lor fericirea, nu doar să-i mulțumească pe cei din jur. </p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Cum Pluto intră în semnul lor, și Capricornii vor simți că au scăpat de o povară dată de ciclul karmic de 16 ani. În cazul acelor nativi care își doreau de mult o schimbare sau au tot amânat să ia unele decizii care i-ar ajuta să își schimbe viața, nativii sunt încurajați să facă ceva în acest sens și să nu se mai teamă atât de mult de necunoscut. În cazul lor, vor trece prin schimbări atât pe plan personal, cât și profesional. </p>
<p>Tranzitul lui Pluto în Vărsător aduce noi schimbări pentru următorii 20 de ani. Pot să apară noi oportunități, se îmbunătățesc relațiile, fie de cuplu sau cele profesionale, iar nativii sunt mai preocupați să scape de acele lucruri care nu le aduc nimic bun în viață. Tranzitul va avea un impact mai mare asupra nativilor Taur, Leu, Scorpion și <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-varsator-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-332048.html">Vărsător,</a> cei din urmă fiind vizați de o serie de transformări radicale, unele dintre ele deloc ușoare. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 12 septembrie 2024: Gemenii vor face achiziții importante</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-12-septembrie-2024-gemenii-vor-face-achizitii-importante-340704.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/11/340704/img-20240911t234919852.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 12 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Veti vedea voi daca intr-adevar este momentul potrivit pentru un anunt sau pentru abordarea unui proiect ori daca nu cumva ar trebui sa o lasati pe saptamana viitoare. Petreceti ore placute in compania unor prieteni, rememorati obstacole pe care le-ati depasit impreuna.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Incearca cineva sa dreaga busuiocul, sa repare o gafa pe care a facut-o mai zilele trecute si probabil ca ii acceptati explicatiile sau scuzele. Va ganditi poate sa schimbati cate ceva in locuinta, poate chiar culoarea sau mobilierul dintr-o camera.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Mai largi la punga, este posibil sa cumparati acum tot felul de articole pe care le-ati tot amanat din diverse motive. Ar intra pe lista cadouri sau surprize pe care sa le faceti copiilor sau celor dragi fara vreun motiv anume, doar sa stie ca va ganditi mereu la ei.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>O zi destul de aglomerata: este posibil sa devina urgente chestiuni despre care stiati ca au alt termen de finalizare. Incearca poate fiinta iubita sa va scoata dintr-o stare de incordare, va invita la o discutie pe o tema care va face de obicei placere amandurora.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Va ganditi poate sa faceti un efort financiar si sa va inscrieti la niste cursuri de perfectionare profesionala ori sa obtineti in timp o certificare. V-a ramas poate gandul la o discutie din zilele trecute si la argumentele care v-au fost prezentate (noutati interesante pentru voi).</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Implicare totala in chestiuni profesionale sau in afaceri: initiative, propuneti schimbari sau<br>  luati decizii daca voi sunteti seful. Este posibil sa fiti contactati pentru un interviu de angajare sau pentru o colaborare, o afacere.</br></p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Veti sti sa profitati de atmofera buna dintre voi si veti aborda si probleme ridicate mai demult de catre partenerul de viata carora le-ati gasit intre timp un raspuns sau o rezolvare. O negociere ar putea merge mai repede decat v-ati fi asteptat si ar ramane doar semnaturile de pus pe contract.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Bani vin, bani se duc, insa se poate sa faceti acum niste rezerve in camara sau de alt gen si sa asteptati apoi fara emotie zilele reci. Va veti arata poate interesati de o recomandare a unui prieten referitoare la retete, regim sau condimente pentru sanatate.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Si familia, casatoria fac parte dintre planurile voastre de viitor, si inca unul important. Posibil sa cadeti de acord ca nu mai este timp de asteptare si sa stabiliti data nuntii, dar sa reglati evident si chestiunile care or fi creat tensiune in ultima perioada intre voi.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Motive de satisfactie, va permiteti sa fiti mai relaxati dupa obtinerea unui raspuns, atingerea unui obiectiv. Nu pare sa va sperie racirea vremii si va pregatiti de o deplasare la sfarsit de saptamana, ii surprindeti pe cei dragi cu o rezervare la o pensiune, la un hotel.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Idei inspirate si o raza de speranta: poate vin o data cu un telefon de la cineva aflat departe de voi sau poate ca sunt doar rodul unor reflectii ale voastre recente. Dor de oameni cu care nu v-ati vazut de mult (rude, in principiu) si poate aranjati o vizita in acest sfarsit de saptamana.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Ati putea gasi flexibilitate si intelegere acolo pana unde de curand era poate doar raceala sau dezinteres, aflati ca mesajul vostru a ajuns la inima cui trebuia. Inima usoara; va puteti concentra pe langa chestiunile curente si asupra unor planuri de viitor, a unui vis al vostru.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 11 septembrie 2024: Scorpionii se pot pune în valoare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-11-septembrie-2024-scorpionii-se-pot-pune-in-valoare-340652.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/10/340652/horoscopmiercuri.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 11 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Se poate sa gasiti drept irezistibila o oferta a unei agentii de turism ori poate ca fiinta iubita insista pentru o destinatie de vacanta ori de sfarsit de saptamana. Se poate sa aveti un schimb de cuvinte si de experiente cat se poate de utile acum, nu stiti cum trece timpul dialogand.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Experiente si observatii recente va permit sa fiti pe faza si sa sesizati schimbari fine, pericole sau oportunitati. Urmeaza niste zile banoase pentru voi: nu neaparat incasati ceva, ci poate ca vi se face o reducere consistenta, o favoare, o mica gratuitate.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Graba, neatentia sau excesul de incredere in voi insiva ar putea constitui un serios adversar al vostru, rezultatul fiind o investitie inutila sau nejustificata in planul raportului pret-calitate. Este o perioada excelenta pentru cei/cele care invata sa gateasca: invata secrete, fineturi.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Posibil sa constatati intr-un final ca nu a fost nevoie de toata agitatia sau graba, ca lucrurile s-au rezolvat mai usor decat v-ati asteptat. Descoperiti poate ca ar mai trebui facuta o investitie destul de consistenta, ca a sosit timpul sa schimbati cate ceva prin locuinta.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Se poate sa luati in serios ceva ce pare mai intai o gluma: veti aprofunda subiectul, incepeti sa visati si sa faceti planuri. Socotiri ca este randul vostru sa fiti responsabili cu buna dispozitie intr-un colectiv, sa contribuiti decisiv la depasirea unui moment de deruta sau de indoiala.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Eventuale excese legate de alimentatie, de odihna sau de stil de viata se pot intoarce impotriva voastra acum. Posibil sa revina in atentia voastra vorbe ale parintilor sau bunicilor ori intamplari din trecut si sa constituie acum o puternica motivatie pentru voi.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Sosesc vesti importante pentru voi mai ales pentru ca va permit sa faceti lumina intr-o situatie neclara, sa scapati de emotii sau de un sentiment de vinovatie. Este bucuria parintilor sa ii vada iarasi pe cei mici cu pofta de mancare, interesati de gusturi noi.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Poate ca este momentul sa va puneti in valoare, sa vorbiti despre voi si despre realizarile si proiectele voastre. Este o zi ce poate anunta surprize neplacute daca sunteti la volan: asigurati-va ca totul este in regula cu masina, concentrati-va asupra drumului.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Va fi poate nevoie sa adaugati niste acte ori sa refaceti o documentatie. Pe de alta parte, ar trebui sa cititi chiar si randurile scrise cu litere mici dintr-un contract care vi se propune acum. Sunt zile grozave pentru cei aflati la inceputul vietii de elev sau au intrat intr-un nou colectiv.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Ochii multora sunt atintiti asupra voastra: unii vor sa vada daca va respectati un angajament anterior, altii daca va ridicati la inaltimea increderii care vi s-a acordat, daca faceti fata unui nou post, unor noi responsabilitati. Rezultate promitatoare dupa intrevederea cu un angajator. </p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Este o perioada de realizari pentru voi, insa nu vin de la sine: va luati niste masuri de precautie ca sa nu ratati un obiectiv sau poate ca anticipati o situatie si puneti niste intrebari. Posibil sa primiti un semn de apreciere, un mic cadou, multumiri pentru un gest recent al vostru.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Oferta de munca sau de afaceri: intrucatva diferit poate de ceea ce ati facut pana acum, dar merita atentia voastra. Ca tot sunteti pregatiti sufleteste, se poate sa va scoata viata in cale acea persoana ce se apropie de idealul vostru referitor la partenerul de viata.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 10 septembrie 2024: Leii vor cheltui bani</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-10-septembrie-2024-leii-vor-cheltui-bani-340609.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/10/340609/1.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 10 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Ar putea urma curand o intalnire fata in fata cu persoana cu care pana acum ati comunicat prin mesaje sau telefonic. Ar fi momentul potrivit sa cereti sfatul unui specialist daca vreti sa faceti lucrurile ca la carte sau poate ca aveti nevoie de un dignostic, un tratament.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Animatie pe diverse planuri: negocieri pentru incheierea unei tranzactii, pentru obtinerea unui credit sau poate ca trebuie sa insistati pentru a obtine ceva ce vi se cuvine. Poate ca cei mici sunt interesati despre bani, economii si incepeti sa le faceti educatie financiara.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Fara mari cheltuieli, aduceti un plus de culoare intr-o camera sau poate ca acum vin mesterii sa instaleze un echipament electrocasnic ori un element de mobilier pe care l-ati cumparat recent. Constatati poate un tonus mai bun dupa exercitiile sau antrenamentele din ultima perioada.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Vivacitate fizica, mentala si verbala remarcabila: ii surpindeti pe altii cu ideile voastre, dar si cu ritmul de implementare. Experiente si descoperiri interesante, realizati intr-un mod cat se poate de practic ce a vrut sa descrie un autor, un manual, un tratat.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Ar putea fi inceputul unor cheltuieli mai serioase pentru casa: va hotarati sa faceti din aproape in aproape schimbari, amenajari, redecorari. Este posibil sa vedeti lucrurile acestea diferit fata de partenerul de viata si veti mai cauta oferte si variante inainte de a trece la treaba.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Se poate sa intrati la idei si sa revedeti lista cu cheltuielile care urmeaza, sa va stabiliti niste prioritati, un buget in care sa va incadrati, un calendar de plati eventual, caci totul pare sa se schimbe dintr-o data in acest domeniu.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Chiar daca nu se rezolva pe loc, veti gasi interes si intelegere pentru problema pe care o  expuneti unui sef, unei autoritati. Este posibil sa vi se deblocheze fondurile solicitate, sa<br>  primiti un avans pentru produsul pe care urmeaza sa il livrati ori pentru o prestatie a voastra.</br></p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Invitatie din scurt sa iesiti la o cafea sau la un pranz si va veti simti foarte bine alaturi de prieteni sau colegi. O zi buna si sub aspect financiar: s-ar putea sa vi se faca o plata intarziata, sa vi se restituie un imprumut, sa intrati in posesia unor bunuri care vi se cuvin de drept.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Stati la taclale sau la sfat, fie si telefonic, cu frati, surori, prieteni apropiati iar la final aranjati poate si o intalnire fata in fata la sfarsit de saptamana chiar daca locuiti in localitati diferite. Iar cei mici leaga in aceste zile prietenii care pot trece proba timpului.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>V-ar putea lua prin surprindere ecouri ale unor actiuni sau declaratii ale voastre anterioare, mentionarea unui succes care credeati ca a trecut neobservat. Va impresioneaza ori poate ca va inspira evenimente sau persoane din jurul vostru si incepeti poate sa visati, sa va faceti un plan.</p>

<h3><b>Varsator</b></h3>
<p>Chef de viata, de miscare: poate organizati o intalnire pe un teren de sport astazi sau in zilele urmatoare, convingeti fiinta iubita sa va inscrieti la un club de dans, de fitness. Dragalasenii sau nazdravanii ale celor mici va ajuta sa detectati la ei un talent, o inclinatie, o viitoare pasiune.</p>
<h3><b>Pesti</b></h3>
<p>Eforturi sa dati gata un proiect si sa va vedeti si cu ultima transa de bani incasata, pregatiri si retusuri ca sa va prezentati in fata unui juriu, a vizitatorilor, a cumparatorilor. Buna stare sufleteasca si incredere in ei insisi pentru ucenici, pentru cei care au depasit primul nivel.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 9 septembrie 2024: Perioadă încărcată pentru nativii Capricorn</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-luni-9-septembrie-2024-perioada-incarcata-pentru-nativii-capricorn-340558.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/8/340558/sssss.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 9 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Zi destul de aglomerata in sfera comunicarii: tineti calde niste relatii cu oameni aflati departe de voi, insa este posibil si sa va parvina un raspuns oficial, o hartie cu antet si cu stampila. Vi se deschid perspective legate de strainatate: cursuri, munca, studii.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Traversati o buna perioada in sfera profesionala sau afaceri: sanse de promovare sau, daca asta va intereseaza, aveti siguranta unei continuitati. Ati putea gasi finantarea de care aveti nevoie pentru proiectul sau afacerea voastra astfel incat sa nu ratati momentul, sezonul etc.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Simtiti poate nevoia sa dereticati cate ceva prin casa si ajungeti la poze, suveniruri din calatorii sau alte obiecte ce va trezesc amintiri placute. Seara linistita alaturi de cei dragi; va amuzati de cele povestite de cei mici referitoare la prima zi de scoala, de revederea cu colegii lor.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Elan, energie, ambitie si ... un dram de noroc: ca iesiti voi in intampinarea lui sau ca va ia el prin surprindere, veti vedea. Poate ca veti avea mai mult de lucru pentru o perioada si veti avea mai putin timp liber, dar veti fi multumiti de realizari, de castigul suplimentar.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Se mai aduna niste cheltuieli: pentru scoala celor mici sau poate ca achitati o rata pentru studiile voastre, pentru niste cursuri pe care le socotiti utile dezvoltarii voastre. Observati poate niste rezultate peste asteptari legate de un regim sau dieta pe care le-ati urmat recent.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Se face liniste in sufletul vostru, treceti peste niste vorbe nelalocul lor pe care le-ati auzit zilele trecute. De dragul vremurilor trecute sau din alte considerente va hotarati poate sa mai acordati o sansa relatiei de cuplu. Considerati, poate, amandoi ca v-ar fi mai usor daca ati locui impreuna.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Veti astepta materializarea unor vesti, emiterea unei decizii inainte de a va bucura pe deplin. Oportunitati profesionale remarcabile in perioada urmatoare pentru voi; cei care se pregatesc de pensie afla ca isi pot prelungi activitatea si dupa acel moment, iar pentru ei este o veste buna.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Incurajari si chiar aprecieri magulitoare pe care le primiti acum va pot convinge sa continuati un proiect pe care erati pe punctul de a-l abandona sau de a-l lasa pe alta data. Si poate chiar detectati greseala pe care o faceati si va pregatiti sa faceti schimbarile care se cer.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Apar mai multe invitatii pentru voi in zilele urmatoare sa luati parte la festivitati, evenimente, spectacole. Va largiti cercul de cunostinte si, in plus, reusiti sa va puneti in valoare farmec, abilitati, talente, apar sanse de a obtine castiguri suplimentare.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Este o perioada destul de incarcata pentru voi; sunteti, poate, nevoiti sa supliniti lipsa unui coleg sau poate ca va trebui sa mai asteptati sprijinul promis. Sau poate ca veti constata peste catva timp ca ati fost observati si evaluati in perspectiva unui proiect solicitant, dificil.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Schimbare in bine in sfera financiara: incep sa apara banii care ar fi trebuit sa fie deja in contul vostru. Poate ca nici nu realizati impresia pe care o faceti cuiva cu care va intalniti acum pentru prima oara: va mirati (dar va bucurati, bineinteles) de complimente si aprecieri.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Se deschid inimile si buzele dupa un incident recent: reveniti la sentimente mai bune, vi se face o marturisire. Reluati poate cautarea unei locuinte de cumparat sau de inchiriat, refaceti niste calcule legate de costul unui credit, cautati alternative de finantare.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 8 septembrie 2024: Fecioarele au parte de susținere părintească ori sfatul unui bun prieten</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-8-septembrie-2024-fecioarele-au-parte-de-sustinere-parinteasca-ori-sfatul-unui-bun-prieten-340535.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/7/340535/horoscopjoi.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 8 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b><br>  Gasiti acum sprijin emotional pentru depasirea unui impas, vi se face o promisiune sau va vin idei; cert este ca incepeti sa radeti din toata inima, sa sperati in realizarea unui vis al vostru. Ajungeti poate cu omul iubit la concluzia ca ar fi momentul ideal sa deveniti parinti.<br/> <br/> <b>Taur</b><br/>  Poate ca nu reusiti acum sa cuprindeti in expeditia voastra tot ce v-ati propus inainte de plecare si va ganditi deja la revenirea pe aceste locuri. Apar informatii inedite pentru voi, semne de intrebare si veti continua poate un studiul si reflectiile pe cont propriu.<br/> <br/> <b>Gemeni</b><br/>  Zile destul de fericite pentru voi in care preferati sa nu vedeti oboseala, consumul fizic sau nervos si eventuale riscuri, ci va bucurati de aventura cunoasterii, a experientelor practice, de toate cele pe care incepeti sa le vedeti cu ochii sufletului.<br/> <br/> <b>Rac</b><br/>  Perioada solicitanta pentru voi: sunteti implicati total, fizic si emotional, intr-un proiect nu tocmai usor, v-ati propus poate sa finalizati activitati cat inva mai este vreme buna. Ramane, totusi, sa va ingrijiti si de voi, de sanatate, sa nu lasati sa se agraveze eventuale probleme.<br/> <br/> <b>Leu</b><br/>  Bate vant de schimbare: reevaluati poate obiceiuri alimentare sau de alta natura despre care stiti ca nu va fac bine, va pregatiti pentru un program de activitati fizice sau poate pentru unul de remodelare corporala, sa dati un refresh tinutei, infatisarii, coafurii.<br/> <br/> <b>Fecioara</b><br/>  Sustinerea parinteasca ori sfatul unui bun prieten ar putea inclina balanta si v-ar ajuta sa luati o hotarare legata de locul de munca, de domeniul de activitate, de viitorul vostru. Raman in memoria celorlalti angajamentele pe care le luati acum, promisiunile pe care le faceti.<br/> <br/> <b>Balanta</b><br/>  Daca este cazul, ajungeti poate la o intelegere cu partenerul de viata si resetati relatia, lasati in urma cine stie ce neintelegeri si priviti doar spre viitor. Sau, daca sunteti singuri, ati putea avea o revelatie o data cu intalnirea unei persoane si … veti spera sa va revedeti.<br/> <br/> <b>Scorpion</b><br/>  Ar putea sa iasa in evidenta spiritul vostru competitiv: luati acum o decizie in ciuda unor sfaturi, sugestii, “predici” sau recomandari, caci voi stiti cel mai bine ce vi se potriveste si ce va doriti. Iar rezultatele vor putea intrece foarte bine asteptarile pe care le au ceilalti de la voi.<br/> <br/> <b>Sagetator</b><br/>  Cheltuieli diverse; pentru o investitie mai importanta insa nu strica parerea unui cunoscator, niciun detaliu nu este de prisos. Posibil sa primiti acum un cadou: de fapt, un semn de impacare, scuze eventual pentru un incident mai vechi.<br/> <br/> <b>Capricorn</b><br/>  Poate ca nu sunteti de acord cu cele pe care le auziti acum, insa cu siguranta vor fi lucruri la care veti reflecta si va vor inspira sa faceti o alegere, sa adaptati un plan al vostru. Toate bune si frumoase, dar daca va aflati la volan, este nevoie de maxima atentie si prudenta.<br/> <br/> <b>Varsator</b><br/>  Ati putea gasi si diferenta care va lipsea pentru o achizitie importanta sau poate ca obtineti o reducere consistenta si nu mai este nevoie sa apelati la un credit. Zile grozave sub aspectul cunoasterii: aflati amanunte importante, intelegeti subtilitati, fineturi.<br/> <br/> <b>Pesti</b><br/>  Este o perioada grozava pentru cei mici, in care caldura parinteasca si sustinerea familiala ii ajuta sa faca progrese remarcabile in activitatea sportiva sau in activitatile lor de timp liber, incep sa viseze la urmatorul concurs, dar si la viitorul lor pe termen mai lung.</br></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

</div>

</section>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 7 septembrie 2024: Taurii vor avea cheltuieli mari</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-7-septembrie-2024-taurii-vor-avea-cheltuieli-mari-340509.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/6/340509/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 7 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Bogata viata interioara: dorinte, visuri, sperante, un bilant partial al acestui an sau al unui proiect cu bataie mai lunga. Sunteti ochi si urechi la tot ce se intampla in jurul vostru, la stirile care va parvin si la povestile care vi se spun (unele adevarate, altele cu talc).</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Mari cheltuieli pentru cei mici, o investitie pentru viitorul lor sportiv, artistic, cultural, educativ sau poate este si o lectie de viata. Carti, manuale sau un dispozitiv de pe care sa puteti citi oricand par sa faca parte din planurile voastre urmatoare.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Nu ar fi nevoie de insistenta prietenilor, nici a copiilor vostri ca sa ajungeti pe un teren sau intr-o sala de sport fie ca practicanti, fie ca sustinatori a cuiva drag. Sanatatea pare sa fie prioritara pentru voi acum si poate ca incepeti cu capitolul miscare si veti continua apoi cu alimentatia.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Mult mai combativi si mai perseverenti in saptamanile urmatoare, veti fi o surpriza pentru cei care erau siguri ca va cunosc ca pe propriul buzunar. Va eliberati de temeri si retineri personale si demarati un proiect ambitios fara sa mai asteptati sfaturi, incurajari sau ajutorul promis.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Desi oricum erati hotarati sa faceti o anume cheltuiala sau investitie, este posibil sa constatati cu bucurie o reducere de pret la produsul sau serviciul respectiv sau poate ca obtineti cine stie ce facilitati suplimentare, garantie, service in urma unei negocieri.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Va conving poate elanul, entuziasmul si increderea in sine a partenerului de viata, renuntati pe moment la planul vostru si dati curs propunerii sale. Este un sfarsit de saptamana destul de palpitant si poate descoperiti distractie si adrenalina undeva la drum, intr-o destinatie inedita.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Ganduri impartite intre provocarile din planul profesional sau sfera afaceri si familie, timpul petrecut alaturi de cei dragi. Sperante si visuri mari pentru cei mai tineri legate de o cariera si de zona care le ofera cele mai mari oportunitati profesionale.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Rigizi si inflexibili in general, se poate astazi sa descoperiti astazi in urma unei discutii sensuri si valori, valabilitatea unui rationament. Porniti poate cu fiinta iubita pe un traseu cunoscut si ajungeti in locul in care va face amandurora placere sa va relaxati, sa va descarcati sufletul.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Se poate sa urmariti cu sufletul la gura evenimente din alta zona geografica sau chiar din alta tara de care va simtiti legati sufleteste. Sau poate ca aflati despre un loc de munca potrivit pregatirii si priceperii voastre si incepeti sa faceti calcule, sa visati.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Sunteti in prim-plan, se pare, pentru o perioada, iar de aici apar oportunitati, dar si riscuri: sa fiti intelesi gresit, sa vi se puna la indoiala buna credinta, bunele intentii. Se bucura partenerul de viata sa petreceti timp impreuna si sa comunicati, va cere poate un sfat, are nevoie de o lamurire.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Ca de multe ori raspundeti prompt unei rugaminti, va oferiti ajutorul daca observati o situatie dificila prin care trece cineva. Sunt zile mai delicate pentru buzunarele si cardurile voastre: este greu sa rezistati unor oferte, unor lucruri observate intr-o vitrina sau pe vreun site.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>De dragul partenerului de viata se poate sa mergeti pe firul preferintelor sau alegerilor sale, desi va spuneti clar parerea si veniti cu niste sugestii, alternative. Vorbiti poate despre locul in care sa va retrageti la anii de pensie, despre repararea casei parintesti sau despre o constructie noua.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 6 septembrie 2024: Nativii Pești ar putea scăpa de niște dubii legate de relația de cuplu</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-6-septembrie-2024-nativii-pesti-ar-putea-scapa-de-niste-dubii-legate-de-relatia-de-cuplu-340466.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/5/340466/horoscopnou2.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 6 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Un sfat parintesc ar putea sa va tempereze elanul si in schimb sa aduca un plus de claritate planurilor voastre. Ajungeti poate la concluzia ca a sosit timpul sa va mutati impreuna cu fiinta pe care vreti sa aveti alaturi de voi pana la sfarsit.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Surprize placute pentru voi din partea unor prieteni sau colaboratori: simtiti ca sunteti ascultati si intelesi, vi se raspunde unei rugaminti, vi se face o favoare. Si, ca de obicei, va veti gandi la momentul in care veti putea intoarce serviciul, gestul.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Sunt posibile realizari personale remarcabile in aceste zile: ceea ce altora li se pare dificil de obtinut, pentru voi ar putea fi o joaca de copii. Sau, daca este cazul, veti sti sa abordati o chestiune care v-a tinut pe baricade diferite si ajungeti la un acord, la o impacare eventual.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Posibil sa gasiti la rudele apropiate niste maini de ajutor pentru o problema personala destul de presanta: imbinati in acest sfarsit de saptamana utilul cu placutul, rezolvati problema si aveti apoi si timp sa povestiti, poate faceti o mica petrecere, un gratar.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Visatori si aparent distrati, va concentrati asupra unor lucruri aflate recent sau pe care le-ati vazut intr-o calatorie. V-ar prinde bine o desprindere de grijile curente: poate chiar ajungeti la concluzia ca nu sunt atat de urgente sau de importante pe cat vi se pareau pana acum.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Ganduri mai bune in aceste zile: lasati in urma eventuale esecuri anterioare si va pregatiti sa schimbati strategia, abordarea. Se bucura cei dragi ai vostri sa va vada iarasi plini de viata, glumeti, sugubeti: o inspiratie pentru ei.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Un asalt asupra voastra: telefoane, mesaje, invitatii sa va intalniti. Va duce dorul cineva si are ce sa va povesteasca, va cere poate o parere sau un sfat. Sau poate ca veti remarca in cuplu ca dorinta de impacare dupa o neintelegere recenta este de ambele parti.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Gasiti un partener de discutie cu care puteti intra in amanuntele unor experiente si descoperiri ale voastre recente. Se poate sa va formati o noua perspectiva asupra unei afaceri sau activitati profesionale pe care o aveti in vedere pentru viitor, la un moment oportun.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Posibil sa aiba fiinta iubita o realizare financiara si sa aveti un motiv de sarbatorit, iesiti la un restaurant sau poate chiar ajungeti la malul marii, intr-o statiune. O perioada frumoasa in viata voastra pe mai multe planuri; de aici, sperante, visuri, incredere in voi.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Nu va puteti permite erori sau declaratii hazardate, caci ochii celorlalti sunt atintiti asupra voastra. Posibil moment de glorie pentru voi: ar fi greu sa vi se conteste niste merite, realizari. Vi se acorda incredere, iar mai departe tine de voi sa ramaneti la nivelul atins.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Castiguri recente va pot face sa va hotarati asupra unei investitii mai serioase pe care o aveati de ceva vreme in plan. Posibil sa scapati de o apasare sufleteasca: se schimba in bine relatia cu un prieten, apare sprijinul care vi s-a promis candva.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Ati putea scapa de niste dubii legate de relatia de cuplu: vine celalalt in intampinarea voastra cu un cadou, cu un gest frumos, cu o declaratie de dragoste. Se pare ca veti iesi in intampinarea unui moment favorabil in cariera, caci nu va lipsesc flerul si curajul.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 5 septembrie 2024: Gemenii ar putea fi abordați pentru o colaborare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-5-septembrie-2024-gemenii-ar-putea-fi-abordati-pentru-o-colaborare-340409.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/4/340409/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 5 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Gasiti poate un prilej sa va aratati recunostinta fata de oameni care v-au dat o mana de ajutor la timpul necesar. Este o perioada numai buna sa va faceti cunoscuta oferta de produse sau servicii unor potentiali clienti, sa incercati sa ajungeti pe o noua piata.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Rezolvari ce tin de planul financiar: vi se acorda creditul solicitat, se repara o eroare si primiti niste bani inapoi, va asigurati bugetul pentru proiectul pe care il aveti in vedere. Rude sau prieteni din alta localitate va confirma faptul ca sunteti asteptati cu tot dragul.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Sunteti abordati in perspectiva unei afaceri, a unei colaborari sau poate ca vine un raspuns la o propunere pe care ati lansat-o chiar voi. Poate ca aveti, in sfarsit, fondurile pe care le-ati estimat pentru un proiect personal, pentru reparatii in locuinta sau chiar pentru o noua constructie.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Poate faceti astazi si maine o sumara curatenie de toamna ca sa fiti impacati cu voi insiva si sa va si ramana timp liber pentru o deplasare cu ai vostri. Este insa posibil sa se anunte o vizita a unor rude sau prieteni de la drum si veti face si pregatirile de rigoare.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>In aceasta perioada pare ca cele mai bune investitii sunt cele facute in voi insiva: se schimba starea de spirit si la ea adaugati elemente de vestimentatie sau accesorii noi, va schimbati look-ul. Iar astfel abordati stapani pe voi oportunitatile si provocarile care va asalteaza.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Au greutate cuvintele voastre, ideile si punctele de vedere si poate ca in curand vi se va incredinta un proiect ce tine de implementarea unor propuneri ale voastre. Interes pentru sanatate: observati poate efectele schimbarilor recente din preferintele voastre culinare.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Poate ca faceti acum un bilant sufletesc, reflectati la intamplari mai mult sau mai putin placute si va pregatiti de un nou capitol in viata voastra. Va propuneti sa luati lucrurile incetul cu incetul intr-o relatie pe cale de a se infiripa, astfel incat sa ajungeti sa va bucurati pe termen lung.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Incearca poate cineva sa afle daca v-a trecut supararea, daca mai aveti sentimente, daca mai credeti in viitorul relatiei. Ganditi poate sa continuati pe cont propriu un proiect pentru care altii si-au pierdut entuziasmul sau poate ca descoperiti perspective care nu au fost luate in seama.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Mici gesturi sau fapte va pot aduce mari rezultate pe termen mai lung, aprecierile sefilor si respectul colegilor. Se poate sa primiti dupa o intarziere un accept, o autorizatie si veti face tot ce tine de voi ca sa recuperati timpul pierdut, sa va mentineti intacte sansele de succes.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Va adaptati cu usurinta unui program mai incarcat sau poate ca asta este exact ceea ce va doriti in aceasta perioada: va dedicati unei pasiuni, va implicati intr-un proiect ce va aduce si satisfactii morale pe langa cele materiale sau de alta natura.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Motive de satisfactie, va permiteti sa fiti mai relaxati dupa obtinerea unui raspuns, atingerea unui obiectiv. Ati vrea sa profitati de vremea buna si va pregatiti de o deplasare la sfarsit de saptamana, ii surprindeti pe cei dragi cu o rezervare la o pensiune, la un hotel.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Va concentrati, se pare, in perioada urmatoare asupra familiei si a locuintei, chiar daca nu va este indiferenta si sfera profesionala. Si poate vorbiti cu partenerul de viata despre o afacere pe care ati putea sa o incepeti in doi ori poate sa mai cooptati rude, prieteni vechi.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 4 septembrie 2024: Zile încărcate fizic și psihic pentru nativii Scorpion</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-4-septembrie-2024-zile-incarcate-fizic-si-psihic-pentru-nativii-scorpion-340367.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/3/340367/img-8.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 4 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Aer proaspat in relatia de cuplu sau poate ca apare cineva in viata voastra in aceste zile daca sunteti singuri. Vi se acorda incredere: isi deschide cineva sufletul fata de voi si va cere un sfat, o parere sau poate doar se simte mai bine ca l-ati ascultat.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Momente de liniste in sanul familiei; poate faceti si planuri pentru acest sfarsit de saptamana sau, cine stie, poate chiar pentru sarbatorile de iarna. Interes pentru o statiune sau penteu locuri in care va puteti recupera fortele si sanatatea, va pregatiti pentru sezonul rece.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Negocieri: aduceti poate niste corectii unui plan anterior, reveniti cu niste propuneri. Relatia de cuplu pare sa fi depasit o perioada cu turbulente: revin declaratiile de dragoste, dragalaseniile, dorinta de a discuta chestiuni care va privesc pe amandoi pe termen mai lung.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>De rezolvarea unei chestiuni din trecut ar putea depinde prelungirea unui acord sau continuarea unei relatii sentimentale. Sansa profesionala, oferta de munca pentru cei care isi cauta de ceva vreme un loc de munca ori care din diverse motive sunt actualmente retrasi din activitate.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Incep sa apara acele oferte la care ati sperat atunci cand v-ati inscris la un program de pregatire, de specializare ori poate ca aceste oferte vin prin intermediul nor oameni pe care i-ati cunoscut cu ocazia unor activitati de voluntariat.<br> </br></p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Posibil sa primiti aprecieri sau incurajari din partea unei persoane de la care nu v-ati fi asteptat. Ati scapat poate de emotiile unui debut, demararii unui proiect si faceti acum dovada unor calitati, va puneti in valoare niste cunstinte.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Va suscita interesul cineva pe care il intalniti acum: va aminteste despre o persoana din trecutul vostru, trezeste in voi sentimente. Se pare, totusi, ca veti mai lasa timp sa va convingeti de soliditatea a tot ceea ce vi se spune, vi se promite.</p>
<p><b>Scorpion</b></p>

<p>Zile incarcate fizic si psihic pentru voi: totul vi se pare important, totul vi se pare urgent. Experienta si bunul simt isi vor spune totusi cuvantul, astfel ca veti face o lista de prioritati; veti descoperi, in plus, si pe cineva dornic sa va ajute ori sa va ofere idei utile.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Munca multa in aceasta perioada; va implicati poate mai mult alaturi de sefi sau de conducere (daca nu sunteti chiar voi sefi, responsabili etc.). Va putea urma, insa, si un binevenit spor al veniturilor, o recompensa sau, pe termen mai lung, o promovare.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Este pentru voi o buna perioada in afaceri sau in viata profesionala: noi contacte, posibilitati de promovare sau de schimbare a locului de munca, raspunsuri la aplicatii ale voastre pentru o pozitie libera. Faceti fata cu brio unei intalniri, negocieri, interviu de angajare.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Va veti amuza copios pe seama unei farse pe care incearca sa v-o faca un cunoscut, ba poate chiar ii faceti jocul pana la un moment dat. In alt plan, este bine sa puneti accentul pe aspectele financiare ale unei intelegeri, pe conditiile de plata sau de creditare.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Este pentru voi o perioada destul de animata in sfera sociala: interactionati cu tot felul de oameni, fiecare cu nevoile, ideile si conceptiile sale. Veti ajunge destul de repede, insa, sa faceti o selectie a celor cu care sunteti compatibili, cu care puteti avea o colaborare pe termen mai lung.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 3 septembrie 2024: Fecioarele vor avea parte de cadouri, aprecieri și mulțumiri</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-3-septembrie-2024-fecioarele-vor-avea-parte-de-cadouri-aprecieri-si-multumiri-340300.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/2/340300/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 3 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Ajungeti poate la concluzia ca in doi ati putea obtine rezultate mai bune, ca sunteti mai convingatori intr-o negociere importanta sau la o discutie cu un sef. Si chiar daca va fi nevoie de o analiza suplimentare, se pare ca raspunsul nu va intarzia prea mult.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Poate ca se materializeaza rezultatul discutiilor din zilele anterioare: apare hartia, decizia, vi se acorda creditul solicitat. Va duc dorul oameni aflati departe, primiti online fotografii pe care le-ati facut cu ocazia zilelor petrecute impreuna la sfarsitul de saptamana care a trecut. </p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Incearca cineva sa indulceasca relatia cu voi sau poate ca stie ca are pentru ce sa isi ceara scuze, sa va ofere o floare, un mic cadou. Va interesati poate de conditiile si de costul unui credit, cautati mai multe variante, discutati cu partenerul de afaceri despre o investitie comuna.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Ar putea intarzia acele explicatii pe care le asteptati din partea fiintei iubite sau a cuiva aproiat. Foarte bine, insa, ar putea fi vorba despre un raspuns oficial, o decizie, semnarea unui contract. Asteptarea este cea mai buna atitudine in aceste zile, oricat de dificila vi se pare acum.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Faceti niste plati, achitati datorii ca sa scapati de o grija si sa va puteti concentra asupra chestiunilor importante pentru voi. Nu este exclus sa vi se intoarca astazi sau in zilele urmatoare banii pe care ii cheltuiti sau pe care ii investiti acum.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Posibil sa primiti un cadou, multumiri, aprecieri pentru implicarea voastra si pentru o mana de ajutor pe care ati dat-o la momentul oportun. Revine cineva cu un telefon si ar vrea sa afle raspunsul vostru la o oferta pe care v-a facut-o; ar mai fi ceva loc de negociere, se pare.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Va inseninati: poate ca soseste vestea mult dorita, obtineti hartia sau autorizarea de care aveati nevoie. Posibil sa primiti o invitatie la un interviu de angajare sau poate ca este intalnirea finala, ati trecut de o selectie si incepeti sa discutati amanunte, perspective.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Posibil sa va intalniti pe neasteptate exact cu persoana care va poate ajuta cu un detaliu care va ajuta sa legati lucrurile intre ele. Ar putea sa se confirme abia acum inceperea unui proiect sau a unei activitati pentru care erati pregatiti inca de saptamana trecuta.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Faceti poate un tur si ajungeti in mai multe locuri de interes pentru voi: ghisee, birouri, autoritati si obtineti actele de care aveti nevoie, semnaturi. Posibil sa aveti oaspeti pe seara: prieteni, poate rude cu care aveti de discutat organizarea unui eveniment de familie, a unei petreceri.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Ar putea interveni o amanare: sunteti nevoiti sa asteptati dupa o semnatura, un acord sau disponibilitatea cuiva ca sa va intalniti fata in fata. Finalul conteaza, insa, si se poate sa fiti multumiti de rezultatele obtinute in aceasta saptamana, de o promovare, de un contract.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Vi se face o plata sau poate ca este vorba despre o reducere, ar vrea cineva sa va castige de client ori sa va fidelizeze. Se pare ca voua v-ar prii si acum, dupa trecerea zilelor caniculare, o excursie, o croaziera, un pelerinaj si sunteti pe receptie fata de oferte ale agentiilor de turism.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Continua negocieri sau un dialog care a inceput ieri: primiti un raspuns, o contrapropunere, aranjati eventual o noua runda de discutii. Va ganditi poate sa faceti poate o surpriza fiintei iubite si cumparati un articol pentru casa pe care l-a vazut intr-o vitrina sau pe vreun site.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 2 - 8 septembrie 2024: Cheltuieli și investiții pentru nativii Leu</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-2-8-septembrie-2024-cheltuieli-si-investitii-pentru-nativii-leu-340275.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/2/340275/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul săptămânii 2 - 8 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce îți rezervă astrele. Iată ce spune astrologul Remus Ionescu despre fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Multe si marunte, activitati de rutina in primele zile ale saptamanii. Poate ca este pregatirea pentru un proiect mai serios (eventual legat de reparatii, schimbari majore in locuinta). Sanatatea nu ar fi de neglijat luni si marti, caci afectiuni netratate la timp se pot acutiza (iar aspectele astrale din perioada urmatoare semnaleaza ca este in crestere pericolul agravarii lor). Miercuri pe seara, joi si vineri, posibile discutii, consultari, clarificari cu omul iubit, cu partenerul de viata; exista dorinta din partea amandurora de a imbunatati relatia, insa se pare ca exista si subiecte care nu mai pot fi amanate. Pentru cei care sunt singuri actualmente, este o probabilitate ridicata sa apara in viata lor cineva care sa le acapareze atentia, care sa ii faca sa viseze la un viitor comun.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Mult de lucru in aceasta perioada, activitati la care poate ca ar avea nevoie de o mana de ajutor; acum pot vedea cine le sunt prieteni cu adevarat, le raspund cererilor, rugamintilor. Ba chiar se poate sa faca o triere a celor care pana acum s-au pretins a le fi prieteni, sprijinitori, sustinatori, cu atat mai mult cu cat nativii Taur le-au fost candva, cumva de folos, de ajutor. Preocupare pentru sanatate; vor fi, se pare, mai atenti cu ceea ce consuma (alimente, lichide), ce folosesc (produse de curatenie, chimicale), cu rutinele lor zilnice, placeri. Se incheie o perioada in care au investit si cheltuit peste asteptari, estimari. In legatura cu cele de mai sus, vor cauta, poate, ajutor la frati, veri, rude; isi doresc multe, vor sa grabeasca demararea unui proiect.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>De curand Mercur (guvernatorul lor) a revenit la mersul direct; un plus de claritate in gandire si hotarare, dorinta de actiune. Revin cu picioarele pe pamant, isi indreapta atentia spre chestiuni de actualitae, de viitor apropiat. Cei care locuiesc in alte tari se desprind cu greu de rude, de locurile natale, raman cu amintirea orelor petrecute alaturi de cei dragi. De joi, posibila schimbare in prioritati, de obiective pentru perioada care urmeaza (sau poate ca incep derularea unui proiect la care s-au gandit destul de serios in ultimele saptamani); acest lucru va implica, cu siguranta, si o crestere destul de importanta a cheltuielilor. Oricum, capitolul financiar va trebui tratat cu mare atentie in saptamanile care urmeaza (apare un plus de larghete, nepasare, superficialitate; ceva care in timp relativ scurt le poate crea probleme financiare.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Griji, framantari pentru o deplasare, calatorie, excursie; daca nu este ceva antamat<br>  deja, se pot razgandi, aleg alt hotel, alte conditii, alte rute de deplasare. Elevii parca si-ar<br/>  dori sa se prelungeasca vacanta; se gandesc la temele pe care le-au avut de facut peste<br/>  vara (singura bucurie a inceperii scolii ar fi revederea prietenilor, colegilor). De joi,<br/>  schimbare importanta de stare de spirit, conditie fizica; de asemenea, dorinta de actiune,<br/>  de a-si lua revansa (de a demonstra calitati, de a infirma zvonuri, banuieli). Foarte posibil<br/>  sa apara oferte de munca, colaborare, asociere in perioada urmatoare; li se cere sfatul,<br/>  ajutorul; sufleteste, lucrurile sunt oarecum complicate de faptul ca isi doresc sa petreaca<br/>  in continuare timp cu cei dragi, cu familia, sa duca la bun sfarsit reparatii, amenajari,<br/>  investitii in locuinta.</br></p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Luni si marti, cheltuieli, investitii. Poate sa fie ceva de proba, o cantitate mica la inceput si, functie de calitate si de alte conditii, vor creste cantitatea. Totusi, se poate sa<br/>  se razgndeasca in ceea ce priveste obiectivul, amploarea (exista o presiune interioara,<br/>  apar ganduri legate de economii sau poate ca vor cauta alt furnizor, alte conditii). Bogata<br/>  viata sociala, legaturi stranse cu colegi si prieteni; au de castigat prin informatiile pe care<br/>  le primesc de la acestia, sfaturi, recomandari (la nevoie, o vorba buna pusa pentru ei). Si<br/>  poate ca astfel reusesc sa se incadreze intr-un buget, sa realizeze o economie sau chiar<br/>  sa foloseasca o alta solutie tehnica, alta varianta. In schimb, nevoie crescuta de somn,<br/>  de odihna (eventual, dorinta de a mai petrece cateba zile la drum, in natura).</p>

<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Luni (mai ales) si marti, zile deosebite: reflecteaza la un plan pe termen mai lung, dorinta, trag concluzii de pe urma unor intamplari recente. Totusi, nu sunt zile potrivite pentru decizii importante legate de o relatie, colaborare, un proiect caruia nu ii intrevad cusururi, parti slabe, riscuri. Tensiuni in crestere in sfera relatiilor parteneriale, asocieri, viata de cuplu: ies la iveala diferente de abordare, chestiuni la care niciuna dintre parti nu vrea sa renunte; foarte bine poate fi vorba si despre chestiuni de orgoliu, polite de platit, un NU rostit doar pentru ca alta data nici cealalta parte nu a fost receptiva. Joi si vineri, achizitii inspirate, economii; li se pot adauga incasari, tranzactii, recuperari de bani, anuntul ca li s-a aprobat creditul solicitat. Una peste alta, aspecte bune in plan financiar.</p>

<p><b>Balanta</b></p>
<p>Saptamana buna in plan personal, interior, sufletesc; sunt impacati cu ei insisi, isi<br/>  accepta slabiciuni, defecte. Luni si marti, zile delicate, obositoare (poate fi doar propria<br/>  perceptie, reactie de autoprotectie. Nevoie de odihna, refacere, limpezire a gandurilor,<br/>  Akt ritm, insa, in a doua parte a saptamanii; poate fi crescut si ca urmare a unui mesaj,<br/>  intalniri, propuneri primite, revederi (sfera sentimentala este de mare importanta acum).<br/>  Si chestiuni exterioare, profesionale schimba starea, gandurile, preocuparile. Poate ca<br/>  noul sef are cerinte mult prea diferite fata de cel anterior, noul loc de munca sau noua<br/>  pozitie vin la pachet cu alte indatoriri, oameni pe care trebuie sa ii conduca, coordoneze.<br/>  Dupa caz, unii abia asteapta sa faca un anunt legat de data casatoriei, a logodnei, de<br/>  schimbari recente in plan familial, relational.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Incep saptamana cu bine in plan financiar; poate ca vin bani care au legatura cu<br/>  realziari din luna anterioara, vine un bonus de performanta, iar cei care au activtate<br/>  independenta poate ca au incasari peste asteptari. Sunt aspecte complexe, insa, in ceea<br/>  ce priveste planul financiar: partea buna este ca Marte anunta o usurare din acest punct<br/>  de vedere (se reduc cheltuielile aparute pe neasteptate / lucruri de reparat, inlocuit,<br/>  pagube etc. sau poate ca scapa de o datorie si se gandesc sa refaca o rezerva). In a<br/>  doua parte a saptamanii, insa, se poate sa apara intarzieri legate de incasari, incearca<br/>  cineva sa renegocieze un acord, termenii unei tranzactii. Totusi, ar putea gasi de<br/>  nerefuzat o oferta turistica de tip last-minute si fac plata, isi pregatesc bagajele, fac o<br/>  bucurie familiei.</p>

<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Luni si marti, interes pentru sfera profesionala; pentru ei nu ar fi mare deranj<br/>  revenirea din concediu, vestea ca au alte obiective, sarcini, responsabilitati; partea buna<br/>  este ca se poate renegocia pachetul salarial, sunt motivati de un bonus, prima,<br/>  recompensa /dupa situatia concreta/. Pentru unii, ganduri despre o activitate pe cont<br/>  propriu, afacere personala (poate fi foarte bine legata de o proprietate /teren/,<br/>  mostenire); pentru altii, interes pentru o pozitie superioara, un post care va deveni liber<br/>  in curand. Aspecte bune in plan relational: tensiuni in scadere, schimbare de atitudine<br/>  fata de ei a partenerului de viata, a unui asociat, colaborator. O fi, poate, nevoie sa<br/>  transeze niste aspecte financiare: cota de participare la o investitie, afacere pe care sa o<br/>  deschida impreuna cu cineva; vor sa detina controlul, sa aiba acces la situatia financiara.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Traverseaza o perioada in care li se deschid usi, detecteaza oportunitati in plan<br/>  profesional; cei mai tineri se pot face cunoscuti, realizeaza contacte cu oameni influenti,<br/>  importanti. Foarte usor pot pune in evidenta progresele personale pe care le-au realizat<br/>  in ultimul timp, experienta acumulata; pot primi recomandari din partea celor care i-au<br/>  scolarizat, antrenat, supravegheat dezvoltarea. In a doua parte a saptamanii pot primi o<br/>  oferta interesanta, dar care nu le ofera si un timp prea mare de raspuns; pentru unii<br/>  poate fi sansa pe care o asteapta de mult timp. De joi pot aparea noutati si schimbari<br/>  neasteptate in plan relational, sentimental; sunt luati prin surprindere de rugaminti,<br/>  dorinte sau chiar pretentii ale partenerului de viata sau a celei/celui pe care vor sa o/il<br/>  cucereasca.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Chestiuni de natura financiara trebuie transate la inceput de saptamana; daca nu<br/>  este vorba despre o relatie contractuala, poate fi o propunere, tranzactie ai carei termeni<br/>  sunt neclari, posibil incorecti. Poate ca li se cere un ajutor de natura financiara, poate ca<br/>  incearca cineva sa profite de buna lor de credinta. Oricum, ei nu sunt oamenii care sa<br/>  treaca cu vederea aspecte de frauda, tragere pe sfoara si, daca asa este situatia, vor<br/>  reactiona intens. De joi, foarte posibil ca trupul sa le atraga atentia asupra unor obiceiuri<br/>  incorecte, excese, pozitii sau obisnuinte care nu le fac bine. La fel de bine poate ca vor<br/>  constientiza importanta hidratarii. In unele cazuri se gandesc sa ajunga pentru cateva<br/>  zile intr-o statiune, in locuri recunoscute pentru calitatea aerului sau a apelor.</p>

<p><b>Pesti</b></p>
<p>La inceput de saptamana, evenimente neasteptate in plan relational, partenerial.<br/>  Pentru cei singuri, surpriza in care sunt abordati de catre cineva intalnit relativ recent,<br/>  caruia insa nu i-au acordat atentie; pot descoperi acum semne, calitati, virtuti, aspecte<br/>  de compatibilitate. In cupluri cu vechime, in care lucrurile nu au mers grozav in ultimul<br/>  timp, se poate sa apara discutii destul de serioase, unele cu aspect de ultimatum, da sau<br/>  ba. Pe de alta parte, poate ca a sosit vremea sa puna in discutie aspecte financiare ori<br/>  de alta natura legate de o mostenire, proprietate comuna, sa incerce iesirea din<br/>  indiviziune. Una peste alta, urmeaza o perioada de ambitii crescute, sperante si<br/>  incredere in ideile si initiativele lor; creste apetitul pentru risc (daca stiu ca potentialul<br/>  castig este consistent).</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 2 septembrie 2024: Fecioarele au un început de săptămână aglomerat</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-2-septembrie-2024-fecioarele-au-un-inceput-de-saptamana-aglomerat-340249.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/2/340249/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 2 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Vi se cere ajutorul sau parerea si poate ca este nevoie sa ajungeti la fata locului. Posibil sa dati un telefon de curtoazie si sa se prelungeasca neasteptat de mult convorbirea, caci lucrurile si informatiile aflate sunt de interes practic pentru voi.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Activitate din plin la inceput de saptamana: poate ca acum se da startul unui proiect pentru care v-ati pregatit din toate punctele de vedere in ultimele zile si saptamani. Va parvine o veste datatoare de sperante, primiti un acord, rezolvati poate o problema care tine de lege.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Evenimente recente sau o schimbare de abordare a unor probleme va aduc un plus de liniste, de echilibru, de farmec chiar. Si relatia de cuplu are de castigat in aceste conditii; iar daca nu sunteti angajati intr-o relatie, este posibil sa va scoata din apatie o intalnire, un dialog.</p>
<p>Rac</p>
<p>Ar putea sa intre in cont o suma care vi s-a promis inca de saptamana trecuta. Apare o propunere de reluare a unor negocieri, de prelungire a unui contract; toate acestea, desigur, dupa lamurirea unor probleme aparute in ultima perioada.</p>

<p>Leu</p>
<p>Veti da poate o proba de fermitate si de profunzime in gandire, influentati opinia sau o alegere a unui apropiat. Manevre financiare inspirate sau poate ca negociati la sange si obtineti produsul sau serviciul dorit in conditii convenabile, facilitati de plata sau de alta natura.</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Inceput de saptamana destul de aglomerat: poate ca a ramas ceva de rezolvat de saptamana trecuta ori se apropie un termen de predare, o evaluare. Va hotarati poate sa fiti mai atenti cu cheltuielile: macar pentru o perioada, pana cand refaceti o rezerva, va echilibrati.</p>
<p>Balanta</p>
<p>Mai cautati poate niste variante de sponsorizare pentru un proiect al vostru sau redimensionati niste cheltuieli, investitii. Salutari, vesti, telefoane neasteptate dupa orele de serviciu: va bucurati sa aflati ca nu ati fost uitati, aflati noutati de la vechi prieteni sau colegi.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Bun rezultat al unei negocieri: obtineti o reducere sau poate ca vi se ofera servicii suplimentare, beneficiati de transport sau de instalare gratuite. Se mai linistesc lucrurile pe la locul de munca sau poate ca scapati de stresul primelor zile, al unei promovari.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>Nu trec neobservate eforturile voastre si este posibil sa primiti o oferta de asociere, aprecieri din partea unui cunoscator sau chiar a sefului. Fiinta iubita doreste sa petreaca timp cu voi, chiar daca asta ar insemna si sa va sfatuiti asupra unor chestiuni importante pentru amandoi.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Va duce dorul cineva: insista sa continuati o discutie, faceti poate aranjamente sa va vizitati cat de curand daca locuiti in localitati diferite. Poate va hotarati pe ultimele sute de metri sa va inscrieti la cursurile unei facultati ca sa nu amanati realizarea unui vis.</p>

<p>Varsator</p>
<p> Sunt bune acum incapatanarea si perseverenta, caci par sa aiba la baza o justificare solida si o perspectiva pe termen mai lung. Posibil sa obtineti niste lucruri importante pentru voi cu un buget relativ modest; poate ca se tine cont de o buna relatie anterioara dintre voi si vanzator.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Munca si distractie: atmosfera placuta si motivanta in echipa, chiar daca obiectivul pe care il aveti de realizat este destul de pretentios. Schimb facil de informatii si de experienta: invatati pe colegii mai noi, gasiti si voi destule de aflat de la altii mai experimentati decat voi.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 1 septembrie 2024:  Berbecii au gânduri și planuri mari</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-1-septembrie-2024-berbecii-au-ganduri-si-planuri-mari-340218.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/9/1/340218/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 1 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Ganduri si planuri mari, dar poate chiar este vremea in care se intampla mare parte dintre cele la care ati visat pri pentru care v-ati pregatit. Hotarati poate impreuna cu fiinta iubita sa faceti anuntul legat de casatoria voastra ori sa anuntati data evenimentului.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Cheltuieli diverse; la ele se poate adauga restituirea unui imprumut sau poate ca vi se solicita un ajutor financiar si nu va lasa inima sa refuzati. Este perioada ideala sa va intoarceti la antrenamentele de la sala ori sa ajungeti pe un teren de sport alaturi de copii, de prieteni.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Parca intelegeti perfect acum zicala “calatorului ii sade bine cu drumul”: aveti multe de aflat prin drumurile voastre, ramaneti cu gura cascata in fata unor peisaje de poveste. Cei mai mici ar putea fi foarte bine incurajati sa tina un jurnal, dar si sa citeasca si sa memoreze.</p>
<p>Rac</p>
<p>Va asalteaza amintiri, iar in aceste zile par sa fie legate de evenimente fericite din viata voastra. Este mare bucuria voastra sa fiti inconjurati de rude sau prieteni vechi: povestiti, puneti tara la cale, faceti alte poze pe care sa le revedeti peste ani si ani.</p>

<p>Leu</p>
<p>Bogata viata sociala in aceste zile; foarte posibil sa se iveasca o oportunitate printr-un prieten sau chiar printr-o noua cunostinta pe care o faceti acum. Sau poate ca va ofera o idee promitatoare, are posibilitatea practica sa va sustina un demers sau un proiect.</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Descoperiti un obiectiv comun sau poate partenerul care va poate ajuta sa va impliniti un vis, sa realizati o faza dintr-un proiect de suflet al vostru. Relatia sentimentala pare sa aiba de castigat in perioada urmatoare, desi nu sunt excluse turbulente, negocieri si impacari.</p>
<p>Balanta</p>
<p>Poate ca faceti o investite mai serioasa si va completati garderoba, gasiti niste accesorii chic cu care stiti ca puteti sa faceti fata unei viitoare intalniri, petreceri. Va permiteti acum un rasfat culinar, cu gandul ca destul de curand veti tine un regim, veti adauga si sport.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Incepeti poate sa va obisnuiti cu gusturi picante, va orientati spre mancare sanatoasa ce nu necesita un timp prea mare de gatit. Se anunta cheltuieli destul de serioase in perioada urmatoare mai ales pentru faptul ca nu va multumesc decat lucruri de cea mai buna calitate.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>O zi de gratie pentru voi: sufleteste cel putin, dar foarte posibil si sa aveti parte de o bucurie reala, o surpriza din partea fiintei iubite, o intalnire cu amplu ecou in inima voastra. Aflati poate ca nu s-a intamplat lucrul de care v-ati temut, ca a trecut un pericol.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Viata are un ritm alert pentru voi in aceste zile: v-ati dori sa puteti fi in acelasi timp in mai multe locuri, sa fiti siguri ca nu ratati ceva important. Va trebui in zilele urmatoare sa nu abandonati atitudinea prudenta daca va aflati la volan, sa evitati sa intrati in criza de timp.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Chiar daca situatia nu este totalmente roza, cautati voi sa gasiti si partea plina a paharului si sa faceti atmosfera in jurul vostru. Este o perioada fericita in plan sentimental si poate rostiti astazi cererea in casatorie sau poate aflati ca vi se va alatura curand un membru al familiei.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Ar putea sosi acum raspunsul la o intrebare pe care ati pus-o ieri, semn ca celalalt a reflectat destul de profund. Va hotarati poate sa incepeti cat de curand o serioasa curatenie de toamna, sa nu mai amanati mici schimbari sau reparatii ce trebuie facute.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 31 august 2024: Balanțelor li se recunosc meritele sau cineva le face o declarație</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-31-august-2024-balantelor-li-se-recunosc-meritele-sau-cineva-le-face-o-declaratie-340181.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/30/340181/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 31 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Cheltuieli pentru lucruri rafinate: pentru voi si pentru cei mici, pentru cei dragi. Pe de alta parte, interes pentru obtinerea independentei financiare, valorificarea unor resurse sau pentru punerea in valoare a unor calitati personale.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ambitie, incapatanare, visuri mari; posibil sa nu primiti exact sprijinul sau raspunsul asteptat de la partenerul de viata, insa se pare ca are si el ceva interesant de spus. Foarte bine, insa, ati putea gasi un obiectiv comun sau poate ca vorbiti despre casatorie, despre data acesteia.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Va convingeti poate sa dati restart unei relatii care a trecut recent si prin momente mai putin placute. Sau poate ca in sfarsit va sincronizati cu cineva pe care voiati sa il intalniti de cateva zile incoace si aveti amandoi parte de o surpriza placuta.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Iesiti poate dintr-o stare care v-a afectat sufleteste si judecati situatia la rece, gasiti resurse si variante de actiune. Vi se cere ajutorul sau poate ca porneste din inima voastra imboldul de a va implica financiar, de a usura situatia cuiva apropiat.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Veti detecta poate o diferenta de temperatura sufleteasca intre voi si fiinta iubita sau cu cineva cu care interactionati acum si veti realiza ca, de fapt, este vorba despre prioritati diferite. Iar o armonizare sau o solutie pot aparea natural in zilele urmatoare.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Pentru voi odihna si relaxare poate sa insemne foarte bine parcurgerea unui traseu montan, reparatii la casa parinteasca, o vizita intr-un loc incarcat de semnificatii laice sau religioase. Iar pe fundal ramane preocuparea pentru oportunitati sau provocari profesionale aparute recent.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Anturaj placut si antrenant; in plus, vi se recunosc niste merite, socoteste cineva ca este timpul sa va faca o declaratie, sa va multumeasca pentru ajutorul pe care i l-ati acordat candva. Un plus de sanse pentru voi cu ocazia unei tombole, a unei extrageri loto.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Pare sa fie pe sufletul vostru vremea din aceste zile: porniti la drum, eventual faceti niste lucrari pe care nu le-ati realizat in timpul verii. Unde este cazul, apar sugestii si chiar insistente din partea fiintei iubite sa va legalizati relatia ori sa stabiliti data cununiei religioase. </p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Revelatii pentru cei care nu au ajuns inca la varsta maturitatii: inteleg sensul unor intamplari traite de ei sau despre care au citit, li s-a povestit cine stie cand. Un semn de viata de la cineva aflat pe alte meridiane si aflati ca o revedere s-ar putea realiza neasteptat de curand.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Ar fi bine sa va verificati calculele si estimarile inainte de a va angaja la o cheltuiala sau investitie mai importanta. Raspundeti entuziast unei invitatii de la drum: poate ca prieteni ai vostri sunt deja intr-o statiune si va asteapta acolo.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Incearca partenerul de viata sau cineva apropiat sa repare o gafa pe care a facut-o vis- a-vis de voi, aflati ca a reflectat la vorbele voastre. Ar putea sa revina cineva din trecutul vostru incercand sa afle daca actualmente sunteti implicati intr-o relatie.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Oboseala marcanta: cine stie de cand nu vi s-a mai intamplat asa ceva ! Profitati poate de orele de odihna sau de cele in care puteti ramane singuri cu gandurile si cu visurile voastre, trageti niste concluzii sau va pregatiti sa puneti punct unui capitol din viata voastra.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 30 august 2024: Racii vor primi cadouri</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-30-august-2024-racii-vor-primi-cadouri-340127.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/29/340127/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 30 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Destula alergatura chiar si la sfarsit de saptamana: simtiti poate ca nu ar trebui sa lasati  chestiunile importante pe mai tarziu sau pe alta data. Ar putea sa se abata pe la voi un prieten vechi sau o ruda cu care nu ati vorbit de mult, pentru un sfat si o vorba buna.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Se mentine interesul pentru treburi gospodaresti si activitatile de sezon, mai ales ca totul pare a fi o joaca de copii acum, dupa pregatirile din zilele trecute. Si poate faceti o inovatie: experienta voastra va permite sa va adaptati resurselor si posibilitatilor pe care le aveti la indemana.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Au ecou intamplari fericite din zilele trecute si revederea unor oameni dragi, iar de aici, inima buna si motivatie pentru treburile curente. Puneti poate la punct o strategie pentru o intalnire ce va avea loc curand astfel incat sa captati interesul celuilalt ori sa ramana relatia deschisa.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Posibil sa primiti un cadou, ceva care are pentru voi mai degraba o valoare sentimentala. Sau poate ca vi se face curte, sunteti invitati la o cafea. Schimbare inspirata care tine de coafura, culoarea parului sau poate gasiti un accesoriu care va pune in valoare.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Savurati amintiri si declaratii recente, va intrebati “cum ar fi daca, intra-adevar, se va intampla asa ?”. Oricum, pregatire sufleteasca si nu numai pentru un inceput in viata voastra ce tine de sfera sentimentala sau poate de cariera, de afaceri.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Ati putea rezolva neasteptat de repede o chestiune ce tine de birocratie sau poate ca obtineti acordul sefului, al unui client. Aspecte favorabile in plan financiar: vi se face o plata, incasati un avans sau poate ca apare un bonus pentru atingerea unui obiectiv.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Poate ca dupa amanari, incurcaturi si rezolvari, va intalniti acum ca sa va puneti semnatura pe un contract pe care il negociati de zile sau saptamani. In plus, s-ar putea sa obtineti si un avans astfel incat sa va asigurati cele de care aveti nevoie: materiale, scule, consumabile, plata oamenilor.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Posibil sa primiti acum forma scrisa a unui contract despre care ati discutat zilele trecute si, daca este totul in regula, va puneti semnatura pe el. Gasiti poate argumente care ar sensibiliza pe vreun datornic sau care ar convinge vreun investitor.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Poate ca mai faceti o incercare, mai dati un telefon ca sa aflati ce s-a intamplat cu o solicitare sau cu o propunere a voastra. Ar putea sa vi se faca o plata despre care ati vorbit zilele trecute, sa se vanda vreun articol pus de voi pe vreun site.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Consultari, negocieri: nu este prea mult timp pentru diplomatie si se pare ca veti merge direct la problemele presante. S-ar bucura fiinta iubita sa va faceti un program impreuna, mai ales ca stie ca nu traversati o perioada tocmai lipsita de agitatie, de provocari.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Apar idei noi si se poate sa va faceti programul din mers, ori poate ca va prezentati inaintea sefului cu propuneri demne de luat in seama. Poate ca schimbarea locului de munca nu este de interes pentru voi acum, insa va atrage atentia o oportunitate, o pozitie ce va deveni libera curand.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Devin arzatoare chestiuni legate de bugete, cheltuieli sau investitii comune, sume sau bunuri pe care le aveti de recuperat. Ar trebui sa cititi cu atentie conditiile unui credit, sa va faceti calcule legate de posibilitatea de a-l rambursa, de beneficiile estimate ale unei investitii.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna nouă în Fecioară! Cum li se va schimba destinul zodiilor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-fecioara-cum-li-se-va-schimba-destinul-zodiilor-340076.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/29/340076/lu.jpg" /><p>Vești importante pentru zodii! Lună nouă în Fecioară, pe 3 septembrie! Iată cum li se va schimba destinul nativilor începând din această toamnă. Cum trebuie să se pregătească oamenii pentru acest fenomen!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna nouă în Fecioară aduce cu sine o perioadă de reflecție profundă și îmbunătățire personală pentru toate <a href="https://spynews.ro/horoscop/iunie-e-luna-lor-zodia-care-da-lovitura-la-inceputul-verii-2024-pe-toate-planurile-335490.html">zodiile</a>. Este un moment ideal pentru clarificarea obiectivelor și stabilirea unor intenții noi, precum și pentru a face planuri bine gândite pentru viitor.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Va fi Luna nouă, în Fecioară, pe 3 septembrie</h2>
<p>Deși influențele generale ale acestei luni noi favorizează o reînnoire în rutina zilnică și o abordare mai pragmatică a vieții, efectele specifice variază semnificativ de la o zodie la alta, influențând diverse aspecte ale vieții individuale. Iată ce aduce Luna nouă în Fecioară pentru fiecare semn zodiacal.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pentru Berbeci, această perioadă de Luna nouă este una de reevaluare a rutinei zilnice și a obiceiurilor de muncă. Este timpul să se concentreze pe sănătate și pe bunăstare, să își revizuiască obiceiurile alimentare și să facă ajustări necesare în programul zilnic. </p>
<p>Luna nouă în Fecioară aduce pentru Tauri o nevoie de a reflecta asupra creativității lor și de a-și redescoperi pasiunile. Această energie îi va îndruma să își exploreze talentele și să-și găsească noi modalități de a se exprima artistic. </p>
<p>Pentru Gemeni, Luna nouă aduce o concentrare pe sectorul familial și al căminului. Este momentul să se gândească la ce schimbări pot aduce în locuință pentru a o face mai confortabilă și mai armonioasă.</p>

<h2>Ce trebuie să știe nativii</h2>
<p>Racii vor simți influența Lunii noi în zona comunicării și a educației. Este timpul să își îmbunătățească abilitățile de vorbire, să participe la cursuri sau seminarii care să le îmbogățească cunoștințele și să-și extindă orizonturile.</p>
<p>Luna nouă îi determină pe Lei să se gândească mai mult la situația lor financiară. Este un moment excelent pentru a-și revizui bugetul, a-și stabili obiective financiare clare și a găsi modalități eficiente de a-și crește veniturile. De asemenea, este o perioadă de reflecție asupra valorii proprii și a modului în care își gestionează resursele. </p>
<p>Pentru Fecioare, această Lună nouă reprezintă un moment de renaștere personală. Este timpul să își reevalueze obiectivele de viață, să-și seteze intenții clare și să se concentreze pe creșterea personală.</p>

<p>Balanțele vor simți influența Lunii noi în zona spiritualității și a subconștientului. Este o perioadă de introspecție profundă, în care sunt încurajate să își asculte intuiția și să exploreze aspectele mai puțin vizibile ale personalității lor.</p>
<p>Luna nouă aduce pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/zece-secrete-despre-zodia-scorpion-acesti-nativi-sunt-cei-mai-misteriosi-308731.html">Scorpioni</a> un accent pe prietenii și comunitate. Este timpul să își reevalueze cercul social și să se gândească la relațiile care le aduc cu adevărat valoare. </p>
<p>Pentru Săgetători, Luna nouă în Fecioară se concentrează pe carieră și ambițiile profesionale. Este momentul ideal pentru a-și clarifica obiectivele pe termen lung, a-și crea planuri detaliate și a lua măsuri concrete pentru a le atinge. </p>
<p>Capricornii vor simți energia Lunii noi în zona educației superioare, călătoriilor și filozofiei de viață. Este o perioadă favorabilă pentru a începe un nou curs, a studia ceva nou sau a planifica o călătorie care să le lărgească orizonturile.</p>

<p>Pentru Vărsători, Luna nouă aduce o reflecție asupra resurselor comune și a intimității. Este timpul să își reevalueze relațiile profunde și să își clarifice nevoile emoționale. Pot apărea noi oportunități de investiții sau de gestionare a resurselor comune.</p>
<p>Peștii vor simți influența Lunii noi în zona relațiilor și a parteneriatelor. Este un moment excelent pentru a reflecta asupra dinamicii relațiilor lor și a clarifica ce tip de parteneriate își doresc să construiască pe termen lung. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop zilnic, 29 august 2024: Dragostea plutește în aer pentru Berbeci</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-zilnic-29-august-2024-dragostea-pluteste-in-aer-pentru-berbeci-340070.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/28/340070/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 29 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Dragostea pluteste in aer: retraiti fiorii primelor intalniri, ii faceti o invitatie-surpriza fiintei iubite. Sau, daca nu sunteti prinsi intr-o relatie, poate ca realizati cat de bine v-ati inteles in plan profesional cu cineva in ultima perioada si va intrebati daca poate iesi ceva si in plan personal.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Primiti telefon de la rude sau prieteni aflati departe si va intindeti la vorba, desertati sacul cu noutati. Si poate ca raman inca niste lucruri pe care vi le veti comunica fata in fata cu ocazia revederii in acest sfarsit de saptamana sau cat de curand.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Posibil sa primiti un cadou, niste scuze eventual, sa vi se returneze un imprumut. Minte limpede, idei inspirate si un plus de autocontrol fata de zilele anterioare. Ar putea aparea o invitatie la o negociere, la un interviu de angajare sau poate are seful noutati pentru voi.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Ar fi un bun moment sa va aerisiti, sa dati o tura prin imprejurimi sau pe aleile unui parc ca sa scapati de stres si sa va si odihniti mai bine. Iar daca o problema de sanatate continua sa va deranjeze de cateva zile, ar fi bine sa nu mai amanati o vizita la un specialist.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Poate ca va veti adresa sefului, responsabilului sau unui for superior daca nu ati reusit sa ajungeti de buna voie la o intelegere. Se pare ca sunteti pe o pozitie de superioritate fata de un concurent si ar trebui sa profitati de situatie, de perioada.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Poate ca se rezolva o incurcatura si primiti suma care vi s-a retinut eronat ori macar aflati ca se va compensa la o urmatoare tranzactie. O atmosfera grozava in cercul vostru de prieteni; in afara de aceasta, posibil sa vi se faca o promisiune sau chiar sa primiti sprijin efectiv.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Ati putea aprecia la rece, dincolo de prejudecati, idei cu care ati venit recent in contact, informatii care v-au luat pe nepregatite. Hotarati poate ca nu merita sa ratati zilele frumoase care se anunta si faceti rezervare la un hotel, pregatiri de drum.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Este posibil sa obtineti in aceasta perioada o diploma, o autorizare, sa luati un examen ce va permite sa ocupati un post ori sa practicati o meserie. S-ar putea redeschide un subiect controversat si veti avea de aceasta data noi argumente, idei si propuneri.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Posibil sa incasati niste bani: fie ca bonus pentru activitatea din aceasta luna, fie ca avans pentru o lucrare sau o prestatie a voastra. Incepe sa se dezamorseze o situatie tensionata aparuta la inceputul acestei saptamani, reveniti la masa negocierilor.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Un crescendo al ritmului chiar acum, spre sfarsit de saptamana, dar poate ca astfel veti rasufla usurati, va simtiti pregatiti pentru intalnirea cu un client sau pentru confruntarea cu concurentii vostri. Nu ar trebui, insa, sa neglijati sanatatea, odihna, recuperarea dupa efort.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Pareti neobositi, radiati buna dispozitie, aveti un zambet si o vorba buna pentru prieteni si colaboratori. Bune sansa sa castigati suplimentar in perioada urmatoare: vi se face o propunere de colaborare, sunteti recomandati de catre clienti mai vechi.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Se imbunatateste starea voastra de spirit si poate faceti si o schimbare de tinuta, de coafura, de culoare a parului. Va hotarati poate sa mai dati o sansa unei relatii, tinand cont de o schimbare recenta de atitudine a celuilalt fata de voi, de declaratii sau angajamente ale acestuia.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 28 august 2024: Leii vor avea o perioadă grozavă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-28-august-2024-leii-vor-avea-o-perioada-grozava-340012.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/27/340012/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 28 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Gasiti cate ceva de mesterit prin locuinta sau prin gospodarie, va pregatiti pentru anotimpul mai rece care va veni. Sunt zile grozave pentru relatia cu copiii, cu nepotii: va trec prin minte intamplari din copilaria voastra si va vine usor sa ii intelegeti, sa intrati in jocul lor, in sufletul lor. </p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ar fi momentul sa faceti un bilant al cheltuielilor din ultima perioada si, eventual, sa socotiti si cati bani se duc pe lucruri inutile in fond, sa identificati facilitati sau reduceri de care ati putea beneficia. Seara linistita in sanul familiei: povestiti si va sfatuiti cu omul iubit.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Este posibil sa primiti o oferta mai buna decat cele de pana acum si chiar si asa sa mai stati pe ganduri ori sa mai incercati o negociere. Se pare ca aveti un as in maneca sau pe cineva de partea voastra care nu va sustine doar cu vorbe.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Gasiti acum prilej pentru un tete-a-tete cu acea persoana careia ii mai spuneti din ofuri si cu care va sfatuiti (daca nu cumva este vorba chiar despre omul iubit sau despre parinte/i). Intalnire reconfortanta cu prieteni, cu colegi, aflati poate ceva important pentru voi.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Perioada grozava pentru voi: va ambitioneaza perspectivele oferite de un colectiv in care ati ajuns de curand, aveti sansa sa va alaturati unui proiect cu care nu va intalniti prea des in viata. Aflati, poate, ca a contat sustinerea unui prieten pentru un job la care aspirati.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Sunteti in asteptarea unui raspuns sau a unei declaratii de dragoste insotite si de un gest, de o dovada. Posibil sa aflati ca exista un competitor pentru postul sau pentru afacerea vizata de voi, dar se pare ca sunteti favoritii astrelor in aceasta perioada.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Veti ramane poate cu gandul la un sfat sau la o sugestie care vi se face acum si amanati o decizie, o investitie. Salutari de la cineva drag aflat departe de voi, o declaratie de dragoste in toata regula daca actualmente relatia voastra se poarta la distanta.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p> Merita sa negociati ori sa va bateti (la figurat, bineinteles) pentru drepturi ale voastre, pentru sume sau bunuri care ar fi trebuit sa fie deja in posesia voastra. Vi se deschid niste usi, va bucurati de aplauze, de aprecierile unui sef.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Moment favorabil in sfera profesionala sau in afaceri: intalniri interesante, sunteti remarcati, stabiliti un cadru sau niste teme pe care sa le abordati la urmatoarea runda de negocieri. Este mai mare ca oricand dorinta de a fi independenti, de a avea o afacere personala.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Zile aglomerate, cerinte neasteptate din partea vreunui client sau a sefului; eventual schimbati din mers un program stabilit anterior. Poate ca va trebui sa va deplasati mai mult in interes de serviciu in perioada urmatoare: ajungeti intr-o delegatie, faceti un schimb de experienta.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Mici cheltuieli sau gesturi, dar de efect: surprize celor dragi, dovezi de bunavointa celor cu care veniti in contact sau cu care va aflati intr-o negociere. Daca nu sunteti intr-o relatie, se poate sa descoperiti pe zi ce trece calitati ale persoanei pe care ati intalnit-o recent.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Farmec, ingenuitate, putere de atractie si de convingere; ar fi un moment potrivit sa luati initiativa unei impacari (daca simtiti ca este cazul, daca asta va doriti) ori sa incercati o apropiere de fiinta care v-a rascolit inima in ultima perioada.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 27 august 2024: Leii au parte de o zi bună pentru lucrul în echipă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-27-august-2024-leii-au-parte-de-o-zi-buna-pentru-lucrul-in-echipa-339955.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/26/339955/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 27 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Va mirati poate sa constatati ca nu si-a pierdut cineva increderea sau respectul fata de voi in ciuda unor divergente recente. Destula alergatura in aceste zile, posibile schimbari din mers ale programului sau ale prioritatilor.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Faceti, poate, o comparatie intre voi si cineva din cercul vostru de prieteni si ajungeti sa va propuneti sa atingeti si voi un nivel de cunostinte ori de maiestrie comparabil. Sau priviti lucrurile si mai in adancime si gasiti o directie personala de dezvoltare, de studiu, o tinta.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Zile interesante: se vorbeste despre voi sau poate chiar aveti ceva de spus si nu vreti sa mai lasati o situatie la voia intamplarii. In plus, este posibil sa vi se raspunda cu argumente la care nu v-ati fi gandit, sa vi se faca o destainuire, sa primiti niste scuze.</p>
<p>Rac</p>
<p>Va dau tarcoale amintiri si poate recitati, cantati, fredonati, va puneti in evidenta farmecul cu un banc, o anecdota. Ar fi o surpriza totala pentru cineva cu care va stiti de mult rememorarea detaliata a unor intamplari, incercari prin care ati trecut impreuna.</p>

<p>Leu</p>
<p>O zi numai buna pentru un schimb de experienta sau pentru lucrul in echipa; aflati detalii, trucuri, secrete ale meseriei. Si poate ca puneti acum bazele unei relatii de prietenie pe termen lung, veti avea pe cine sa sunati intr-o situatie de urgenta si … reciproc.</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Mai trebuie poate sa asteptati pentru un acord, o semnatura, o autorizare din partea sefului. Pe de alta parte, idei noi in sfera profesionala sau afaceri: aflati poate despre o pozitie care a devenit recent vacanta si va hotarati sa va depuneti CV-ul, sa candidati pentru post.</p>
<p>Balanta</p>
<p>Poate ca va atrage atentia o destinatie turistica despre care vi se vorbeste la superlativ sau pe care o descoperiti in vreun film documentar, intr-un jurnal de calatorii. Posibil sa obtineti un beneficiu neasteptat, aveti de castigat de pe urma recomandarii facute de catre un prieten.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Ambitie, incapatanare, nevoie de ordine si de siguranta, dorinta de a face lucrurile asa cum socotiti voi ca este mai bine si tocmai de aceea va implicati direct, executati voi insiva operatiunile esentiale. Va bucurati de o buna stare fizica, va simtiti ca in anii tineretii.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>S-ar putea acutiza neintelegeri recente si este bine sa aveti la indemana si argumente de natura legala atunci cand intrati la o discutie preliminara. V-ar putea propune fiinta iubita o destinatie surprinzatoare pentru acest sfarsit de saptamana sau pentru un alt moment potrivit.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Posibila propunere de afaceri sau oferta pentru un bun scos de voi la vanzare; probabil, insa, ca veti astepta ceva mai bun sau veti face o contrapropunere. Posibil sa auziti din partea fiintei iubite cuvinte pe care nu le-a mai rostit de ceva vreme, aprecieri magulitoare la adresa voastra.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Prestatie convingatoare la locul de munca, in sfera profesionala sau in fata unui public, juriu: idei si raspunsuri la minut, oferiti detalii spectaculoase. Zile frumoase si in planul sentimental, familial: ganditi poate sa deveniti parinti, vi se propune sa fiti nasi de botez.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Ies la iveala diferente intre preferintele voastre si ale partenerului de viata legate de programul sau destinatia pentru sfarsitul de saptamana sau, mai important, de alegerea locuintei, a casei in care sa va mutati. Si poate ca veti lua o hotarare intr-una dintre zilele urmatoare.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 26 august - 1 septembrie 2024: Racii fac primul pas spre o relație și pot să apară și mici câștiguri financiare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-26-august-1-septembrie-2024-racii-fac-primul-pas-spre-o-relatie-si-pot-sa-apara-si-mici-castiguri-financiare-339935.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/26/339935/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul săptămânii 26 august - 1 septembrie 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce îți rezervă astrele. Iată ce spune astrologul Remus Ionescu despre fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Oarece neliniste la inceput de saptamana; or fi ramas cu gandul la o discutie sau intamplari recente, iar acum cauta informatii suplimentare, citesc, pun intrebari, cer sfat. Alergatura, zile agitate, program pe care il stabilesc din mers, pe masura ce se intampla ceva nou sau potrivit solicitarilor care apar. Si poate ca se pregatesc, iau masuri in consecinta, previn aparitia unor situatii neplacute, efecte nedorite. Pentru cei mai tineri, achizitii intelectuale, capata experienta, obtin rezultate imbucuratoare sub observatia cuiva priceput, specialist. Aspecte bune in planul sanatatii: vad rezultate ale schimbarilor recente in obieciuri, stil de viata, alimente sau condimente ori poate ca este vorba despre un tratament care a dat roade, o terapie. De joi, schimbare in bine in planul relatiilor: nu doar planul sentimental are de castigat, ci si prieteniile, asocierile.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Luni si marti, cheltuieli, investitii; aspectele sunt amestecate. Ideea este ca dupa o prima achizitie (de testare, eventual) se poate ca a doua comanda sa nu mai fie la fel de inspirata, multumitoare. In schimb, se prea poate sa recupereze niste bani, sa li se faca o plata cu care isi permit sa cumpere ceva pe care il au de mult pe lista de dorinte sau nevoi. Isi fac o bucurie, o placere, dar se prea poate si sa primeasca un cadou, semn de pretuire; oricum, se simt iubiti, apreciati. De joi, Venus (guvernatorul lor) intra in semnul Fecioarei; pentru ei aceste lucru inseamna ca le indreapta atentia asupra unor lucruri / activitati care nu mai suporta amanare; lasa pe alta data intalniri, mici petreceri. Raspund unor chemari, solicitari cu caracte de urgenta.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Luni si marti, zile pline de surprize, activitati, revederi. Posibila oferta de munca sau poate ca este vorba despre o activitate pe termen relativ scurt, insa bine apreciata, remunerata. In ansamblu trebuie sa fie o saptamana buna in plan financiar: incasari, recuperari, avans pentru prestatiile lor. Se pot intampla si lucruri importante (de la care poate ca isi luasera gandul): deblocarea unei situatii, depasirea unui obstacol, obtinerea unei autorizatii, reluarea unui proiect din care poate credeau ca au fost dati la o parte. Casa, locuinta, familia raman prioritati pentru ei: infrumuseteaza, imbunatatesc, se pregatesc pentru vizita unor rude (frati, veri, caci pozitiile planetare sugereaza strangerea relatiilor cu acestia). De joi, schimbare de bun augur in sfera relatiilor parteneriale, sentimentale: dupa caz, impacari, revederi, cuceriri, discutii despre o sarcina, coil in familie.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Luni si marti, zile mai delicate: pare sa le lipseasca energia, motivatia, starea aceea interioara care ii face deosebiti, fermecatori. In plus, nevoie de odihna si de somn, griji, asteptarea cu nerabdare a unui raspuns, clarificari, oferte. Or fi lasat urme in sufletul lor vorbe care li s-au spus recent, informatii care le-au parvenit. Vor avea o alta stare de spirit, insa, in a doua parte a saptamanii: isi asuma o alegere, decizie, fac primul pas spre o relatie, cer explicatii daca este cazul. Apar mici castiguri financiare, se bucura de cadou, atentie, grija care li se poarta. In unele situatii, poate chiar la sfarsit de saptamana le intra in cont sume care li se cuvin, care li s-au promis. Au multe de facut in aceasta perioada, dar le revine dorul de casa, bucuria de a petrece timp cu familia.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Luni si marti, zile norocoase; pot fi si din punct de vedere financiar: poate ca isi ating o tinta, un obiectiv si stiu ca va urma si o recompensa financiara pe masura. Le prieste compania prietenilor, se bucura de intalniri, revederi (chiar si cu ocazia unor evenimente de natura profesionala, de breasla). Poate ca astfel primesc un pont, le merg drept la inima aprecierile prietenilor, colegilor. Daca au fost deja promisiuni,  discutii preliminare, aranjamente etc. nu este exclus sa se materializeze acum o promovare, obtinerea unei gradatii suplimentare (potrivit sistemului din care fac parte). Oricum, este o perioada de progres pentru ei, de culegere a roadelor eforturilor anterioare, dar foarte bine poate fi si o chestiune de conjunctura, de noroc. In mare, buna perioada pentru finantele lor; incasari, achizitii si investitii de bun augur.</p>

<p><b>Fecioara</b></p>
<p>La inceput de saptamana, la locul de munca sau in afacerea lor, vesti, noutati care anunta lucruri bune; popularitate remarcabila pentru cei care au o activitate strans legata de mediul online: postarile lor atrag atentia un numar mare de privitori, aprecieri. Din acest punct de vedere, surprize placute si pentru cei care sunt la inceputuri, practic inca necunoscuti: se viralizeaza un anunt, postare, luare de pozitie. Cei carora li s-a promis o promovare sau schimbarea in bine a unor conditii de lucru sau de salarizare poate ca se satura de asteptare si incep demersuri pentru cautarea unui nou loc de munca ori pentru o activitate pe cont propriu. Sunt constienti de riscuri, poate ca nu fac lucrurile cu inima indoita, dar au si convingerea ca asa nu mai merge, ca merita si ca pot mai mult.</p>

<p><b>Balanta</b></p>
<p>Pana joi, zile mai delicate; odihna precara, nesiguranta, nehotarare. Poate ca relatia sentimentala a avut si ea de suferit in ultimul timp, nu au reusit sa se sincronizeze, au ramas lucruri de lamurit, de explicat. Partea buna a concediului (daca acum se consuma aceste zile) este legata de orele suplimentare de somn si, mai ales, de lucrurile pe care le afla, locurile pe care le viziteaza. Luni si marti sunt zile care le aduc dorul unor locuri remarcabile si, daca nu au fost pana acum plecati in concediu, poate ca dau de o oferta turistica ce ii face sa se hotarasca dintr-o data sa isi asigure locurile de cazare, de transport. De joi, schimbare semnificativa in starea de spirit si in sfera relationala. Pentru cei singuri, probabilitate ridicata sa intalneasca pe cineva de valoare, compatibil cu ei, semnificativ.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>La inceput sa saptamana, preocupari de natura financiara; fac plati, vor a afle conditiile in care pot accesa un credit. Oricum, vor sa scape de griji, de datori: fac plati, incearca sa rescadenteze un credit. Este perioada in care inca se pot intampla lucruri bune legate de cariera, loc de munca: posibil sa apara invitatia la un interviu de angajare, fac demersuri pentru o afacere pe cont propriu (in paralel cautand sa isi asigure finantare, un partener ce poate fi investitor). De joi, perioada mai delicata din punctul de vedere al relatiei sentimentale sau vis-a-vis de cineva cu care obisnuieste sa imparta suparari si bucurii; exista un soi de banuiala, prejudecata, indoiala. Nu sunt pe de-a-ntregul convinsi de sfaturile pe care le primesc, de buna credinta a celorlalti.</p>

<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Traverseaza o perioada in care activitatea profesionala este in prim-plan, alaturi de preocupari legate de relatii (de cuplu, sentimentala, de colaborare, asociere). Chiar luni poate ca sunt in negocieri, discutii, se consulta cu un apropiat, partener. Oferte de munca (fie si pentur o perioada limitata, pentru un proiect) pentru cei mai tineri sau pentru cei a caror activitate este de asemenea natura. Dupa zile mai tensionate poate ca se linistesc lucrurile in relatia de suflet; apare o declaratie care imprastie norii. In unele cazuri, o noua intalnire cu impact remarcabil, revedere ce retrezeste amintiri, emotii intense. Exista cazuri in care partenerul de viata sau un aproiat vine cu un pont, pun o vorba buna, ii recomanda pentru un proiect, activitate sau le fac legatura cu un otential client, partener, asociat.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Foarte posibil sa constate ori sa aprecieze ca au trecut de nivelul de incepatori, ucenici, ca pot aborda fara emotii prea mari activitati dificile. Oricum, este o perioada de formare ori de adaptare, de reorientare pentru ei; tocmai de aceea invata, studiaza, asculta experiente ale altora, fac oric sa evite erori, greseli, riscuri. Luni si marti, griji si preocupari legate de sanatate: de o terapie ce a dat bune rezultate in situatii prin care trec si ei, de schimbari destul de importante in stilul de viata sau in obiceiurile zilnice care pot avea efecte destul de importante (pozitive) asupra sanatatii lor. Joi incepe o perioada ce poate aduce schimbari pozitive in rang, vizibilitate, influenta, in relatia cu sefii, autoritatile. Ajung la concluzia ca a meritat pe deplin o investitie in cursuri, perfectionare, seminarii, ateliere, workshopuri.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Luni si marti, zile remarcabile. Le revine zambetul pe buze, increderea, buna dispozitie. Foarte posibil sa repurteze un succes personal, sa primeasca aprecieri, sa le fie remarcate eforturile, ideile, realizarile. Sigur, exista si grini de natura financiara: dupa caz, vor sa scape de grini si de datorii ori sa obtina pozitia care le confera acces la resurse, controlul unor sume, fluxuri de numerar. Negocieri, intalniri, discutii: poate aparea un investitor in ideile, produsele si serviciile lor. Se poate rezolva o incurcaura de natura financiara, apare un premiu sau recompensa pentru prestatia lor. Pentru unii, inceputul de saptamana le aduce idei noi de petrecere a timpului liberl de fapt, este vorba despre tot felul de activitati sau obiceiuri care le pot aduce un plus remarcabil in plan fizic, al sanatatii, al starii de spirit.</p>

<p><b>Pesti</b></p>
<p>Familia si locuinta, proprietatile lor imobiliare sunt in primplanul preocuparilor lor in aceasta perioada. Apar potentiali cumparatori sau oameni interesat sa inchirieze locuinta sau spatiul comercial pe care il au nativii Pesti. Pentru unii, satisfactii legate de o investitie legata de agricultura, de un teren, de o cultura. In cupluri relativ nou inchegate, discutii despre mutare impreuna, achizitionarea unei locuinte, teren. Oricum, relatia de cuplu este importanta pentru ei; se pregatesc sa traga concluzii, sa ia o decizie dupa neintelegeri recente, vorbe care nu i-au bucurat deloc. Unii se hotarasc sa mai dea o sansa relatiei, sa treaca peste incidentele unei prime intalniri. In cupluri sudate, posibile nesincronizari de program; poate ca pentru o perioada isi reimpart responsabilitati astfel incat sa se ajute, sa treaca peste o perioada solictanta pentru unul dintre ei.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mercur iese din retrograd pe 28 august 2024. Zodiile care au parte de un nou început</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-pe-28-august-2024-zodiile-care-au-parte-de-un-nou-inceput-339906.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/26/339906/mer.jpg" /><p>Vești bune la sfârșitul lunii august! Mercur iese din retrograd pe 28 august 2024. Iată ce zodii vor avea parte de un nou început. Unii nativi se vor bucura de multe momente speciale și vor avea șansa să își schimbe viața radical!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Într-un moment așteptat cu nerăbdare de mulți, <a href="https://spynews.ro/actualitate/cat-de-mult-ne-afecteaza-mercur-retrograd-ce-efecte-sunt-resimtite-339570.html">Mercur</a> își încheie perioada de retrogradare pe 28 august 2024, aducând cu sine oportunități de renaștere și îmbunătățire pentru toate zodiile.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Cum sunt influențate zodiile de ieșirea lui Mercur din retrograd</h2>
<p>Între 4 și 28 august, Mercur a fost retrograd, influențând negativ comunicarea și planificarea.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Acum, cu Mercur din nou în mișcare, zodiile vor începe să simtă efectele pozitive ale acestei tranziții, deschizându-se astfel drumul pentru noi începuturi.</p>
<p>Această perioadă poate aduce claritate în gândire și în comunicare pentru Vărsători. Dacă ai avut dificultăți în a te face înțeles sau în a-ți exprima ideile, acum ar putea fi momentul potrivit să revii asupra proiectelor neterminate sau să începi altele noi. Ai ocazia să-ți împărtășești ideile inovatoare și să primești feedback pozitiv.</p>
<p>Peștii ar putea simți o eliberare emoțională odată ce Mercur iese din retrograd. Dacă ai avut dificultăți în a comunica sau în a înțelege propriile sentimente, acum este mai ușor să îți exprimi emoțiile și să înțelegi mai bine ceea ce îți dorești.</p>

<h2>Nativii Capricorn au parte de un nou început</h2>
<p>În mod special, nativii din <a href="https://spynews.ro/horoscop/zece-secrete-despre-zodia-capricorn-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-cei-mai-ambitiosi-nativi-305895.html">zodia Capricorn</a> sunt cei care vor experimenta cea mai mare schimbare. Această perioadă de retrogradare a fost una de introspecție și ajustări, în care au fost nevoiți să reevalueze multe aspecte ale vieții lor.</p>
<p>Odată ce Mercur revine la traiectoria sa normală, Capricornii vor simți o renaștere în planurile și proiectele lor. Este un moment favorabil pentru a lansa inițiative noi, a reveni la obiectivele amânate și a aduce îmbunătățiri semnificative în domeniul profesional și personal.</p>
<p>Astfel, Mercur în mișcare le aduce claritate și oportunitatea de a pune în practică planurile pe care le-au gândit și ajustat în timpul retrogradării.</p>
<h2>Mercur a fost în retrograd între 4 și 28 august 2024</h2>

<p>În ansamblu, ieșirea lui Mercur din retrograd aduce un val de optimism și eficiență pentru toate zodiile, permițându-le să depășească obstacolele întâmpinate și să își îmbunătățească comunicarea.</p>
<p>Este o oportunitate excelentă pentru a face ordine în diverse aspecte ale vieții și a porni cu încredere în noi direcții, profitând de energia pozitivă a acestui nou început.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Pe 18 septembrie, la eclipsa de lună, o zodie va avea cel mai mult de câștigat! Cine sunt favoriții zodiacului din toamnă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/pe-18-septembrie-la-eclipsa-de-luna-o-zodie-va-avea-cel-mai-mult-de-castigat-cine-sunt-favoritii-zodiacului-din-toamna-339895.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/26/339895/ho.jpg" /><p>O zodie va avea mult de câștigat pe data de 18 septembrie, la eclipsa de lună! Iată cine sunt favoriții zodiacului din toamnă! Vești extraordinare pentru acești nativi. Viața lor se va schimba radical!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Toamna aceasta se anunță a fi una plină de surprize și transformări pentru toate zodiile, însă eclipsa de lună din 18 septembrie aduce un moment de maximă intensitate, în care destinul poate lua o turnură neașteptată.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Zodia care va avea de câștigat pe 18 septembrie</h2>
<p> În contextul acestor schimbări cosmice, o <a href="https://spynews.ro/actualitate/portalul-leului-pe-8-august-2024-schimbarile-care-vor-fi-resimtite-si-ce-trebuie-sa-faci-astazi-339159.html">zodie</a> se va remarca în mod deosebit, atrăgând norocul și succesul în viața ei. Este vorba despre Pești, care vor fi adevărații favoriți ai toamnei.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Nativii din Pești au muncit din greu în ultima perioadă, depunând eforturi considerabile în toate aspectele vieții lor.</p>
<p>Fie că este vorba despre carieră, relații sau dezvoltare personală, Peștii au investit timp și energie, iar acum, în sfârșit, vor culege roadele acestei munci.</p>
<p>Eclipsa de lună din 18 septembrie va marca un punct culminant, deschizându-le drumul către realizări importante și recompense neașteptate. Această perioadă va fi una de recunoaștere și succes, în care toate eforturile lor vor fi răsplătite.</p>
<p>În paralel, Pluto, planeta transformării și a regenerării, își va continua tranzitul în Vărsător, însă pentru câteva luni se va întoarce în Capricorn.</p>
<h2>Energia Capricornului va fi în prim plan</h2>

<p>Această schimbare temporară va influența profund majoritatea zodiilor, aducând în prim-plan energia Capricornului.</p>
<p>Pluto în <a href="https://spynews.ro/horoscop/zece-secrete-despre-zodia-capricorn-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-cei-mai-ambitiosi-nativi-305895.html">Capricorn</a> aduce un val de ambiție, disciplină și determinare, ajutând fiecare zodie să se concentreze pe stabilitate și responsabilitate.</p>
<p>Capricornul va deveni astfel un pilon central pentru toate zodiile în această toamnă, oferind un cadru solid pe care acestea se pot baza.</p>
<p>Majoritatea zodiilor vor resimți nevoia de a-și structura viața, de a-și organiza mai bine resursele și de a face alegeri mai mature și calculate. Pentru unii, această perioadă va fi provocatoare, necesitând ajustări și reevaluări, însă pentru alții, va reprezenta o oportunitate de a-și atinge obiectivele cu mai multă claritate și hotărâre.</p>

<p>Peștii, fiind una dintre zodiile cele mai sensibile și intuitive, vor simți în mod special aceste influențe și vor reuși să navigheze cu succes prin ele. Împinși de energia Capricornului și beneficiind de protecția oferită de eclipsa de lună, aceștia vor reuși să-și îndeplinească visele și să își materializeze intențiile. Este o perioadă de maximă putere pentru ei, în care totul pare să se alinieze în favoarea lor.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 26 august 2024: Capricornii vor relua o problemă și ar putea să găsească și ideea salvatoare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-26-august-2024-capricornii-vor-relua-o-problema-si-ar-putea-sa-gaseasca-si-ideea-salvatoare-339889.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/25/339889/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 26 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Se pare ca au mai ramas subiecte de abordat sau de povestit si continuati, telefonic eventual, o discutie de ieri. Ar putea aparea un cumparator serios pentru produsul sau serviciile voastre pe care le-ati promovat recent online sau prin alte mijloace.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Entuziasmul exista, insa ati vrea sa fiti siguri ca aveti totul pregatit inainte de a demara un proiect sau de a ataca un obiectiv major. Ati putea gasi oameni cu experienta dispusi sa va ofere o mana de ajutor, o sugestie ori sa se implice alaturi de voi.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Curiozitate, atentie, finete si reactii inspirate, va folositi poate si de experiente din trecut; important este ca mentineti vie o relatie, depasiti un moment delicat. Pentru cei mici: bucurie pentru revederi, salutari, sa se intalneasca si sa isi povesteasca bucuriile vacantei.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Se deschid inimile si buzele dupa un incident recent: reveniti la sentimente mai bune, vi se face o marturisire. Reluati poate cautarea unei locuinte de cumparat sau de inchiriat, refaceti niste calcule legate de costul unui credit, cautati alternative de finantare.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Pare sa fie in scadere apetitul vostru in perioada urmatoare: ar fi un bun moment sa incepeti o cura de slabire si va veti simti mai bine si din punct de vedere fizic. Poate ca buzunarele sau cardurile au cel mai mult de suferit acum: apar diverse tentatii, dorinte, nevoi.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Va veti convinge de bunele intentii exprimate fata de voi zilele trecute: sunt fapte si initiative ale celuilalt care nu va lasa indiferenti. Bucurie pentru revederea colegilor, a unor oameni cu care ati colaborat destul de intens in anumite perioade si alaturi de care ati avut realizari, rezultate.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Sarm si flexibilitate: stiti cand sa spuneti “da”, “poate”, “mai tarziu”. Faceti observatii si strangeti date in aceasta perioada, aveti poate si exemple in jurul vostru si pregatiti astfel o relansare, un proiect, activitatea pentru noul sezon.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Va ajuta cineva sa va recuperati increderea in voi insiva ori in sansele de realizare a unui obiectiv: va ofera un sfat, o sugestie. Bune sanse sa va asigurati in aceasta perioada fondurile necesare pentru o investitie, pentru demararea unei afaceri.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Ambitii si efervescenta in cercul vostru de prieteni: posibil sa fiti si voi contaminati de entuziasmul si increderea cuiva intr-un proiect solicitant. Prieteneste, este posibil sa fiti tachinati, sa vi se puna la incercare abilitati, cunostinte, barbatia.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Perseverenti ca de obicei, veti relua abordarea unei probleme care v-a framantat ieri; astazi, insa, vedeti lucrurile intr-o alta lumina si ar putea aparea si rezolvarea dorita, ideea salvatoare. Va asigurati poate locurile de cazare intr-un hotel sau pensiune pentru sfarsitul de saptamana.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Farmec irezistibil, energie, inspiratie: multe lucruri frumoase pot iesi din mainile voastre, dar si laude, aprecieri, complimente de pe buzele voastre. Buna forma fizica si poate va hotarati impreuna cu omul iubit sa va luati un abonament la sala, sa va inscrieti la un club de dans.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Decizii legate de cumpararea unei case ori de schimbari pe care sa le faceti in locuinta: amenajati o camera, un birou. V-ati putea hotara pe moment sa ii scoateti pe ai vostri la iarba verde sau la o terasa, ajungeti cu cei mici la un loc de agrement ca sa va bucurati de vreme, de vacanta.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 25 august 2024: Fecioarele fac un mic bilanț după o perioadă destul de aglomerată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-25-august-2024-fecioarele-fac-un-mic-bilant-dupa-o-perioada-destul-de-aglomerata-339868.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/24/339868/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 25 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Sperante, visuri si dorinte: toate acestea necesita cheltuieli si ar fi bine sa nu va intindeti mai mult decat va permiteti. Ar fi bine sa faceti o lista de prioritati, sa cautati cai convenabile de finantare, sa renuntati la planuri utopice.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Simtiti poate ca nu mai sunt motive de ingrijorare legate de sanatate, ca si-a facut efectul tratamentul urmat. Si poate incepeti sa va ganditi la un program regulat de exercitii fizice, de miscare sau chiar de dans ca sa va mentineti in forma, sa aveti un tonus grozav.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Schimbare importanta de interese si de preferinte in perioada urmatoare: mai putin dornici de excursii, drumetii, iesiri in natura, v-ati bucura sa petreceti mai mult timp in familie, sa fiti gazde sau poate ca urmeaza sa va implicati in organizarea unui botez, a unei logodne.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Se strang pentru o perioada relatiile cu frati, veri, vecini, oameni cu care purtati candva lungi conversatii. Si astfel se poate sa intrati in posesia unor informatii pe care nu le-ati avut la momentul potrivit, se face lumina intr-o situatie cu care nu v-ati impacat.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Va bucurati de aprecieri, de simpatie, de interesul cuiva fata de voi, de sfaturi pe care le primiti. Este imposibil sa treceti neobservati in aceste zile: ati putea impresiona, ca de obicei, prin tinuta si prin eleganta, printr-un punct de vedere, o luare de pozitie.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Un mic bilant pentru voi dupa o perioada destul de aglomerata, plina de noutati si de schimbari. Si poate socotiti ca este momentul potrivit pentru o investitie de mai mare anvergura; tocmai de aceea stabiliti niste prioritati, va stabiliti bugetul.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Simtiti poate nevoia reducerii turatiei motoarelor, poate ca vreti sa faceti o analiza a evenimentelor si a realizarilor din acest an sau de la lansarea unui proiect important pentru voi. Inspiratie: gasiti cheia rezolvarii unei probleme, cauzele unor intarzieri.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Revedere emotionanta cu un vechi prieten sau colaborator; ati avea destule de povestit si de intrebat, insa daca nu exista acum timp disponibil aranjati o intalnire cat de curand. Cei care se afla in cautarea jumatatii ar putea avea parte de o surpriza de zile mari.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Va inspira atmosfera sau experientele traite de voi undeva la drum si poate ca incepeti sa schitati un plan de actiune, va stabiliti un obiectiv. Raman de actualitate insa preocuparile pentru obtinerea unei finantari sau obtinerea unui atestat profesional prin care sa va sporiti veniturile.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Poate ca vine partenerul de viata cu propunerea sa porniti la drum (daca nu sunteti deja acolo) si veti fi pe receptie. Intalniri si discutii interesante pentru voi in aceste zile: oameni de calitate, dispusi sa asculte cu atentie ideile voastre si se pare ca va pot fi cumva de ajutor.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Realitatea poate ramane mult in urma visurilor voastre in aceasta perioada; veti descoperi, insa, si ce anume sta in calea unor posibile realizari. Primiti vesti despre o plata care urmeaza sa vi se faca, despre incheierea unor socoteli cu un partener de afaceri sau cu un datornic.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Mare incarcatura in sfera sociala in aceasta perioada: intalniri, salutari, invitatii, evenimente pe care nu merita sa le ratati. Dintre cunostintele realizate recent, este posibil sa detectati acum pe cineva compatibil cu voi si cu ritmul vostru, cu interesele voastre.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 24 august 2024: Taurii singuri pot avea parte de o surpriză</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-24-august-2024-taurii-singuri-pot-avea-parte-de-o-surpriza-339840.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/23/339840/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 24 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Nestare, nehotarare: parca nu vreti sa va grabiti sa faceti o alegere ca sa nu pierdeti din vedere un element important. Iar daca este ceva ce tine de locuinta ori de gospodarie, se pare ca veti lasa alegerea pe mana fiintei iubite sau a copiilor, nepotilor.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Acest sfarsit de saptamana poate marca inceputul unei relansari, o schimbare destul de importanta in starea de spirit sau in cea fizica. Surpriza pentru cei care nu sunt actualmente prinsi intr-o relatie: invitatie sa va intalniti, sa va cunoasteti mai bine.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Aveti, in sfarsit, timp pentru voi si reusiti sa va odihniti, sa va ingrijiti de sanatate sau de frumusete, sa ajungeti la un salon de masaj. Se sting ecourile unor neintelegeri recente cu prieteni sau colaboratori, reluati obiceiul de a iesi impreuna la o terasa, la un suc.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Nestare, nehotarare: parca nu vreti sa va grabiti sa faceti o alegere ca sa nu pierdeti din vedere un element important. Iar daca este ceva ce tine de locuinta ori de gospodarie, se pare ca veti lasa alegerea pe mana fiintei iubite sau a copiilor, nepotilor.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Profitati poate de timpul liber si povestiti cu fiinta iubita cate in luna si in stele, o luati prin surprindere cu o declaratie de dragoste ca in primele zile ale relatiei. Posibil sa gasiti dintr-o data raspuns la o problema care v-a preocupat aproape toata saptamana.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Sfera relationala este destul de activa: vi se face curte, apare cel care pare croit pe dorinta inimii voastre. Neintelegeri mai vechi din relatia de cuplu se pot acutiza in aceasta perioada si va asezati poate la o discutie si cantariti argumente, dorinte, nevoi, pretentii.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Noaptea pare sa fi fost un sfetnic bun: stiti cum sa abordati un subiect delicat, sa ajungeti la un acord. Curiozitate si sete de lectura: se poate sa zaboviti in pat sau pe un fotoliu si sa nu lasati din mana o carte pana cand nu ajungeti la ultima fila.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Se pot duce niste bani pe achitarea unei datorii sau poate ca va solicita un apropiat un imprumut si va este greu sa il refuzati. Sau, daca mai aveti o rezerva financiara dupa concediu, ii suiti pe toti ai vostri in masina si va bucurati de zilele frumoase, de oferta turistica a zonei.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Ii rasfatati pe ai vostri, achitati poate consumatia unui prieten pe care l-ati invitat la o terasa, la un restaurant. S-ar putea prelungi o intalnire neasteptat de mult, dar va bucurati de schimbul de idei si de informatii, de atmosfera, de bucuria revederii.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Cedati poate rugamintilor celor mici si ajungeti cu ei pe un teren de sport, la un loc de joaca sau agrement. La schimb, insa, poate ca vi se alatura unor activitati gospodaresti si au ocazia sa vada, sa invete, mesteresc ceva alaturi de voi.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Traiti cu intensitate declaratiile care vi se fac, intalnirile de care aveti parte; in plus, nu va dau pace amintiri: va inspira, incercati poate sa oferiti ceva asemanator copiilor sau nepotilor vostri, Ar putea reveni cu o alta atitudine fata de voi cineva cu care ati avut recent o neintelegere.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>V-ati acomodat poate cu noua resedinta, cu viata de familie sau cu schimbarile pe care le-ati facut in locuinta in ultima perioada si incepeti sa va indreptati atentia spre lucruri care va fac placere amandurora, va ganditi la momentul in care veti deveni parinti.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 23 august 2024: Vărsătorii vor trage concuzii importante</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-23-august-2024-varsatorii-vor-trage-concuzii-importante-339784.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/22/339784/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 23 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Chiar daca aveti o functie de conducere, va implicati direct, practic, intr-un proiect al carui termen de predare se apropie de sfarsit. Sau poate ca socotiti ca ar fi bine sa impartasiti altora din cunostintele voastre, vi se incredinteaza sarcina sa “scolarizati” nou sositi in colectiv.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Posibil sa faceti o investitie mai consistenta in voi insiva: poate dati de niste oferte cu care foarte rar va intalniti si uitati de orice calcule, buget, economie. Sunteti mult mai atenti in aceste zile la efectele alimentelor asupra starii voastre fizice, veti schimba poate niste obiceiuri alimentare.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Entuziasm debordant: va asumati poate niste riscuri, traversati o larga paleta de emotii, dar la final veti avea o satisfactie sufleteasca, primiti niste aplauze, vi se recunosc merite. Posibil refresh in relatia sentimentala, gasiti ceva de sarbatorit legat de amandoi.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Posibil sa va tenteze cineva cu o afacere sau cu un job, mai ales daca stie ca nu sunteti multumiti cu situatia actuala; nu merita, insa, sa dati vrabia din mana pentru cioara de pe gard. Cei mici sunt numai ochi si urechi la exemple parintesti sau familiale ori aflate din media. </p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Bate vant de schimbare in activitatea profesionala: apar in aceasta perioada oportunitati, sunteti favoritii sefului pentru o promovare, pentru un proiect care va poate aduce faima, respect, recunoastere. Va bucurati de atentia publicului, apare un admirator, un curtezan.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Pentru achizitii importante sau pentru un credit merita sa urmariti mai multe piste ori sa negociati la sange: rezultatele vor fi peste asteptarile voastre. Stati la ceas de taina cu omul iubit sau cu cineva foarte apropiat sufletului vostru si vi se incredinteaza un secret, vi se cere parerea.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Optimism, voiosie; in plus, atentie fina la tot ceea ce se intampla in jurul vostru si la ce simt cei dragi, un zambet pe fata si o replica de efect. Dor de duca: posibil sa porniti la drum chiar daca nu aveti deja o rezervare facuta sau poate ca ajungeti la frati, surori, veri.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Ar putea aparea elemente concreta sau o oferta scrisa care sa va reaprinda entuziasmul pentru un proiect despre care mai mult s-a vorbit in ultima perioada. Se invioreaza sfera sociala: faceti noi cunostinte, ajungeti poate intr-un club select.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Nostalgie: revin in fata ochilor amintiri legate de copilarie, de perioada studiilor si de prieteniile inchegate atunci, de persoanele importante care au avut grija de voi. Planuri legate de anii de pensie, de retragere la casa parinteasca, de revenire la locurile natale.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Intamplarile traite de voi sau cele care vi se povestesc acum va fac sa puneti la indoiala convingeri personale sau litera unui tratat. Poate imbinati placutul cu utilul si ajungeti intr-o statiune sau intr-un loc in care va puteti ingriji de sanatate in acest sfarsit de saptamana.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Moment de bilant sufletesc si al activitatii din acest an: trageti niste concluzii si veti sti daca merita sa continuati o activitate, un proiect, o relatie. Posibila perioada de insomnie, de griji, de pregatire mentala, fizica si sufleteasca pentru un nou inceput in viata voastra.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Va mirati de atentia cu care sunteti inconjurati, de curtea care vi se face. Dar poate ca nu va pierdeti cu firea si veti cauta sa descoperiti adevarul din spatele unor lucruri care vi se povestesc acum, le comparati cu altele care vi s-au spus mai demult.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 22 august 2024: Racii pot să pună punct unor cheltuieli inutile și să își stabilească prioritățile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-22-august-2024-racii-pot-sa-puna-punct-unor-cheltuieli-inutile-si-sa-isi-stabileasca-prioritatile-339718.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/21/339718/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 22 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Poate ca este nevoie sa va deplasati ca sa rezolvati o incurcatura birocratica, insa nu ar strica sa puneti in prealabil niste intrebari telefonic. O zi destul de aglomerata, de altfel, insa va veti mira si voi de cate probleme de pe lista voastra le veti bifa ca fiind rezolvate.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Este timpul sa acordati mare atentie propunerilor de cheltuieli sau de investitii ale partenerului de afaceri sau ale fiintei iubite. Pare ca sunteti capul limpede acum in aceasta combinatie parteneriala si gasiti niste argumente solide sau veniti cu idei salutare.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Este cineva hotarat sa va convinga sa va alaturati unui proiect de grup ce ofera in primul rand satisfactii sufletesti, dar va poate aduce si alaturi de oameni de valoare, chiar si un plus de vizibilitate sau prestigiu. Posibil sa primiti hartia oficiala pe care o asteptati, un acord al sefului.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Le veti da altora motive in plus sa va aprecieze: pentru ceea ce sunteti, pentru vreun talent sau pentru calitatea muncii voastre. Va hotarati poate sa puneti punct unor cheltuieli inutile, sa va stabiliti niste prioritati sau un buget pentru perioada urmatoare.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Este pentru voi timpul marilor planuri si al actiunilor hotarate; in plus, ceea ce incepe bine acum are toate sansele de succes. Surprize placute pentru voi astazi si in zilele care urmeaza: o oferta de munca, revenirea cu alte ganduri a cuiva de care viata v-a despartit in mod ciudat.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Sunt bune sanse sa gasiti o sponsorizare pentru participarea la o competitie, pentru studii sau poate obtineti o reducere, o facilitate la plata acestora. In alt plan, nimic nu vi se pare prea mult sau prea scump pentru bucuria copiilor vostri, incluzand aici si pregatirile pentru scoala.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Este o perioada excelenta pentru concedii si vacante, inspiratie pentru o viitoare afacere sau domeniu de activitate. Pe de alta parte, apar ocazii sa intalniti oameni de la care considerati ca aveti ce invata, va deschid orizonturi iar apoi poate ca veti face si niste studii pe cont propriu.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Evenimente neasteptate in zilele urmatoare, posibile obstacole in drumul vostru profesional; intr-un final, insa, puteti sa constatati ca ati inregistrat un salt, ca ati ajuns pe pozitia dorita. Sau poate ca ii luati prin surprindere pe ceilalti cu un anunt legat de casatorie, de logodna.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Zile mai linistite pentru voi, insa ramane amintirea eforturilor si a realizarilor recente, ba chiar si grija sa nu fi lasat ceva neterminat, nebifat. Va invita cineva la o cafea, la o terasa si este posibil sa ajungeti sa discutati despre un proiect ce va avea lansarea in aceasta toamna.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Par sa se fi linistit lucrurile intr-o oarecare masura si va lasa inima sa faceti o rezervare pentru acest sfarsit de saptamana, sa ajungeti intr-o statiune sau la o cabana. Iar locurile vazute si oamenii intalniti pot fi prilejuri de limpezire a mintii, concluzii valoroase.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Schimbare de atmosfera sau de ton in relatia cu partenerul de suflet: revine calmul, dispar ambitiile nejustificate. Sau poate ca isi ia inima in dinti cineva care pana acum v-a cam dat tarcoale si isi manifesta admiratia si interesul fata de voi.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Depasiti obiectii legate de pret sau de alte aspecte si v-ati putea indrepta spre un acord legat de o tranzactie imobiliara. Revedere neasteptata: ar putea fi vorba despre cineva de care nu v-ati despartit in cele mai bune conditii la ultima intalnire, insa lucrurile par sa se fi schimbat.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 21 august 2024: Leii ar trebui să discute mai serios cu persoana iubită despre bugetul familiei</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-21-august-2024-leii-ar-trebui-sa-discute-mai-serios-cu-persoana-iubita-despre-bugetul-familiei-339674.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/20/339674/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 21 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Nu sunteti genul de om care se pierde cu firea atunci cand intalneste obstacole; va consultati cu colegii si va coordonati eforturile astfel incat sa iasa totul bine la final intr-un timp rezonabil. Iar pe viitor va vor folosi observatiile pe care le faceti acum si experienta acumulata.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ar fi momentul sa faceti un bilant al cheltuielilor din ultima perioada si, eventual, sa socotiti si cati bani se duc pe lucruri inutile in fond, sa identificati facilitati sau reduceri de care ati putea beneficia. Seara linistita in sanul familiei: povestiti si va sfatuiti cu omul iubit.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Veti pune poate punctul pe i intr-o relatie de prietenie si veti incerca sa readuceti respectul si increderea intre voi. Idei de valoare astazi, insa se pare ca veti amana momentul in care le veti face cunoscute celorlalti: vreti sa mai faceti niste verificari, sa fiti siguri.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Visati la un loc in care sa ajungeti cu ai vostri la sfarsit de saptamana sau cu alta ocazie; poate va reinnoiesc invitatia cei care v-au fost oaspeti in aceasta vara. Va sfatuiti poate cu partenerul de viata daca mai merita reparata mobila sau un aparat, o instalatie ori daca sa luati ceva nou-nout.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Incepeti demersurile pentru obtinerea unei finantari, a unor fonduri nerambursabile sau poate ca socotiti ca ar trebui sa discutati mai serios cu fiinta iubita asupra bugetului familiei, a unui plan de economii. Iesiti la rampa cu o interventie, cu o declaratie, cu o propunere in fata sefului.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Este pentru voi o perioada destul de animata in sfera sociala: interactionati cu tot felul de oameni, fiecare cu nevoile, ideile si conceptiile sale. Veti ajunge destul de repede, insa, sa faceti o selectie a celor cu care sunteti compatibili, cu care puteti avea o colaborare pe termen mai lung. </p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Treceti usor peste euforia unor intamplari recente, incepeti sa analizati in detaliu variante si prinde contur un plan de actiune. Ar fi momentul potrivit sa incepeti un program de activitati fizice, de modelare corporala sau la cine stie ce alte schimbari v-ati gandit in ultima perioada.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Poate ca abia astazi va indurati sa dati banii pe ceva ce va doreati de mult ca sa nu ramaneti cu vreo frustrare in suflet. Ar fi o idee buna si sa ajungeti intr-un loc de relaxare, la un salon de masaj, sa va ingrijiti de sanatatea vostra ori de calitatea somnului.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Este mare dorinta de a incepe viata de familie, de a fi independenti, de a va aseza la casa voastra: va hotarati poate sa va mutati cu chirie ori sa va cumparati o locuinta daca va este accesibil un credit sau daca impreuna ati strans deja suma necesara.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Salutari, mesaje si poate chiar aranjamente sa va revedeti cu prieteni sau rude aflate departe de voi, mai ales daca nu ati reusit sa va sincronizati in concediu. Discutii animate, interesante: poate ca nu sunteti de acord cu tot ceea ce vi se spune, insa veti avea o tema de reflectie.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Se poate sa va fi dat peste cap evenimente recente ori rasturnari de situatie si aveti acum nevoie sa recalibrati lucrurile. Sau poate ca pregatiti asa cum trebuie raspunsul pentru o oferta, prezentarea in fata unui sef, a unei comisii sau a publicului.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Oferiti sau primiti lamuririle necesare dupa o neintelegere sau un incident din zilele trecute, veti stabili ce are fiecare de facut pentru a evita o viitoare incurcatura. Va mai detensionati, va permiteti momente de relaxare; iesiti poate cu cei mici si uitati de griji pentru cateva ore.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 20 august 2024: Taurii vor primi un cadou deosebit</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-20-august-2024-taurii-vor-primi-un-cadou-deosebit-339618.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/19/339618/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 20 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Atractie spre forme de arta sau opere care alta data va lasau indiferenti. Iesiti poate din zona de confort si va asumati niste riscuri, va lasati convins de omul iubit sa incercati o activitate sportiva ori de divertisment ce va aduce si o doza consistenta de adrenalina.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Posibil sa ajungeti in vizita la parinti sau la bunici cu un cadou deosebit, ceva care le-ar usura traiul, activitatea. Iar la schimb este posibil sa primiti un sfat valoros, sa auziti acele cuvinte care va umpleau sufletul de bucurie in anii copilariei, sa va incarcati sufleteste.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Dezinvoltura, initiativa, incredere in voi insiva: ati putea obtine un succes personal, un acord sau poate ca transati o disputa si refaceti o relatie. In relatia sentimentala se pare ca va urma o perioada fara coborasuri si se poate indrepta spre casatorie, logodna.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Retraiti emotii, amintiri, faceti un bilant al activitatii voastre din prima parte a acestui an sau de la lansarea intr-o aventura profesionala. Posibil sa observati efectele pozitive ale vreunui aliment asupra sanatatii voastre sau asupra tonusului, a starii de spirit si veti tine cont de el in viitor.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Curiozitate si intensa activitate mentala: idei la minut, poate acum apar in mintea voastra  explicatii la evenimente sau fenomene pe care le-ati observat de ceva vreme. Ar fi un moment propice pentru o discutie cu partenerul de viata asupra unui subiect delicat, controversat.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Nevoile sau dorintele celor din familie va pot face sa schimbati din mers programul acestei zile si poate si al celor urmatoare. Ajungeti poate la concluzia ca a sosit timpul sa schimbati aparatura electrocasnica, sa reparati daca nu chiar sa inlocuiti un element de mobilier.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Zile marcante pentru voi: posibil sa se dovedeasca faptul ca ati intuit corect desfasurarea unor evenimente, sa vi se dea dreptate. Mesaje, salutari si nu numai: sunteti cautati, invitati la o discutie sau negociere, tatoneaza cineva terenul in vederea unei colaborari.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Veti vedea cu ce ramaneti dupa cheltuielile din aceste zile pentru un proiect pe care abia  asteptati sa il demarati si pentru nevoile celor dragi. Iar daca va trebui sa apelati la un credit, merita sa studiati piata si sa studiati in amanunt conditii, cerinte.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Animatie in sfera sentimentala: va mirati poate de inflexibilitatea celuilalt, de felul in care a  evoluat o mica neintelegere recenta. Sau, daca nu sunteti implicati intr-o relatie, posibil sa descoperiti ca aveti mai mult decat un admirator.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Incepe sa se inchege in jurul vostru un colectiv valoros cu care puteti ataca un oniectiv ambitios, va indreptati spre stadiul la care ati visat candva. Progrese consistente pentru cei care inca se afla la nivelul de ucenici: au de la cine invata, li se incredinteaza sarcini mai complicate.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Graba, nestare, iritabilitate chiar: v-ati dori sa rezolvati la moment tot felul de probleme cu care v-ati confruntat in ultimul timp, grabiti poate demararea unui proiect. Sfera relationala ar putea avea de suferit: ar fi bine sa aveti justificare clara pentru deciziile luate, pentru afirmatiile facute.</p>
<h3>Pesti </h3>
<p>Graba, nestare, iritabilitate chiar: v-ati dori sa rezolvati la moment tot felul de probleme cu care v-ati confruntat in ultimul timp, grabiti poate demararea unui proiect. Sfera relationala ar putea avea de suferit: ar fi bine sa aveti justificare clara pentru deciziile luate, pentru afirmatiile facute.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 19 august 2024: Surprize financiare pentru Scorpioni</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-19-august-2024-surprize-financiare-pentru-scorpioni-339573.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/18/339573/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 19 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Activitate din plin, destule solicitari pentru voi in aceasta perioada atat in sfera profesionala cat si pe plan familial. O fi nevoie sa insotiti pe cineva mai in varsta dintre ai vostri la un consult medical sau poate ca au nevoi de alta natura si nu vreti sa ii refuzati.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Pare sa fie in scadere apetitul vostru in perioada urmatoare: ar fi un bun moment sa incepeti o cura de slabire si va veti simti mai bine si din punct de vedere fizic. Poate ca  buzunarele sau cardurile au cel mai mult de suferit acum: apar diverse tentatii, dorinte, nevoi.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Veti reflecta, se pare, la o frictiune recenta cu vreunul dintre prieteni; poate ca vedeti o situatie im mod diferit, insa in esenta nu merita ruperea relatiei. Si poate ca incepeti sa descoperiti si parti valabile ale argumentelor ce v-au fost prezentate, priviti lucrurile in ansamblu.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Se poate intrerupe pe neasteptate comunicarea cu cineva aflat la distanta de voi; veti afla mai tarziu ca motivul a fost de natura tehnica sau obiectiva si nicidecum vreo suparare sau neintelegere. Cei mici se bucura de prezenta voastra, de povestiri, explicatii si exemple.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Incurajari si sustinere din partea prietenilor pentru proiecte ce sunt pe punctul de a fi demarate. Va bucurati de multimea mesajelor pe care le primiti daca aniversarea voastra este intr-una dintre aceste zile, ba chiar si de semnificatia cadourilor primite.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Posibil sa primiti abia acum aprecieri pentru o munca pe care ati realizat-o cu drag si veti avea, bineinteles, o satisfactie de moral. Revin tot felul de amintiri legate de relatia voastra si, daca este nevoie, veti cauta poate sa refaceti legatura sufleteasca dintre voi, sa depasiti un impas.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Ar putea sosi din strainatate sau din alta zona geografica o oferta de munca sau de afaceri pentru voi; cu siguranta va fi nevoie de niste detalii suplimentare ca sa stiti ce decizie sa luati. Daca nu aveti pe nimeni actualmente, posibil sa constatati interesul cuiva fata de voi.</p>

<h3>Scorpion </h3>
<p>Maxima mobilizare ca sa recuperati un timp pierdut, sa va incadrati intr-un termen de predare. Poate ca de abia acum incolo va reusesc demersuri legate de recuperarea unor sume sau bunuri care vi se cuvin, de impartirea unei mosteniri, de iesirea din indiviziune.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Farmec si popularitate: vi se arata simpatie, soseste o veste de la care va cam luaserati gandul. Sunt multe drumuri de facut in aceasta perioada si ar fi bine sa alegeti o incaltaminte lejera, comoda; ori poate ca realizati cat de mult va incarca de energie mersul in picioarele goale.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Apar cheltuieli neasteptate: va achitati poate de o obligatie, poate acum apar in fata voastra articole pe care vi le-ati dorit de multa vreme, dati peste o promotie ce nu merita ratata. Pentru cei mici, atentionarile si incurajarile parintilor le merg drept la inima, isi ating obiectivul.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Ca de multe ori, se poate sa intelegeti motivatia subtila a unor actiuni sau declaratii neasteptate ale fiintei iubite, ii faceti jocul pana la momentul unei clarificari. Vi se cere ajutorul, parerea; are nevoie de voi cineva care traverseaza o mica criza personala, sentimentala.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Va achitati de niste obligatii, faceti niste plati ori concesii ca sa puteti duce mai departe o relatie. Incertitudini de moment legate de viitorul profesional, semne de intrebare referitoare la o propunere de afaceri; nu este momentul potrivit pentru un raspuns, pentru o alegere.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 18 august 2024: Balanțele vor avea parte de bucurii, emoții și noutăți</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-18-august-2024-balantele-vor-avea-parte-de-bucurii-emotii-si-noutati-339543.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/18/339543/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 18 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b> </p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Ajungeti poate la un festival, luati parte la un eveniment la care participa multa lume. Sunt bune sanse sa fiti printre castigatori daca va inscrieti la o tombola. Ati putea primi lamuriri legate de o conversatie recenta care v-a lasat cu semne de intrebare sau cu un gust amar.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Vin spre voi niste bani: vi se face o plata sau poate ca este vorba despre o reducere si va incadrati astfel in bugetul estimat. Posibil sa aflati niste lucruri la nivel de zvon deocamdata legate de sfera profesionala, de locul de munca ori de o pozitie ce va deveni libera, atractiva pentru voi.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Chef de viata, de distractie si de miscare, de dans sau de activitati in aer liber; gasiti prieteni care sa va insoteasca la un festival, la o serbare campeneasca. Apar semne neoficiale despre un proiect in care ati putea fi implicati si voi, despre oportunitati in sfera profesionala.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Momente mai linistite, nevoie de somn, de odihna. Pare sa va priasca intimitatea: apar idei si solutii la problemele cu care va confruntati de cateva zile sau saptamani, lasati deoparte incarcatura emotionala a unor discutii sau tratative recente.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Incep sa se linisteasca lucrurile in relatia de cuplu sau intr-una de prietenie: uitati de neintelegeri sau de rivalitati anterioare si regasiti un scop comun, bucuria de a petrece timp impreuna. Posibil noroc de natura financiara: un mic castig aparut pe neasteptate, un motiv de bucurie.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Poate luati acum o decizie legata de alimentatie (cantitati, legume, fructe, ingrediente) la care veti mai adauga si un program de miscare sau de activitati sportive pentru sanatatea voastra si, bineinteles, si a partenerului de viata daca doreste sa vi se alature.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Bucurie, emotii, noutati: suna telefonul si la capatul celalalt se afla un vechi prieten sau poate chiar va revedeti intamplator fata in fata. In cuplu sau in familie atmosfera pare sa<br>  se invarta in jurul unor amintiri: legate de primele intalniri, sarutari ori de la nasterea copilului vostru.</br></p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Va inspira atmosfera sau experientele traite de voi undeva la drum si poate ca incepeti sa schitati un plan de actiune, va stabiliti un obiectiv. Raman de actualitate insa preocuparile pentru obtinerea unei finantari sau obtinerea unui atestat profesional prin care sa va sporiti veniturile.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Va abordeaza fiinta iubita sau poate apare o chemare si porniti la drum pe neasteptate, insa la capatul acestuia gasiti o atmosfera placuta, peisaje frumoase si, bineinteles, oameni dragi voua. Posibil sa primiti un cadou; aveti parte de o primire frumoasa, de o declaratie de dragoste.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Discutii amicale, schimburi de idei: aflati unele lucruri neobisnuite sau poate altele care sunt in contradictie cu ceea ce stiati ori cu impresiile voastre. Pare ca se strang pentru o perioada legaturile cu rude apropiate: poate ca aveti un interes comun, ceva de rezolvat.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Raman la cote ridicate cheful de distractie, pofta de viata. Ajungeti cu fiinta iubita sau cu prieteni buni la un restaurant sau un club. O fi nevoie poate sa mesteriti ceva impreuna cu partenerul de viata si gasiti motive de amuzament, sarbatoriti dupa rezolvarea problemei.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Se apropie de final o perioada cu suisuri si coborasuri in sfera relationala, eventual cu certuri aparute din nimic. Va indreptati spre o intelegere legata de cheltuieli comune, de o investitie alaturi de un partener de afaceri, de rolul fiecaruia dintre voi in cadrul asocierii.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 17 august 2024: Racii au parte, în sfârșit, de liniște și reușesc să își pună gândurile în ordine</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-17-august-2024-racii-au-parte-in-sfarsit-de-liniste-si-reusesc-sa-isi-puna-gandurile-in-ordine-339503.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/16/339503/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 17 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Poate ca destinatia conteaza mai putin, insa mult mai mult va pasa de locurile in care reusiti sa ajungeti in acest sfarsit de saptamana si oamenii cu care va intalniti acolo. Iar ca bonus, este posibil sa observati un plus consistent la capitolul tonus, energie, sanatate, vigoare.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Va convingeti inca o data ca cel mai bun prieten al vostru este partenerul de viata: povestiti, va sfatuiti cu el asupra unor evenimente recente de pe scena profesionala. Va inseninati si veti aprecia iarasi asa cum trebuie timpul petrecut cu cei dragi, cu familia.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Gasiti timp sa va trageti sufletul si sa evaluati la rece evenimente recente, o intalnire si discutia care a avut loc. Posibil sa va treziti cu niste bani in cont si sa constatati ca si-a onorat cineva promisiunea care v-a facut-o; va bucurati de aprecierile pe care le primiti acum, de complimente.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Se pare ca aveti, in sfarsit, parte de linistea dorita in aceste zile si reusiti sa va odihiniti, sa va puneti ordine in ganduri. Se repune poate in discutie o cheltuiala sau o investitie comuna si veti constata ca a tinut cont cealalta parte de obiectiile si de propunerile voastre.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Savurati acum un rezultat recent, laude sau aprecieri facute la adresa voastra. Incep sa se linisteasca lucrurile si in sfera sentimentala: va asezati iarasi la o discutie ca buni prieteni si primiti poate explicatiile pe care le asteptati din tot sufletul.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Se poate sa faceti o trecere in revista a ultimelor vesti si evenimente, sa va verificati ipoteze si sa faceti apoi o alegere importanta legata de sfera profesionala sau de afaceri. Iar toate acestea se pot intampla in timp ce sunteti la volan sau cand respirati aer curat si admirati peisajul.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Poate ca aveti oaspeti (rude sau prieteni buni) care raman la voi peste noapte si aveti tot timpul sa povestiti si eventual sa le prezentati orasul, imprejurimile. Se linistesc in buna masura lucrurile in relatia de cuplu, se sting de la sine subiecte controversate.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Desi aveti de gand sa incepeti sa reduceti din cheltuieli si sa puneti cate ceva deoparte, se pare ca nu veti incepe chiar de astazi. Ajungeti poate intr-o vizita si nu va prezentati fara vreun cadou, treceti printr-o librarie sau cumparati si descarcati de pe net niste carti.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>O propunere de colaborare pentru voi: deocamdata la nivel de principiu, insa urmeaza sa va intalniti si sa discutati amanunte. Incepe o perioada favrabila in sfera financiara, observati roade ale unei campanii de promovare a voastra, a produselor ori serviciilor pe care le oferiti.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Oboseala, nevoie de odihna: v-ati bucura sa savurati un succes recent, finalizarea unui proiect, rezultatul unei examinari. Se bucura fiinta iubita sa aveti un tete-a-tete: are ceva sa va povesteasca, sa va ceara parerea, sa petreceti timp impreuna.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Program placut in compania fiintei iubite si a copiilor vostri: posibil sa imbinati iesirea la o terasa ori restaurant cu un spectacol, un film. Sau poate ca ajungeti pe un teren de sport, intr-un parc de distractii: miscare, adrenalina, voie buna.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Incepepti, poate, sa va acomodati cu noua resedinta, cu viata de familie sau cu schimbarile pe care le-ati facut in locuinta in ultima perioada iar de acum va indreptati atentia spre lucruri care va fac placere amandurora, va ganditi la momentul in care veti deveni parinti. </p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 16 august 2024: Scorpionii pot primi oferte de colaborare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-16-august-2024-scorpionii-pot-primi-oferte-de-colaborare-339457.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/15/339457/img.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 16 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Ar putea sa va tenteze cineva cu o afacere sau cu un job, mai ales daca stie ca nu sunteti multumiti cu situatia actuala; nu merita, insa, sa dati vrabia din mana pentru cioara de pe gard. Cei mici sunt numai ochi si urechi la exemple parintesti sau familiale ori aflate din media.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Mare deranj se anunta in sfera financiara in zilele urmatoare: cu siguranta vin bani, insa cheltuielile sau investitiile par sa depaseasca incasarile sau un eventual imprumut care vi se restituie. Este o perioada buna pentru cei care si-au propus sa mai scada in greutate.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Un plus de culoare in viata sentimentala: alinturi, dar si tachinari, va prefaceti suparati, retraiti momente frumoase ale inceputului vostru in doi. Negocieri cu succes: ramaneti cu mai multi bani in cont sau pe card decat v-ati fi asteptat, obtinand si calitatea sau cantitatea dorite.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Telefon neasteptat si poate se anunta din scurt o vizita, schimbati intrucatva programul zilei sau al sfarsitului de saptamana. Spontaneitate, farmec, chef de vorba: pe langa buna atmosfera, acestea va pot aduce o informatie utila, o lamurire a unor intamplari din trecut.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Este o zi destul de aglomerata, dar poate ca nici nu observati cum trece timpul, date fiind pasiunea si implicarea cu care abordati toate problemele de pe lista. Sanatatii ar trebui sa ii acordati atentie in perioada urmatoare: nu lasati sa se prelungeasca un eventual disconfort.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Incepeti poate sa constatati cum se aduna oboseala si abia asteptati plecarea planificata sau zilele de odihna. Nerabdare si semne de intrebare fata de un raspuns care nu a sosit in termenul asteptat de voi; intr-un final, insa, veti fi multumiti de cele aflate.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Eforturi si eventuale excese din ultima perioada se pot intoarce impotriva voastra acum: nu ar trebui sa mai sariti peste orele de somn, sa neglijati vreun tratament care v-a fost recomandat. Aerul curat al muntilor va poate face, ca de obicei, un mare bine fizic si mental.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Stare sufleteasca, fizica si emotionala schimbata in bine fata de zilele anterioare: de la neincredere sau prudenta treceti la actiune, perseverenta, insistenta. Va are in vedere un sef pentru o activitate solicitanta, apar oferte de colaborare.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Mici cheltuieli: poate acordati credit unor sfaturi pe care le-ati primit recent si incercati un produs, o terapie. Continua zilele frumoase in sfera sentimentala: se sudeaza o relatie, descoperiti calitati ale celuilalt, faceti planuri impreuna.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>A sosit momentul sa va ingrijiti si de voi, sa nu lasati sanatatea sau odihna pe un loc secund. Si poate ca o schimbare de look, de culoare a parului sau a coafurii ar putea avea un efect reconfortant asupra starii voastre de spirit.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Faceti pregatiri in vederea unei intalniri, va implicati in poate in organizarea unui eveniment, a un team-building. Este o perioada cu rezultate financiare neasteptate daca sunteti intr-o activitate pe cont propriu si ati avut inspiratia sa nu va luati concediu tocmai acum.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Este o perioada norocoasa pentru voi in ansamblu, chiar daca trebuie sa treceti peste mici neintelegeri sau rivalitati. Si poate ca va veti gandi sa repuneti pe tapet perspective salariale sau legate de castigurile voastre daca rezultate recente vorbesc in favoarea voastra.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 15 august 2024: Peștii se vor distra din plin</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-15-august-2024-pestii-se-vor-distra-din-plin-339415.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/14/339415/img-20240402t222052227.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 15 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Posibil sa va treziti cu un cadou ori cu un semn de apreciere si va veti simti obligati sa raspundeti cat de curand, pe loc daca este posibil. Nu este exclus sa intrati intr-un descoperit de card pentru ai vostri, sa depasiti bugetul pe care vi l-ati propus.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ritm sufocant pentru voi in aceste zile: intalniri, revederi, evenimente la care v-ati anuntat de multa vreme participarea. La care se adauga, bineinteles, rugamintile si bucuria celor mici de a fi alaturi de ei, de a rade, de a le face bucurii.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Comunicare intensa: salutari, felicitari, mesaje, invitatii sa va intalniti la un moment potrivit pentru ambele parti daca astazi nu se poate. Inspiratie de tip poetic: nu va este greu sa oferiti un raspuns folosind rime ingenioase, faceti asemanari sugestive.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Sunteti pe receptie la orice rugaminte a celor dragi, chiar daca simtiti mai mult decat oricand nevoia de liniste, de odihna. Miscarea si activitatea in aer liber sunt spre binele vostru; va ajuta chiar sa aveti o noapte cu un somn odihnitor.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Important moment astral care vi se adreseaza voua in buna masura: luati initiativa, aveti un raspuns, contribuiti din plin la strangerea unei prietenii, a unei aliante. Posibil sa apara si un cadou pentru voi; de fapt, un fel de rasplata sau de apreciere pentru eforturi ale voastre. </p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Posibil sa va treziti cu o surpriza din partea omului iubit: o suma pe care a pus-o deoparte exact pentru aceste zile, un castig suplimentar recent. In orele petrecute cu prietenii la o masa sau intr-un alt cadru relaxat se poate ajunge si la un subiect legat de o afacere; ramane sa il aprofundati.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Optimism, o stare de bine; poate intuitia va spune ca vor urma si lucruri bune in viata voastra chiar daca nu se intrevede ceva concret actualmente. Emotii si amintiri de neuitat daca va aflati la drum in aceste zile, poate chiar si inspiratie pentru o afacere, pentru un domeniu de studiu.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Partenerul de viata v-ar putea face un serviciu in sfera sociala: va faciliteaza relatii, o intalnire ce se poate dovedi importanta pentru voi. Chiar daca sunt zile libere, va ganditi poate la o resetare in ceea ce priveste locul de munca, publicul caruia va adresati.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>Ar fi spre binele relatiei voastre sa ascultati punctul de vedere al celuilalt, o sugestie, o rugaminte. Va mirati poate de atentia cu care sunteti inconjurati, de impresia pe care o faceti unei persoane pe care o vedeti astazi pentru prima oara.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Zile deloc plictisitoare pentru voi; poate ca abia acum aveti timpul pe care doriti sa il afectati unei pasiuni, celor dragi, copiilor vostri. Schimbarile meteo va pot afecta destul de mult in aceasta perioada; bine ar fi sa nu va neglijati tocmai acum.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Ii duceti pe ai vostri pe la ceremoniile, manifestarile sau spectacolele legate de sarbatoarea zilei, dar bucuria cea mare pare a fi legata de timpul petrecut in familie, de onomastica vreunuia dintre voi. Faceti, daca este cazul, un anunt legat de o casatorie, logodna, mutare cu fiinta iubita</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Distractie din plin: savurati momentele petrecute alaturi de prietenii vostri si poate chiar oferiti o proba de talent, de indemanare, de curaj. Iar daca nu aveti deja un program, poate dati o fuga la mare sau la munte ca sa va alaturati grupului vostru care se afla deja acolo.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Plină în Vărsător are loc în 19 august 2024. Zodiile care vor întâmpina provocări noi și vor trece peste clipele dificile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-in-varsator-are-loc-in-19-august-2024-zodiile-care-vor-intampina-provocari-noi-si-vor-trece-peste-clipele-dificile-339333.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/13/339333/profimedia0892154437.jpg" /><p>În data de 19 august 2024 urmează o nouă Lună Plină. Aceasta vine cu provocări noi pentru zodii, dar și cu o energie și motivație cu care vor putea despăși momentele grele. Lucurile se așează în viața zodiilor, după mult timp.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Săptămâna următoare începe cu un <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-din-21-iulie-2024-este-luna-cerbului-ce-semnificatie-are-338383.html" target="_blank">fenomen astronomic</a> puternic pentru zodiile din horoscop. Urmează o nouă Lună Plină, de această dată în zodia Vărsător, care va avea loc în data de 19 august 2024. Nativii trebuie să se pregătească pentru schimbările care urmează.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Luna Plină în Vărsător începe din data de 19 august 2024</h2>
<p>Luna Plină în Vărsător este unul dintre fenomenele decisive pentru majoritatea zodiilor din horoscop. Energia cu care vine în data de 19 august îi va influența pe nativi să ia decizii importante, să termine proiectele pe care le-au început sau să încheie colaborări cu anumite persoane.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Zodiile care se confruntă acum cu probleme în relații vor putea să le depășească cu ușurință și tot ceea ce părea că e imposibil de realizat, devine realitate. Așadar, zodiile trebuie să se pregătească pentru un nou capitol din viața lor.</p>
<p>Deși schimbările vor fi diferite în cazul nativilor, cu toții vor trece prin momente decisive. Vor avea relații mai bune cu partenerii de viață și familia, dar comunicarea va fi defectuoasă la locul de muncă. Așadar, trebuie să dea dovadă de răbdare și înțelegere.</p>
<h2>Zodia care trebuie să amâne călătoriile</h2>
<p>O zodie din horoscop trebuie <a href="https://spynews.ro/horoscop/cele-3-zodii-care-au-fost-afectate-de-luna-plina-din-21-iulie-2024-de-ce-are-o-semnificatie-aparte-338428.html" target="_blank">să ia o pauză</a> de la planurile importante. Gemenii sunt nevoiți să amâne călătoriile și vacanțele, căci lucrurile nu vor decurge așa cum își doresc ei. De asemenea, sunt sfătuiți să petreacă cât mai mult timp singuri pentru a evita conflictele în familie și cu rudele.</p>

<p>Apar clipe dificile și pentru zodia Leu, care va vedea realitatea dintr-o altă perspectivă. Lucrurile se vor remedia, însă, de săptămâna următoare.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Un nou fenomen schimbă zodiile din horoscop. Conjuncția dintre Marte și Jupiter are loc în 14 august și va avea un impact major</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/un-nou-fenomen-schimba-zodiile-din-horoscop-conjunctia-dintre-marte-si-jupiter-are-loc-in-14-august-si-va-avea-un-impact-major-339326.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/13/339326/9143420dfba84e9b8218a6285e9c8096.jpg" /><p>Urmează un nou fenomen astrologic foarte important. Conjuncția dintre Marte și Jupiter în Gemeni are loc în data de 14 august și va avea un impact major în cazul zodiilor. Iată ce se schimbări apar și cum vor fi afectați nativii!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna august are o încărcătură puternică când vine vorba despre fenomenele astrologice. În data de 14 august urmează conjuncția dintre Jupiter și Marte în Gemeni,<a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-intra-in-retrograd-din-5-august-care-sunt-zodiile-cele-mai-afectate-si-cum-le-va-influenta-338940.html" target="_blank"> un fenomen foarte puternic</a> în ceea ce le privește pe zodii. Câteva zodii primesc vești bune, căci schimbările care apar vor fi favorabile.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>În data de 14 august are loc conjuncția dintre Marte și Jupiter</h2>
<p>În data de 14 august, Jupiter și Marte se întâlnesc în Gemeni, iar acest moment este cunoscut drept una dintre cele mai importante și <a href="https://spynews.ro/actualitate/portalul-leului-pe-8-august-2024-schimbarile-care-vor-fi-resimtite-si-ce-trebuie-sa-faci-astazi-339159.html" target="_blank">puternice</a> întâlniri planetare de până acum. Caracteristicile zodiei Gemeni vor fi evidențiate și vor influența energia celorlalte zodii din horoscop.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Așadar, nativii trebuie să se pregătească pentru îndeplinirea unor realizări uriașe, vor fi determinați și vor fi dornici de colaborări. Zodia Gemeni este definită de firea sociabilă și deschisă, astfel că așa va fi și atitudinea zodiilor din horoscop. </p>
<p>Norocul va fi de partea lor în sfera profesională și vor fi dornici să facă schimbări, chiar și majore. Zodiile vor fi motivate să ia decizii radicale și vor pune la punct lucrurile la care s-au gândit în toată această perioadă.</p>
<h2>Cum va fi influențată zodia Gemeni</h2>
<p>Energia pozitivă a zodiei Gemeni va atinge cote maxime în data de 14 august. Nativii vor fi mai motivați ca oricând să facă lucrurile să funcționeze și vor avea spor în toate planurile pe care le vor face. </p>

<p>Dacă până acum și-au pus întrebări cu privire la anumite aspecte din viața lor, de această dată vor alege să se lase purtați de val și vor pune pe primul loc în viața lor curajul și dorința de evoluție, mai ales profesională.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 13 august 2024: Racii trăiesc emoții intense și profunde</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-13-august-2024-racii-traiesc-emotii-intense-si-profunde-339319.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/12/339319/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 13 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Luati poate pulsul relatiei, vedeti ce s-a inteles gresit la o discutie recenta. Simtiti chemarea departarilor si poate ca aveti si un interes (care tine eventual de sanatatea voastra sau a celor din familie) sa ajungeti pe alte meleaguri la sfarsit de saptamana sau, oricum, cat de curand.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Socotiti poate ca mai aveti nevoie de timp ca sa evaluati o oferta ori sa aflati mai multe despre cel care v-a facut-o, despre renume, seriozitate, istoric. Surprize placute spre seara: a rezervat fiinta iubita o masa la un restaurant, un loc la un spectacol, film.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Ambitia si incapatanarea sunt arme cu doua taisuri astazi: aveti bune sanse sa realizati ceva remarcabil, sa bateti un record personal ori sa descoperiti ceva important pentru voi, insa se si pot intoarce impotriva voastra riscuri pe care vi le asumati, afirmatii pe care le faceti.</p>
<p>Rac</p>
<p>Emotii profunde si intense, ca mai mereu, de altfel. Exista, insa, riscul sa apreciati gresit mesajul care vi se transmite, sa luati lucrurile in tragic sau personal iar mai tarziu sa regretati ruperea unei legaturi. Ajungeti poate la un salon de coafura, de cosmetica, la un masaj.</p>

<p>Leu</p>
<p>Tentatii mari sau poate ca gasiti un articol de imbracaminte sau un accesoriu ce adauga la distinctia tinutei voastre si intrati intr-o rezerva financiara. Nu va lipsesc ideile, inspiratia si entuziasmul, dar este posibil sa mai strangeti date si sa lasati pe maine punerea lor in practica.</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Par sa nu va dea pace griji, intrebari, stresul de a nu va incadra intr-un termen de predare. Vi se simte lipsa daca sunteti in concediu sau pur si simplu va duc dorul colegi cu care aveti o stransa prietenie: primiti telefoane, mesaje, intrebari, le trimiteti poate niste poze.</p>
<p>Balanta</p>
<p>Realizati poate amploarea sau complexitatea unui proiect si cereti sprijin, indrumare; poate ca aflati pasii pe care trebuie sa ii faceti pentru a obtine actele necesare, autorizatii. Ar fi relativ usor de rezolvat o chestiune financiara; mai greu, insa, este cu refacerea increderii, a relatiei sufletesti.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Emotiile si temerile de ieri lasa loc ratiunii si gasiti sensul unor intamplari, ale unor informatii care v-au parvenit, ale unor declaratii care vi s-au facut. Se observa la cei mici un plus de curaj, inregistreaza progrese intr-un sport pe care au inceput sa il practice recent.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>Perioada destul de aglomerata pentru voi: telefoane, intalniri, propuneri. Si parca nici voi nu sunteti hotarati cu care dintre proiectele la care ati reflectat in ultimele zile si saptamani sa incepeti, caci parca toate se incadreaza la categoria prioritati.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Zile pline pentru vo: gasiti mereu cate ceva de facut, de rezolvat; exista riscul, insa, sa va lasati pe ultimul loc ori sa va neglijati odihna, sanatatea. Ar fi momentul potrivit sa ii implicati pe cei mici intr-o activitate gospodareasca, macar sa stea alaturi de voi si sa le oferiti niste explicatii.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Sefii au asteptari mari de la voi si poate va invita la o discutie despre un proiect ambitios ce va poate aduce pe langa respectul colegilor si un plus financiar. O investitie realizata anul trecut ar putea sa va aduca acum rezultatele dorite, va pregatiti sa o duceti la nivelul urmator.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Locuinta si familia sunt preocuparea majora a voastra din perioada urmatoare: poate faceti mici cheltuieli ce aduc un aer nou, va hotarati poate sa scapati de niste lucruri ce ocupa loc degeaba si de care nu va leaga niciun fel de amintiri.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 12-18 august: Peștii vor avea o perioadă încărcată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-1218-august-pestii-vor-avea-o-perioada-incarcata-339300.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/12/339300/img-68.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul săptămânii 12 - 18 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce îți rezervă astrele. Iată ce spune astrologul Remus Ionescu despre fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Nestare, nerabdare, agitatie, exaltare; unii sunt entuziasmati de ideile care le vin acum sau de lucruile pe care le citesc, le afla. Luni, cheltuieli, restituiri, rezolvari de chestiuni financiare. De marti pana joi, instabilitate in program; pe neasteptate se pot porni la drum urmand unei solicitari, invitatii sau idei, intuitii. De mentionat ca ziua de miercuri nu este lipsita de surprize sau obstacole, incurcaturi; trebuie sa acorde atentie sporita deplasarilor, autovehiculului, celorlalti participanti, altor conditii. Vineri, noutati de bun augur la locul de munca sau legate de activitatea lor profesionala, intalnirea cu cineva important, vestea ca au castigat o selectie, licitatie, au primit evaluari bune la activitatea lor sau la interviul de angajare. Rezultate (nu doar financiare) peste asteptari pentru cei care lucreaza si la sfarsit de saptamana.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Luni, intalniri, discutii, tratative, negocieri; pot fi legate de un proiect care a fost intrerupt sau poate ca nici nu a apucat sa fie demarat, insa acum poate ca s-au schimbat conditiile si se trece la treaba. Rezultatul acestor tratative, gandul ca vor avea cat de curand bani din acea activtate, ii poate face pe nativii Taur sa realizeze o investitie pe care o aveau in plan de ceva vreme, dar al carei moment era nesigur. Poate ca extind reparatii sau amenajari, imbunatatiri in locuinta pe care le-au facut acum cateva saptamani, se hotarasca sa foloseasca materiale de mai buna calitate, dar mai scumpe, cresc bugetul alocat. Poate ca vad lucrurile in perspectiva si amenajeaza o camera pentru bebe sau doar se pregatesc sa primeasca oaspeti, rude sau prieteni buni.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Perioada dinamica in viata lor, ce poate aduce schimbari destul de importante in plan relational sau profesional. Un plus de preocupare pentru ei insisi: tinuta, sanatate, obiceiuri, stil de viata, program. Poate ca obtin un rezultat remarcabil, isi descopera un talent, inclinatie si vor vrea sa insiste, sa se perfectioneze, sa se asigure cumva ca vor ramane la acel nivel deosebit (il vor lua drept reper). Miercuri pot aparea tensiuni in relatia de cuplu, incurcaturi in comunicare, nesincronizare de program cu vreun client, astfel ca se amana o intalnire, mai sunt amanunte de pus la punct inainte de a se putea semna un contract, lua o decizie de comun acord. De marti si pana joi, posibila revenire in viata lor a unui fost sau pur si simplu dau nas in nas pe strada.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Frumos inceput de saptamana, stare interioara mai buna decat in zilele anterioare. Chestiuni de natura financiara continua sa fie importante pentru ei: dupa caz, isi propun sa economiseasca, sa investeasca, isi permit sa faca o cheltuiala pentru care s-au cam codit pana acum. O data cu revenirea lui Mercur in semnul Leului, in data de 15, revin si castigurile lor la un nivel care le ofera oarece liniste, siguranta. La mijlocul saptamanii, zile solicitante, epuizante chiar; fac eforturi sa duca la bun sfarsit o activitate, vor sa fie siguri ca pot petrece fara griji sfarsitul de saptamana. In fundal pare sa se petreaca ceva delicat, profund: unii se gandesc la locuri departate, alte zone in care pot duce o viata mai buna, duc dorul zilelor frumoase, se pregatesc sufleteste pentru o revenire, succese.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Dinamism, incredere, activitate din plin; foarte posibil sa fi fost motivati in zilele anterioare de vreo remarca, apreciere sau lauda, eventual de un premiu, cadou, semn de recunostinta, iar acum isi continua activitatea, proiectul cu forte maxime. Cei mai tineri poate ca ajung intr-o companie selecta, inregistreaza un varg, ceva cu care se pot mandri. La mijloc de saptamana, posibila promovare, schimbare de statut, de atributii si responsabilitati. In continuare sunt aspecte bune in sfera financiara: trebuie sa fie o vara grozava pentru cei cu activitate pe cont propriu si care, in plus, are legatura cu sezonul. Initiative si idei de valoare, curaj de a le pune rapid in aplicare, de a face o alegere (in plan relational sau sentimental) ce implica o oarecare doza de necunoscut si de risc.</p>

<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Luni, alergatura, graba; trebuie sa se imparta intre mai multe solicitari, activitati, rugaminti. Este saptamana in care pot aparea surprize si schimbari majore in legatura cu activitatea lor profesionala sau in afaceri, la locul de munca, in relatia cu seful/ Aspectele astrale sunt amestecate, insa au de castogat cei care nu si-au pierdut suflul, rabdarea, increderea si care sunt activi, pe faza. Sunt prinsi in diverse, activitati, proiecte, gata sa raspunda urgentelor, iar acest lucru poate afecta relatia cu partenerul de viata; daca sunt pe la inceputuri si abia de curand au inceput sa se intalneasca, poate ca apare o sincopa, iar celalalt pare sa intre la banuieli, isi pierde rabdarea sau increderea. Joi, Mercur revine in semnul Leului si le indreapta atentia spre lucruri care pot fi si trebuie corectate.</p>

<p><b>Balanta</b></p>
<p>Mai multa liniste sufleteasca in aceste zile dupa o perioada in care nu au lipsit amintiri, doruri, emotii ingropate de mult iesite, insa, la suprafata. In plus, le prinde bine compania prietenilor, revenirea unora la intoarcerea din concediu. Luni si marti, zile bune in plan financiar: daca nu au de incasat ori de recuperat, poate ca prind o reducere promotionala si sunt incantati de achizitia facuta. Apetiti crescut pentru calatorii, zile petrecute in alt peisaj, la mijlocul saptamanii: poate ca prind o oferta de tip last-minute pentru o destinatie la care se gandesc de mult; oricum, este puternic activat sectorul deplasari si daca nu le realizeaza de placere, poate ce de nevoie ori la solicitarea, rugamintile cuiva isi schimba un plan anterior. O vacanta poate fi prilej pentru o impacare, refacerea increderii in cadrul cuplului.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Noutati, intalniri, revederi, mesaje: una peste alta, emotii mari la inceput de saptamana. Poate ca vine si vestea sau raspunsul pe care il asteapta de mult, invitatie de la prieteni, aranjamente sa petreaca zile impreuna undeva la drum. Este o perioada favorabila din punct de vedere profesional si financiar; ar putea sa reapara o sansa, invitatie, sa se ia in discutie o promovare, responsabilitati si sarcini crescute, la fel ca si salariul. Marti, miercuri si joi, cheltuieli crescute, ceva venit pe neasteptate, o instiintare de plata, o rugaminte sau o datorie de onoare. Oricum, este nevoie de atentie crescuta unor propuneri de afaceri, de investitii in comun; chiar si in cuplu este nevoie de consultare, dialog. Pentru o perioada vor fi mai preocupati de ei, de viitorul lor profesional, al afacerilor.</p>

<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Este o saptamana nu lipsita de surprize si teste in parteneriate, relatii, asocieri. Partea cealalta vede altfel viitorul relatiei, conditiile de colaborare si poate ca este nevoie de o pauza de analiza, reflectie. Miercuri poate izbucni din senin o cearta, sa apara o neintelegere; important este sa nu se puna gaz pe foc, sa nu se ia decizii la nervi. Chiar si asa, pot exista rasturnari de situatii; de exemplu, o cearta poate fi urmata intr-un timp relativ scurt de aranjamente de locuit impreuna, cerere in casatorie, logodna; dupa caz (mare instabilitate astrala,, iar Mercur retrograd are si el rolul sau). Marti si miercuri pot primi niste bani din urma; pentru cei mai mici, mai tineri, o fi un cadou din partea parintilor, ajutor pentru proiectele si dorintele lor.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>La inceput de saptamana, griji, framantari, dar si sperante; tin legatura cu oameni de la care ar putea primi o mana de ajutor, un sfat, care ar putea pune o vorba buna pentru ei. Foarte posibil sa primeasca si un bonus, prima, stimulent, ceva legat de rezultatele de pana acum (evident, si in contextul zilei/lor libere); acesta le-ar imbunatati intrucatva moralul, starea de spirit; in ansamblu, sunt apasati de intrebari, nelinisti. Marti, miercuri (in special) si joi, zile delicate din punctul de vedere al sanatatii; posibila insomnie, neliniste care se poate transforma intr-un deranjament, durere, problema acuta. La sfarsit de saptamana, timp petrecut cu persoana iubita: poate fi un balsam sufletesc, o impacare, complimente, declaratii de dragoste; eventual o intalnire de bun augur daca nu sunt prinsi intr-o relatie.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Luni, oarece agitatie la locul de munca; poate fi o intalnire mai pe fuga, discutie preliminara sau o strangere de mana si aranjamente pentru o intalnire viitoare. Oricum, reusesc sa faca dintr-un mic incident sau intamplare neasteptata o realizare; ies cumva in evidenta, lasa o impresie frumoasa. Traverseaza o perioada buna pe mai multe planuri; unul dintre ele este cel profesional, al afacerilor; cei mai tineri ar trebui sa profite de ajutorul astral: important este sa fie activi si sa caute sa puna in aplicare cat mai repede ideile lor, oricat de indrazanete, la prima vedere, le-ar parea altora. Unii reusesc sa isi imbunatateasca tehnica, performantele, realizarile; sunt o surpriza placuta pentru cei cu care vin in contact pentru prima oara. Altii isi (re)descopera un talent, o inclinatie sau o pasiune.</p>

<p><b>Pesti</b></p>
<p>Perioada destul de incarcata pentri nativii Pesti, pe multiple planuri. Pentru unii este legata de mutarea in casa noua, renovari substantiale, achizitia unei proprietati, mutare impreuna cu omul iubit, parasire a cuibului parintesc. Oricum, emotii intense, instabilitate emotionala; gesturi sau decizii ale partenerului de viata pot lasa amintiri de nesters, despre care vor vorbi la momente delicate din viata lor. Foarte posibil ca in zilele anterioare sa fi avut un schimb de cuvinte care i-a pus pe ganduri, iar pe masura ce trec zilele le sporeste si dorinta de a clarifica lucrurile (tensiune in crestere pe axa parteneriala; isi vor pune problema cat este dragoste sau respect, intentii bune si cat este interes intr-o relatie: de cuplu, de afaceri, colaborare etc.). Marti si miercuri, zile pline la locul de munca; graba de a lasa totul in regula inainte de zilele libere.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodii norocoase în dragoste în toamna 2024. Nativii care au șanse mari să primească o cerere în căsătorie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/zodii-norocoase-in-dragoste-in-toamna-2024-nativii-care-au-sanse-mari-sa-primeasca-o-cerere-in-casatorie-339290.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/12/339290/img-8.jpg" /><p>Uneori avem nevoie de un semn că am găsit sufletul pereche și că relația în care ne aflăm este una menită să reziste. Zodiacul poate fi deschizătorul de drum atunci când o persoană își caută jumătatea. Cine sunt nativii care vor avea noroc în această toamnă. Ei au șanse mari să fie ceruți în căsătorie.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Se spune că <a href="https://spynews.ro/horoscop/cele-4-zodii-pentru-care-luna-august-aduce-prosperitate-financiara-cine-sunt-cei-favorizati-de-astre-338819.html" target="_blank">semnele zodiacale</a> opuse sunt suflete pereche pentru că își aduc reciproc echilibru. În timp ce pentru unele persoane dragostea pare să vină fără efort, alții par să meargă mai mereu pe o cale mai dificilă atunci când vine vorba despre împlinirea romantică.</p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<h2>Cine sunt nativii care își vor găsi sufletul pereche în această toamnă</h2>
<p>Potrivit astrologilor, alinierile planetelor pot influența în mod semnificativ diverse aspecte ale vieții noastre, inclusiv când vorbim despre dragoste și probleme sentimentale. Trei zodii din horoscop vor avea noroc în această toamnă și chiar ar putea primi o cerere în căsătorie.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Nativii Leu sunt cunoscuți pentru carisma și comportamentul lor sigur pe sine. Din această toamnă, persoanelor născute sub acest semn zodiacal, viața sentimentală li se va schimba. Fprp să facă prea mult efort vor captiva potențialii parteneri și se vor bucura din plin de admirația și atenția care le va fi acordată. Leii singuri vor avea o mulțime de admiratori care vor concura pentru atenția lor însă în cele din umră o singură persoană va fi câștigătoare.</p>
<p>Ghidați de simbolul balanței, nativii Balanță, odată cu alinierea armonioasă a planetelor, vor avea o perioadă de viață amoroasă înfloritoare. În relațiile deja existente, persoanele născute sub acest semn zodiacal vor trece la nivelul următor. Vor fi cerute în căsătorie și vor accepta fără să stea prea mult pe gânduri. Nativilor le este însă recomandată prudența în a nu se grăbi să se angajeze prematur, deoarece Balanțele au tendința de a idealiza conexiunile romantice.</p>

<h2>Nativii Pești, o toamnă plină de romantism și tandrețe</h2>
<p>Nativii Pești sunt caracterizați de sensibilitate, compasiune și înclinații romantice. Odată cu alinierea favorabilă a planetelor, persoanele din zodia Pești se pot aștepta ca viața lor amoroasă să devină una plină de romantism și tandrețe.</p>
<p>Persoanele care au deja o relație stabilă vor simți o renaștere a pasiunii și afecțiunii, pe măsură ce își folosesc empatia înnăscută pentru a-și aprofunda legătura emoțională cu partenerii lor. Peștii singuri, între timp, vor fi cuceriți de perspective romantice încântătoare.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 12 august 2024: Racii vor avea parte de emoții pozitive</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-12-august-2024-racii-vor-avea-parte-de-emotii-pozitive-339279.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/11/339279/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 12 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>Cheltuieli: rate, facturi, achitati o restanta, scapati de o datorie. Sau poate ca apelati la un credit pentru o trotineta electrica, schimbati telefonul sau masina, duceti autoturismul in service sa vedeti daca au aparut probleme dupa lungile drumuri de pana acum.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Socotiti poate ca a sosit momentul sa primiti un raspuns ferm dinspre partenerul de viata legat de o chestiune importanta pentru amandoi. Posibil sa ajungeti la un acord si sa semnati un contract, sa realizati o tranzactie si sa va si intre banii in cont.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Se face simtita prezenta voastra intr-o echipa prin implicarea si ideile voastre, prin munca de calitate, dar si prin atmosfera pe care reusiti sa o creati. Ar putea aparea un supliment financiar pentru dificultatile intalnite in realizarea unui proiect, greu de anticipat la inceput.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Emotii pozitive: va mai inseninati, va faceti curaj, va prinde bine putina autoironie. Daca realizati ca ceva nu este in regula cu sanatatea voastra de ceva vreme, ar fi bine sa nu mai amanati o vizita la un specialist, sa va faceti niste investigatii.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Veti avea poate ocazia sa verificati adevarul zicalei “prietenul la nevoie se cunoaste”. Se face lumina intr-o situatie, dispar neclaritati sau banuieli si apar confirmari, certitudini. Interes pentru innoirea garderobei, va bucurati sa dati peste niste reduceri atractive.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Entuziasmul si emotiile va pot impinge sa faceti un anunt important legat de sfera profesionala sau poate de statusul relational, de aparitia unui copil in familia voastra. Cei mici viseaza sa obtina candva rezultatele unui model caruia ii urmaresc acum performantele, miscarile.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Posibil sa primiti si ultima transa de bani si sa rasuflati usurati, sa aveti satisfactia muncii voastre. Poate ca in aceasta perioada vizitati mai des site-urile agentiilor de turism data fiind dorinta voastra de a vizita locuri exotice sau incarcate de istorie si de semnificatii.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Cresc sperantele legate de un proiect aflat la orizont, mai ales ca apar in jurul vostru persoane care va pot da o mana de ajutor, o idee. Rezultate financiare neastepta de bune ale unei afaceri incepute recent va pot duce cu gandul la o extindere, accesarea unor fonduri nerambursabile.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Vi se cere ajutorul, va reaminteste cineva despre o promisiune pe care poate ati facut-o candva. Ar putea sa se anunte reluarea unui proiect in care ati fost si voi implicati in editii anterioare si, daca nu aveti alte angajamente actualmente, probabil ca va dati acordul.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>V-ar putea lua prin surprindere o propunere sau un raspuns la o oferta pe care ati facut-o recent, aflati ca este cineva dispus sa investeasca in ideile voastre. Ar putea sa va caute cineva din trecutul vostru cu un semn de pace, cu niste scuze sau explicatii eventual.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Ar putea aparea hartia oficiala care consfinteste o intelegere recenta, o promovare in functie, obtinerea unei autorizatii. Continua o perioada excelenta pentru cei care sunt in cautarea unui post mai apropiat pregatirii si experientei lor profesionale.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Posibil sa petreceti mai mult timp alaturi de persoane cu care v-ati cunoscut recent, care va atrag prin cunostintele sau prin pasiunile lor. Veti dedica poate o perioada studiului unui domeniu nou pentru voi, atractiv; aveti de castigat de pe urma discutiilor si a unor teme de gandire.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 11 august 2024: Gemenii își vor face o schimbare de look</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-11-august-2024-gemenii-isi-vor-face-o-schimbare-de-look-339257.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2024/8/10/339257/img-20240328t081508600.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 11 august 2024. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>
<!-- /62727623/Spynews.ro/Content/aniview -->
<script>
            if (bannerToShow===2) {
                console.log('Show GPT video')
                window.googletag = window.googletag || {cmd: []};
                googletag.cmd.push(function () {
                    googletag.defineSlot('/62727623/Spynews.ro/Content/aniview', [1, 1], 'div-gpt-ad-1715849073437-0').addService(googletag.pubads());
                    googletag.pubads().enableSingleRequest();
                    googletag.enableServices();
                });
            }
        </script>
<div id="div-gpt-ad-1715849073437-0">
<script>
                googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1715849073437-0'); });
            </script>
</div>

<p>De voie sau de nevoie, este posibil sa faceti o demonstratie practica a unor calitati ale voastre in fata unei audiente ad-hoc si ar fi un motiv de mandrie pentru voi. Cei mici se simt incurajati sa continue antrenamente, repetitii si eforturi, sa isi aleaga o tinta cu bataie mai lunga.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Veti gasi poate o cauza nobila pentru care sa va consumati energia si timpul si cu siguranta veti fi multumiti de cele realizate si de voi insiva. Realitatea din teren va ajuta sa ajustati niste planuri anterioare astfel incat sa puteti fi siguri de indeplinirea obiectivelor dorite.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Va innoiti garderoba, ganditi poate la o schimbare de look, de culoare a parului. Si poate bateti mai departe cu planurile voastre: ceva legat de sanatate ori sa reveniti la silueta cu care erati obisnuiti. Sunt apreciate talente si abilitati ale voastre; cei mici sunt incurajati, sustinuti.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Constatati poate ca ati depasit o mica furtuna in relatia de cuplu si ca lucrurile incep sa revina la normal, ba chiar apar si declaratii de dragoste, iesiti impreuna intr-un loc care va face de fiecare data pe amandoi sa va simtiti bine.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Aspecte bune in sfera financiara: iesiti dintr-un impas, discutati poate despre o asociere in care partea cealalta ar contribui cu un capital, incheiati o tranzactie, cumpara cineva un produs sau serviciu pe care l-ati promovat pe vreun site.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Posibil sa realizati o economie consistenta achizitionand, totusi, un lucru de valoare, de marca, de calitate. Bune sanse sa obtineti niste bani in perioada urmatoare printr-o investitie inspirata ori poate ca vi se achita o restanta, vi se returneaza un imprumut.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Deocamdata sunt idei sau doar exemple pe care le observati; curand, insa, veti articula un plan de actiune sau unul de afaceri. Satisfactii sufletesti, cel putin, daca va aflati undeva la drum si va petreceti concediul; va puteti intoarce schimbati dintr-un pelerinaj, o calatorie de documentare.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Cheltuieli: va achitati o datorie de onoare, sprijiniti financiar (sau nu numai) pe cineva care trece printr-o perioada mai dificila. Posibil sa ajungeti la o intelegere prin care sa impartiti o mostenire, sa iesiti din indiviziune, sa primiti o compensatie.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Interesanta schimbare de atitudine a cuiva fata de voi, vi se face o oferta generoasa. Sau poate ca omul de la care aveti sperante si asteptari se hotaraste si face pasul decisiv spre voi: cerere in casatorie, logodna, aranjamente sa locuiti impreuna.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>De la distractie la chestiuni mai serioase pare sa nu fie un drum prea lung: ajungeti la un subiect de mare interes pentru voi, aflati ce se afla in spatele unor realizari remarcabile. Incepeti poate sa visati la o destinatie de calatorie incarcata de istorie, dar si de peisaje minunate.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Perioada speciala: romantism, cavalerism, faceti poate o declaratie de dragoste emotionanta si convingatoare, insotita eventual de un cadou, de inelul de logodna. Regasiti in aceasta perioada placerea de a practica un sport, va minunati de efectul asupra spiritului vostru.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Gasiti poate ca este momentul potrivit sa deschideti un subiect delicat si veti lasa timp celuilalt sa va ofere un raspuns. Daca nu sunteti intr-o relatie, ar putea sa va capteze atentia inca de la primele cuvinte si gesturi o persoana pe care o intalniti acum.</p>
</div>]]></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
