<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Horoscop Zilnic - Horoscopul zilei de azi &amp; Informatii Zodii</title>
    <link>https://spynews.ro/horoscop/</link>
    <description>Urmărește zilnic horoscopul!</description>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Sep 2025 12:10:49 +0000</lastBuildDate>
    <language>ro-RO</language>
    <sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
    <sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
    <item>
      <title>Cea mai norocoasă zi pentru fiecare zodie în perioada 15–21 septembrie 2025. Află ce îți rezervă astrele</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cea-mai-norocoasa-zi-pentru-fiecare-zodie-in-perioada-1521-septembrie-2025-afla-ce-iti-rezerva-astrele-356117.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/13/356117/img-20250913t215556066.jpg" /><p>Săptămâna 15–21 septembrie 2025 vine cu energii astrale puternice, momente favorabile pentru fiecare semn zodiacal și oportunități care nu ar trebui ratate. Fie că este vorba despre carieră, dragoste sau decizii personale, astrele îți oferă o zi specială în care norocul pare să fie de partea ta. Află din rândurile de mai jos care e cea mai norocoasă zi pentru fiecare zodie.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p> Marți, 16 septembrie, Luna în Rac va forma o conjuncție cu Jupiter în același semn, conferind o energie norocoasă și divină întregii săptămâni. Este important să acorzi atenție semnelor care te înconjoară, dar și oportunităților.</p>

<h2>Cea mai norocoasă zi pentru fiecare zodie în perioada 15–21 septembrie 2025</h2>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Berbec: vineri, 19 septembrie</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Fii atent la ceea ce permiți. A trăi cea mai bună viață posibilă depinde de felul în care te simți. Odată ce Venus va intra în Fecioară vineri, 19 septembrie, până pe 13 octombrie, se va pune un accent mai mare pe îngrijirea de sine și pe atenția acordată lucrurilor pe care le permiți în spațiul tău. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Taur: sâmbătă, 20 septembrie</p>
<p>Nu trebuie să-ți faci griji pentru stabilitate. Deși este normal să-ți faci griji pentru finanțele tale sau pentru sentimentul personal de stabilitate, ești un semn zodiacal care aterizează întotdeauna pe picioare. Acest lucru va deveni evident sâmbătă, 20 septembrie, când Luna în Fecioară se aliniează cu Jupiter în Rac, aducând o schimbare financiară pozitivă. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Gemeni: joi, 18 septembrie</p>
<p>Alege ce înseamnă să trăiești o viață plină de bucurie. Mercur este planeta comunicării, care influențează modul în care vorbești cu ceilalți și procesul tău de gândire intern. Pe măsură ce Mercur intră în Balanță joi, 18 septembrie, până pe 6 octombrie, această energie îți va permite să te concentrezi pe plăceri și romantisme mai mari în viața ta. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Rac: vineri, 19 septembrie</p>
<p>Exprimă-te! Venus va intra în Fecioară vineri, 19 septembrie, sporindu-ți nevoia de conversații interesante și activități intelectuale. Fecioara reprezentând teme precum învățarea, comunicarea și înțelegerea, aceasta ar putea fi o perioadă importantă pentru tine, în care să faci o schimbare în viața ta profesională. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Leu: joi, 18 septembrie</p>
<p>Nu te grăbi să iei nicio decizie. Ai tot timpul necesar pentru a-ți da seama care ar trebui să fie următorii pași. Viața s-a schimbat rapid în ultima perioadă, dar în loc să te presezi să iei o decizie, încearcă să ai răbdare. Când te grăbești să iei o decizie, adesea pierzi din vedere detalii importante sau alegi doar din instinctul de supraviețuire și nu neapărat pentru binele tău. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Fecioară: duminică, 21 septembrie</p>
<p>Orice este posibil. Duminică, 21 septembrie, va avea loc Luna Nouă în Fecioară și eclipsa solară, aducând schimbări și evoluții radicale în viața ta. Aceasta este a doua Lună Nouă, așa că s-ar putea să simți în sfârșit că poți avansa cu pași mai mari. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Balanță: joi, 18 septembrie</p>
<p>Spune ce gândești și gândește ce spui. Ești pricepută în a fi diplomatică în situații dificile, ceea ce nu este o surpriză, deoarece ești semnul zodiacal care reprezintă dreptatea. Cu toate acestea, adesea ești atât de preocupată de menținerea păcii încât uiți să îți aperi propriile nevoi. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Scorpion: vineri, 19 septembrie</p>
<p>Oamenii cu care te înconjori pot face toată diferența. Venus va intra în Fecioară vineri, 19 septembrie, punând în evidență relațiile tale sociale și abilitățile de networking. Fecioara poate avea un impact și asupra relației tale romantice, dar favorizează puternic relațiile benefice din viața ta, cum ar fi familia, prietenii sau colegii de muncă. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Săgetător: duminică, 21 septembrie</p>
<p>Meriți fiecare gram de succes care îți revine. A fost un drum lung până să ajungi în acest punct al vieții tale. Deși ai urmat o cale neconvențională în cariera ta, ai învățat multe despre ceea ce ai nevoie. Succesul nu înseamnă doar un salariu pentru tine. Are de-a face și cu starea generală de bine și împlinirea sufletului tău. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Capricorn: joi, 18 septembrie</p>
<p>Colaborarea este esențială. Mercur intră în Balanță joi, 18 septembrie, aducând cu sine necesitatea colaborării pentru a obține succesul. Balanța are un impact asupra carierei tale, reprezentând nevoia de a lucra cu alții pentru atingerea unui obiectiv comun. Deși ai adesea o mentalitate independentă, gândindu-te exclusiv la propriul succes, Balanța îți reamintește că ceea ce este mai bun pentru colectivitate este întotdeauna mai bun și pentru tine. </p>

<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Vărsător: duminică, 21 septembrie</p>
<p>Totul se întâmplă așa cum trebuie. Fiind un semn de aer, te simți adesea mai confortabil cu schimbările decât alții. Acest lucru îți permite să te dezvolți și să crești fără să te simți neliniștit. Cu toate acestea, având în vedere că duminică, 21 septembrie, va avea loc Luna Nouă în Fecioară și o eclipsă solară, trebuie să-ți amintești că totul se întâmplă așa cum trebuie. </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Pești: sâmbătă, 20 septembrie</p>
<p>Uranus a intrat recent în Gemeni, începând un nou ciclu de șapte ani. Schimbarea lui Uranus este adesea lentă; cu toate acestea, este cea mai puternică la începutul tranzitului său. Acest lucru înseamnă că, deși Uranus a intrat în mișcare retrogradă în Gemeni pe 6 septembrie, el încă lucrează pentru a alinia lucrurile în favoarea ta. Energia Gemenilor guvernează casa, familia și relațiile tale, oferindu-ți opțiuni și ajutându-te să te extinzi către destinul tău. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Echinocțiul de toamnă 2025. Cum ne influențează și ce efecte se vor resimți</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/echinoctiul-de-toamna-2025-cum-ne-influenteaza-si-ce-efecte-se-vor-resimti-356100.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/13/356100/img7.jpg" /><p>Echinocțiul de toamnă 2025 va avea loc pe 22 septembrie. Atunci, Soarele va ajunge din emisfera nordică în cea sudică, ceea ce înseamnă că ziua și noaptea vor fi aproximativ egale. Iată cum afectează fiecare zodie în parte!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Echinocțiul de toamnă nu numai că va face schimbări în ceea ce privește durata zilei și a nopții, dar va aduce și schimbări pentru fiecare zodie în parte. Astfel, starea interioară a fiecărui nativ s-ar putea modifica.</p>

<h2>Echinocțiul de toamnă 2025 va avea loc pe 22 septembrie</h2>
<p><a href="https://spynews.ro/monden/showbiz-intern/echinoctiul-de-toamna-2024-in-ce-data-incepe-si-ce-semnificatie-are-341052.html" target="_blank">Echinocțiul de toamnă</a> din acest an va avea loc la sfârșitul lunii septembrie, la ora 18.20. În acel moment, Soarele va traversa ecuatorul mergând din emisfera nordică spre cea sudică. Astfel, ziua și noaptea vor fi aproximativ egale.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pe lângă semnificația din punct de vedere astronomic, echinocțiul de toamnă vine la pachet și cu <a href="https://spynews.ro/horoscop/9-septembrioe-2025-portalul-999-zi-cu-o-incarcare-numerologica-puternica-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355829.html" target="_blank">emoții puternice</a>. Așadar, nativii s-ar putea pregăti să renunțe la ceea ce nu mai funcționează și pot avea parte de o perioadă mai liniștită.</p>
<h2>Cum afectează fiecare zodie în parte </h2>
<p>Pentru Berbeci, relațiile vor fi pe primul plan. S-ar putea ca nativii să simtă nevoia să fie mai deschiși și mai comunicativi. Va fi un moment bun pentru a vedea dacă parteneriatele sunt în favorul lor.</p>
<p>De asemenea, Taurii ar trebui să fie atenți în ceea ce privește sănătatea, dar și la modul în care își gestionează energia. Este posibil că nativii să își schimbe anumite obiceiuri cum ar fi somnul sau alimentația.</p>
<p>Vești bune pentru Gemeni! Nativii pot fi inspirați de idei noi sau de anumite proiecte artistice. Însă, trebuie să fie atenți să nu își piardă concentrarea.</p>

<p>Nativii din zodia Rac vor simți nevoia de intimitate. Legătura lor cu anumite locuri importante din viața lor i-ar putea ajuta să se vindece.</p>
<p>Pentru Lei, viața socială prinde contur. Bucuria de a fi printre oameni și comunicarea vor deveni mai ușoare, așadar, este o perioadă bună ca nativii să se facă auziți.</p>
<p>Fecioarele vor pune pe primul loc finanțele și propriile valori. Nativii vor avea semne de întrebare în ceea ce privește cheltuiala și investițiile care pot merita timp sau nu.</p>
<p>Scorpionii se vor confrunta cu anumite teme ascunse, legate de visuri sau tensiuni lăsate deoparte. Ar fi util ca aceștia să lucreze la acceptarea anumitor situații nefinalizate.</p>
<p>Săgetătorii vor pune mult preț pe prietenii în această perioadă. De asemenea, s-ar putea ca nativii să își dorească să exploreze idei noi.</p>

<p>Capricornii vor avea nevoia să se gândească la ceea ce își doresc să facă în ceea ce privește cariera, dar și la ce vor să construiască pe termen lung. Nativii trebuie să fie răbdători și să nu grăbească procesul.</p>
<p>În cazul în care Vărsătorii au idei noi, este cazul să le pună în practică, deoarece pot da lovitura! Așadar, sunt încurajați să participe la proiecte de grup sau să creeze conexiuni cu oameni care gândesc diferit, dacă au ocazia.</p>
<p>Peștii vor avea parte de trăiri intense pe partea relațiilor amoroase. În această perioadă, nativii vor fi mai sensibili, așa că ar putea simți nevoia de a lăsa deoparte ceea ce consideră că nu îi mai ajută.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care dau lovitura pe plan financiar luna aceasta, septembrie 2025. Banii vor veni din surse neașteptate pentru acești nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-dau-lovitura-pe-plan-financiar-luna-aceasta-septembrie-2025-banii-vor-veni-din-surse-neasteptate-pentru-acesti-nativi-355888.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/9/355888/img-20250909t215054977.jpg" /><p>Luna septembrie 2025 aduce surprize plăcute pentru câțiva nativi. Trei zodii se vor bucura de un adevărat noroc financiar, iar câștigurile vor apărea din direcții complet neașteptate. Pentru acești norocoși, începutul toamnei vine cu stabilitate, abundență și șansa de a-și împlini planuri importante.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna aceasta, trei semne astrologice atrag abundența concentrându-se pe ceea ce au, nu pe ceea ce nu au.</p>

<h2>Zodiile care dau lovitura pe plan financiar luna aceasta, septembrie 2025</h2>
<p><b>Leu</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Septembrie 2025 aduce oportunități financiare importante pentru nativii Leu, însă este esențial ca ei să rămână ancorați în realitate și să fie chibzuiți. Mercur a intrat în Fecioară pe 2 septembrie, punând accent pe planuri și decizii care pot îmbunătăți situația materială. Pe 19 septembrie, Venus se alătură acestui semn, aducând șansa de a atrage mai multă abundență, iar Luna Nouă din 21 septembrie promite un nou început financiar. Totuși, eclipsele pot scoate la iveală și adevăruri ascunse, așa că acești nativi sunt sfătuiți să analizeze cu atenție fiecare pas și să nu se lase purtat de val, chiar dacă banii par să vină mai ușor.</p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Fiind semnul zodiacal care reprezintă dreptatea, acești nativi sunt, de obice, persoane oneste și corecte în toate tranzacțiile tale financiare. Va fi deosebit de important să îmbrățișeze aceste calități, deoarece Marte intră în Scorpion luni, 22 septembrie. Marte în Scorpion va pune în evidență casa bogăției și abundenței, îndreptându-le atenția către construirea stabilității financiare de care au nevoie. Marte va îndrepta atenția către crearea stabilității financiare, dar Scorpionul te poate determina să iei în considerare metode lipsite de scrupule. Scorpionul este semnul profunzimii și al tuturor lucrurilor considerate adesea ascunse sau ilicite. </p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Nativii Fecioară sunt sfătuiți să își schimbe perspectiva asupra banilor. Nu există niciodată o greșeală în modul în care universul orchestrează ceea ce se întâmplă în viața ei. Pe măsură ce avansează în sezonul Fecioarei, vor primi o îmbunătățire personală în ceea ce privește modul în care gândesc despre bani și abundență. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>9 septembrie 2025 - Portalul 999. Zi cu o încărcare numerologică puternică pentru fiecare zodie în parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/9-septembrioe-2025-portalul-999-zi-cu-o-incarcare-numerologica-puternica-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355829.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/9/355829/img3.jpg" /><p>Portalul 999 are loc astăzi și vine la pachet cu o serie de transformări pentru fiecare zodie în parte. Însă, în funcție de semn, încărcătura numerologică se manifestă diferit.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-de-weekend-trei-zodii-vor-avea-parte-de-un-nou-inceput-care-sunt-nativii-ce-vor-intampina-probleme-355648.html" target="_blank">Energia zilei de astăzi</a> aduce pentru fiecare semn zodiacal în parte cate o stare diferită, în funcție de lecțiile prin care va trebui să treacă. Portalul 999 se calculează astfel: prima cifră de 9 vine de la ziua de astăzi, cea de-a doua de la luna septembrie, iar ultima de la anul în care ne aflăm (2+0+2+5 = 9).</p>

<h2>Berbec</h2>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-general-pentru-septembrie-2025-ce-spun-astrele-pentru-prima-saptamana-de-toamna-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355382.html" target="_blank">Încărcarea numerologică</a> pentru Berbeci este legată de transformarea personală. Ziua de azi îi forțează să lase în urmă tiparele vechi de gândire și să regăsească încrederea interioară. E momentul ca Berbecii să își canalizeze energia către proiecte originale.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h2>Taur</h2>
<p>Pentru Tauri, Portalul 999 cere reevaluarea relațiilor. Legăturile superficiale s-ar putea încheia, astfel, relațiile bazate pe adevăr vor avea mai mult loc în viața Taurilor.</p>
<h2>Gemeni</h2>
<p>Ziua de astăzi îi încurajează pe Gemeni să se elibereze de confuzie și să caute claritatea de care au nevoie. Nativii sunt încurajați să încheie tot ce consideră că este instabil și să se concentreze pe comunicarea sinceră, atât pe plan personal cât și profesional.</p>
<h2>Rac</h2>
<p>Pentru Raci, această dată vine la pachet cu vindecare pe partea emoțională. Portalul 999 le cere nativilor să închidă rănile din trecut și să își protejeze spațiul interior.</p>
<h2>Leu</h2>
<p>Leii ar putea să resimtă puternic încheierea unor etape legate de carieră. Astfel, ar fi momentul ca nativii să fie sinceri.</p>

<h2>Fecioară</h2>
<p>Vești bune pentru Fecioare. Portalul 999 va pune în prim plan nevoia de a accepta autenticitatea conexiunilor. Astfel, relațiile superficiale ar putea dispărea pur și simplu.</p>
<h2>Balanță</h2>
<p>Ziua de astăzi le va da de înțeles nativilor că este momentul să lase în urmă dezechilibrele. Portalul 999 îndeamnă Balanțele spre stabilirea unor limite sănătoase.</p>
<h2>Scorpion</h2>
<p>Scorpionii sunt provocați să își exprime emoțiile reprimate, iar această zi le va oferi ocazia de a reveni la pasiuni uitate. Este o șansă bună să îngroape anumite situații din trecut și să fie originali.</p>
<h2>Săgetător</h2>
<p>Portalul 999 le va cere Săgetătorilor să caute cu adevărat înțelepciunea. Nativii vor avea parte de o "călătorie" spirituală intensă.</p>

<h2>Capricorn</h2>
<p>Capricornii vor avea ocazia să fie mai liberi pe partea creativă. Portalul 999 le va oferi șansa să se conecteze la latura lor sensibilă.</p>
<h2>Vărsător</h2>
<p>Vărsătorii ar putea pune punct cu anumite grupuri cu care aveau legături. Este vorba despre un colectiv care nu reflectă valorile nativilor. De aceea este momentul ca Vărsătorii să își găsească un grup pe măsura lor.</p>
<h2>Pești</h2>
<p>Peștii sunt cei care vor simți cel mai intens această zi. Nativii se vor elibera de trecut și vor avea ocazia să se vindece pe interior.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Eclipsa totală de Lună, 7 septembrie 2025. Fenomenul aduce momentul adevărului pentru trei zodii din horoscop</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/eclipsa-totala-de-luna-7-septembrie-2025-fenomenul-aduce-momentul-adevarului-pentru-trei-zodii-din-horoscop-355736.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/7/355736/profimedia0879511193.jpg" /><p>Eclipsa totală de Lună are loc astăzi, 7 septembrie 2025. Zodiile din horoscop vor trece printr-o mulțime de schimbări din punct de vedere sentimental, iar acest fenomen aduce momentul adevărului în viața lor. Nativii care trăiesc în incertitudine vor da ochi în ochi cu realitatea.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Eclipsa totală de Lună de astăzi, 7 septembrie 2025, este unul dintre cele mai importante fenomene astrologice din acest an. Eclipsa de Lună în Pești este un fenomen puternic, care scoate în evidență cele mai ascunse adevăruri.</p>

<h2>Cum schimbă Eclipsa totală de Lună din 7 septembrie viața a trei zodii din horoscop</h2>
<p>Zodiile vor trece printr-o schimbare radicală din punct de vedere spiritual. Nativii vor fi guvernați de energia zodiei Pești. Eclipsa totală de Lună aduce un moment de eliberare spirituală, dorința pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-de-weekend-trei-zodii-vor-avea-parte-de-un-nou-inceput-care-sunt-nativii-ce-vor-intampina-probleme-355648.html" target="_blank">noi începuturi</a> și perspective noi de viitor pentru nativi.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Rac</h3>
<p>Prima <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-general-pentru-septembrie-2025-ce-spun-astrele-pentru-prima-saptamana-de-toamna-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355382.html" target="_blank">zodie </a>din horoscop care dă ochi în ochi cu realitatea este zodia Rac. Nativii vor fi împăcați cu situația și vor trece peste clipele dificile care i-au încărcat spiritual. Racii vor avea dorința de schimbare, luarea unor decizii radicale și dezvoltare personală.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Cea de-a doua zodie a cărei viață va fi marcată de Eclipsa totală de Lună este Gemeni. Fenomenul lovește în relațiile gemenilor. Cele care sunt menite să reziste vor trecde testul, iar cele care nu au un viitor înainte vor lua sfârșit. Totul depinde de sinceritatea cu care nativii vor trata situația.</p>
<h2>A treia zodie afectată de Eclipsa totală de Lună din 7 septembrie</h2>
<p>Eclipsa de Lună din 7 septembrie aduce noi începuturi pentru nativi. Chiar dacă acest lucru înseamnă să depășească momente dificile și să ia decizii de care s-au temut până acum, iată că lucrurile se vor așeza în favoarea lor.</p>

<h3>Capricorn</h3>
<p>Cea de-a treia zodie care trece printr-o schimbare uriașă este zodia Capricorn. Eclipsa le aduce în față adevărul, iar nativii vor lua deciziile. Capricornii vor avea parte de momente care le vor schimba viețile, iar în cele mai multe cazuri va fi vorba despre noi începuturi, alături de alte persoane.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop de weekend. Trei zodii vor avea parte de un nou început. Care sunt nativii ce vor întâmpina probleme</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-de-weekend-trei-zodii-vor-avea-parte-de-un-nou-inceput-care-sunt-nativii-ce-vor-intampina-probleme-355648.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/5/355648/img3.jpg" /><p>În acest weekend va avea loc și o eclipsă de lună care va afecta mulți nativi. Însă, trei dintre acesttia vor fi norocoși și vor avea parte de ceva diferit. Iată ce spun astrele despre asta!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Această săptămână este marcată de două fenomene importante. Unul este retrogradarea lui Uranus, care se întâmplă pe 6 septembrie, iar cel de-al doilea este Eclipsa totală de Lună în Pești, care are loc duminică, 7 septembrie. Astfel, fiecare <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-fi-tradata-in-dragoste-in-aceasta-saptamana-va-primi-un-semn-neasteptat-inainte-de-a-fi-ranita-355171.html" target="_blank">zodie</a> va fi afectată, mai mult sau mai puțin.</p>

<h2>Berbec (21 martie - 19 aprilie)</h2>
<p>Acest weekend poate aduce nativilor momente tensionate și dispoziție nu tocmai bună. Este o perioadă potrivită pentru ca Berbecii să pună capăt la ceea ce îi face să se simtă prost. Astfel, se vor putea concentra pe îngrijirea propriei persoane.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h2>Taur (20 aprilie - 20 mai)</h2>
<p>Taurii ar putea avea parte de o revelație surprinzătoare în carieră. O discuție ar putea deschide noi uși către proiecte importante. Este extrem de important ca nativii să fie receptivi în această perioadă.</p>
<h2>Gemeni (21 mai - 20 iunie)</h2>
<p>Eclipsa de Lună în Pești afectează partea emoțională a nativilor. Așadar, ar fi bine ca nativii să se gândească la relațiile cu cei dragi și, cel mai important, ei pot încheia capitole care îi opresc din drumul spre succes.</p>
<h2>Rac (21 iunie - 22 iulie)</h2>
<p>Ai putea restabili legătură cu o persoană importantă din trecut. O pură întâmplare ar putea stârni o posibilă împăcare sau un nou început.</p>
<h2>Leu (23 iulie - 22 august)</h2>
<p>Eclipsa de Lună în Pești vine la pachet cu aspecte legate de carieră. Este un moment potrivit să îți evaluezi direcția profesională și să faci ajustările necesare. Totuși, Leii trebuie să fie deschiși le feedback.</p>

<h2>Fecioară (23 august - 22 septembrie)</h2>
<p>Fecioarele ar trebui să aibă grijă la relații. Totodată, ar fi recomandat ca nativii să își evalueze colaborările și să fie deschiși la comunicare.</p>
<h2>Balanță (23 septembrie - 22 octombrie)</h2>
<p>Nativii pot avea parte de schimbări importante pe partea de sănătate și a echilibrului personal. Este indicat ca în această perioadă să se sporească atenția la obiceiurile care se adoptă. Astfel, starea de sănătatea a Balanțelor ar putea fi îmbunătățită.</p>
<h2>Scorpion (23 octombrie - 21 noiembrie)</h2>
<p>Scorpionii ar putea avea schimbări pe partea personală. Astfel, este timpul ca nativii să se gândească la dorințele lor profunde și să facă ceea ce este necesar pentru a sprijini creșterea lor personală.</p>

<h2>Săgetător (22 noiembrie - 21 decembrie)</h2>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/eclipsatotalade-luna-7-septembrie-cum-ne-va-afecta-din-punct-de-vedere-astrologic-ce-se-intampla-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355307.html" target="_blank">Eclipsa totală de Lună</a> în Pești le oferă Săgetătorilor o șansă în ceea ce privește comunicarea. Nativii ar trebui să se gândească la modul în care își exprimă ideile. Totuși, aceștia vor avea și de modificat câteva aspecte pe această parte, pentru a-și dezvolta partea intelectuală.</p>
<h2>Capricorn (22 decembrie - 19 ianuarie)</h2>
<p>Capricornii trebuie să fie atenți la modul în care își gestionează banii. Nativii vor trebui să își calculeze finanțele și să facă în așa fel încât să fie stabili din acest punct de vedere, pe termen lung.</p>
<h2>Vărsător (20 ianuarie - 18 februarie)</h2>
<p>Vărsătorilor le este recomandat să încerce să fie mai autentici. Este un moment potrivit în care persoanele Vărsător să se gândească la cum să se exprime într-un mod cât mai original.</p>

<h2>Pești (19 februarie - 20 martie)</h2>
<p>Eclipsa de Lună în Pești poate ajuta nativii să se dezvolte pe plan personal. Astfel, persoanele din zodia Pești vor avea mult de muncă în ceea ce privește direcția lor în viață.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>2 septembrie 2025 - Mercur intră în Fecioară. Cum va fi afectată fiecare zodie în parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/2-septembrie-2025-mercur-intra-in-fecioara-cum-va-fi-afectata-fiecare-zodie-in-parte-355480.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/9/2/355480/img8.jpg" /><p>Tranzitul lui Mercur în Fecioară aduce trei aspecte importante pe care toate zodiile ar trebui să le aibă în vedere. Este o perioadă bună pentru organizare. Iată ce spune horoscopul despre acest aspect!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Astăzi, 2 septembrie 2025, Mercur, supranumită și "planeta comunicării", intră în <a href="https://spynews.ro/horoscop/sezonul-fecioarei-a-inceput-astazi-23-august-ce-zodii-sunt-favorizate-in-urmatoarele-saptamani-355076.html" target="_blank">Fecioară</a>. Această mișcare astrală vine la pachet cu mai multe beneficii pentru zodii. Astfel, dacă până acum existau lucruri neclare, acestea se vor pune, ușor, la punct.</p>

<h2>Mercur intră în zodia Fecioară</h2>
<p>Pentru Berbeci, tranzitul lui <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-ce-zodii-sunt-favorizate-pana-la-inceputul-lunii-septembrie-354478.html" target="_blank">Mercur</a> în Fecioară poate aduce mai multă disciplină la locul de muncă. Nativii vor simți nevoia de a face totul "ca la carte". Totodată, este o perioadă bună și pentru a fi mai atenți la sănătate.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h2>Taur</h2>
<p>Taurii vor găsi, în această perioadă, inspirație în activități artistice. Acest tranzit ajută nativii să exprime ceea ce simt într-un mod creativ. Poate fi un moment bun și pentru planuri de vacanță sau alte activități relaxante.</p>
<h2>Gemeni</h2>
<p>Gemenii vor simți puternic această schimbare. Astfel, discuțiile pe care le au cu cei dragi devin serioase, dar și constructive. Gemenii ar trebui să aibă grijă la ceea ce vorbesc cu cei din jur și să nu devină critici cu ei.</p>
<h2>Rac</h2>
<p>Racii vor primi un plus de dorință de comunicare. Vor fi mai dornici să interacționeze, să învețe lucruri noi sau să se ocupe de documentație. Anumite întâlniri cu rudele sau călătoriile de scurtă durată ar putea fi acum importante pentru Raci.</p>

<h2>Leu</h2>
<p>Mercur în Fecioară ajută nativii din zodia Leu să își facă anumite calcule mai precise și să fie mai atenți la cheltuieli. Pot apărea oportunități de câștig, dar trebuie să fie atenți și să nu uite că vor avea nevoie și de relaxare.</p>
<h2>Fecioară</h2>
<p>Cei din zodia Fecioară vor simți că lucrurile merg mai ușor. Este o perioadă numai bună pentru negocieri și alte discuții importante.</p>
<h2>Balanță</h2>
<p>Balanțele vor avea nevoie să se retragă din agitația zilnica și să își asculte instinctul. De asemenea, nativii pot profita de ocazie pentru a pune punct unor capitole vechi.</p>
<h2>Scorpion</h2>
<p>Mercur în Fecioară aduce pentru Scorpioni întâlniri importante cu prietenii. Astfel, vor reuși să își expună punctul de vedere într-un mod convingător. Ar putea apărea chiar și colaborări pe termen lung.</p>

<h2>Săgetător</h2>
<p>Nativii vor avea ocazia să fie ușor remarcați. Își pot expune mai ușor ideile, astfel, ar putea fi în avantajul lor. Săgetătorii pot purta conversații cu șefii, însă, depinde de modul în care aleg să comunice.</p>
<h2>Capricorn</h2>
<p>Tranzitul lui Mercur aduce un suflu nou pentru Capricorni, pe partea de călătorie. Își pot planifica o deplasare care este necesară, iar discuțiile cu persoane din alte culturi ar putea fi mai importante decât crezi.</p>
<h2>Vărsător</h2>
<p>Nativii ar putea renegocia unele contracte, fie că vorbim despre locul de muncă sau despre alte colaborări. Este și o perioadă în care aceștia vor avea de analizat ce vor să lase în urmă și ce vor să construiască pe termen lung.</p>
<h2>Pești</h2>
<p>Peștii vor avea ocazia de a vorbi deschis cu partenerul sau partenera de viață. Vor putea explica ce gândesc, dar vor învăța și să asculte cu atenție. Comunicarea este cheia în relații, în această perioadă.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop general pentru septembrie 2025. Ce spun astrele pentru prima săptămână de toamnă, pentru fiecare zodie in parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-general-pentru-septembrie-2025-ce-spun-astrele-pentru-prima-saptamana-de-toamna-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355382.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/30/355382/horo.jpg" /><p>Luna septembrie 2025 marchează începutul unei etape noi, cu influențe astrale puternice care ne împing spre claritate, ordine și noi începuturi. Intrăm într-o perioadă guvernată de semnul Fecioarei, unde accentul cade pe organizare, sănătate și responsabilitate. Prima săptămână din septembrie vine cu energie de schimbare, dar și cu momente de introspecție și decizii importante. Ce spun astrele pentru prima săptămână de toamnă, pentru fiecare zodie in parte.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h2>Evenimente astrologice importante în septembrie 2025:</h2>

<p>    •    1 septembrie – Luna Nouă în Fecioară aduce oportunități de restart, mai ales în plan profesional și personal. Este momentul ideal pentru a seta intenții clare.<br>      •    5 septembrie – Venus intră în Scorpion, amplificând intensitatea emoțională și pasiunea în relații.<br/>      •    Mercur își continuă tranzitul prin Fecioară, ceea ce înseamnă o comunicare mai directă, analitică și orientată spre detalii.<br/>      •    Marte în Balanță favorizează colaborările și relațiile de parteneriat, dar cere și diplomație în decizii.</br></p>
<p>Această combinație astrală face ca prima săptămână din septembrie 2025 să fie una de începuturi, de clarificări și de ajustări care ne pregătesc pentru toamna plină de schimbări.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h2>Horoscop 1–7 septembrie 2025, pentru fiecare zodie</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Prima săptămână din septembrie îți aduce energie în zona muncii și a organizării. Luna Nouă te ajută să îți restructurezi programul și să îți faci planuri pe termen lung. În dragoste, tensiunile pot fi evitate prin răbdare și comunicare sinceră.</p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Ai parte de o perioadă creativă, în care inspirația îți poate aduce rezultate concrete. Prima săptămână e ideală pentru proiecte artistice sau pentru a dedica timp pasiunilor tale. Pe plan sentimental, Venus te ajută să redescoperi intensitatea relației.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Pentru tine, familia și casa devin puncte centrale în această săptămână. Poți rezolva situații amânate și poți lua decizii importante privind locuința sau relațiile cu cei apropiați. Profesional, ești mai calculat și mai atent la detalii.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Comunicarea este cheia în prima săptămână din septembrie. Poți avea discuții importante care aduc claritate. Este o perioadă bună pentru negocieri sau pentru a începe un curs nou. În dragoste, deschiderea emoțională aduce apropiere.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Astrele te îndeamnă să fii atent la resursele tale financiare. Prima săptămână aduce oportunități de câștig, dar și cheltuieli neașteptate. În plan personal, te bucuri de aprecierea celor din jur și atragi atenția cu ușurință.</p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Luna Nouă în semnul tău îți oferă șansa unui nou început. Prima săptămână este ideală pentru a seta obiective clare pentru toamna ce vine. În relații, ești mai sincer decât de obicei, ceea ce ajută la consolidarea legăturilor.</p>

<p><b>Balanță</b></p>
<p>Ai nevoie de introspecție și de momente de liniște. Prima săptămână te ajută să închei capitole vechi și să te pregătești pentru o perioadă de afirmare. În plan sentimental, se cere răbdare și atenție la nevoile partenerului.</p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Energia săptămânii te susține în plan social. Este un moment excelent pentru întâlniri, colaborări și proiecte de grup. Venus te favorizează în dragoste, unde intensitatea trăirilor devine mai puternică.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Cariera este în prim-plan pentru tine. Poți primi recunoaștere sau oferte interesante, dar trebuie să fii atent la responsabilități. În viața personală, optimismul și umorul te ajută să depășești orice tensiune.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Prima săptămână din septembrie îți aduce dorința de evoluție. Poți face planuri de călătorii, studiu sau dezvoltare personală. Profesional, intuiția te ajută să iei decizii bune. În dragoste, comunicarea sinceră aduce stabilitate.</p>

<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Pentru tine, accentul cade pe schimbare și transformare. Poți avea discuții despre bani comuni sau proiecte partajate. Este o perioadă bună pentru a analiza ce trebuie lăsat în urmă. În relații, intensitatea emoțională crește.</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Prima săptămână aduce focus pe parteneriate. Relațiile devin mai importante ca oricând, fie că este vorba de dragoste, fie de colaborări profesionale. Venus amplifică pasiunea și dorința de apropiere emoțională.</p>
<p>Luna septembrie 2025 începe cu o energie de reorganizare și noi începuturi, iar prima săptămână (1–7 septembrie) este un moment excelent pentru a seta intenții și a face pași concreți spre obiectivele personale și profesionale. Fiecare zodie are parte de oportunități, dar și de lecții importante pentru a intra cu dreptul în noul sezon.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop 31 august 2025. Ce spun astrele pentru ultima zi din august, pentru fiecare zodie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-31-august-2025-ce-spun-astrele-pentru-ultima-zi-din-august-pentru-fiecare-zodie-355381.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/30/355381/horo.jpg" /><p>Ultima zi din august 2025 vine cu energii puternice, dar și cu surprize. Luna în scădere aduce nevoia de introspecție și încheiere a unor capitole începute la începutul verii. Este momentul perfect pentru a pune punct situațiilor care nu mai aduc beneficii și pentru a lăsa loc noului ciclu ce va începe odată cu toamna.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Fiecare zodie simte diferit această vibrație: unii <a href="https://spynews.ro/horoscop/doua-zodii-atrag-banii-ca-un-magnet-in-saptamana-25-august-31-august-2025-nativii-traiesc-cea-mai-buna-perioada-a-anului-355065.html" target="_blank">nativi</a> primesc șansa de a-și limpezi gândurile și relațiile, alții pot avea revelații profesionale sau emoționale.</p>

<h2>Ce spun astrele pentru ultima zi din august, pentru fiecare zodie</h2>
<p>Hai să vedem ce spun astrele pentru fiecare semn zodiacal în parte în ziua de 31 august 2025:</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Ultima zi din lună te găsește plin de energie, dar și de dorința de a finaliza proiecte lăsate neterminate. Ai șansa să închei o etapă profesională și să faci loc unor colaborări noi. În plan personal, discuțiile sincere cu persoana iubită aduc liniște.</p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Astrele te îndeamnă să fii atent la resurse și la modul în care îți gestionezi banii. Este o zi bună pentru a-ți organiza cheltuielile de toamnă. În dragoste, pot apărea gesturi frumoase din partea partenerului, care îți confirmă stabilitatea relației.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Comunicarea este punctul tău forte astăzi. Reușești să rezolvi rapid neînțelegeri și să atragi oameni de partea ta. Atenție la cuvinte, pentru că pot avea un impact mai mare decât îți imaginezi. Spre seară, o veste neașteptată îți schimbă starea de spirit.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Ziua de 31 august îți aduce ocazia de a-ți face ordine în gânduri și emoții. Te gândești mai mult la familie și la ce contează cu adevărat pentru tine. O conversație cu un membru apropiat al familiei poate aduce claritate și reconciliere.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Este o zi bună pentru socializare și întâlniri. Carisma ta atrage atenția și poți primi o propunere interesantă pe plan profesional. În dragoste, lucrurile se așază mai bine decât te-ai așteptat, iar o surpriză îți aduce zâmbetul pe buze.</p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Pentru tine, ziua aduce o nevoie puternică de organizare. Poți face planuri concrete pentru luna septembrie și să îți pui în ordine obiectivele. În cuplu, se recomandă răbdare: partenerul are nevoie de susținerea ta, chiar dacă nu o spune direct.</p>

<p><b>Balanță</b></p>
<p>Se anunță o zi inspirată, în care creativitatea este la cote maxime. Dacă lucrezi într-un domeniu artistic sau de comunicare, rezultatele nu întârzie să apară. Pe plan personal, simți nevoia de liniște și de armonie, iar seara îți aduce relaxare.</p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Ești plin de intensitate și energie interioară. Este momentul să lași în urmă tensiunile și să îți urmezi instinctele. O decizie importantă poate fi luată astăzi, mai ales în ceea ce privește viața profesională. În dragoste, pasiunea este la cote ridicate.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Astrele îți aduc optimism și deschidere spre noi experiențe. Ziua poate aduce planuri de călătorii sau discuții despre schimbări pe termen lung. Este un moment potrivit pentru a visa la viitor și pentru a pune bazele unor proiecte ambițioase.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Pentru tine, energia zilei este concentrată pe carieră și pe responsabilități. Reușești să impresionezi prin seriozitate și să atragi respectul celor din jur. În plan sentimental, ai nevoie de timp și răbdare, pentru a evita discuțiile în contradictoriu.</p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Ziua aduce dorință de libertate și de exprimare autentică. Poți simți nevoia să îți iei timp pentru tine și pentru pasiunile tale. În relații, sinceritatea este cheia: discuțiile directe îți aduc liniște și apropiere de cei dragi.</p>
<p>Pești</p>
<p>Pentru tine, ultima zi din august este un moment de reflecție. Intuiția îți spune ce pași trebuie să faci mai departe, mai ales pe plan personal. Ai grijă de sănătate și odihnește-te, pentru că energia toamnei care vine va fi intensă.</p>

<p>Horoscopul zilei de 31 august 2025 ne arată că ultima zi de vară vine cu șansa de a închide capitole și de a ne pregăti pentru un nou început. Indiferent de zodie, energia este una de curățare, claritate și pregătire pentru schimbările pe care le aduce toamna.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Eclipsă totală de lună - 7 septembrie. Cum ne va afecta din punct de vedere astrologic. Ce se întâmplă pentru fiecare zodie în parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/eclipsatotalade-luna-7-septembrie-cum-ne-va-afecta-din-punct-de-vedere-astrologic-ce-se-intampla-pentru-fiecare-zodie-in-parte-355307.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/28/355307/img-20250828t092322171.jpg" /><p>Pe data de 7 septembrie va avea loc o eclipsă totală de Lună, un eveniment astrologic puternic, cu impact emoțional și energetic asupra tuturor zodiilor. Cum ne va afecta din punct de vedere astrologic. </p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Eclipsa marchează finaluri, revelații și transformări importante, mai ales în plan personal și relațional. Fiecare <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-fi-tradata-in-dragoste-in-aceasta-saptamana-va-primi-un-semn-neasteptat-inainte-de-a-fi-ranita-355171.html" target="_blank">semn zodiacal</a> va simți această energie într-un mod diferit. Pentru unii e momentul adevărului, în timp ce pentru alți <a href="https://spynews.ro/horoscop/doua-zodii-atrag-banii-ca-un-magnet-in-saptamana-25-august-31-august-2025-nativii-traiesc-cea-mai-buna-perioada-a-anului-355065.html" target="_blank">nativi</a>, un nou început. </p>

<h2>Eclipsă totală de lună - 7 septembrie. Cum ne va afecta din punct de vedere astrologic</h2>
<p>Luna septembrie aduce un eveniment celest puternic, o eclipsă lunară în Pești. Spre deosebire de o lună plină obișnuită, aceasta poartă o energie emoțională, spirituală și karmică profundă. Peștii sunt un semn al sensibilității, intuiției și dizolvării granițelor, așa că sub această eclipsă, adevărurile ascunse pot ieși la suprafață și iluziile se pot spulbera.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p><b>Berbec</b><br>  Secretele, temerile sau tiparele ascunse ar putea ieși la lumină. S-ar putea să simți nevoia să te retragi, să reflectezi și să eliberezi în tăcere ceea ce te bântuie. Ai încredere în visele și intuiția ta.</br></p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>O prietenie, un grup sau un obiectiv pe termen lung ar putea să nu mai fie în concordanță cu calea ta. Nu este vorba despre pierdere, ci despre reorientare. Eliberează-te de legăturile învechite și concentrează-te pe comunitățile care rezonează cu adevărat cu inima ta.</p>
<p><b>Gemeni</b><br/>  Cariera sau rolul tău public se află într-un moment de cotitură. Un titlu, o responsabilitate sau o ambiție se pot schimba sau pot lua sfârșit, îndemnându-te să redefiniești succesul în termenii tăi. Renunță la ceea ce pare bun, dar nu ți se potrivește.</p>

<p><b>Rac</b><br/>  O convingere, un curs de studiu sau chiar un plan de călătorie își pot pierde sensul. Aceasta este o șansă de a-ți redefini viziunea asupra lumii și de a adopta o filozofie mai autentică. Ceea ce lași în urmă nu era menit să te limiteze.</p>
<p><b>Leu</b><br/>  Pot apărea complicații emoționale sau financiare. Această eclipsă te îndeamnă să te confrunți cu probleme legate de încredere, putere sau vulnerabilitate. Eliberează-te de vechile temeri sau datorii și fă loc pentru o transformare mai profundă.</p>
<p><b>Fecioară</b><br/>  Relațiile sunt în centrul atenției. Vei vedea mai clar legăturile, fie că este vorba de o schimbare majoră sau de o realizare subtilă. Renunțarea la iluzii te va ajuta să mergi mai departe cu sinceritate.</p>
<p><b>Balanța</b><br/>  Obiceiurile zilnice, munca sau rutinele de sănătate pot ajunge la un punct critic. Epuizarea sau dezechilibrul nu mai pot fi ignorate. Este momentul să acorzi prioritate vindecării în detrimentul perfecționismului.</p>

<p><b>Scorpion</b><br/>  Iubirea, creativitatea sau bucuria pot suferi o schimbare. Un capitol romantic sau creativ s-ar putea încheia, dar acest lucru îți permite să te reconectezi cu ceea ce te face cu adevărat fericit, fără iluzii sau așteptări.</p>
<p><b>Săgetător</b><br/>  Problemele legate de cămin și familie sunt în prim-plan. Rănile vechi, tiparele sau atașamentele pot fi eliberate, remodelând fundamentul emoțional. Deși este incomod, acest lucru face loc pentru o vindecare profundă.</p>
<p><b>Capricorn</b><br/>  Conversațiile sau convingerile se pot destrăma. Poate fi dezvăluit un adevăr care îți schimbă modul de a gândi sau de a comunica. Eliberează-te de tiparele mentale învechite și ai mai multă încredere în vocea ta interioară decât în zgomotul exterior.</p>

<p><b>Vărsător</b><br/>  Problemele financiare sau legate de stima de sine ocupă un loc central. Această eclipsă te împinge să redefiniești ceea ce înseamnă valoarea pentru tine. Eliberează-te de atașamentele legate de a dovedi sau de a performa.</p>
<p><b>Pești</b><br/>  Această eclipsă este profund personală pentru tine. Un rol, o identitate sau o versiune a ta este gata să fie abandonată. Deși este emoționant, este și o renaștere. Intri într-o expresie mai clară și mai autentică a ta.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodia care va fi trădată în dragoste în această săptămână. Va primi un semn neașteptat înainte de a fi rănită</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-fi-tradata-in-dragoste-in-aceasta-saptamana-va-primi-un-semn-neasteptat-inainte-de-a-fi-ranita-355171.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/25/355171/img8.jpg" /><p>În această săptămâna, o zodie vă trece prin momente grele pe plan sentimental. La bază ar putea fi o trădare sau o dezamăgire, însă, înainte de a fi răniți, nativii vor primi un semn care ar putea să îi trezească la realitate. Iată ce zodie va fi pusă la încercare!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Săptămâna aceasta, astrele anunță o provocare destul de dureroasă pentru un nativ sensibil. Pe plan sentimental, ar putea apărea o dezamăgire sau o trădare din partea persoanei iubite. Emoțiile devin mai puternice, iar tensiunile mai vechi ar putea ieși acum la iveală.</p>

<h2>Zodia Pești se va confrunta cu provocări dureroase pe plan sentimental</h2>
<p>Nativii din <a href="https://spynews.ro/horoscop/doua-zodii-atrag-banii-ca-un-magnet-in-saptamana-25-august-31-august-2025-nativii-traiesc-cea-mai-buna-perioada-a-anului-355065.html" target="_blank">zodia Pești</a> vor trece printr-o perioadă sensibilă pe plan amoros în această săptămână. Astrele arată că aceștia se pot confrunta cu dezamăgiri dureroase venite din partea persoanei iubite. Astfel, emoțiile intense pot scoate la suprafață discuții nerezolvate.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Înainte de a se produce ruptura, Peștii vor primi un semn subtil. Poate fi vorba despre o schimbare de atitudine sau despre alte gesturi care ar putea da de bănuit. Astfel, nativii vor putea intui faptul că ceva nu este în regulă, așa că este foarte important ca Peștii să își asculte instinctul în această perioadă.</p>
<h2>Lecție importantă pentru Pești</h2>
<p>Cu toate că nu este ușor să treci peste trădare, Peștii ar putea transforma această provocare într-o lecție importantă în ceea ce privește încrederea. Acestora le este recomandat să nu ignore semnele și să meargă pe intuiție.</p>
<p>Totodată, spre finalul săptămânii, ei pot avea șansa de a-si clarifica <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-8-iulie-2025-zodia-care-ia-o-decizie-radicala-zi-tensionata-pentru-lei-si-pesti-352980.html" target="_blank">situațiile incerte</a>, fapt care îi poate conduce spre liniște, chiar dacă prețul acesteia ar putea fi o despărțire.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 25–31 august 2025: Energie nouă, schimbări și claritate pentru toate zodiile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-2531-august-2025-energie-noua-schimbari-si-claritate-pentru-toate-zodiile-355127.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/24/355127/horoscop.jpg" /><p>Ultima săptămână din august 2025 vine cu energie proaspătă și ocazii de transformare. Intrarea lui Venus în Leu pe 25 august aduce mai multă strălucire, magnetism și dorință de exprimare autentică. Totodată, aspectul rar Uranus–Neptun din 28 august deschide un ciclu de inspirație și schimbare colectivă care se va resimți până în 2027.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Este o perioadă în care iubirea, creativitatea și relațiile interumane capătă intensitate, iar zodiile sunt îndemnate să își găsească locul acolo unde sunt văzute și auzite cu adevărat.</p>

<h2>Horoscop pe zodii: 25–31 august 2025</h2>
<h3>Berbec</h3>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Săptămâna îți aduce un plus de încredere și șarm. Ai șansa să fii remarcat în plan social și sentimental. Relațiile se așază pe baze mai serioase, iar finalul lunii poate aduce decizii legate de o relație sau un proiect creativ.</p>
<h3>Taur</h3>
<p>Ai nevoie de stabilitate emoțională și de spațiu personal. Vei simți dorința să-ți reorganizezi casa sau să investești în confort. La nivel interior, ești în proces de vindecare și de claritate.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Ești plin de idei și carisma ta se simte în toate interacțiunile. Conversațiile pot deschide drumuri noi, iar o colaborare de lungă durată poate prinde contur. În weekend, renunți la gânduri sau convingeri care nu te mai reprezintă.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Focus pe bani și resurse. Pot apărea oportunități financiare sau idei de a-ți crește veniturile. Totodată, relațiile apropiate devin mai calde și îți oferă sprijin. În plan profesional, primești recunoaștere pentru munca ta.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Venus intră în semnul tău și te luminează ca un reflector. Magnetismul personal este la cote maxime, iar oamenii sunt atrași de tine. Săptămâna e excelentă pentru afirmare, imagine publică și pentru a închide capitole care te țineau pe loc.</p>
<h3>Fecioară</h3>
<p>Ai parte de claritate și disciplină. Energia te sprijină să faci pași importanți în carieră și să-ți structurezi mai bine planurile. Finalul lunii îți aduce o înțelegere profundă despre cine ești și ce drum vrei să urmezi.</p>
<h3>Balanță</h3>
<p>Ai ocazia să îți extinzi orizonturile. Poți învăța ceva nou, călători sau începe o colaborare. Prieteniile și relațiile apropiate se pot adânci, dar e nevoie de sinceritate și echilibru.</p>
<h3>Scorpion</h3>
<p>Accent pe carieră și reputație. Este momentul să te reinventezi profesional și să îți faci simțită prezența. Dacă ai muncit din umbră în ultimele luni, acum vin primele roade.</p>

<h3>Săgetător</h3>
<p>Ai dorința de explorare și deschidere către nou. Fie că e vorba de studii, călătorii sau proiecte ambițioase, Universul îți oferă susținere. Relațiile apropiate se cer clarificate – alegi cine rămâne aproape și cine nu.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Energia săptămânii te invită să privești spre resursele comune și spre intimitate. Pot apărea schimbări financiare sau decizii legate de parteneriate. Pe plan personal, găsești puterea să te deschizi mai mult emoțional.</p>
<h3>Vărsător</h3>
<p>Relațiile sunt în prim-plan. Ai ocazia să construiești conexiuni noi sau să îți consolidezi parteneriatele existente. Comunicarea e cheia – ce spui acum poate decide viitorul unei legături.</p>
<h3>Pești</h3>
<p>Ai nevoie de ordine și structură. Săptămâna îți aduce energie bună pentru sănătate, obiceiuri și organizare în muncă. Vei descoperi curajul de a face schimbări importante care să te ajute pe termen lung.</p>

<h2>Concluzie</h2>
<p>Săptămâna 25–31 august 2025 este despre curaj, vizibilitate și transformare interioară. Venus în Leu îți cere să îți arăți frumusețea și autenticitatea, iar aspectul Uranus–Neptun deschide uși către o viziune mai mare. Toate zodiile au ocazia să lase în urmă tipare vechi și să pășească într-un final de vară plin de inspirație și direcție nouă.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Săptămâna vieții: Luna Plină și Eclipsa totală de pe 7 septembrie 2025 transformă destinul zodiilor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/saptamana-vietii-luna-plina-si-eclipsa-totala-de-pe-7-septembrie-2025-transforma-destinul-zodiilor-355089.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/23/355089/horoscop.jpg" /><p>Pe 7 septembrie 2025, cerul ne oferă unul dintre cele mai puternice evenimente astrologice ale anului: Luna Plină însoțită de o eclipsă totală de Lună, cunoscută și ca „Blood Moon”. Acest fenomen spectaculos nu este doar un moment astronomic, ci și un prag energetic care poate influența în mod profund toate zodiile.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Eclipsa marchează încheieri, revelații și noi începuturi, iar energia Lunii pline scoate la suprafață emoții ascunse și adevăruri interioare. Pentru fiecare <a href="https://spynews.ro/horoscop/doua-zodii-atrag-banii-ca-un-magnet-in-saptamana-25-august-31-august-2025-nativii-traiesc-cea-mai-buna-perioada-a-anului-355065.html" target="_blank">zodie</a>, acest moment poate aduce o schimbare de destin.</p>

<h2>Ce înseamnă Luna Plină și Eclipsa de pe 7 septembrie 2025</h2>
<ul> <li>Luna Plină este un moment al culminărilor, când tot ce am construit sau am ascuns iese la suprafață.</li> <li>Eclipsa totală de Lună amplifică de zece ori această energie, aducând decizii inevitabile, transformări radicale și schimbări de direcție.</li> <li>În plus, apropierea Lunii de Saturn (lecții karmice) și Neptun (vise, spiritualitate) face ca această perioadă să fie despre echilibru între realitate și vis, între ceea ce trebuie și ceea ce ne dorim.</li> </ul>

</div>

</section><div class="__content">
<h2>Horoscopul zodiilor în timpul eclipsei și Lunii pline din 7 septembrie</h2>
<h3>Berbec</h3>
<p>Un capitol profesional se închide, pentru a face loc unui nou început. Ai curajul să spui „nu” la ce nu te mai reprezintă. Energia eclipsei îți dă forță să-ți transformi destinul.</p>
<h3>Taur</h3>
<p>Se anunță o perioadă de revelații interioare. Intuiția ta devine puternică, iar deciziile spirituale sau legate de familie pot marca un nou drum.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Apar schimbări în relații și prietenii. Eclipsa îți arată cine merită să rămână lângă tine și cine nu. Vei simți o eliberare.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Cariera și imaginea ta publică sunt puse sub reflector. Poți avea o schimbare de statut, o nouă funcție sau o decizie care îți rescrie viitorul profesional.</p>
<h3>Leu</h3>
<p>Se deschid oportunități de studiu, călătorii sau colaborări internaționale. Tot ce înveți acum îți transformă destinul pe termen lung.</p>

<h3>Fecioară</h3>
<p>Eclipsa scoate la suprafață teme legate de bani și resurse comune. Este momentul să îți recapeți puterea și să pui limite sănătoase în relațiile financiare.</p>
<h3>Balanță</h3>
<p>Un moment decisiv în relații. Poate fi vorba de o separare, o oficializare sau un nou început. Dragostea trece printr-un test important.</p>
<h3>Scorpion</h3>
<p>Viața ta de zi cu zi și sănătatea au nevoie de reorganizare. Eclipsa îți arată unde trebuie să renunți și unde să investești energie nouă.</p>
<h3>Săgetător</h3>
<p>Inspirația și creativitatea ating cote maxime. Un proiect personal sau o poveste de iubire se intensifică. Poate fi momentul unei decizii legate de copii sau pasiuni.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Schimbările se resimt în familie și locuință. Poți decide mutarea, renovarea sau clarificarea unor situații din trecut. Îți recapeți stabilitatea emoțională.</p>

<h3>Vărsător</h3>
<p>Comunicarea și informațiile devin esențiale. O veste, o întâlnire sau un contract poate rescrie drumul tău profesional sau personal.</p>
<h3>Pești</h3>
<p>Tema centrală este legată de bani, resurse și stabilitate. Poți închide un capitol financiar pentru a începe altul mult mai prosper.</p>
<h2>Concluzie</h2>
<p>Luna Plină și Eclipsa totală de Lună din 7 septembrie 2025 reprezintă „săptămâna vieții” pentru toate zodiile. Este un moment în care trecutul se închide, iar viitorul se deschide cu forță. Oricât de intens ar părea, această transformare aduce creștere, curaj și noi oportunități.</p>
<p>Astrologii spun că este o șansă rară de a lăsa în urmă tot ce ne trage în jos și de a porni pe un drum care ne apropie de adevăratul nostru destin.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Sezonul Fecioarei a început astăzi, 23 august. Ce zodii sunt favorizate în următoarele săptămâni</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/sezonul-fecioarei-a-inceput-astazi-23-august-ce-zodii-sunt-favorizate-in-urmatoarele-saptamani-355076.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/23/355076/profimedia0979632652.jpg" /><p>Sezonul Fecioarei a început astăzi, 23 august, și va dura până pe 22 septembrie. Fecioara este guvernată de Mercur și este considerată una dintre cele mai organizate zodii, așa că perioada următoare este ideală dacă vrei să îți faci ordine atât în gânduri, cât și casă.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Sezonul Fecioarei a început pe 23 august și va dura până pe 22 septembrie. Fecioara este un semn de Pământ și este guvernată de Mercur. Acești nativi se numără printre cei mai organizați, dar și critici și perfecționiști. </p>

<h2>Ce impact are sezonul Fecioarei asupra zodiilor </h2>
<p>S-ar putea ca în perioada următoare tot mai mulți nativi să își dorească ordine în viața lor atât în ceea ce privește viața personală, banii, cariera sau rutina de zi cu zi. Este o perioadă bună pentru a renunța la obiceiuri vechi, nesănătoase, și a face loc acelor obiceiuri bune.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Totuși, Fecioarele sunt cunoscute pentru simțul lor critic dezvoltat și perfecționismul excesiv, așa că nativii pot avea tendința să fie mai duri decât de obicei atât cu ei înșiși, cât și cu cei din jur. De altfel, este o perioadă bună și pentru planificare în cel mai mic detaliu, indiferent despre ce domeniu este vorba, dar și pentru a face planuri pe termen lung.</p>
<p>Totuși, este recomandat ca nativii să nu își asume prea multe responsabilități, dacă nu sunt siguri că pot duce planurile la bun sfârșit. </p>
<h2>Ce zodii sunt favorizate</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbecii </a>vor fi ocupați să își îmbunătățească rutina zilnică. Vor fi interesați și cum pot fi mai productivi și vor munci mai mult la job. Își vor dori și să iasă în evidență. </p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html">Fecioarele</a> sunt, evidente, favorizate în perioada următoare. Cei care nu și-au făcut ordine în viață o pot face în următoarele săptămâni. Nativii au noroc la bani și vor veni cu noi idei la locul de muncă. </p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Scorpionii se vor gândi mai mult la bani. Câștigurile financiare ar putea să vină din urma unor colaborări. Se pot lega parteneriate în perioada următoare, iar cei care au amânat să înceapă un proiect vor începe să lucreze la el.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Două zodii atrag banii ca un magnet în săptămâna 25 august – 31 august 2025. Nativii trăiesc cea mai bună perioadă a anului</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/doua-zodii-atrag-banii-ca-un-magnet-in-saptamana-25-august-31-august-2025-nativii-traiesc-cea-mai-buna-perioada-a-anului-355065.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/22/355065/img-8.jpg" /><p>Două zodii din horoscop au noroc la bani în săptămâna 25 august – 31 august 2025. Nativii trebuie să gestioneze cu înțelepciune această perioadă productivă a acestui an. Iată despre ce zodii este vorba!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-norocoase-ale-lunii-septembrie-2025-nativii-vor-fi-favorizati-pe-toate-planurile-354985.html" target="_blank">Horoscopul </a>pregătește surprize mari pentru două zodii din horoscop. Urmează o perioadă încărcată pentru nativi, în care trebuie să ia decizii importante și să facă schimbări în viața lor. Succesul la bani aduce dorința de schimbare.</p>

<h2>Care sunt cele două zodii din horoscop cu noroc la bani în săptămâna 25 august – 31 august 2025</h2>
<p>Două<a href="https://spynews.ro/horoscop/zile-magice-pentru-4-zodii-cine-sunt-nativii-carora-norocul-le-va-surande-incepand-cu-21-august-354929.html" target="_blank"> zodii </a>din horoscop trec printr-o perioadă decisivă în viața lor. Norocul la bani le va da curajul să ia deciziile pe care și le doreau de mult timp. Astrele îi atenționează să fie cumpătați cu acțiunile lor, pentru a nu pierde tot.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Pești</h3>
<p>Prima zodie din horoscop care se îmbogățește este zodia Pești. Nativii au trecut printr-o perioadă financiar dificilă din cauza problemelor pe care le-au avut în ultimele luni. Au fost nevoiți să intre în economiile pe care le-au adunat, iar acest lucru le-a adus îngrijorare față de viitor.</p>
<p>Lucrurile se vor remedia pentru Pești foarte curând.Nativii primesc vești excelente, iar banii vor fi ultima lor problemă. Așadar, trebuie să se pregătească pentru o perioadă de succes, în care trebuie să facă multe schimbări radicale. </p>
<h2>A doua zodie cu noroc la bani</h2>
<h3>Berbec</h3>
<p>Cea de-a doua zodie care va primi sume uriașe este zodia Berbec. Nativii vor avea parte de o perioadă profitabilă,  în care sunt favorabile investițiile pe termen lung, achizițiile importante și ieșirea din zona de confort. Chiar și așa, trebuie să fie atenți la chetuielile pe care le fac, pentru a nu ajunge de la succes la impas.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>22 - 24 august 2025 - Tranzitul Soarelui – Fecioară și Lună Nouă: ceea ce înseamnă pentru weekend și cum afectează fiecare zodie în parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/22-24-august-2025-tranzitul-soarelui-fecioara-si-luna-noua-ceea-ce-inseamna-pentru-weekend-sicum-afecteazafiecare-zodie-in-parte-355016.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/22/355016/profimedia1016953960.jpg" /><p>Weekendul 22 – 24 august 2025 aduce două evenimente astrologice majore: intrarea Soarelui în semnul Fecioarei și fenomenul de Lună Nouă tot în Fecioară. Aceste aspecte marchează un moment de resetare, introspecție și începuturi noi. Energia Fecioarei pune accent pe organizare, echilibru, sănătate și detalii, iar Lună Nouă amplifică dorința de schimbare și disciplină. Dar cum se resimte această perioadă pentru fiecare zodie?</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Cum ne influențează tranzitul Soarelui în Fecioară și Luna Nouă</b><br>      •    Soarele în Fecioară (din 22 august) ne îndeamnă să fim mai atenți la detalii, să ne facem ordine în viață și să abordăm cu seriozitate planurile pe termen lung.<br/>      •    Luna Nouă în Fecioară (pe 23 august) deschide un nou ciclu și este un moment excelent pentru a seta intenții clare, pentru a începe diete, programe de organizare, proiecte profesionale sau schimbări legate de stilul de viață.<br/>      •    Energia combinată a celor două aspecte cere echilibru, claritate și răbdare.</br></p>

<h2>Horoscop 22 – 24 august 2025: Cum afectează fiecare zodie</h2>
<p>Berbec (21 martie – 19 aprilie)</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Weekendul aduce energie în zona muncii și a sănătății. Poți simți nevoia să-ți faci ordine în program și să elimini obiceiurile care nu-ți mai priesc. Luna Nouă te ajută să începi o nouă rutină.</p>
<p>Taur (20 aprilie – 20 mai)</p>
<p>Soarele și Luna Nouă pun accent pe creativitate și relația cu copiii. Este un moment bun pentru a te exprima artistic sau pentru a dedica timp relaxării. Dragostea poate aduce surprize plăcute.</p>
<p>Gemeni (21 mai – 20 iunie)</p>
<p>Energia Fecioarei activează casa familiei și a locuinței. Poți simți nevoia să faci curățenie, reorganizare sau să rezolvi tensiuni în familie. Weekendul aduce liniște interioară dacă o cauți.</p>
<p>Rac (21 iunie – 22 iulie)</p>
<p>Comunicarea devine prioritară. Poți începe proiecte de scris, negocieri sau discuții importante. Ai șansa de a exprima ceea ce simți și de a fi ascultat. Atenție la cuvintele pe care le folosești.</p>

<p>Leu (23 iulie – 22 august)</p>
<p>Pentru Lei, accentul cade pe bani și stabilitate financiară. Luna Nouă este un prilej excelent pentru a-ți seta intenții legate de buget, economii sau investiții. Ai grijă la cheltuieli impulsive.</p>
<p>Fecioară (23 august – 22 septembrie)</p>
<p>Weekendul este al tău! Soarele intră în zodia ta și Luna Nouă te ajută să începi un nou capitol personal. Este momentul să te reinventezi, să-ți setezi obiective și să ai mai multă grijă de tine.</p>
<p>Balanță (23 septembrie – 22 octombrie)</p>
<p>Este timpul pentru introspecție. Luna Nouă te invită să te retragi puțin și să-ți asculți vocea interioară. Poți renunța la obiceiuri toxice și să-ți faci un plan pentru următoarea perioadă.</p>
<p>Scorpion (23 octombrie – 21 noiembrie)</p>

<p>Relațiile de prietenie și colaborările sunt în prim-plan. Este un weekend bun pentru networking și pentru a-ți extinde cercul de cunoștințe. Poți primi sprijin neașteptat din partea unui prieten.</p>
<p>Săgetător (22 noiembrie – 21 decembrie)</p>
<p>Cariera și imaginea publică devin importante. Poți începe un proiect profesional nou sau poți primi recunoaștere pentru munca depusă. Ai ocazia să îți planifici următorii pași în carieră.</p>
<p>Capricorn (22 decembrie – 19 ianuarie)</p>
<p>Weekendul aduce dorință de învățare și explorare. Este un moment excelent pentru călătorii scurte, cursuri sau activități care îți lărgesc orizontul. Luna Nouă te susține să începi un studiu nou.</p>
<p>Vărsător (20 ianuarie – 18 februarie)</p>
<p>Atenția cade pe resursele comune și viața intimă. Poți lua decizii importante legate de bani, moșteniri sau relații. Energia Lunii Noi ajută la clarificarea unor tensiuni interioare.</p>

<p>Pești (19 februarie – 20 martie)</p>
<p>Relațiile sunt în centrul atenției. Luna Nouă aduce ocazia unui nou început în viața de cuplu sau în colaborări. Este un moment bun să pui bazele unei conexiuni solide și sincere.</p>
<p>Concluzie</p>
<p>Weekendul 22 – 24 august 2025 este unul puternic din punct de vedere astrologic. Soarele în Fecioară și Luna Nouă în același semn ne oferă șansa de a ne organiza mai bine viața, de a începe obiceiuri sănătoase și de a face schimbări benefice. Fiecare zodie este influențată diferit, însă cu toții avem oportunitatea de a pune bazele unui nou capitol.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Top 3 zodii norocoase ale lunii septembrie 2025! Nativii vor fi favorizați pe toate planurile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-norocoase-ale-lunii-septembrie-2025-nativii-vor-fi-favorizati-pe-toate-planurile-354985.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/21/354985/1e848d1a0a0d464fbc32968d19475846.jpeg" /><p>Top 3 zodii norocoase ale lunii septembrie. Nativii vor avea parte de succes din toate punctele de vedere, atât financiar, profesional, cât și din punct de vedere amoros. Astrele le pregătesc surprize mari nativilor din horoscop.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-cu-noroc-la-bani-pana-la-finalul-lunii-august-ce-nativi-sunt-favorizati-354691.html" target="_blank">Horoscopul </a>pregătește surprize mari pentru trei zodii în luna septembrie 2025. Peste mai puțin de două săptămâni, nativii vor intra într-o etapă favorabilă vieții lor, dedicată evoluției și creșterii mai ales din punct de vedere profesional.</p>

<h2>Care sunt cele trei zodii norocoase ale lunii septembrie 2025</h2>
<p>Trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-trebuie-sa-fie-atenta-la-sanatate-in-aceasta-perioada-acesti-nativi-ar-putea-fi-surprinsi-neplacut-354632.html" target="_blank">zodii </a>vor fi cu adevărat împlinite în luna septembrie a anului 2025. După o perioadă în care destinul le-a scos în cale o mulțime de obstacole, iată că peste mai puțin de două săptămâni urmează una dintre cele mai bune etape ale vieții lor.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Fecioară</h3>
<p>Prima zodie din horoscop care va avea parte succes este zodia Fecioară. Urmează sezonul fecioarelor, în care starea financiară va evolua mai mult ca niciodată. Nativii primesc vești bune fie la actualul loc de muncă, fie la un job nou. Fecioarele trebuie să se pregătească pentru schimbări majore.</p>
<h3>Taur</h3>
<p>A doua zodie din horoscop care va fi favorizată în luna septembrie este zodia Taur. Nativii vor avea surprize mari în dragoste, pentru fie apare o cerere în căsătorie, fie jumătatea lor le apare în cale. Luna septembrie are surprize mari pentru ei.</p>
<h2>A treia zodie favorizată în luna septembrie 2025</h2>
<p>A treia zodie din horoscop va avea parte de vești excelente din punct de vedere financiar. Nativii vor evolua din toate punctele de vedere și se vor bucura din plin de reușitele din viața lor. Luna septembrie va fi o perioadă a schimbărilor pentru această zodie.</p>

<h3>Vărsător</h3>
<p>A treia zodie care dă lovitura pe toate planurile în luna septembrie este zodia Vărsător. Viața profesională va fi cea mai mare împlinire pe care o au, pentru că totul va ajunge la un alt nivel, Vărsătorii ar putea fi promovați, sau ar putea să primească o ofertă din partea unui alt angajator. Vărsătorii vor ajunge acolo unde își doresc în cariera lor, fapt care se va resimți și din punct de vedere financiar.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Sângerie are loc în septembrie. Este a doua și ultima eclipsă totală de Lună din 2025</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-sangerie-are-loc-in-septembrie-este-a-doua-si-ultima-eclipsa-totala-de-luna-din-2025-354971.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/21/354971/pexelsegos6817805355.jpg" /><p>În noaptea de 7 spre 8 septembrie vă avea loc ultima eclipsă de totală Lună din 2025, supranumită "Luna Sângerie". Două săptămâni mai târziu vă apărea și o eclipsă parțiala se Soare. Iată de unde se vă putea vedea Luna Sângerie!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În noaptea de 7 spre 8 septembrie, Pământul va trece direct între Soare și Lună, astfel, se va produce ultima eclipsă totală de Lună din acest an. Fenomenul va dura peste cinci ore, iar Luna va avea o culoare ușor roșiatică, motiv pentru care este supranumită <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-neagra-din-23-august-2025-un-fenomen-intalnit-odata-la-33-de-luni-354900.html" target="_blank">Luna Sângerie</a>.</p>

<h2>Unde se va vedea cel mai bine eclipsa</h2>
<p>Comparativ cu fenomenul care a avut loc în martie, cel din <a href="https://spynews.ro/actualitate/meteo/cum-va-fi-vremea-in-luna-septembrie-in-ce-zone-se-vor-inregistra-temperaturi-mai-mari-decat-valorile-normale-354545.html" target="_blank">septembrie</a> nu se va putea vedea din Statele Unite ale Americii. La ora începerii eclipsei, Luna va fi deja apusă în America. De asemenea, eclipsa va putea fi observată cel mai bine din Asia și Australia. Astfel, peste 6 miliarde de oameni vor putea urmări întreagă fază.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>În Europa și Africa, mare parte din populație va putea vedea cel puțin o parte a fenomenului. Virtual Project va transmite eclipsa în direct pe YouTube, astfel, cei care nu vor avea ocazia să vadă evenimentul în realitate, îl vor vedea online.</p>
<h2>De ce devine Luna roșie </h2>
<p>Eclipsele totale de Lună apar atunci când Soarele, Pământul și Luna se aliniază. Astfel, partea întunecată a Pământului acoperă Luna. Culoarea roșiatică apare în urma unui fenomen în care particulele din atmosferă împrăștie lumina albastră, lăsând să treacă mai ușor lumina roșie.</p>
<p>Un alt spectacol ceresc va avea loc la două săptămâni distanță, atunci când va avea loc o eclipsă parțială de Soare.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zile magice pentru 4 zodii. Cine sunt nativii cărora norocul le va surânde începând cu 21 august</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zile-magice-pentru-4-zodii-cine-sunt-nativii-carora-norocul-le-va-surande-incepand-cu-21-august-354929.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/20/354929/img-20250820t181312039.jpg" /><p>Începând cu 21 august 2025, astrele se aliniază într-un mod favorabil pentru patru semne zodiacale, care vor simți o schimbare profund pozitivă în viața lor. Vorbim despre o perioadă de binecuvântări astrale, oportunități neașteptate, noroc în plan financiar, dar și în relații personale.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Începând cu 21 august 2025, patru semne zodiacale primesc binecuvântări din partea universului. În timpul conjuncției Lunii cu Mercur, este destul de ușor pentru majoritatea nativilor să primească mesajele din univers, deoarece planeta Mercur tinde să favorizeze fluxul de comunicare și conversație.</p>

<h2>Zile magice pentru 4 zodii. Cine sunt nativii cărora norocul le va surânde începând cu 21 august</h2>
<p>Începând cu 21 august, nativii Taur vor purta o conversație sau un mesaj care îi va ajuta să respire mai ușor, fie că este vorba de un cuvânt amabil din partea unui străin sau de un răspuns mult așteptat din partea unui prieten. <br>  Conjuncția Lunii cu Mercur îi ajută pe acești nativi să vorbească clar. Răspunsul lor la ceea ce li se spune este la fel de important ca ceea ce tocmai au auzit, iar ideea este să rămână pozitivi.</br></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pentru nativii Gemeni toate informațiile de care au avut vreodată nevoie li se clarifică pe 21 august, iar în timpul conjuncției Lunii cu Mercur, planeta lor guvernatoare le vine cu adevărat în ajutor.<br/>  Binecuvântările vin sub forma puterii lor de convingere în această perioadă. Poate acești nativi vor să folosească această energie pentru a face o prezentare.<br/> </p>
<p>Nativi Leu, ceea ce veți afla sau auzi joi ar putea schimba părerea voastră despre ceva care v-a deranjat. Luna în conjuncție cu Mercur va deschide calea acestor nativi, ceea ce înseamnă că vor găsi pacea.<br/> </p>
<h2>Ziua de 21 august, magică și pentru nativii Balanță</h2>
<p>Ziua de 21 august este cea în care nativii Balanță vor pune cap la cap toate piesele. Acești <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-neagra-din-23-august-2025-un-fenomen-intalnit-odata-la-33-de-luni-354900.html" target="_blank">nativi</a> vor vedea că nu numai că au avut dreptate tot timpul, dar că persoana care trebuia să știe acest lucru a ajuns în sfârșit să vadă lucrurile în felul tău. Mercur transmite rapid această informație și clarifică totul imediat.<br/>  Acești nativi se vor simți binecuvântați, dar și recunoscători. Acesta este momentul decisiv pentru ei. Ajung să știe de unde ai venit și încotro trebuie să meargă mai departe. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Neagră din 23 august 2025. Un fenomen întâlnit odată la 33 de luni</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-neagra-din-23-august-2025-un-fenomen-intalnit-odata-la-33-de-luni-354900.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/20/354900/pexelsdidsss1358833.jpg" /><p>Un fenomen astrologic rar va avea loc în noaptea de sâmbătă spre duminică. Luna Neagră sezonieră are loc doar o dată la aproape trei ani și oferă o ocazie uluitoare pasionaților de astrologie și nu numai. Iată ce vei putea vedea în 23 august!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Cerul va găzdui un fenomen extrem de rar, în noaptea de sâmbătă spre duminică. Este vorba despre Luna Neagră sezonieră, care se întâmplă o dată la 33 de luni. Cu toate că nu va putea fi observată direct pe cer, această lună specială vine la pachet cu o priveliște superbă. Astfel, noaptea va fi complet lipsită de lumina lunii.</p>

<h2>Luna Neagră - 23 august</h2>
<p>În 23 august, luna va intra în faza de <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-august-2025-nativii-varsator-resimt-puternic-efectele-astrale-354233.html" target="_blank">lună nouă</a>, moment care are loc la fiecare 29,5 zile. Însă, de această dată, fenomenul are o semnificație specială, iar astrologii îl numesc "Lună Neagra". Aceasta nu poate fi observată direct, pentru că Luna se află între Pământ și Soare, astfel, ea rămâne invizibilă pe planeta noastră.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-pe-9-august-cum-ne-afecteaza-354336.html" target="_blank">Luna Neagră</a> este exact opusul Lunii Albastre, dar este la fel de rară. Acest fenomen este de două feluri: Luna Neagră lunară și Luna Neagră sezonieră. Cea lunară apare atunci când există două luni într-o singură lună calendaristică.</p>
<p>Luna Neagră sezonieră apare atunci când a treia luna nouă dintr-un anotimp care are patru luni noi. Acesta este și fenomenul care va avea loc în data de 23 august.</p>
<h2>Stelele vor straluci puternic</h2>
<p>Deoarece luna nu se va vedea pe cer, stelele vor străluci mai puternic, ceea ce înseamnă că peisajul va fi unul de spectacol. Așadar, cei care vor să se bucure de acest fenomen sunt sfătuiți să caute un loc cât mai departe de orașe.</p>
<p>În partea de sud-est a cerului se poate recunoaște Triunghiul de Vara, format din stelele: Vega, Deneb și Altair.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 18–24 august 2025. Luna Nouă în Fecioară aduce schimbări importante pentru toate zodiile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-saptamanal-1824-august-2025-luna-noua-in-fecioara-aduce-schimbari-importante-pentru-toate-zodiile-354789.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/18/354789/img-20250818t081633918.jpg" /><p>Află horoscopul săptămânal 18–24 august 2025 pentru fiecare zodie. Luna Nouă în Fecioară aduce noi începuturi, claritate și reorganizare în viața fiecăruia.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h2>Context astrologic general pentru săptămâna 18–24 august 2025</h2>

<p>Săptămâna aceasta aduce energii puternice care favorizează schimbările și reorganizarea vieții.<br>      •    18 august – sextil Mercur–Marte: claritate mentală și curaj în decizii.<br/>      •    22 august – Soarele intră în Fecioară: focus pe sănătate, disciplină și planificare.<br/>      •    23 august – Luna Nouă în Fecioară: cel mai bun moment pentru noi începuturi, obiceiuri sănătoase și proiecte pe termen lung.<br/>      •    Saturn retrograd în Pești: introspecție și lecții de responsabilitate.</br></p>
<p>Este o perioadă în care toate <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-avea-parte-de-o-veste-buna-din-strainatate-va-auzi-in-sfarsit-ceea-ce-astepta-de-mult-354761.html" target="_blank">zodiile</a> au ocazia să își pună viața în ordine și să înceapă un nou capitol.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h2>Horoscop săptămânal 18–24 august 2025 pentru fiecare zodie</h2>
<p>Horoscop Berbec 18–24 august 2025</p>
<p>Berbecii primesc energie suplimentară pentru muncă și organizare. Luna Nouă aduce șansa de a-ți schimba rutina zilnică sau stilul de viață. Ai forța să începi un program de sănătate sau să rezolvi sarcini amânate.</p>
<p>Horoscop Taur 18–24 august 2025</p>
<p>Taurii se bucură de energie pozitivă în dragoste și creativitate. Luna Nouă deschide drumuri noi în plan sentimental și aduce inspirație pentru proiecte artistice. Viața personală devine mai armonioasă.</p>
<p>Horoscop Gemeni 18–24 august 2025</p>
<p>Gemenii au de rezolvat chestiuni de familie. Este momentul să aduci mai multă stabilitate acasă și să faci schimbări legate de locuință. Luna Nouă sprijină discuțiile sincere cu cei dragi.</p>

<p>Horoscop Rac 18–24 august 2025</p>
<p>Pentru Raci, comunicarea devine esențială. Poți începe un proiect de scris, un curs sau poți semna contracte avantajoase. Luna Nouă te ajută să-ți faci planuri pe termen lung și să-ți exprimi ideile clar.</p>
<p>Horoscop Leu 18–24 august 2025</p>
<p>Leii își concentrează atenția pe bani și resurse. Luna Nouă aduce șansa de a atrage venituri noi sau de a-ți reorganiza bugetul. Poți descoperi soluții financiare eficiente.</p>
<p>Horoscop Fecioară 18–24 august 2025</p>
<p>Fecioarele sunt în centrul atenției. Soarele și Luna Nouă din semnul tău aduc energie, vitalitate și dorință de schimbare. Este momentul perfect să îți faci un plan personal pe termen lung.</p>
<p>Horoscop Balanță 18–24 august 2025</p>
<p>Balanțele simt nevoia de liniște și introspecție. Luna Nouă te ajută să renunți la obiceiuri sau relații care nu îți mai fac bine. Este o săptămână excelentă pentru odihnă și echilibru interior.</p>

<p>Horoscop Scorpion 18–24 august 2025</p>
<p>Scorpionii primesc susținere prin prieteni și colaboratori. Luna Nouă aduce oportunități în proiecte de grup și șansa de a atrage sprijinul celor din jur. Este o perioadă favorabilă pentru networking.</p>
<p>Horoscop Săgetător 18–24 august 2025</p>
<p>Cariera și imaginea publică sunt în prim-plan. Luna Nouă aduce noi proiecte sau chiar un pas înainte în ierarhie. Este timpul să-ți arăți calitățile și să îți asumi responsabilități importante.</p>
<p>Horoscop Capricorn 18–24 august 2025</p>
<p>Capricornii sunt susținuți în domeniul studiilor, călătoriilor și colaborărilor internaționale. Luna Nouă favorizează începerea unui curs, planificarea unei vacanțe sau deschiderea către noi perspective profesionale.</p>

<p>Horoscop Vărsător 18–24 august 2025</p>
<p>Pentru Vărsători, transformările sunt inevitabile. Luna Nouă aduce claritate în chestiuni financiare și relații intime. Poți lua decizii importante legate de bani comuni sau investiții.</p>
<p>Horoscop Pești 18–24 august 2025</p>
<p>Peștii sunt puși față în față cu nevoile partenerului. Luna Nouă în Fecioară aduce începuturi noi în relații și clarifică situații sentimentale sau profesionale. Este timpul să creezi echilibru în parteneriate.</p>
<p>Horoscopul săptămânal 18–24 august 2025 arată că fiecare zodie primește un impuls de reorganizare și noi începuturi. Luna Nouă în Fecioară este punctul de resetare perfect pentru a face schimbări importante, fie că vorbim de sănătate, carieră sau relații.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodia care va avea parte de o veste bună din străinătate. Va auzi, în sfârșit, ceea ce aștepta de mult</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-va-avea-parte-de-o-veste-buna-din-strainatate-va-auzi-in-sfarsit-ceea-ce-astepta-de-mult-354761.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/16/354761/img-20250816t200654204.jpg" /><p>Vești bune pentru o anumită zodie! Universul are, în sfârșit, o surpriză mult așteptată pentru acești nativi. În perioada următoare, persoanele născute sub acest semn zodiacal vor primi o informație importantă, ceva ce așteptau de mult timp. </p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pentru nativii din <a href="https://spynews.ro/horoscop/patru-zodii-atrag-iubirea-adevarata-in-luna-august-noi-sanse-pentru-gasirea-sufletuluipereche-353919.html" target="_blank">zodia</a> Balanță urmează o perioadă senzațională! În sfârșit, lucrurile vor începe să se așeze. După luni întregi de zile în care au sperat că ceva bun li se va întâmpla, au pus energie în direcții ce păreau nesigure, iată că vestea pe care o așteptau de mult vine tocmai din străinătate.</p>

<h2>Zodia care va avea parte de o veste bună din străinătate</h2>
<p>Pentru nativii din zodia Balanță urmează o perioadă cu adevărat specială. După luni bine de incertitudini, speranțe și răbdare, o veste importantă vine tocmai din străinătate și face lumină în cazul lor.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Fie că este vorba despre un răspuns legat de un job, o colaborare sau un proiect internațional persoanele născute sub acest semn zodiacal vor fi plăcut surprinse în perioada următoare. În unele cazuri, vestea poate veni de la o persoană dragă aflată peste hotare, iar mesajul primit are puterea de a schimba complet starea emoțională a acestor nativi.</p>
<p>Așadar, nativi Balanță, este momentul să vă pregătiți pentru că această veste marchează începutul unui nou capitol. Balanțele vor fi mai motivate să acționeze, să își urmeze intuiția și să își ia viața în propriile mâini.</p>
<h2>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru nativii din zodia Balanță în perioada 18–24 august</h2>
<p>Pentru nativii Balanță perioada 18–24 august aduce vibrația unei zile cu adevărat norocoase care poate propulsa un aspect important din viața lor.</p>

<p>Conform astrologilor, joi, 21 august, este cea mai favorabilă zi a săptămânii pentru persoanele născut sub acest semn zodiacal. Chiar dacă detaliile astrologice nu sunt făcute publice, această zi simbolizează energie cosmică aliniată perfect pentru a le susține planurile.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii cu noroc la bani până la finalul lunii august. Ce nativi sunt favorizați</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-cu-noroc-la-bani-pana-la-finalul-lunii-august-ce-nativi-sunt-favorizati-354691.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/14/354691/profimedia0730111300.jpg" /><p>Perioada următoare se anunță una cu succes pe plan financiar și profesional pentru trei zodii. Nativii care au amânat să facă unele schimbări majore o pot face în următoarele săptămâni.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pentru cei care vor să facă schimbări majore în următoarea perioadă o pot face, căci astrele sunt de partea lor. Nativii vor avea succes pe plan profesional și financiar în următoarele săptămâni. </p>

<h2>Trei zodii cu noroc la bani până la finalul lunii august</h2>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Printre nativii care au noroc în următoarea perioadă se numără Taurii. Pentru acești nativi, apar noi oportunități de care ar fi bine să profite.</p>
<p>Își vor dori să se facă remarcați la locul de muncă, iar cei care se gândesc de mai mult timp să își schimbe jobul, se pot orienta spre un alt domeniu. Nativii trebuie să aibă mai mult curaj și pot să aibă parte și de ajutor din partea unui om drag lor. </p>
<p><b>Fecioară </b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html">Fecioarele</a> se numără printre cele mai disciplinate zodii, așa că, nu e de mirare că vor fi la fel de chibzuite și în următoarea perioadă, mai ales dacă au în plan să facă o investiție majoră la care s-au tot gândit.</p>
<p>Nativii își pot face planuri mari, dacă nu sunt încă deciși în ce direcție vor să meargă. Trebuie, în schimb, să fie mai atenți la viața de familie, căci s-ar putea să apară neînțelegeri pentru că nativii nu petrec suficient timp cu familia. </p>

<p><b>Pești </b></p>
<p>Și <a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Peștii</a> trec printr-o perioadă bună în ceea ce privește planul financiar și cariera. Vor veni cu idei bune, catalogate de unii îndrăznețe. Au noroc și la bani, în special în rândul celor care se află într-un parteneriat. S</p>
<p>unt favorizați și cei care vor să facă ceva pe cont propriu, dar nu au avut curajul până acum. Totuși, trebuie să fie cumpătați când vine vorba de bani, pentru că pot să cheltuie mai mult decât de obicei, iar asta să aducă ceva probleme în familie. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodia care trebuie să fie atentă la sănătate în această perioadă. Acești nativi ar putea fi surprinși neplăcut</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodia-care-trebuie-sa-fie-atenta-la-sanatate-in-aceasta-perioada-acesti-nativi-ar-putea-fi-surprinsi-neplacut-354632.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/13/354632/img.jpg" /><p>O zodie trebuie să fie mai atentă la sănătate în această perioadă. Stresul și epuizarea ar putea fi două dintre cauzele problemelor ce pot apărea pe parcurs. Iată cine sunt nativii care ar trebui să se relaxeze pentru moment!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-careprimesc-un-mesaj-puternic-de-la-univers-pe-12-august-2025-urmeaza-o-zi-magica-pentru-acesti-nativi-354541.html" target="_blank">Zodia Fecioară</a> ar putea fi expusă unor riscuri pentru sănătate în această perioadă, mai ales din cauza stresului acumulat. Nativii acestei zodii, ar putea ajunge la epuizare fizică și psihică dacă nu își acordă timp pentru relaxare.</p>

<h2>Fecioară - zodia care va trebui să sporească atenția </h2>
<p>Fecioarele se pot confrunta cu probleme digestive, dezechilibre ale florei intestinale și oboseală psihică. Munca intensă și alimentația procesată sau picantă pot accentua disconfortul. Pentru a evita complicațiile, este recomandată reducerea stresului, în special.  </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Așadar, este timpul ca Fecioarele să lase grijile în urmă! Totodată, ar fi indicat să nu se evite semnele legate de stres, pe care le transmite corpul. Un moment de respiro ar putea schimba multe în ceea ce privește starea de sănătate a nativilor. </p>
<h2>Lună Nouă în Fecioară </h2>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/25-august-luna-noua-in-fecioara-aspecte-generale-si-cum-afecteaza-fiecare-zodie-in-parte-354548.html" target="_blank">Ziua de 25 august</a> vine cu vești bune pentru mai multe zodii. Această perioadă vine la pachet cu o energie specială, care va oferi ocazia de a începe de la zero. Așadar, este recomandată stabilirea unor intenții încă de la început. </p>
<p>Cu toate acestea, pentru zodia Fecioară, avertismentul rămâne valabil! Însă, nativii vor avea ocazia de a se reinventa, dar și de a începe un nou capitol în ceea ce privește sănătatea. </p>
<p>Această perioadă ar putea fi un aliat bun, atunci când vine vorba de organizarea timpului, a resurselor și a stării de sănătate. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>25 august, Lună Nouă în Fecioară. Aspecte generale și cum afectează fiecare zodie în parte</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/25-august-luna-noua-in-fecioara-aspecte-generale-si-cum-afecteaza-fiecare-zodie-in-parte-354548.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/12/354548/pexelsapasaric14765088.jpg" /><p>Luna Nouă în Fecioară din 25 august este o ocazie bună pentru a începe un capitol nou, cu mai multă ordine în viață. Este un moment ce sprijină planurile simple, dar bine gândite. Cum ne influențează această perioadă.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe 25 august 2025, <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-11-17-august-2025-saptamana-marilor-schimbari-astrale-354490.html" target="_blank">Luna Nouă în Fecioară</a> aduce o energie de început și ordine interioară. Este o perioadă potrivită pentru a-ți stabili intențiile, a-ți organiza mai bine viața și a renunța la obiceiurile care nu îți mai folosesc. </p>

<h2>Ce aduce Luna Nouă în Fecioară</h2>
<p>Luna Nouă din această perioadă te îndeamnă să te gândești bine la ceea ce trebuie ajustat în viața ta. Este un moment bun pentru:</p>
</div>

</section><div class="__content">
<ul> <li>crearea unor obiceiuri sănătoase;</li> <li>stabilirea unor priorități;</li> <li>începerea unui proiect personal sau profesional cu pași bine calculați.</li> </ul>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-pe-9-august-cum-ne-afecteaza-354336.html" target="_blank">Energia Fecioarei</a> se combină perfect cu dorința de perfecționare, așa că este o perioadă în care poți îmbunătăți modul în care iți organizezi timpul, resursele și chiar starea de sănătate.</p>
<h2>Cum te influențează Luna Nouă</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
<p>O perioadă bună pentru a-ți organiza programul și a-ți îmbunătăți obiceiurile de muncă. Poți începe un plan de dezvoltare personală.</p>
<p><b>Taur </b></p>
<p> Luna Nouă te ajută să aduci ordine în relațiile de familie și să te ocupi mai mult de confortul tău personal.</p>
<p><b>Gemeni </b></p>
<p> Este momentul să te concentrezi pe finanțe și să faci planuri pentru stabilitatea ta materială.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Luna Nouă te susține să-ți îmbunătățești comunicarea și să te exprimi mai bine la locul de muncă.</p>
<p><b>Leu </b></p>
<p> Este un prilej bun să-ți organizezi timpul liber și să-ți pui în ordine viața socială.</p>
<p><b>Fecioară </b></p>
<p> Energie puternică pentru a începe un nou capitol legat de sănătate și rutină. Ai șansa să te reinventezi!</p>
<p><b>Balanță </b></p>
<p>Luna Nouă te ajută să te concentrezi pe finanțele comune și parteneriatele importante.</p>
<p><b>Scorpion </b></p>
<p> Este un moment prielnic pentru introspecție și pentru a face ordine în viața ta emoțională.</p>
<p><b>Săgetător </b></p>
<p> Te susține să-ți revizuiești obiceiurile legate de muncă și sănătate. Poate fi un moment bun pentru un nou început.</p>
<p><b>Capricorn </b></p>
<p> Luna Nouă aduce claritate în relațiile tale apropiate și te încurajează să-ți exprimi nevoile.</p>

<p><b>Vărsător </b></p>
<p> Este timpul să-ți organizezi planurile pe termen lung și să fii mai atent la detalii.</p>
<p><b>Pești </b></p>
<p> Te ajută să te focalizezi pe dezvoltarea personală și să pui bazele unor schimbări pozitive în viața ta.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care primesc un mesaj puternic de la Univers pe 12 august 2025. Urmează o zi magică pentru acești nativi </title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-careprimesc-un-mesaj-puternic-de-la-univers-pe-12-august-2025-urmeaza-o-zi-magica-pentru-acesti-nativi-354541.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/11/354541/img-20250811t231745088.jpg" /><p>Pe 12 august 2025, astrele se aliniază într-un mod special pentru câteva semne zodiacale, oferindu-le un mesaj clar și profund din partea Universului. Cine sunt nativii pentru care urmează o zi magică.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe 12 august 2025, patru <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-ce-zodii-sunt-favorizate-pana-la-inceputul-lunii-septembrie-354478.html" target="_blank">semne zodiacale</a> primesc un semn puternic din partea universului. Tranzitul zilei, conjuncția dintre Venus și Jupiter, aduce certitudine, iar asta spune multe. Nu numai că vor primi semne că sunt pe drumul cel bun, dar vor fi siguri că ceea ce urmează să facă este cu siguranță lucrul potrivit.</p>

<h2>Zodiile care primesc un mesaj puternic de la Univers pe 12 august 2025</h2>
<p>Pe data de 12 august, conjuncția dintre Venus și Jupiter le va oferi semnalul de care au nevoie pentru a merge mai departe nativilor Berbec. Universul le va da undă verde. E timpul ca acești <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-norocoase-in-saptamana-11-august-18-august-2025-sunt-favoritele-horoscopului-si-le-merge-bine-pe-toate-planurile-354424.html" target="_blank">nativi</a> să lase deoparte îndoielile și să aibă încredere în ei. Nu este vorba despre ego. Acești nativi au capacitatea de a atrage și mai multă pozitivitate din cea care îi înconjoară în acest moment.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Tranzitul Venus-Jupiter este croit special pentru nativii Taur. Ambele planete vorbesc limba acestor nativi, iar când se întâlnesc, rezultatul este profund liniștitor. Pe 12 august, persoanele născut sub acest semn zodiacal primesc vești de la cineva care îți spulberă complet orice iluzii legate de propriul eșec. Între Venus și Jupiter, este aproape imposibil ca acești nativi să greșească.</p>
<p>Ziua de 12 august aduce o confirmare solidă și realistă nativilor Scorpion. Ceea ce așteptau este acum al lor și, deși s-ar putea să li se pară încă dubios, sunt sfătuiți să aibă răbdare și încredere. Venus se conjuga cu Jupiter în această zi și luminează lumea emoțională a acestor nativi. </p>
<h2>Ziua de 12 august, specială și pentru nativii Capricorn</h2>

<p>De obicei, nativii Capricorn nu sunt genul care așteaptă semne. Cu toate acestea, ceea ce vor experimenta pe 12 august pare a fi prea evident pentru a fi ignorat. Da, este un semn din partea universului și acești nativi nu trebuie să îl ignore.</p>
<p>Tranzitul conjunct al lui Venus și Jupiter îi ajută să vadă că munca lor dă roade, dar este mai mult decât atât. Ideile persoanelor născute sub acest semn zodiacal sunt minunate și trebuie să le arate oamenilor de ce sunt în stare.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 11 - 17 august 2025: Săptămâna marilor schimbări astrale</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-11-17-august-2025-saptamana-marilor-schimbari-astrale-354490.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/11/354490/img-8.jpg" /><p>Săptămâna aceasta aduce o energie nouă și promițătoare pentru toate zodiile. După o perioadă în care lucrurile au mers mai greu sau au fost în așteptare, Mercur își reia mersul normal, aducând claritate în gânduri și în comunicare. E momentul să iei decizii și să duci la bun sfârșit ce ai început, fără să mai amâni.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe 12 <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-norocoase-in-saptamana-11-august-18-august-2025-sunt-favoritele-horoscopului-si-le-merge-bine-pe-toate-planurile-354424.html">august</a>, Venus și Jupiter se întâlnesc într-un moment rar de armonie, aducând noroc în dragoste și în bani. Este o ocazie să te deschizi către ceilalți, să te bucuri de relații autentice și să faci pași înainte în ceea ce privește proiectele care țin de bani sau parteneriate.</p>

<h2>Horoscop săptămânal 11 - 17 august </h2>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-ce-zodii-sunt-favorizate-pana-la-inceputul-lunii-septembrie-354478.html">Mercur</a> ne restabilește gândirea clară și ne sprijină în clarificarea situațiilor complexe. Aceasta este o perioadă favorabilă pentru a organiza planurile pe care le-ai amânat și pentru a exprima deschis ceea ce gândești.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Luna în Pești ne face mai sensibili și ne întărește intuiția, astfel că alegerile făcute în această săptămână pot fi inspirate și bine cântărite. Totuși, Saturn retrograd ne reamintește să nu uităm lecțiile trecutului și să avem răbdare atunci când lucrurile nu merg imediat cum ne dorim.</p>
<h3>Previziuni pe zodii</h3>
<p>Berbec (21 martie - 19 aprilie)<br>  O săptămână de expansiune profesională. Mercur direct clarifică un conflict sau o neînțelegere la locul de muncă, iar conjuncția Venus - Jupiter îți aduce sprijin din partea unei persoane influente.</br></p>
<p>Taur (20 aprilie - 20 mai)<br/>  Norocul îți surâde în plan financiar. Poți primi o ofertă sau o propunere de colaborare pe termen lung. În dragoste, sinceritatea aduce stabilitate.</p>

<p>Gemeni (21 mai - 20 iunie)<br/>  Proiectele amânate se deblochează, iar comunicarea devine mai fluidă. Ești mai convingător ca oricând, dar evită promisiunile exagerate.</p>
<p>Rac (21 iunie - 22 iulie)<br/>  Ești favoritul săptămânii. Venus și Jupiter îți oferă șanse rare în dragoste, reconciliere sau chiar o relație nouă. În plan personal, familia îți oferă sprijin.</p>
<p>Leu (23 iulie - 22 august)<br/>  Mercur direct în zodia ta te încarcă de energie și carismă. Este momentul ideal să te afirmi, să negociezi sau să începi un proiect creativ.</p>
<p>Fecioară (23 august - 22 septembrie)<br/>  Finalizezi cu succes o etapă profesională, dar Saturn retrograd îți cere să verifici detaliile înainte de a lua decizii importante.</p>
<p>Balanță (23 septembrie - 22 octombrie)<br/>  Primesti vești bune din străinătate sau de la un prieten îndepărtat. În plan afectiv, apare o ocazie de a clarifica o situație sentimentală.</p>

<p>Scorpion (23 octombrie - 21 noiembrie)<br/>  Succesul vine prin perseverență. Ești observat și apreciat la locul de muncă, iar în dragoste, comunicarea sinceră îți aduce liniște.</p>
<p>Săgetător (22 noiembrie - 21 decembrie)<br/>  Ai oportunități de dezvoltare profesională și personală. Călătoriile și noile conexiuni îți pot deschide uși importante.</p>
<p>Capricorn (22 decembrie - 19 ianuarie)<br/>  Focus pe viața intimă și pe gestionarea resurselor comune. Este momentul să faci ordine în finanțe și să eviți cheltuielile impulsive.</p>
<p>Vărsător (20 ianuarie - 18 februarie)<br/>  Parteneriatele sunt favorizate. Poți încheia un contract sau o colaborare profitabilă, iar în cuplu, sinceritatea aduce echilibru.</p>
<p>Pești (19 februarie - 20 martie)<br/>  Intuiția ta este la cote maxime. Profită de Luna în zodia ta pentru a lua decizii legate de carieră sau relații. Nu ignora semnalele subtile din jur.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mercur iese din retrograd. Ce zodii sunt favorizate până la începutul lunii septembrie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/mercur-iese-din-retrograd-ce-zodii-sunt-favorizate-pana-la-inceputul-lunii-septembrie-354478.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/10/354478/profimedia0804856742.jpg" /><p>Mercur iese retrograd din Leu. Tranzitul direct durează până pe 2 septembrie, iar perioada următoare aduce claritate și o înțelegere profundă a unor situații delicate. Unii nativi pot lua decizii care să le schimbe viața în bine.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Mercur în Leu iese din retrograd mâine, 11 august, după câteva săptămâni în care au apărut situații neașteptate pentru nativi și tensiuni. Următoarea perioadă este ceva mai liniștită și aduce claritate în viețile nativilor. Mișcarea directă a lui Mercur în Leu înseamnă o perioadă cu mai multă încredere în propria persoană și noi oportunități. </p>

<h2>Ce zodii sunt favorizate, după ce Mercur își reia mersul direct</h2>
<p><b>Leu</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Cum retrogradarea lui Mercur a fost în Leu, acești nativi au trecut printr-o perioadă complicată. Poate a apărut cineva din trecutul lor sau vechi probleme ce au trebuit rezolvate.</p>
<p>Toate le-au dat peste cap, dar acum mersul direct al lui Mercur în Leu îi îndeamnă să aibă încredere în propriile forțe și să fie sinceri. Este un moment de evoluție și de claritate. Este bine să țină cont mai mult decât de obicei de părerile oamenilor dragi. </p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Și <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpionii</a> au trecut prin situații complicate, atât în viața de familie, cât și la locul de muncă. Pentru ei, reputația devine și mai importantă.</p>
<p>Trebuie să învețe să aibă mai multă răbdare atât cu ei, cât și cu cei din jur, dar și să nu mai fie așa de încăpățânați. Poate să apară noi schimbări în bine pe plan profesional sau se vor face remarcați la locul de muncă. </p>

<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-varsator-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-332048.html">Vărsători,</a> se anunță o perioadă în care vor evolua pe plan personal. Pot avea parte de ajutor venit de la cineva de la care nu s-ar aștepta neapărat. Pot să apară și oameni noi care să îi ajute. Este, totuși, indicat să nu grăbească în relația de cuplu.</p>
<p>Unii dintre ei îi vor surprinde pe cei dragi cu faptul că vor ieși în evidență în grupul de prieteni. Pe plan profesional, este o perioadă în care își vor reevalua dorințele și limitele.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii norocoase în săptămâna 11 august – 18 august 2025. Sunt favoritele horoscopului și le merge bine pe toate planurile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-norocoase-in-saptamana-11-august-18-august-2025-sunt-favoritele-horoscopului-si-le-merge-bine-pe-toate-planurile-354424.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/9/354424/zodiinorocoase11augusthoroscop.jpg" /><p>Vești bune pentru trei zodii din horoscop! Astrele le favorizează în săptămâna 11 august - 18 august 2025, astfel că le așteaptă surprize uriașe. Trebuie să profite la maxim de tot ceea ce urmează în viețile lor.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-parte-de-un-august-spectaculos-aceasta-luna-le-aduce-tot-ce-siau-dorit-vreodata-354376.html" target="_blank">Astrele </a>aduc vești bune pentru trei zodii din horoscop. Jumătatea lunii august este momentul faborabil pentru a-și pune în aplicare planurile, pentru a-și finaliza proiectele și pentru a lua decizii, pentru că totul va funcționa exact așa cum își doresc.</p>

<h2>Care sunt cele trei zodii norocoase în săptămâna 11 august - 18 august 2025</h2>
<p>Zodiile vor avea parte de o perioadă favorabilă pentru propriile planuri la jumătatea lunii august. Le așteaptă momente importante, pe care trebuie să le gestioneze cu atenție, astfel încât norocul să nu se întoarcă împotriva lor.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Berbec</h3>
<p>Prima <a href="https://spynews.ro/monden/doua-zodii-care-isi-vor-schimba-locul-de-munca-in-august-noi-oportunitati-in-sferaprofesionala-354145.html" target="_blank">zodie</a> din horoscop care va avea parte de noroc pe toate planurile este Berbec. Nativii trebuie să își pună în aplicare planurile din punct de vedere profesional și să se pregătească pentru cea mai importantă perioadă din acest an. Berbecii trebuie să se concentreze pe evoluție. </p>
<h3>Taur</h3>
<p>A doua zodie care urmează să se bucure de un noroc incredibil estre Taur. Deși nu au avut parte de succes pe plan amoros, relațiile de iubire ale taurilor vor evolua mai mult ca niciodată. Cei care își caută jumătatea vor avea parte de surprize din acest punct de vedere. Jumătatea lunii aduce schimbări mari.</p>
<h2>A treia zodie care va avea parte de noroc pe toate planurile</h2>
<h3>Vărsător</h3>
<p>Cea de-a treia zodie care va avea parte de succes din toate punctele de vedere este zodia Vărsător. Nativii se vor bucura de succes profesional, după o  lungă perioadă dificilă pentru ei din acest punct de vedere. Fie vor reuși să își schimbe locul de muncă, fie vor evolua la actualul job.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>08.08 - Portalul Leului, cea mai puternică zi de manifestare din an! Ce trebuie să faci astăzi că să-ți meargă ziua bine</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/0808-portalul-leului-cea-mai-puternica-zi-de-manifestare-din-an-ce-trebuie-sa-faci-astazi-ca-sati-mearga-ziua-bine-354383.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/8/354383/img.jpg" /><p>Pe 8.8, Portalul Leului deschide cea mai puternică poartă energetică a anului, așadar, atenție la ceea ce manifestezi, căci se întâmplă totul mai ușor ca oricând! Iată ce trebuie să ai în vedere pentru o zi norocoasă!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Anual, pe 8 august, are loc o zi importantă pentru cei cu planuri mari care vor să manifesteze: Portalul Leului. Astăzi se spune că se deschid porți spre manifestare și transformare personală, așadar, energia puternică a acestei zile ar putea fi în avantajul nostru! </p>

<h2>Portalul Leului, o zi cu încărcătură emoțională extrem de mare</h2>
<p>Pe 8 august are loc un <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-pe-9-august-cum-ne-afecteaza-354336.html" target="_blank">moment energetic</a> puternic cunoscut drept Portalul Leului. Se spune că în această zi, Universul trimite o energie intensă, care te ajută să manifestezi mai ușor ceea ce gândești și vorbești. Tocmai de aceea, e important să fii atent la cuvintele pe care le rostești și la gândurile care îți trec prin minte.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Dacă apar gânduri negative, încearcă să le oprești! Nu este momentul să te critici sau să te îndoiești de tine. Din contră, este o zi în care trebuie să te apreciezi pentru tot ce ai realizat până acum și pentru cât de departe ai ajuns.</p>
<h2 data-end="1065" data-start="803" style="caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);">Ce trebuie să faci astăzi</h2>
<p>În primul rând, vorbește-ți frumos. Spune-ți lucruri bune, încurajatoare, chiar dacă nu o faci des. Fii recunoscător pentru tot ce ai învățat din provocările vieții. E o zi perfectă pentru a lua o pauză de la stresul zilnic și să fii prezent, pur și simplu. Bucură-te de moment, observă ce simți și conectează-te cu sinele tău.</p>
<p>Mulți consideră că această zi este o ocazie numai bună pentru <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-retrograd-in-fecioara-ce-inseamna-pentru-fiecare-zodie-intre-6-si-29-august-2025-354216.html" target="_blank">manifestare</a>. Așa că, dacă ai dorințe sau visuri pe care vrei să le transformi în realitate, acesta este un moment bun să le pui în practică, dar gândește bine înainte să ceri!</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor avea parte de un august spectaculos. Această lună le aduce tot ce și-au dorit vreodată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-parte-de-un-august-spectaculos-aceasta-luna-le-aduce-tot-ce-siau-dorit-vreodata-354376.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/7/354376/img-20250807t235929216.jpg" /><p>Luna august 2025 vine cu energii pozitive și oportunități neașteptate pentru anumite zodii. În timp ce unii nativi se vor confrunta cu provocări, alții par să fie favoriții astrelor. Pentru trei zodii norocoase, august este, fără îndoială, cea mai bună lună a anului.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Anul acesta a fost, cel puțin pentru unele zodii, un rollercoaster de emoții.Din punct de vedere astrologic, aceste momente dificile sunt adesea considerate ca fiind perioade de creștere care transformă fiecare persoană în bine.</p>

<h2>Zodiile care vor avea parte de un august spectaculos</h2>
<p>Pentru nativii Rac, august 2025 este foarte probabil cea mai bună lună a anului, chiar dacă ei nu simt încă acest lucru. Emoțiile lor ar putea fi în prezent haotice pe măsură ce se acomodează cu expansiunea lui Jupiter în zodia lor. Cu toate acestea, începând din această lună, acești nativi trebuie să se aștepte ca norocul să li se schimbe, și asta pentru că lucrurile vor începe, în sfârșit, să se rezolve în favoarea lor.<br>  14 august ar fi, potrivit astrologilor, cea mai norocoasă zi pentru persoanele născute în acest semn zodiacal, când totul începe să se schimbe cu adevărat. S-ar putea să primească o promovare importantă la locul de muncă sau să aibă parte de o mărire de salariu neașteptată în această perioadă.</br></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Și pentru nativii Balanță lunga august va fi una foarte norocoasă, probabil cea mai bună lună a lor din tot anul. Potrivit astrologilor, acest lucru se datorează faptului că au două planete norocoase, Jupiter și Venus, care le va aduce noroc suplimentar în carieră. Indiferent dacă se așteptau sau nu, acest lucru îi va propulsa în centrul atenției, deoarece se va întâmpla ceva foarte, foarte bun în cariera lor. <br/>  În această lună nimic nu îi împiedică pe acești nativi să își atingă potențialul maxim, deoarece au și Marte, planeta acțiunii și ambiției, care tranzitează prima lor casă. Este exact ceea ce au nevoie pentru a fi în centrul atenției.</p>
<p>Și pentru nativii Gemeni luna august 2025 este, foarte probabil, cea mai bună lună a anului. Dacă acești nativi au căutat o îmbunătățire a situației financiare, aceasta este luna în care trebuie să pună lucrurile în ordine, deoarece, potrivit astrologilor, gemenii „vor experimenta tranzitul lui Jupiter și Venus prin casa a doua”. Acest lucru înseamnă că veniturile lor personale vor crește dacă primesc o mărire de salariu importantă la serviciu sau chiar dacă încep o afacere sau o activitate secundară care va avea succes. Deși această perioadă de noroc financiar va dura până cel puțin în iunie 2026, când Jupiter va intra într-un nou semn și va aduce noroc într-un alt domeniu al vieții tale, „luna august va fi una dintre cele mai norocoase perioade pentru finanțele Gemenilor”, spune astologii.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Lună Plină pe 9 august. Cum ne afectează?</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-pe-9-august-cum-ne-afecteaza-354336.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/7/354336/pexelspriyoutomo215225832833296858.jpg" /><p>Luna Plină a Sturionului din august vine la pachet cu o energie specială, care ne îndeamnă să ne oprim puțin și să ne uităm în interior. Este un moment bun pentru a ne gândi la ce am trăit până acum, ce am învățat și ce ar fi bine să lăsăm în urmă. Cum ne afectează această perioadă</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna Plină din luna august este supranumită „Luna Sturionului”. Denumirea vine din timpuri vechi, atunci când oamenii observau natura și numeau fiecare Lună Plină după ce se întâmpla în acea perioadă. În august, sturionii ieșeau din apele adânci, fiind mai ușor de prins, fapt pentru care luna era asociată cu ei.</p>

<h2>Luna Plină a Sturionului -  invitație la introspecție </h2>
<p>Dincolo de tot contextul istoric, <a href="https://spynews.ro/actualitate/stiri-interne/fenomen-deosebit-pe-10-iulie-luna-buck-va-fi-prezenta-pe-cer-care-estesemnificatia-352740.html" target="_blank">Luna Sturionului</a> are o semnificație spirituală. Este un moment în care reconectarea cu noi înșine primează. În 2025, această Lună Plină atinge apogeul în 9 august, în semnul Vărsătorului, în timp ce Soarele luminează din Leu. Astfel, această aliniere a astrelor nu face decât să ne împingă să ne eliberăm de ceea ce ne ține pe loc.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Putem spune că în această perioadă suntem "invitați" să ne să ne explorăm propriile părți întunecate. </p>
<h2>Despre renașterea personală </h2>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-august-2025-nativii-varsator-resimt-puternic-efectele-astrale-354233.html" target="_blank"> Luna Plină </a>aduce la exterior frici ascunse sau amintiri uitate, mai exact, toate acele părți din noi care au nevoie de înțelegere și vindecare. Este o perioadă bună pentru shadow work (n.r. lucru cu umbra) . Așadar, activitățile indicate ar fi scrierea într-un jurnal sau meditarea.</p>
<p>Tot acum este un moment perfect pentru a ne vizualiza propria persoană din viitor: cine vrem să fim, ce obiceiuri vrem să lăsăm în urmă, cum dorim să ne simțim. În acest sens, poate fi creat un "altar" cu simboluri ale verii. De altfel, se mai poate aprinde o lumânare pentru strămoșii noștri sau rosti o intenție cu voce tare. </p>

<h2>Cum sunt influențate zodiile</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Această Lună Plină aduce în prim-plan relațiile de prietenie și planurile de viitor. Poți simți nevoia să te desprinzi de oameni sau proiecte care nu mai rezonează cu tine.</p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Ai parte de momente de claritate legate de carieră și imaginea ta publică. Poți lua decizii importante despre ce direcție profesională vrei să urmezi mai departe.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Se deschid întrebări legate de sensul vieții și convingerile tale. Este un moment bun să înveți ceva nou sau să renunți la idei care te limitează.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Luna Plină activează zona emoțiilor profunde, a transformării și a resurselor comune. E posibil să închei o datorie, o legătură toxică sau o frică veche.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Fiind în opoziție cu semnul tău, această Lună Plină îți pune în lumină relațiile. Vei înțelege mai bine cine e alături de tine cu adevărat și cine nu.</p>

<p><b> Fecioară</b></p>
<p>Pentru tine e vorba de sănătate, rutină și echilibru. Poți decide să renunți la obiceiuri care nu-ți mai fac bine sau să îți schimbi modul de lucru.</p>
<p><b> Balanță</b></p>
<p>Se activează zona iubirii, creativității și bucuriei de a trăi. Poți încheia o poveste romantică sau te poți elibera de așteptări nerealiste.</p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Luna Plină aduce lumină asupra casei, familiei și rădăcinilor tale. E un moment bun pentru a vindeca ceva legat de trecut sau de relația cu părinții.</p>
<p><b> Săgetător</b></p>
<p>Gândirea, comunicarea și învățarea sunt în centrul atenției. Poți primi vești importante sau poți încheia o etapă legată de un proiect scris sau o conversație.</p>
<p><b> Capricorn</b></p>
<p>Pentru tine, Luna Plină atinge zona banilor și a valorilor personale. Poți lua decizii importante legate de finanțe sau despre ce contează cu adevărat pentru tine.</p>

<p><b> Vărsător</b></p>
<p>Această Lună Plină e chiar în semnul tău, deci te influențează direct. E un moment puternic de conștientizare personală. Simți nevoia să-ți afirmi libertatea și individualitatea.</p>
<p><b> Pești</b></p>
<p>Se activează zona subconștientului, a viselor și a vindecării interioare. Poți avea revelații puternice sau poți elibera emoții vechi pe care le-ai ținut ascunse.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Plină august 2025: Nativii Vărsător resimt puternic efectele astrale</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-plina-august-2025-nativii-varsator-resimt-puternic-efectele-astrale-354233.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/5/354233/img-8.jpg" /><p>Pe 9 august 2025, Luna Plină în Vărsător aduce energii intense care vor influența puternic starea emoțională și deciziile multor nativi. Potrivit specialiștilor, această fază lunară accentuează nevoia de libertate și transformare, iar Vărsătorii sunt cei mai afectați, fiind chemați la schimbări semnificative.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În acest context, toate zodiile vor simți efectele astrale în diverse aspecte ale vieții, iar unele superstiții străvechi continuă să marcheze noaptea <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-410-august-2025-ce-aduce-luna-plina-din-varsator-pentru-fiecare-zodie-354152.html">Lunii Pline</a>.</p>

<h2>Luna Plină, pe 9 august 2025</h2>
<p>Pe 9 august 2025, Luna Plină în zodia Vărsător marchează unul dintre momentele astrale importante ale anului. Această fază lunară aduce energii puternice, care influențează în special emoțiile, relațiile și deciziile. Potrivit astrologilor, Vărsătorii vor fi cei mai puternic afectați, fiind impulsionați să facă schimbări semnificative în viața lor personală și spirituală.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Luna Plină în Vărsător accentuează nevoia de libertate, inovație și autenticitate. „Este o perioadă în care Vărsătorii sunt chemați să-și redefinească valorile și să se desprindă de ceea ce îi limitează,” explică astrologul Lisa Stardust pentru Astrology.com. Energia acestei faze lunare poate aduce oportunități de regenerare, dar și provocări emoționale puternice.</p>
<h2>Cum sunt influențate zodiile în această perioadă</h2>
<h3>Berbec</h3>
<p>Berbecii pot experimenta tensiuni în relații, mai ales în comunicarea cu cei apropiați. Este un moment bun pentru clarificări și asumarea responsabilităților emoționale.</p>
<h3>Taur</h3>
<p>Finanțele și aspectele materiale sunt în prim-plan pentru Tauri, care trebuie să evite deciziile impulsive și să gestioneze cu grijă resursele.</p>

<h3>Gemeni</h3>
<p>Gemenii primesc un impuls social și profesional, fiind o perioadă favorabilă pentru noi colaborări și extinderea cercului de influență.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Pentru Raci, Luna Plină aduce nevoia de introspecție și echilibru emoțional, recomandându-se momente de liniște și meditație.</p>
<h3>Leu</h3>
<p>Creativitatea și exprimarea de sine sunt puse în valoare pentru Lei, care pot avea succes în proiectele artistice sau personale.</p>
<h3>Fecioară</h3>
<p>Fecioarele sunt chemate să acorde atenție sănătății și stilului de viață, fiind o perioadă potrivită pentru detoxifiere și reechilibrare.</p>
<h3>Balanță</h3>
<p>Relațiile parteneriale sunt în prim-plan pentru Balanțe, care pot rezolva tensiuni vechi și pot construi conexiuni mai solide.</p>
<h3>Scorpion</h3>
<p>Schimbări majore se pot produce în plan financiar și profesional pentru Scorpioni, care trebuie să fie prudenți în luarea deciziilor.</p>

<h3>Săgetător</h3>
<p>Săgetătorii primesc un val de energie optimistă, ideală pentru călătorii, studii și extinderea orizonturilor.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Pentru Capricorni, accentul cade pe familie și responsabilități domestice, fiind o perioadă în care pot apărea schimbări în aceste domenii.</p>
<h3>Vărsător</h3>
<p>Fiind zodia Lunii Pline, Vărsătorii simt cel mai intens influențele astrale. Aceștia sunt chemați să se elibereze de constrângeri, să își regândească identitatea și să îmbrățișeze transformarea personală și spirituală.</p>
<h3>Pești</h3>
<p>Peștii beneficiază de o perioadă favorabilă pentru dezvoltarea intuiției și a conexiunilor spirituale, fiind un moment propice pentru reflecție.</p>
<h3>Superstiții în noaptea cu Luna Plină</h3>
<p>De-a lungul timpului, Luna Plină a fost înconjurată de numeroase superstiții și credințe populare. În multe culturi, se crede că în noaptea cu Luna Plină energiile sunt amplificate, iar oamenii pot fi mai sensibili emoțional și fizic. Unele tradiții recomandă să se evite deciziile importante sau acțiunile riscante în această perioadă, din cauza impulsivității crescute.</p>

<p>De asemenea, în noaptea cu Luna Plină, se obișnuiește să se facă ritualuri de purificare sau să se culeagă plante cu efecte terapeutice sporite.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mercur Retrograd în Fecioară – Ce înseamnă pentru fiecare zodie între 6 și 29 august 2025</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/mercur-retrograd-in-fecioara-ce-inseamna-pentru-fiecare-zodie-intre-6-si-29-august-2025-354216.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/5/354216/profimedia0922866202.jpg" /><p>Începând cu 6 august 2025, Mercur intră în retrograd în semnul Fecioarei, unde va rămâne până pe 29 august 2025. E o perioadă în care comunicarea, gândirea logică, organizarea și deciziile de zi cu zi pot suferi întârzieri sau pot cere reevaluare. Mercur Retrograd în Fecioară: ce înseamnă pentru fiecare zodie între 6 și 29 august 2025.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Deși Mercur retrograd sperie uneori prin reputația sa, adevărul e că această mișcare aparent inversă a planetei comunicării ne oferă o oportunitate de introspecție, revizuire și recalibrare.</p>

<h2>Mercur Retrograd în Fecioară: Ce înseamnă la nivel general</h2>
<p>Mercur este planeta logicii, comunicării, rațiunii, transportului și tehnologiei, iar Fecioara este un semn analitic, perfecționist și orientat spre detalii. Când Mercur retrogradează în acest <a href="https://spynews.ro/monden/doua-zodii-care-isi-vor-schimba-locul-de-munca-in-august-noi-oportunitati-in-sferaprofesionala-354145.html" target="_blank">semn</a> de pământ, accentul cade pe:<br>      •    Revizuirea proceselor de muncă<br/>      •    Reorganizarea sarcinilor zilnice<br/>      •    Reevaluarea relației cu sănătatea și corpul<br/>      •    Atenție la detalii excesivă (sau lipsa ei)<br/>      •    Nevoia de a reface planuri, programări, documente</br></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Este o perioadă excelentă pentru a corecta erori, a închide cicluri sau a lua o pauză pentru reevaluare, mai ales în ce privește cariera, stilul de viață și rutina zilnică.</p>
<p><b>Berbec</b></p>
<p>E timpul să-ți revizuiești obiceiurile zilnice și modul în care îți gestionezi timpul. Poate apărea o nevoie urgentă de reorganizare la locul de muncă sau confuzie în sarcinile de zi cu zi. Ai grijă la sănătate – reevaluează alimentația sau somnul.</p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Creativitatea poate părea blocată temporar, dar e un moment perfect să revii la proiecte artistice abandonate. Fii atent/ă la confuzii în relațiile cu copiii sau în chestiuni amoroase. Vești din trecutul sentimental pot reveni.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Mercur este guvernatorul tău, așa că resimți această retrogradare mai intens. Posibile complicații în viața de familie sau în relația cu părinții. Încearcă să nu iei decizii legate de mutări sau renovări fără verificări suplimentare.</p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Comunicarea poate deveni obositoare. E posibil să te simți neînțeles sau să întâmpini întârzieri în negocieri, interviuri, acte. Călătoriile scurte pot fi marcate de întârzieri. Încearcă să îți păstrezi calmul în conversațiile cotidiene.</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Perioadă bună pentru a-ți revizui bugetul, cheltuielile sau modul în care valorizezi resursele. Pot apărea întârzieri legate de bani, salariu sau plăți. Nu este momentul să semnezi contracte financiare fără o a doua opinie.</p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-se-vor-desparti-in-luna-august-nativii-vor-avea-de-suferit-354125.html" target="_blank">Retrogradarea</a> se petrece chiar în semnul tău, așa că impactul poate fi puternic. Poți simți că îți pierzi claritatea sau direcția, dar e doar o invitație la introspecție. Revizuiește-ți identitatea, modul în care te prezinți și ce ai lăsat neterminat.</p>

<p><b>Balanță</b></p>
<p>O perioadă în care subconștientul lucrează intens. Vei simți nevoia să te retragi, să reflectezi, poate chiar să reiei practici spirituale. Ai grijă la confuziile sau neînțelegerile subtile din culise, mai ales la muncă.</p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Reevaluări în zona prieteniilor, a echipelor sau a planurilor pe termen lung. Poate reveni cineva din trecut sau o idee abandonată. Evită să iei decizii definitive legate de parteneriate profesionale până la finalul lunii.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Direcția profesională are nevoie de reanalizare. Pot apărea întârzieri sau schimbări neprevăzute la muncă sau în relația cu superiorii. În loc să te frustrezi, folosește perioada pentru a te întreba dacă ceea ce faci e aliniat cu valorile tale.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>

<p>Este un moment de reflecție asupra convingerilor tale, a educației sau a planurilor de călătorie. Nu este ideal să rezervi vacanțe sau să începi cursuri noi fără să te informezi temeinic. Revizitează idei vechi care ți-au adus claritate în trecut.</p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Aspectele legate de bani comuni, datorii, taxe sau intimitate pot intra sub lupă. E un timp bun pentru a renegocia contracte sau a reanaliza modul în care îți gestionezi resursele emoționale și financiare. Fii atent/ă la documente juridice.</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Relațiile tale personale intră într-o fază de revizuire. Poți primi semnale importante din partea partenerului sau poate apărea cineva din trecut. E un timp bun pentru clarificări, dar nu pentru decizii radicale.</p>
<p>Mercur retrograd în Fecioară ne provoacă să încetinim ritmul, să ne uităm cu atenție la detalii și să reparăm ce nu funcționează corect în viața noastră de zi cu zi. Deși pot apărea confuzii sau întârzieri, această perioadă e valoroasă pentru că ne obligă să ne întoarcem către lucrurile care contează cu adevărat — și să le facem bine, nu repede.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop săptămânal 4–10 august 2025. Ce aduce Luna Plină din Vărsător pentru fiecare zodie</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-saptamanal-410-august-2025-ce-aduce-luna-plina-din-varsator-pentru-fiecare-zodie-354152.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/4/354152/horoscope963091280-1.jpg" /><p>Această săptămână vine cu multă energie în zona relațiilor și comunicării, datorită conjuncției Mercur–Venus în Leu, ceea ce favorizează declarațiile importante, exprimarea creativă și atracțiile pasionale. Totodată, Soarele în Leu menține accentul pe individualitate, curaj și ieșire în față. La final de săptămână, Luna Plină în Vărsător (pe 10 august) aduce un moment de eliberare, clarificare sau ruptură în relațiile sociale, de grup sau prieteniile toxice.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>O nouă săptămână, noi <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-se-vor-desparti-in-luna-august-nativii-vor-avea-de-suferit-354125.html" target="_blank">vești pentru fiecare zodie</a>. În această perioadă, comunicarea este cheia, ceea ce înseamnă că atenția va trebui să se îndrepte spre exprimare și atracții pasionale.</p>

<h2>Ce le rezerva astrele zodiilor în luna august</h2>
<p>Berbec</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Săptămâna aceasta e despre <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscop-lunar/cea-mai-norocoasa-zodie-in-august-2025-va-avea-parte-de-o-veste-neasteptata-iar-viata-ei-se-va-schimba-total-354049.html" target="_blank">creativitate și iubire</a>. Ai curaj să spui ce simți, dar nu te grăbi să controlezi totul. Vei fi în centrul atenției, mai ales profesional. Finalul săptămânii aduce un adevăr în zona prieteniilor.</p>
<p>Taur</p>
<p>Casa și familia sunt în prim-plan. E posibil să apară o decizie importantă legată de locuință sau părinți. În carieră, cineva îți poate testa răbdarea. Duminică e un moment bun pentru a închide un capitol profesional.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Comunicarea ta e magnetică. E o perioadă excelentă pentru prezentări, interviuri sau lansări de proiecte creative. Atenție însă la promisiunile exagerate. Luna Plină te poate face să vezi altfel un context legal sau educațional.</p>
<p>Rac</p>
<p>Ai parte de introspecții legate de bani și valoare personală. Posibil să renegociezi ceva important. Spre weekend, se activează zona resurselor comune sau o decizie financiară legată de un partener.</p>

<p>Leu</p>
<p>Ești în formă maximă, dar și în centrul unor alegeri importante. Relațiile (personale sau profesionale) sunt tensionate – ceva trebuie spus clar. Finalul săptămânii aduce un moment de răscruce în viața de cuplu sau într-un parteneriat.</p>
<p>Fecioară</p>
<p>Săptămâna e aglomerată și poți simți că te consumi prea mult pentru alții. Încearcă să-ți protejezi energia. Finalul de săptămână poate aduce o decizie legată de muncă, sănătate sau o colaborare.</p>
<p>Balanță</p>
<p>Viața socială e activă, dar și instabilă. E posibil să te apropii de cineva nou sau să reiei legătura cu un vechi prieten. Luna Plină în Vărsător îți luminează zona iubirii – ceva se clarifică sau se încheie.</p>
<p>Scorpion</p>
<p>Sunt zile importante pentru carieră. Poți primi recunoaștere sau apare o oportunitate de expunere publică. În familie însă pot apărea tensiuni. Finalul de săptămână îți cere să alegi între ce vrei tu și ce vor ceilalți.</p>

<h2>Vești bune pentru săgetători</h2>
<p>Săgetător</p>
<p>Ai chef de evadare, de învățat lucruri noi sau de plecat undeva. E o săptămână excelentă pentru inspirație și planuri de viitor. Duminică, Luna Plină îți poate schimba o convingere sau te poate pune într-o poziție de decizie rapidă.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Banii, taxele, moștenirile sau chestiunile legale sunt pe agendă. Poți semna un act important sau poți decide să rupi o dependență. În weekend, e posibil să primești un răspuns financiar sau legat de o resursă comună.</p>
<p>Vărsător</p>
<p>Luna Plină e la tine în semn și scoate la suprafață o nevoie de libertate. Te poți simți blocat într-un context relațional. E o săptămână cu momente de claritate, dar și de tensiune în cuplu sau parteneriate.</p>

<p>Pești</p>
<p>Ai nevoie de liniște și de rutină. Sănătatea poate da semne de oboseală. În planul muncii, apare un proiect de fundal care te va consuma mult. Finalul săptămânii te poate pune față în față cu o teamă veche sau cu o nevoie profundă de schimbare.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care se vor despărți în luna august. Nativii vor avea de suferit</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-se-vor-desparti-in-luna-august-nativii-vor-avea-de-suferit-354125.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/2/354125/145831805479623.jpeg" /><p>Luna august vine cu furtuni emoționale pentru anumite zodii, iar despărțirile devin inevitabile. Tensiunile acumulate în relații ies la suprafață, iar unele cupluri ajung la punctul fără întoarcere.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna august vine cu provocări intense în planul relațiilor pentru câteva zodii care vor resimți din plin efectele unor dezechilibre emoționale acumulate în ultimele luni. Sub influența planetelor rapide și a unui Mercur retrograd tensionat, anumite cupluri ajung în punctul în care ruptura devine inevitabilă. </p>

<h2>Capricorn</h2>
<p>De obicei rațional și reținut, Capricornul ajunge în august la o limită pe care nu o mai poate ignora. Relațiile în care a investit timp și energie, dar care nu au evoluat, vor fi reevaluate la sânge. Nativii se simt neapreciați sau sufocați și pot lua decizia bruscă de a încheia legături de lungă durată. Deși par reci, vor suferi în tăcere, având nevoie de timp pentru a-și reconstrui stabilitatea emoțională.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h2>Berbec</h2>
<p>Berbecul intră într-o perioadă tensionată, în care conflictele nerezolvate reapar în forță. Orgoliile cresc, iar lipsa de comunicare poate duce la despărțiri bruște. Nativii tind să spună lucruri dure, sub presiunea momentului, regretând ulterior. Cu toate acestea, unele rupturi vor fi definitive, iar Berbecii vor resimți pierderea mai profund decât lasă să se vadă.</p>
<h2>Săgetător</h2>
<p>Săgetătorul se simte prins într-o rutină care nu îi mai aduce satisfacție. În luna august, mulți nativi decid să își urmeze instinctul de evadare, chiar dacă asta înseamnă sfârșitul unei relații. Vor suferi din cauza atașamentului pe care nu l-au exprimat suficient, dar vor alege să plece pentru a-și regăsi sensul.</p>
<h2>Balanță</h2>

<p>Balanța va fi pusă în fața unor alegeri dificile. Dacă a evitat conflictele până acum, august aduce momente în care nu mai poate fugi de adevăr. Secrete ieșite la iveală sau promisiuni încălcate pot duce la decizii radicale. Deși despărțirea o destabilizează, Balanța învață că uneori e nevoie de durere pentru a face loc unui nou început.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cea mai norocoasă săptămână a anului pentru 3 zodii. Între 4 și 10 august acești nativi vor primi tot ce și-au dorit</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cea-mai-norocoasa-saptamana-a-anului-pentru-3-zodii-intre-4-si-10-august-acesti-nativi-vor-primi-tot-ce-siau-dorit-354116.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/2/354116/img-73.jpg" /><p>Între 4 și 10 august, trei semne zodiacale vor avea parte de momente speciale și oportunități unice care le vor îndeplini toate dorințele. Urmează o perioadă plină de noroc și surprize frumoase pentru nativi!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Trei semne zodiacale chinezești vor avea cea mai norocoasă săptămână între 4 și 10 august 2025. Va fi una dintre cele mai norocoase din întreg anul, deoarece sunt două zile de stabilire consecutive: miercuri și joi. Miercuri este asociată cu <a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-dragostei-pentru-august-2025-zodiile-care-traiesc-pasiuni-intense-in-ultimalunadevara-354109.html" target="_blank">semnele zodiacale</a> Cal și Cocoș. Joi este ziua atribuită Șobolanului. Deși acestea nu sunt semnele care au intrat în lista cu cele mai norocoase, este esențial să știi că ceea ce este necesar să faci pentru a face această săptămână norocoasă este o atitudine veselă, încrezătoare și adaptabilă.</p>

<h2>Săptămâna 4–10 august vine cu vești excelente pentru trei semne zodiacale</h2>
<p><b>Șarpe.</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Șarpe, este bine că ești atât de atent, deoarece în săptămâna care urmează va trebui să fii cu ochii în patru pentru a nu rata nicio oportunitate care ți se va ivi. Mai exact, norocul îți surâde pe 4 august 2025. În ziua de luni va trebui să fii proactiv și să planifici să faci lucrurile pe care trebuie să le faci, dar pe care poate nu vrei să le faci odată ce ai terminat treburile și munca. </p>
<p>Când planeta Marte intră în Balanță, concentrează-te pe începerea unui nou proiect sau pe întâlnirea cu cineva nou, în preajma zilei de miercuri sau joi. În aceste două zile ale săptămânii, vei putea să profiți de eforturile tale. </p>
<p><b>Capră.</b></p>
<p>Un lucru pe care oamenii îl confundă adesea în legătură cu tine este că, în ciuda faptului că ești puternic, ești și foarte emotiv și empatic. Îți ascunzi emoțiile și îți păstrezi gândurile pentru tine. Cu toate acestea, cu atâta energie pozitivă care curge spre tine în această săptămână, începi să faci primul pas către schimbare și creștere personală. Norocul vine pentru zodia ta animală pe 6 august 2025.</p>

<p>Joi este o zi norocoasă pentru a începe ceva ce ai mai făcut în trecut, dar la care ai eșuat și vrei să încerci din nou. Vineri, în timpul Lunii Pline (un moment pentru eliberarea energiei negative), îți permite să vezi ce funcționează și ce nu, astfel încât să poți decide să te detașezi de acea activitate și să te concentrezi pe ceea ce îți aduce fericire. </p>
<p><b>Maimuță.</b></p>
<p>Maimuță, norocul îți surâde săptămâna aceasta, dar <a href="https://spynews.ro/horoscop/patru-zodii-atrag-iubirea-adevarata-in-luna-august-noi-sanse-pentru-gasirea-sufletuluipereche-353919.html" target="_blank">horoscopul </a>săptămânal îți recomandă să fii prudent. Trebuie să ai grijă să nu pierzi din vedere obiectivul pe care ți l-ai stabilit. Dacă nu ești extrem de harnic, s-ar putea să ai senzația că totul e în zadar în cea mai norocoasă zi a ta, joi, 7 august 2025. </p>
<p>Luna va fi în semnul zodiacal Capricorn, care este dedicat muncii. Așadar, alege acțiuni având în vedere obiectivul tău. Acest obiectiv poate fi legat de muncă sau de dragoste, așa că va trebui să acorzi o atenție specială zilei de 6 august, când Marte intră în Balanță, dacă ești în căutarea dragostei sau speri să-ți îmbunătățești viața amoroasă. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscopul dragostei pentru august 2025. Zodiile care trăiesc pasiuni intense in ultima lună de vară</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-dragostei-pentru-august-2025-zodiile-care-traiesc-pasiuni-intense-in-ultimalunadevara-354109.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/8/1/354109/2150354469.jpg" /><p>Luna august 2025 aduce emoții puternice și revelații în plan sentimental. Pentru unele zodii, dragostea înflorește neașteptat, iar pasiunea atinge cote maxime. Află ce îți rezervă astrele în iubire, în ultima lună de vară!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna august vine cu valuri de emoții și transformări puternice în plan sentimental pentru anumite zodii. Cu influențele planetare puternice din a doua jumătate a lunii anumiți nativi for fi favorizați de astre în ceea ce privește iubirea, intimitatea și conexiunile profunde.</p>

<h2>Zodiile si dragostea in august 2025</h2>
<p>Horoscopul dragostei pentru august 2025 aduce vești bune pentru multe zodii. Ultima lună de vară vine cu pasiuni intense, întâlniri marcante și momente care pot schimba cursul unei relații. Fie că ești singur și în căutarea unei iubiri de vacanță, fie că te afli deja într-un cuplu, influențele astrale din această perioadă favorizează sinceritatea, apropierea emoțională și reconectarea profundă cu partenerul. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Berbec</h3>
<p>Luna august aduce claritate în plan sentimental. Cei singuri pot începe o relație pasională, iar cei într-un cuplu vor simți nevoia de mai multă comunicare și sinceritate.</p>
<h3>Taur</h3>
<p>Dragostea capătă un ton stabil și profund. E o lună bună pentru consolidarea relațiilor și pentru luarea unor decizii importante legate de viitor, indiferent că este vorba de căsătorie, mutarea într-o nouă casă sau un copil.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Apar flirturi și oportunități amoroase neașteptate, mai ales în prima parte a lunii. Cei implicați deja într-o relație trebuie să evite neînțelegerile mărunte, altfel riscă să ajungă la certuri mari. </p>
<h3>Rac</h3>
<p>Ultima lună de vară aduce romantism și multă sensibilitate. Vei simți nevoia de apropiere și tandrețe, iar relațiile existente se pot adânci emoțional.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>Ești în centrul atenției și atragi priviri oriunde mergi. Dragostea vine ușor, dar ai nevoie de autenticitate, nu doar de jocuri de suprafață. În acest fel, nu multe persoane îți vor stârni interesul.</p>
<h3>Fecioară</h3>
<p>Astrele favorizează pasiunea și redescoperirea iubirii. Fie că e vorba de un nou început sau de o relație veche, trăirile sunt intense și sincere.</p>
<h3>Balanță</h3>
<p>Treci printr-o perioadă de reevaluare în dragoste. Poți pune capăt unei relații care nu te mai împlinește sau poți da o nouă șansă unei legături vechi la care nici nu te gândeai. </p>
<h3>Scorpion</h3>
<p>Te simți mai deschis emoțional, iar asta te ajută să creezi conexiuni profunde. O poveste de dragoste începută acum are potențial pe termen lung.</p>
<h3>Săgetător</h3>
<p>Ai parte de momente pasionale și aventuri romantice. Totuși, dacă vrei stabilitate, trebuie să fii sincer cu tine și cu partenerul tău cu privire la intențiile de viitor.</p>

<h3>Capricorn</h3>
<p>Iubirea vine cu maturitate și seriozitate. Poți discuta despre viitorul unei relații sau chiar face un pas important, cum ar fi mutatul împreună.</p>
<h3>Vărsător</h3>
<p>Libertatea rămâne importantă pentru tine, dar luna aceasta s-ar putea să îți dorești mai multă apropiere decât de obicei. Relațiile surprinzătoare sunt posibile, dacă te vei deschide în fața potențialului partener.</p>
<h3>Pești</h3>
<p>Emoțiile sunt la cote înalte și simți dragostea cu tot sufletul. O întâlnire specială sau o declarație neașteptată îți poate schimba perspectiva asupra iubirii.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cea mai norocoasă zodie în august 2025. Va avea parte de o veste neașteptată, iar viața ei se va schimba total</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-lunar/cea-mai-norocoasa-zodie-in-august-2025-va-avea-parte-de-o-veste-neasteptata-iar-viata-ei-se-va-schimba-total-354049.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/7/31/354049/freepik.jpg" /><p>În luna august 2025, o zodie iese în evidență prin norocul excepțional. Va primi o veste complet neașteptată cu schimbări radicale sub influența favorabilă a astrelor. Fie că este vorba despre o reușită profesională sau un nou început în dragoste, norocul este de partea lor. Află dacă ești tu zodia destinată unei schimbări totale!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna august vine cu energii puternice și surprize pe toate planurile. Pentru unele zodii, este o perioadă de liniște și introspecție, în timp ce altele se bucură de evenimente neașteptate și schimbări radicale în viața personală sau profesională. Astrele favorizează în special o zodie, care va simți că tot Universul complotează în favoarea sa.</p>

<h2>Cum stau zodiile cu norocul în august 2025</h2>
<p>În general,<a href="https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-saptamanii-28-iulie-3-august-2025-ce-zodii-vor-fi-nevoite-sa-ia-decizii-radicale-353889.html"> luna august</a> este caracterizată prin intensitate, având inițiative îndrăznețe și o puternică dorință de progres. Semnele de foc (Berbec, Leu, Săgetător) sunt mai active ca niciodată, iar semnele de aer (Gemeni, Balanță, Vărsător) se bucură de o claritate mentală și de oportunități favorabile. Cu toate acestea, o singură zodie se distinge în mod clar: Taurul.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pentru Tauri, după o perioadă tensionată, luna august vine însoțită de un val de noroc. Dacă până acum au simțit că stagnează, aceștia se pot adapta la deschideri neașteptate. Luna le aduce oportunități la care nici măcar nu se gândeau, mai ales în carieră și pe plan financiar.</p>
<h2>Nativii care primesc vești bune</h2>
<p>Taurii vor primi o informație care le-ar putea schimba radical traiectoria vieții. Aceasta ar putea fi o promovare, o ofertă surprinzătoare din străinătate, un câștig financiar sau o relocare care le va oferi stabilitate pe termen lung.</p>
<p>În același timp, nativii din Rac și Pești pot primi vești favorabile în plan personal - logodne, sarcini dorite sau împăcări semnificative.</p>
<p>Veștile apar brusc, dar sunt rezultatul eforturilor susținute din ultimele luni. Pentru unii nativi, acesta este un moment de recompensă karmică.</p>

<h2>Cine începe o nouă etapă</h2>
<p>Tot Taurii sunt protagoniștii acestui scenariu pentru a începe o etapă complet nouă. Fie că decid să renunțe la un loc de muncă, să înceapă o afacere sau să se mute, luna august le oferă curajul și contextul ideal pentru schimbare. </p>
<p>De asemenea, <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-retrograd-in-leu-din-17-iulie-2025-cum-vor-fi-afectate-zodiile-353278.html">Leii au și ei oportunitatea</a> de a schimba ceva, statutul în societate, colaborări noi sau proiecte abandonate. Gemenii sunt mai încrezători ca niciodată și pot da startul unei noi relații sau pot reveni la studii.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Patru zodii atrag iubirea adevărată în luna august. Noi șanse pentru găsirea sufletului pereche</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/patru-zodii-atrag-iubirea-adevarata-in-luna-august-noi-sanse-pentru-gasirea-sufletuluipereche-353919.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/7/28/353919/2150169761.jpg" /><p>În luna august, astrele trimit semnale clare. Iubirea adevărată este mai aproape decât pare pentru anumite zodii. Patru nativi din zodiac primesc ocazia unică de a-și deschide inima și de a întâlni pe cineva cu care pot construi o legătură profundă și autentică.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În luna august astrele aduc energii speciale în planul sentimental pentru patru zodii care au avut parte de multe dezamăgiri. Fie că au suferit în dragoste, fie și-au pierdut încrederea în ideea de „suflet pereche”, următoarea perioadă este ideală pentru ei. Universul lucrează intens pentru a le oferi ocazia de a trăi o iubire autentică, profundă și transformatoare. </p>

<p>Câteva zodii intră într-o lună specială, în care dragostea capătă sens, profunzime și direcție. Fie că e vorba de începuturi noi sau de reconectări karmice, iubirea adevărată bate la ușă. Tot ce trebuie să facă este să fie deschiși și să creadă că merită o relație în care sufletul pereche nu e doar o promisiune, ci o realitate.</p>
<h2>Pești</h2>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Pentru nativii din Pești, luna aceasta vine ca o revelație. Intuiția lor, deja puternică, devine și mai ascuțită, ghidându-i spre oameni care rezonează cu sufletul lor. Pot apărea conexiuni neașteptate, poate chiar din trecut, dar într-un context complet nou. Este momentul perfect pentru a renunța la temeri și a se lăsa purtați de vibrația iubirii pure.</p>
<h2>Gemeni</h2>
<p>Gemenii descoperă că, dincolo de jocuri și conversații ușoare, își doresc stabilitate emoțională. Universul le oferă șansa să întâlnească o persoană care le înțelege ritmul, curiozitatea și dualitatea. O prietenie se poate transforma într-o poveste de dragoste matură, iar dorința de a fi înțeleși cu adevărat se poate împlini.</p>
<h2>Fecioară</h2>
<p>Fecioarele simt nevoia de echilibru și afecțiune sinceră, iar astrele le deschid inima către o iubire profundă și stabilă. Pot întâlni pe cineva care le acceptă exact așa cum sunt, fără judecată sau presiune. Este o perioadă excelentă pentru a da o șansă relațiilor care încep discret, dar au potențial pe termen lung.</p>

<h2>Vărsător</h2>
<p>Vărsătorii, de obicei evită implicarea emoțională profundă, însă această lună vine cu o surpriză. Cineva le atinge sufletul într-un mod care îi face să creadă din nou în iubire. Fără planuri, fără calcule, doar conexiune autentică și libertate reciprocă. Este o perioadă ideală pentru a explora sentimentele fără teamă.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscopul săptămânii 28 iulie – 3 august 2025: ce zodii vor fi nevoite să ia decizii radicale</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-saptamanii-28-iulie-3-august-2025-ce-zodii-vor-fi-nevoite-sa-ia-decizii-radicale-353889.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/7/28/353889/2f904fac32e54c1e815ca7c6fd9ddb2e.jpeg" /><p>Horoscopul săptămânii 28 iulie - 3 august aduce schimbări majore în viața zodiilor. Vor fi nevoie să ia decizii importante și vor ajunge fără să se aștepte în momente decisive, care le deschid noi oportunități.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Astrele aduc vești importante pentru zodiile din horoscop. Săptămâna 28 iulie - 3 august vine cu momente decisive în cazul zodiilor. Nativii trebuie să se pregătească să lase trecutul în urmă și să se pregătească pentru ceea ce urmează.</p>

<h2>Horoscopul săptămânii 28 iulie - 3 august. Ce surprize aduc astrele în viețile zodiilor</h2>
<p>Ultima săptămână din iulie aduce schimbări importante din punct de vedere amoros. Totul se întâmplă pentru că, pe data de 31 iulie, Venus intră în Rac și <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-care-vor-da-lovitura-in-dragoste-in-ultimele-zile-din-luna-iulie-2025-ii-asteapta-momente-la-care-nu-sar-fi-gandit-353829.html" target="_blank">schimbă traiectoria relațiilor </a>de iubire. În cazul relațiilor bazate pe iubire adevărată va aduce armonie și înțelegere, iar în ceea ce privește cuplurile toxice, relațiile vor lua final.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>În această perioadă, nativii trebuie să se concentreze pe energia dintre cupluri și să îmbunătățească comunicarea dintre parteneri. Este important să asculte și să fie ascultați, mai ales când apar tensiuni. </p>
<p>Este o săptămână importantă, pentru că astrele vor scoate la iveală adevăruri ascunse, care îi vor ajuta pe nativi să ia deciziile corecte. Persoanele care au ascuns până acum lucruri importante, trebuie să se aștepte ca acestea să iasă la iveală.</p>
<h2>Cum vor sta zodiile la bani, în dragoste și pe plan profesional</h2>
<p>Intrarea lui Venus în Rac aduce multă dorință de iubire pentru zodiile din horoscop. De asemenea, nativii vor trece printr-o <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-norocoase-la-bani-in-saptamana-28-iulie3-august-2025-pentru-ce-nativi-apar-noi-oportunitati-353865.html" target="_blank">evoluție profesională</a>, iar în cazul celor care nu se întâmplă acest lucru, dorința va fi arzătoare.</p>

<p>Zodii norocoase în <b>dragoste</b>: Pești, Rac, Capricorn, Balanță și Scorpion</p>
<p>Zodii norocoase la <b>bani</b>: Fecioară, Vărsător, Capricorn și Taur</p>
<p>Zodii norocoase pe plan <b>profesional</b>: Balanță, Fecioară, Scorpion și Capricorn</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii norocoase la bani în săptămâna 28 iulie-3 august 2025. Pentru ce nativi apar noi oportunități</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-norocoase-la-bani-in-saptamana-28-iulie3-august-2025-pentru-ce-nativi-apar-noi-oportunitati-353865.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/7/27/353865/profimedia0730111300.jpg" /><p>În timp ce unii sunt în vacanță, alții se gândesc cum pot să facă mai mulți bani. Trei zodii sunt favorizate în perioada următoare la acest capitol. Pot să își pună în aplicare și planurile pe care le-au tot amânat.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pentru cei care au tot amânat să pună în aplicare planuri importante sau au apărut alte probleme care i-au împiedicat, este un moment bun să facă tot ce și-au propus. </p>

<h2>Trei zodii cu noroc la bani în săptămâna 28 iulie-3 august 2025</h2>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Chiar dacă unii sunt deja în vacanță, Taurii se gândesc mai mult la ce pot face pentru a avea câștiguri financiare însemnate. Au noroc la acest capitol, dar trebuie să fie cumpătați la capitolul cheltuieli.</p>
<p>Pot să apară ceva neînțelegeri în cuplu dacă vor cheltui prea mult din bugetul comun. Cineva apropiat lor se întinde o mână de ajutor atunci când se așteaptă mai puțin. Se poate lega și o colaborare pe termen lung. </p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Tot la bani le este gândul și <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-balanta-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-331053.html">Balanțelor.</a> Nativii care au acordat mai multă importanță planul profesional trebuie să fie mai atenți și cu cei de acasă, pentru că pot să apară tensiuni tocmai din acest motiv.</p>
<p>Fac alegeri inspirate, sunt mai îndrăzneți decât de obicei, iar asta îi va surprinde pe oamenii din jurul lor. Trebuie, însă, să fie atenți cu cine vor să se asocieze, pentru a evita situațiile neplăcute. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpionii </a>sunt puși pe fapte mari. Își doresc să își îndeplinească câteva mari dorințe poate de care s-au ocupat. Sunt concentrați pe a evolua și pentru ei, pot să apară și noi oportunități. Se pot face remarcați la locul de muncă și în cercul de prieteni, dar este bine să nu fie impulsivi și nici să se grăbească în a face ceva.</p>
<p>Pot să aibă parte de momente neplăcute dacă dau dovadă de impulsivitate. Scorpionii ar putea avea impresia că oamenii dragi nu le înțeleg ideile. Nativii trebuie să fie cumpătați la bani, pentru că pot câștiga sume importante ușor, dar la fel de ușor le pot pierde. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodii favorizate în sezonul Leului. Se anunță o perioadă cu succes până pe 22 august</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodii-favorizate-in-sezonul-leului-se-anunta-o-perioada-cu-succes-pana-pe-22-august-353841.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/7/26/353841/profimedia0872129371.jpg" /><p>Sezonul Leului a început pe 23 iulie. Se anunță o perioada în care nativii au mai mult curaj să spună sau să facă lucrurile pe care nu le-au pus în aplicare până acum. Sezonul Leului durează până pe 22 august.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Sezonului Leului a început pe 23 iulie și va dura până pe 22 august. Este o perioadă în care nativii visează mai mult și au curaj să facă lucrurile pe care poate le-au amânat din diverse motive. Zodiile favorizate, în special, sunt cele de foc. </p>

<h2>Zodii favorizate în sezonul Leului </h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbecii </a>se numără printre zodiile norocoase în următoarea perioadă. Nativii au mai multă încredere în ei și își doresc să iasă și mai mult în evidență. Pot trece prin transformări majore, în special în ceea ce privește oamenii dragi.</p>
<p>Au idei noi, îndrăznețe, pe care vor să le pună în aplicare. Pot avea noroc și în dragoste, dar este bine să nu grăbească în a intra într-o nouă relație dacă sunt siguri. </p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Leii se numără printre nativii care trebuie să profite de noile oportunități. Pentru cei care trec printr-o perioadă complicată în dragoste, este bine să discute cu persoana iubită despre ce nu funcționează în relația de cuplu.</p>
<p>Poate fi un nou început în povestea lor de dragoste. În schimb, cei care sunt singuri, își vor dori să iasă în evidență în cercul de prieteni. Trebuie să fie atenți să nu înceapă prea multe lucruri în același timp, pentru că riscă să nu termine nimic în timp util. </p>

<p><b>Săgetător</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/partile-intunecate-ale-zodiei-sagetator-acesti-nativi-sunt-foarte-aroganti-318860.html">Săgetătorii </a>sunt încurajați să își urmeze visele, indiferent cât de dificile de îndeplinit par. Nativii sunt plini de speranță și pot începe să lucreze la un nou proiect, pe care poate l-au tot amânat. Se vor remarcați la locul de muncă, iar cei care vor să schimbe domeniul în care activează, o vor face și s-ar putea să îi surprindă pe cei dragi.</p>
<p>Este bine să fie ceva mai responsabili dacă le promit celor dragi că vor face un anumit lucru. Este indicat să fie să fie atenți și la cât vor cheltui. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii care vor da lovitura în dragoste în ultimele zile din luna iulie 2025! Îi așteaptă momente la care nu s-ar fi gândit</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-care-vor-da-lovitura-in-dragoste-in-ultimele-zile-din-luna-iulie-2025-ii-asteapta-momente-la-care-nu-sar-fi-gandit-353829.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/7/25/353829/img-4.jpg" /><p>Trei zodii din horoscop vor da lovitura în dragoste la finalul lunii iulie 2025! Îi așteaptă clipe de vis, la care nu se așteaptă și pe care nu le-ar fi anticipat. Nativii vor trăi monentele pe care și le-au dorit.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-sunt-pe-cale-sa-primeasca-tot-ceea-ce-au-cerut-universului-tot-ceea-ce-siau-dorit-va-deveni-realitate-353595.html" target="_blank">zodii </a>din horoscop vor avea parte de noroc pe plan amoros în curând! Finalul lunii iulie 2025 vine cu momente de vis pentru nativi, alături de persoanele de care se vor îndrăgosti. Pentru cele trei zodii va fi dragoste la prima vedere.</p>

<h2>Trei zodii din horoscop se vor îndrăgosti la finalul lunii iulie 2025</h2>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-leu-25-iulie-2025-momentul-perfect-sa-stralucesti-afla-cum-iti-influenteaza-zodia-353723.html" target="_blank">Horoscopul </a>le pregătește surprize uimitoare la finalul lunii iulie celor trei zodii din horoscop. Ele se află pe lista celor norocoase în această perioadă și urmează să dea lovitura pe plan amoros. Nativii vor trăi clipe de vis.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Prima zodie din horoscop care se îndrăgostește la finalul lunii iulie 2025 este zodia<b> Rac</b>. Nativii nu au avut parte de noroc din punct de vedere amoros, iar răbdarea lor va fi răsplătită curând! Racii vor avea parte de surprize mari!</p>
<p>A doua zodie pentru care luna iulie se termină cu noroc în dragoste este <b>Vărsător.</b> Astrele vin cu vești bune pentru nativi în ultimele zile ale lunii și îi îndeamnă să își țină sufletul deschis pentru noi oportunități. </p>
<h2>A treia zodie care dau lovitura în dragoste</h2>
<p>A treia zodie care se va îndrăgosti în ultimele zile ale lunii iulie este zodia <b>Berbec</b>. Vara continuă cu momente frumoase pentru ei din punct de vedere amoros și vor avea noroc pentru tot restul anului. Se anunță noi începuturi pentru berbeci, de care trebuie să se bucure din plin.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii își schimbă destinul în luna august 2025! Vor fi nevoite să ia decizii radicale</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-isi-schimba-destinul-in-luna-august-2025-vor-fi-nevoite-sa-ia-decizii-radicale-353772.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/7/24/353772/ccc.jpg" /><p>Vești importante pentru trei zodii din horoscop! Nativii vor fi forțați de context să ia decizii care le vor schimba destinul, în luna august 2025. Toate planurile lor vor fi anulate, iar viața lor va lua o întorsătură neașteptată!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Trei zodii din <a href="https://spynews.ro/horoscop/top-4-zodii-norocoase-ale-lunii-august-2025-nativii-dau-lovitura-petoateplanurile-353631.html" target="_blank">horoscop</a> vor avea parte de schimbări neașteptate în mai puțin de o lună. Au investit în planurile lor, le-au pus la punct și s-au pregătit pentru ceea ce ar fi urmat, însă nimic din ceea ce știau nu se va mai întâmpla.</p>

<h2>Trei zodii din horoscop își schimbă destinul în luna august 2025</h2>
<p>Astrele au pregătit momente unice pentru trei zodii din horoscop. Deși nu sunt pregătite în totalitate de ceea ce urmează și vor trece prin perioade dificile, nativii vor înțelege la final că aceasta este cea mai bună decizie a vieții lor.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<h3>Capricorn</h3>
<p>Prima zodie care trece printr-o schimbare uriașă este zodia Capricorn. <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-sunt-pe-cale-sa-primeasca-tot-ceea-ce-au-cerut-universului-tot-ceea-ce-siau-dorit-va-deveni-realitate-353595.html" target="_blank">Nativii</a> vor avea parte de vești care le vor da planurile peste cap și ar putea să le provoace chiar și neplăceri, însă totul va fi în favoarea lor, în cele din urmă.</p>
<h3>Vărsător</h3>
<p>A doua zodie care își schimbă destinul este zodia Vărsător. Luna august aduce planuri mari pentru ei pe plan amoros, însă va schimba tot ceea ce știau vărsătorii până în acest moment. Nativii vor nevoi să se adapteze schimbărilor.</p>
<h2>A treia zodie care își schimbă destinul</h2>
<h3>Rac</h3>
<p>A treia zodie care va trece printr-o schimbare a vieții sale din toate punctele de vedere este Rac. Nativii nu au fost deloc fericiți cu viața lor în ultimele luni, motiv pentru care astrele vor acționa în favoarea lor, chiar dacă acest lucru înseamnă disconfort. Nativii vor avea parte de multe bucurii în viitor. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Luna Nouă în Leu, 25 iulie 2025: Momentul perfect să strălucești! Află cum îți influențează zodia</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-leu-25-iulie-2025-momentul-perfect-sa-stralucesti-afla-cum-iti-influenteaza-zodia-353723.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/7/24/353723/profimedia0953514333.jpg" /><p>Pe 25 iulie 2025, la ora 20:11, are loc Luna Nouă în Leu, un eveniment astrologic cu putere mare de regenerare, încredere și începuturi îndrăznețe. Dacă ai visuri neîmplinite, idei creative sau pur și simplu simți că vrei mai mult de la tine, acest moment astral e despre curaj, autenticitate și asumare. Iată cum îți influențează zodia.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h2>Ce înseamnă Luna Nouă în Leu?</h2>

<p>Luna Nouă are loc atunci când Soarele și Luna se întâlnesc în același <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-parte-de-dezamagiri-in-august-ce-se-intamplacunativii-353708.html" target="_blank">semn zodiacal</a> – de data aceasta, în Leu, semn de foc, dominat de Soare. Este un semn asociat cu:</p>
<p>•    creativitatea,<br>  •    leadershipul,<br/>  •    inima deschisă,<br/>  •    iubirea de sine și de ceilalți,<br/>  •    dorința de a fi văzut și apreciat.</br></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Este o perioadă ideală pentru a începe proiecte noi, mai ales în domenii precum media, artă, actorie, parenting, dezvoltare personală sau orice implică apariția în fața publicului.</p>
<p><b>Ce simțim în aceste zile?</b></p>
<p>Energia Lunii Noi în Leu ne poate face:<br/>      •    mai curajoși și expresivi;<br/>      •    mai preocupați de imaginea noastră și cum ne percep ceilalți;<br/>      •    mai dornici să iubim și să fim iubiți;<br/>      •    mai conectați cu identitatea noastră reală.</p>
<p>Totuși, pot apărea și excese de ego sau nevoia de validare din exterior. Important este să alegem să strălucim autentic, nu teatral.</p>
<h2>Luna Nouă în Leu – cum ne influențează fiecare zodie:</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
<p>Ai parte de un val puternic de inspirație. E momentul să te pui pe tine în prim-plan și să-ți asumi un nou rol – poate în carieră, poate într-o relație. Ai curajul să începi ceva ce ți-ai dorit de mult!</p>

<p><b>Taur</b></p>
<p>Te atrage ideea de stabilitate emoțională, dar Luna Nouă te provoacă să ieși din zona de confort. Poate fi un nou început legat de casă, familie sau chiar mutare. E momentul să alegi ce te face să te simți în siguranță.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Luna Nouă activează zona comunicării. Poate fi momentul să lansezi un proiect de scris, un podcast sau să spui ceva important. O veste primită acum îți poate schimba perspectiva.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Se anunță un nou început legat de bani și valoare personală. Poți primi o oportunitate profesională sau un impuls să te apreciezi mai mult. Nu te vinde ieftin – Leul vrea tot ce e mai bun!</p>
<p><b>Leu</b></p>
<p>Este Luna Nouă în semnul tău, deci un moment major pentru reinventare. Gândește-te la cine vrei să fii, cum vrei să te prezinți în lume și ce schimbări vrei să faci în viața ta. Acum se plantează semințele viitorului tău.</p>

<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Pentru tine, este un moment de introspecție. Luna Nouă activează zona subconștientului și vindecării. Poți renunța la obiceiuri toxice, relații neclare sau frici care te țin pe loc. Un nou început se naște în tăcere.</p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Te simți inspirată să te conectezi cu oameni noi sau să-ți regândești cercul social. E un moment bun pentru a te implica în proiecte de grup sau pentru a da startul unui vis comun.</p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Ai șansa să faci un pas important în carieră. Imaginea publică și reputația sunt în lumina reflectoarelor, iar dacă acționezi cu încredere, poți culege roade importante în lunile următoare.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Luna Nouă te inspiră să înveți ceva nou, să călătorești sau să împărtășești o idee mare. Poate fi momentul perfect pentru a publica, a te înscrie la un curs sau a face un pas către un vis internațional.</p>

<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Este o perioadă bună pentru a-ți redefini valorile profunde și intimitatea. Luna Nouă în Leu îți poate aduce ocazia de a vindeca o rană sau de a atrage o investiție majoră. Intuiția financiară e la cote înalte.</p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Relațiile sunt în centrul atenției. Poate apărea o nouă iubire, o colaborare profesională sau o schimbare în dinamica unui parteneriat existent. E momentul să alegi cu cine mergi mai departe.</p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Luna Nouă te provoacă să-ți reîmprospătezi rutina. Sănătatea, munca de zi cu zi și organizarea vieții tale sunt pe radar. Poate fi un <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-sunt-pe-cale-sa-primeasca-tot-ceea-ce-au-cerut-universului-tot-ceea-ce-siau-dorit-va-deveni-realitate-353595.html" target="_blank">nou început</a> legat de stilul de viață sau un proiect profesional care îți aduce bucurie.</p>
<p>Ce poți face de Luna Nouă în Leu:<br/>      •    Scrie 3 intenții legate de cine vrei să devii.<br/>      •    Fă ceva creativ – dansează, cântă, pictează, filmează.<br/>      •    Fă o schimbare de look sau postează ceva ce te reprezintă 100%.<br/>      •    Petrece timp cu copiii sau cu latura ta ludică.</p>

<p>Concluzie:</p>
<p>Luna Nouă în Leu din 25 iulie 2025 este un moment intens de reconfigurare personală. Nu mai e timp să te ascunzi. Strălucirea vine din autenticitate. Dacă alegi să fii tu însăți, fără frici, fără măști, viitorul tău va arăta exact cum ți-l dorești.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor avea parte de dezamăgiri în august. Ce se întâmplă cu nativii</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-parte-de-dezamagiri-in-august-ce-se-intamplacunativii-353708.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/7/23/353708/145831885495728.jpg" /><p>Luna august vine cu energie puternică, dar și cu provocări emoționale pentru anumite zodii.  Dezamăgirile nu vor lipsi, mai ales pentru trei zodii care se află în centrul acestor tensiuni și ar trebui să fie mai atente la oamenii din jur și la deciziile pe care le iau.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna august aduce schimbări și provocări pe mai multe planuri, iar pentru unii nativi, perioada va fi marcată de dezamăgiri neașteptate. Fie că vorbim despre relații personale, prietenii, familie sau carieră, anumite zodii vor simți că lucrurile nu merg în direcția dorită.</p>

<p>Trei nativi vor trebui să fie atente la alegerile pe care le fac și la așteptările pe care le au de la ceilalți.</p>
<h2>Taur</h2>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pentru Tauri, luna august poate aduce o dezamăgire venită din partea unei persoane în care aveau încredere deplină. Deși sunt obișnuiți să ofere loialitate și stabilitate, aceștia pot descoperi că nu toată lumea răspunde cu aceeași monedă. O relație de prietenie sau o colaborare profesională se poate răci brusc, lăsând în urmă o stare de confuzie și frustrare.</p>
<h2>Rac</h2>
<p>Racii vor simți un dezechilibru emoțional în luna august. Eforturile depuse pentru cei dragi s-ar putea să nu fie apreciate, iar gesturile lor sincere să treacă neobservate. Deși sunt obișnuiți să ofere totul celor pe care îi iubesc, acum vor învăța că nu toți <br/>  știu să prețuiască dăruirea. Decepția vine din zona familială sau dintr-o relație apropiată, punându-le răbdarea la încercare.</p>

<h2> Săgetător</h2>
<p>Pentru Săgetători, luna august poate aduce o revelație dureroasă în plan profesional sau amoros. Un proiect în care au investit multă energie poate să nu aducă rezultatele scontate, iar o relație în care au crezut se poate destrăma. Va fi o perioadă în care optimismul le va fi testat.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Top 4 zodii norocoase ale lunii august 2025. Nativii dau lovitura pe toate planurile</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/top-4-zodii-norocoase-ale-lunii-august-2025-nativii-dau-lovitura-petoateplanurile-353631.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/7/22/353631/ss.jpg" /><p>Patru zodii din horoscop dau lovitura pe toate planurile în luna august. Urmează o perioadă favorabilă pentru nativi pentru investiții, decizii importante și planuri alături de cei dragi. Patru zodii vor fi norocoasele lunii august 2025.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Vești excelente pentru patru <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-sunt-pe-cale-sa-primeasca-tot-ceea-ce-au-cerut-universului-tot-ceea-ce-siau-dorit-va-deveni-realitate-353595.html" target="_blank">zodii</a> din horoscop. Nativii vor avea parte de noroc din toate punctele de vedere și trebuie să profite de oportunitățile care le apar în cale. Vor fi ocazii care nu vor mai reveni în viețile lor. </p>

<h2>Top 4 zodii norocoase ale lunii august 2025</h2>
<h3>Capricorn</h3>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Prima zodie din <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-care-vor-fi-preferatele-astrelor-in-a-doua-jumatate-a-lunii-iulie-ce-nativi-vor-avea-o-perioada-cu-reusite-353229.html" target="_blank">horoscop</a> care are parte de un noroc strălucitor în luna august este zodia Capricorn. Nativii vor avea parte de oportunități noi pe plan financiar, care îi vor ajuta să ajungă exact acolo unde în doresc. Urmează o perioadă de evoluție pentru Capricorni.</p>
<h3>Leu</h3>
<p>A doua zodie din horoscop care va avea parte de un noroc incredibil în luna august este zodia Leu. Nativii au trecut printr-o perioadă dificilă în acest an, iar răbdarea le va fi răsplătită cu o perioadă prosperă în luna august.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Cea de-a treia zodie cu noroc în viață în luna august este zodia Gemeni. Problemele pe plan amoros le-au dat mari bătăi de cap și i-au îndepărtat pe nativi de lucrurile care îi ajută să evolueze. În luna august se va așterne pacea în viețile lor și vor avea parte de împlinire sufletească.</p>

<h2>A patra zodie cu noroc în luna august</h2>
<h3>Fecioară</h3>
<p>Cea de-a patra zodie cu noroc pe toate planurile în lna august este zodia Scorpion. Nativii vor evolua mai mult ca niciodată pe plan profesional, astfel că este perioada perfectă pentru deciziile importante. Dacă fecioarele plănuiesc să facă schimbări, iată că luna august este momentul perfect.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Lună Nouă în Leu pe 24 iulie 2025: Ce aduce pentru fiecare zodie! Cine își schimbă viața complet</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-leu-pe-24-iulie-2025-ce-aduce-pentru-fiecare-zodie-cine-isi-schimba-viata-complet-353626.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/7/22/353626/img-20250722t083654932.jpg" /><p>Pe 24 iulie, Lună Nouă în Leu! Va fi un moment astral cu încărcătură emoțională și creativă uriașă. Dacă ai visuri, dorințe nespuse sau vrei un restart de vară, acest eveniment e șansa ta cosmică.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h2>Lună Nouă în Leu pe 24 iulie 2025: Ce aduce pentru fiecare zodie</h2>

<p>Soarele și Luna se întâlnesc în Leu, zodia inimii, curajului, iubirii și spectacolului. În plus, contextul este susținut și de Mercur retrograd (tot în Leu), ceea ce înseamnă că trecutul bate la ușă pentru a fi înțeles, iertat sau reinventat.</p>
<p><b>BERBEC</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Schimbare de direcție în iubire sau creație</p>
<p>Luna Nouă activează zona iubirii, pasiunii și copiilor. Poți începe o poveste romantică neașteptată sau redescoperi ceva ce-ți aprinde din nou sufletul. Creativitatea explodează. Un moment ideal să te exprimi liber.</p>
<p><b>TAUR</b></p>
<p>Vindecare emoțională în familie</p>
<p>E timpul să închizi rănile din copilărie sau conflictele cu părinții. Poți începe un nou capitol legat de casă – mutare, redecorare, poate chiar o decizie importantă de viață legată de locuință.</p>
<p><b>GEMENI</b></p>
<p>Comunici cu impact: noi contracte, lansări, idei</p>
<p>Ai idei mari și vocea ta e mai puternică ca oricând. Luna Nouă aduce energie în zona comunicării, învățării și rețelelor sociale. Atenție însă: Mercur retrograd te invită să reiei sau revizuiești, nu să forțezi lansări.</p>

<p><b>RAC</b></p>
<p>Un nou început financiar</p>
<p>Ai ocazia să te reorganizezi financiar. Poți redescoperi o sursă de venit mai veche sau relua o colaborare cu potențial. Este și o perioadă bună pentru a învăța cum să-ți gestionezi mai eficient banii și valorile.</p>
<p><b>LEU</b></p>
<p>Este momentul tău! Reinventează-te!</p>
<p>Luna Nouă e în <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-sunt-pe-cale-sa-primeasca-tot-ceea-ce-au-cerut-universului-tot-ceea-ce-siau-dorit-va-deveni-realitate-353595.html" target="_blank">zodia</a> ta – un restart complet. Imagine, planuri, dorințe – toate pot fi regândite. Ești în lumina reflectoarelor, dar cu Mercur retrograd în semnul tău, nu forța lucrurile. Clarifică ce vrei, înainte să acționezi.</p>
<p><b>FECIOARĂ</b></p>
<p>Eliberare interioară și revelații spirituale</p>
<p>Ceva din interiorul tău vrea să se elibereze. Luna Nouă e plasată în zona subconștientului, viselor și vindecării. Poate fi un moment excelent să te rupi de o relație toxică sau un gând obsesiv. Ascultă-ți intuiția.</p>

<p><b>BALANȚĂ</b></p>
<p>Prietenii adevărați rămân, ceilalți pleacă</p>
<p>Ești în punctul în care alegi: cu cine mergi mai departe și de cine te desparți. Grupurile, colaborările și cercul tău social se resetează. Poți relua un proiect de grup abandonat sau atrage oameni noi cu aceleași valori.</p>
<p><b>SCORPION</b></p>
<p>Carieră în prim-plan: schimbare sau decizie majoră</p>
<p>Simți că vrei altceva profesional? Luna Nouă îți pune reflectorul pe carieră. Poți primi o ofertă veche reactivată sau ai o revelație despre misiunea ta. Nu semna pe loc – analizează, regândește, apoi acționează.</p>
<p><b>SĂGETĂTOR</b></p>
<p>Dor de plecare sau studii noi</p>
<p>Visezi la altceva – o călătorie, un curs sau poate chiar o mutare. Luna Nouă te provoacă să ieși din rutină și să îți extinzi orizonturile. Revizuiește planurile de călătorie sau reia o idee mai veche legată de studii.</p>

<p><b>CAPRICORN</b></p>
<p>Teme profunde: bani comuni, intimitate, transformare</p>
<p>Este timpul pentru curaj emoțional. Se reactivează zone intime: fie ale sufletului, fie ale relațiilor sau ale banilor împărțiți. Dacă vrei să te rupi de un obicei distructiv, Luna Nouă te ajută să o faci.</p>
<p><b>VĂRSĂTOR</b></p>
<p>Relațiile devin teren de explorare</p>
<p>Relațiile tale – fie romantice, fie profesionale – trec printr-un restart. Poți relua o conexiune din trecut sau renegocia termenii unei colaborări. E momentul să pui pe masă ce vrei și ce nu mai accepți.</p>
<p><b>PEȘTI</b></p>
<p>Schimbări în stilul de viață și sănătate</p>
<p>Ești invitat(ă) să-ți reconfigurezi rutina zilnică. Poate începi o dietă, renunți la ceva nesănătos sau reiei un job part-time. Luna Nouă îți cere disciplină – dar îți oferă și inspirație pentru a construi ceva durabil.</p>

<p>Această Lună Nouă în Leu este un moment-cheie pentru reinventare, dar cere maturitate, introspecție și claritate. Mercur retrograd nu înseamnă că nu putem începe ceva nou, dar ne cere să înțelegem întâi ce trebuie ajustat.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care sunt pe cale să primească tot ceea ce au cerut Universului! Tot ceea ce și-au dorit va deveni realitate</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-sunt-pe-cale-sa-primeasca-tot-ceea-ce-au-cerut-universului-tot-ceea-ce-siau-dorit-va-deveni-realitate-353595.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/7/21/353595/img-20250721t122915503.jpg" /><p>Pentru câteva zodii, Universul pare că lucrează intens. Dorințele lor încep să prindă contur, iar tot ce și-au imaginat e pe cale să devină realitate. Află dacă te numeri și tu printre norocoși!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Uneori poate dura ceva timp până când începi să vezi că ceea ce ți-ai dorit devine realitate, dar pentru trei <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-intra-in-retrograd-pe-17-iulie-2025-cum-ne-influenteaza-aceasta-perioada-si-ce-spun-astrele-pentru-fiecare-zodie-353446.html" target="_blank">semne zodiacale </a>a venit acel moment mult așteptat! Vor primi tot ceea ce au cerut universului. </p>

<h2>Zodiile care sunt pe cale să primească tot ceea ce au cerut Universului</h2>
<p>Nativii Rac sunt pe cale să primească tot ceea ce au cerut universului. Potrivit astrologilor, acești nativi vor avea parte de una dintre cele mai mari renașteri cosmice pe care le-au avut vreodată în viață. Acestea fiind spuse, acești nativi sunt sfătuiți să folosească această vară în avantajul lor cât încă mai pot. Dacă vor alege să facă acest lucru, vor fi întâmpinați de oportunități neașteptate care le vor schimba complet traiectoria vieții în bine.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Poate că până acum lucrurile s-au mișcat greu și dorințele nativilor Fecioară păreau mereu la un pas distanță. Însă, odată cu Luna Nouă și influența lui Marte în semnul lor, totul se schimbă. Urmează o perioadă de vizibilitate, putere și împlinire, iar Universul pare gata să răsplătească acești nativi pentru răbdare.</p>
<p>Va fi nevoie de curaj și încredere, însă visul acela mare al acestor nativi poate deveni realitate chiar vara aceasta, dacă au curajul să facă pasul decisiv. </p>
<h2>Vești extrem de bune și pentru nativii Leu</h2>
<p>În ultima perioadă, <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-norocoase-in-august-ce-va-aduce-ultima-luna-de-varapentrunativi-353578.html" target="_blank">nativii </a>Leu s-ar putea să fi fost în modul de luptă, asta pentru că viața pe care au trăit-o nu a fost atât de satisfăcătoare pe cât și-ar fi dorit. Dar toate acestea se vor schimba în curând, iar vara aceasta este șansa nativilor de a avea o resetare completă în viața lor. O Lună Nouă în semnul lor și Venus în trigon cu Jupiter oferă lumina reflectoarelor și încrederea de care au nevoie pentru a face schimbări active și a se alinia destinului lor.</p>

<p>Așadar, vara aceasta vine cu oportunități care pot schimba viața nativilor Leu, fie că e vorba de iubire sau de un nou început creativ. Tot ce trebuie să facă persoanele născute sub acest semn zodiacal este să rămână deschise, să aibă curaj și să nu se mai ascundă căci acesta este momentul lor.</p>

</div>]]></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
