<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Horoscop Zilnic - Horoscopul zilei de azi &amp; Informatii Zodii</title>
    <link>https://spynews.ro/horoscop/</link>
    <description>Urmărește zilnic horoscopul!</description>
    <lastBuildDate>Mon, 31 Mar 2025 08:32:58 +0000</lastBuildDate>
    <language>ro-RO</language>
    <sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
    <sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
    <item>
      <title>Horoscopul lunii aprilie, cu astrologul Remus Ionescu. Ce se întâmplă în viața fiecărei zodii</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscopul-lunii-aprilie-cu-astrologul-remus-ionescu-ce-se-intampla-in-viata-fiecarei-zodii-348719.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/31/348719/8842a243bc9a419686a70ad8024f66b5.jpeg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul lunii aprilie 2025! Urmează momente importante pentru toate zodiile. Remus Ionescu a dezvăluit la Știrile Antena Stars ce ne  așteaptă pe toți în luna aprilie, dar și cum ne afectează Mercur rertrograd.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna aprilie vine cu noutăți pentru toate <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-berbec-pe-29-martie-2025-surprize-mari-pentru-zodii-347858.html" target="_blank">zodiile</a> din horoscop! Astrologul Remus Iobescu a vorbit despre fiecare zodie în parte și influența lui Mercur retrograd în viața tuturor. Urmează o nouă etapă și momente decisive, care vor clarifica situații incerte din viețile nativilor.</p>

<h2>Horoscopul lunii aprilie 2025, cu astrologul Remus Ionescu</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>După câteva zile mai bune, care au fost acum în luna martie, va fi o primă jumătate a lunii mai complicată, pentru că Mercur și Venus revin în semnul Peștilor, casa lor a 12-a. Și atunci poate că apar tot felul de nemulțumiri interioare, pot fi personale, pot fi legate de o relație, pentru că Venus guvernează casa a șaptea. Stau pe gânduri, poate că schimbă niște planuri interioare, se frământă. Oricum, important e că nu e o perioadă bună de luat decizii, în prima jumătate a lunii. După aceea, de 16, Mercur revine în semnul lor, se mai schimbă lucrurile.</p>
<p><b>Taur</b></p>
<p>Chiar dacă Venus este retrograd, este favorabila poziția lui Venus pentru ei, în semnul Peștilor, pentru că este în casa a 11-a. Revederi, rezolvări, poate fi un plus la ei la capitolul financiar. Strânse legături de prietenie, că sunt prietenie, că sunt interese, vor vedea ei. Poate că nu le face foarte mare plăcere persoana respectivă, dar știu că împreună au ceva de rezolvat.</p>

<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Animații, agitații în plan profesional. Sunt trei planete, Venus, Mercur și, guvernatorul lor, Saturn în semnul Peștilor, în casa a zecea. Poate vă reapar niște șanse, poate că ce nu s-a rezolvat mai demult se rezolvă acum. Poate că vine propunerea, poate că apare, în sfârșit, persoana, poate că este disponibilă și încep să vorbească despre ea. Oricum, noutăți din punctul acesta de vedere, cu siguranță, pentru nativii Gemeni. </p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Să spunem perioadă, deși Marte este în semnul lor, vor să fac multe. Marte este semnul lor până pe data de 18. Energie, animație, agitație, ambiții, nestare, încăpățânare, doar că vor sta, totuși, pe gânduri, pentru că nu mai sunt trei planete în casa a zecea, este doar Soarele, până pe data de 28.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>În prima parte a lunii, prima jumătate, probleme legate de bani. Sunt trei planete: Mercur, Venus și Saturn, casa a opta, a banilor, și atunci se gândesc de unde să ia, de unde să obțină, de unde au de recuperat, dacă au ceva de împărțit cu cineva. Sigur, întotdeauna acest gen de situații adună și o tensiune în relații. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Momente delicate din punct de vedere relațional. Mercur,  guvernatorul lor, retrograd până pe data de 7, în semnul Peștilor, acolo este alături de Saturn. Pot fi tot felul de încurcături, de supărări, de aduceri aminte ce ai făcut acum o perioadă chiar mai lungă, dăm explicații, pot apărea gelozii din nimic. Din punct de vedere relațional, cumva delicat. </p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Perioada este, oarecum, delicată din punct de vedere al sănătății, pentru că Mercur, Venus și Saturn sunt în casa a șasea. Pe de altă parte, este o perioadă grozavă pentru cei care vor să își șlefuiască niște talente. Vor să vadă, să cunoască, să experimenteze, să vadă cu ochii lor cum se întâmplă lucrurile. (...) Și pentru ei este importantă starea relațională, pentru că este Soarele în casa a șaptea, cei care sunt singuri actualmente foarte posibil să găsească pe cineva. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Această combinație Mercur - Venus - Saturn, în semnul Peștilor, le îndreaptă atenția asupra copiilor, în primul rând, și asupra unor activități pe care le fac de plăcere, de drag. Acolo unde este vorba despre un talent, despre o înclinație, foarte bine pot să își șlefuiască acest talent. Au timp destul să facă lucrurile din plăcere.</p>
<p><b>Săgetător</b></p>
<p>Este o perioadă bună, interesantă, câtă vreme este Soarele în semnul Berbecului, până pe 20 aprilie. Sunt activi, dar nu e vorba neapărat despre activitate, este vorba despre magnetism, despre felul în care se pun în valoare în relația cu ceilalți. </p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Curiozitate, deplasări. Deplasările putem să le facem fizic, dar foarte bine pot fi cumva și mental. Să vadă, să studieze, să observe documentare de călătorii, jurnale de călătorii. Foarte bine pot fi jurnalele și experiențe ale unor  persoane.</p>

<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Și pentru ei sunt importante chestiuni financiare. Aspectele sunt cumva mai bune, pentru că Mercur, în cazul lor, vânează casa a opta. Șanse crescute să recupereze niște bani, să primească din urmă, să încheie niște tranzacții. </p>
<p><b>Pești</b></p>
<p>Gânduri, zbucium interior, frământări. Bine, așa este felul lor, al Peștilor, bineînțeles că nu pot ei să stea prea mult timp liniștiți, au un dialog interior. Nu este vorba doar de dialogul interior, ci și dialogul cu parteneri de viață sau cu oameni cu care intră în contact. Important este că atrag.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile chinezești care atrag succesul financiar în luna aprilie 2025. Nativii vor avea noroc la bani în săptămânile care urmează</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-chinezesti-care-atrag-succesul-financiar-in-luna-aprilie-2025-nativii-vor-avea-noroc-la-bani-in-saptamanile-care-urmeaza-348707.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/30/348707/profimedia0976819250.jpg" /><p>Succesul financiar va fi de partea a trei semne zodiacale chinezești în luna aprilie 2025. Acestea sunt: Cocoșul, Câinele și Dragonul. Nativii vor avea noroc la bani în săptămânile care urmează.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>În luna aprilie 2025, succesul financiar va zâmbi celor trei semne zodiacale chinezești anterior menționate. Cu o energie pozitivă și multă determinare, acești nativi vor reuși să atragă prosperitatea și să își îmbunătățească situația financiară.</p>

<h2>Care sunt zodiile chinezești cu noroc financiar în aprilie 2025</h2>
<p>Cocoș, pregătește-te pentru o lună financiară excelentă în aprilie! Dorințele tale sunt pe cale să se îndeplinească într-un mare fel. Pentru cei mai mulți, acesta este un rezultat direct al eforturilor de a manifesta ceea ce își doresc. Toate vizion boarding-urile, ritualurile cu lumânări și dorințele dau roade.  Este, de asemenea, recomandat să investești resursele și banii în întreprinderi care multiplică eforturile în beneficii, dar asigură-te că îți faci mai întâi diligențele necesare.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Câine, finanțele tale în luna aprilie vor fi una de urmărit în cel mai bun mod! Ferește-te, totuși, de invidie și gelozie în cercul tău social. Dacă este posibil, sărbătorește-ți victoriile doar cu cei care te-au sprijinit în momentele dificile și care sunt cu adevărat fericiți când reușești. Vei avea succes în luna aprilie și atunci când vei alege să citești mai multe cărți de non-ficțiune în domeniile în care dorești să experimentezi. Dacă te-ai simțit blocat în atingerea succesului financiar, este posibil să ai anumite persoane în cercul tău care încurajeze eșecul.</p>
<h2>O lună excelentă din punct de vedere financiar și pentru Dragon, în aprilie</h2>
<p>Dragon, vei avea o lună excelentă din punct de vedere financiar în aprilie! Pentru mulți dintre acești nativi, această avalanșă de noroc va rezulta în mod direct din faptul că au în colțul lor prieteni și cunoștințe bune care îi susțin succesul și doresc să colaboreze pentru ca toată lumea să poată crește și prospera împreună, scrie <a href="https://www.yourtango.com/2025384288/chinese-zodiac-signs-attracting-financial-success-april-2025" target="_blank">yourtango.com</a>.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 30 martie 2025: Racii vor lua decizii importante</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-30-martie-2025-racii-vor-lua-decizii-importante-348687.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/29/348687/img-5.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 30 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Nevoie de aer curat, dor de peisaje noi si de locuri ce va permit practicarea unor activitati fizice solicitante si producatoare de adrenalina, de impresii de neuitat. Sunteti gata de orice provocare venita din partea unui prieten, nimic nu vi se pare imposibil acum.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Chestiuni financiare sunt de actualitate pentru voi: va sfatuiti cu patenerul de viata sau cu cel de afaceri asupra unor investitii si cheltuieli, dar mai ales vorbiti despre oportunitati recente. Ore antrenante petrecute alaturi de prieteni, va largiti cercul de cunostinte prin intermediul lor.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Consistent plus de energie pentru voi, mai ales ca par sa dispara temeri sau obstacole ce au aparut pe neasteptate. Configuratia astrala din urmatoarele saptamani favorizeaza initiativa, asumarea unor riscuri, iesirea dintr-o rutina paguboasa.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Pentru voi este o perioada a unor mari decizii, legate de cariera, de un loc de munca sau de un obiectiv pe care doriti sa il atingeti cat mai repede, sa faceti progrese intr-un domeniu pe care l-ati abordat de curand, sa va autodepasiti ori sa va reinventati. Apar sanse, iar voi sunteti pe faza.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Calcule, estimari, comparati oferte; va este gandul la vacante exotice, la calatorii in locuri unde nu ati mai fost vreodata, cu peisaje remarcabile sau cu o aura de spiritualitate. Surprinzator, insa, ati putea gasi ceva inedit intr-o zona nu prea indepartata de resedinta voastra.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Evenimente recente par sa fi lasat urme in sufletul vostru; astazi, deschidere, sinceritate si veti curajul sa spuneti ce aveti pe suflet, pentru a afla cauza unui blocaj de comunicare sau a lipsei de incredere dintr-o relatie, eventual ce asteapta cineva de la voi, dar i-a fost greu sa va declare.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Pentru cei singuri, o iesire in lume la distractie cu un grup de prieteni va poate aduce fata in fata cu o persoana pentru care inca mai aveti sentimente si se poate reaprinde flacara iubirii. Posibil sa primiti invitatie la o discutie pentru a pune la punct detalii ale unei viitoare afaceri.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Un plus de realism: priviti altfel la niste nerealizari din trecut, trageti invatamintele de rigoare si priviti cu incredere si nerabdare spre viitor. Distractia si voia buna vin din partea copiilor sau a nepotilor, iar o declaratie de dragoste sau o surpriza din partea fiintei iubite.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Perioada plina de dorinte, ambitii, dorinte; bineinteles ca au legatura si cu copiii vostri. Astazi ii duceti intr-un parc daca nu la un teatru sau film, vreti sa le faceti toate poftele. Pentru cupluri inchegate recent, vine in mod firesc vorba despre viitor si despre copii, visati impreuna.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Chestiuni profesionale sunt in plan secund; va pregatiti sa participati la o reuniune de familie, nunta sau botez si este nevoie sa va deplasati in alta localitate. Sau chiar acum va pregatiti sa faceti pasi seriosi spre viata de familie, cerere in casatorie sau logodna, intr-un cadru de neuitat.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Intalnire cu prieteni, prietene pentru shopping si nu numai, sunt lucruri si detalii interesante de aflat. Ar fi bine sa dati o perioada mai des pe la o sala de sport, de fitness, poate sa va programati o vizita pe la doctor, sa fiti siguri ca totul este in regula.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Ar putea fi un moment al adevarului intr-o relatie de cuplu sau poate al unui nou inceput, in care treceti peste neintelegeri si va ganditi doar la ce va uneste. Poate fi o cerere in casatorie sau poate chiar pregatirea nuntii de argint ori a reinnoiri juramintelor pentru cupluri cu vechime.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>La ce să ne așteptăm de la eclipsa de soare de astăzi, 29 martie. Cum ne influentează pentru următoarea perioadă din viață</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/la-ce-sa-ne-asteptam-de-la-eclipsa-de-soare-de-astazi-29-martie-cum-ne-influenteazapentru-urmatoarea-perioada-din-viata-348663.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/29/348663/profimedia0980968621.jpg" /><p>Astăzi, 29 martie, avem parte de o eclipsă de soare care poate aduce schimbări semnificative în viața noastră. Eclipsa de soare este adesea asociată cu începerea unui nou ciclu, cu iluminarea unor adevăruri ascunse și cu oportunități de transformare personală.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Astăzi, 29 martie, are loc o Eclipsă de Soare cu Lună Nouă la 8°53' din Berbec. Eclipsele solare sunt catalizatori pentru schimbări profunde: ele ne întrerup rutina, zdruncină status quo-ul și ne împing la schimbările necesare.</p>

<h2>La ce să ne așteptăm de la eclipsa de soare de astăzi, 29 martie</h2>
<p>Potrivit specialiștilor, de la eclipsa de soare de astăzi, 29 martie, trebuie să ne așteptăm la:</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>1. Începuturi curajoase și decizii îndrăznețe: aceasta este o Eclipsă a acțiunii. Vom fi împinși să facem primul pas spre ceva nou, chiar fără să știm exact ce urmează.</p>
<p>2. Curiozitate pentru a ne despărți de trecut: Eclipsa marchează un prag între ceea ce a fost și ceea ce urmează să vină. Energia ne provoacă să ne rupem de tiparele și ciclurile olt.</p>
<p>3. Regândirea relațiilor: Vom fi invitați să revizuim conversațiile, relațiile, valorile și deciziile din trecut.</p>
<p>4. Eliberare emoțională profundă. Nevoia de a face față durerii emoționale și de a trece peste vechile răni.</p>
<p>5. Conexiune spirituală amplificată. Renunțarea la iluzii și căutarea a ceea ce este esențial. Conectare mai puternică la spiritualitate, la scopul vieții și la credință.</p>

<p>6. Sentimentul de a fi într-un vortex de tranziție. Această eclipsă este un portal între timpuri, odată cu intrarea lui Neptun în Berbec și schimbările majore astrologice care se apropie.</p>
<p>7. Renaștere cu autenticitate: În adâncul sufletului, Eclipsa ne cheamă să fim sinceri cu noi înșine, să ne poziționăm în lume cu autenticitate și să ne conducem propria călătorie. </p>
<h2>Semnificația astrologică a eclipsei solare din martie în Berbec</h2>
<p>Astrologii cred că eclipsă solară de astăzi, 29 martie, ne va zgudui viața, aducând energie proaspătă și speranțe noi.</p>
<p>Eclipsa de soare se află în semnul de foc Berbec, aducând pasiunile și dorințele noastre în prim-planul energiei cosmice a zilei. Este o oportunitate de a face pași imenși în domenii care au nevoie să se transforme.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 29 martie 2025: Scorpionii au parte de relaxare și liniște</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-29-martie-2025-scorpionii-au-parte-de-relaxare-si-liniste-348662.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/28/348662/img-17.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 29 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>O excursie, un pelerinaj, un documentar urmarit la tv ori pe net, un jurnal de calatorii va ofera noi perspective asupra vietii, un nou subiect de studiu. Posibil sa intalniti la drum o persoana interesanta, atragatoare, o surpriza placuta, sa incepeti o prietenie frumoasa.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Alta stare de spirit, revin ambitii, planuri mari pentru perioade mai lungi, iar pentru ele aveti nevoie de sanatate si de energie. Se poate sa va alegeti acum, pentru o perioada poate, o dieta ce favorizeaza detoxifierea, o digestie usoara. Veti observa schimbari chiar si la nivel emotional.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Este un eveniment monden, cultural undeva si tineti tare mult sa luati parte si voi. Intalniti lume buna, va faceti chiar si prieteni si cunostinte noi, aveti multe de discutat. Apar informatii si puncte de vedere care va pun pe ganduri, o tema interesanta de meditat.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Foarte posibil sa observati,. Sa constatati ca va aflati pe un val de popularitate, de incredere; sunt bune intalnirile si discutiile, dar si mai bune deciziile si actiunile. Va ganditi sa incepeti sa puneti in aplicare planuri doar de voi gandite, stiute; simtiti ca nu mai este timp de amanari.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Simtiti ca nimic nu va remonteaza mai bine dupa o perioada agitata decat miscarea, o miuta sau o partida de tenis cu prietenii, sa profitati de vremea buna. Poate copilul dv. sa descopere acum o pasiune, un sport pe care sa vrea sa il practice de acum incolo.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Zile deosebite, in care puteti fi luati prin surprindere de o stare speciala, de sensibilitate, de emotivitate, ce va poate impiedica sa fiti echilibrati si obiectivi ca de obicei. O calatorie, peisaje noi sau prezenta celor dragi va pot readuce tonusul pe care il doriti, zambetul pe buze.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Poate ca astazi are loc o discutie cu puternic ecou in sufletul vostru, o reparatie morala din partea unui partener sau prieten apropiat. Se poate sa intalniti la un eveniment o persoana ce intuieste potentialul vostru, aveti discutii serioase despre posibilitatea unei colaborari pe termen lung.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Dupa zile obositoare, epuizante chiar, pline si de sarcini de care nu prea v-ati bucurat, aveti nevoie de odihna, de muzica preferata, de tihna in sanul familiei. Linistea sufleteasca va poate aduce idei inspirate, corectiile necesare pentru un proiect ce v-a acaparat in ultima perioada.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Sunteti in largul vostru intr-o reuniune de grup, un eveniment monden. Aveti bucurii in cuplu, o idee spontana pentru timpul vostru petrecut impreuna. Se prea poate ca cei care sunt fara o relatie actualmente sa aiba parte de o intalnire pe placul inimii intr-un cerc de prieteni.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Grozava stare de spirit in ultimele zile; astazi, bucurii si emotii mari pentru vizita cuiva drag, a unei rude saua  unui vechi prieten. Rezonati sufleteste la vesti referitoare la uniunea, logodna sau casatoria unui cunoscut ori legate de o sarcina, de nasterea unui copil.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Dinamism, energie, curiozitate, pofta de viata; este o zi memorabila nu neaparat prin evenimente concrete, ci mai ales printr-un sentiment de eliberare, de depasire a unor greutati. Visati cu ochii deschisi la un proiect ce nu mai are mult pana cand sa prinda viata.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Va bucurati de succese recente si ati dori sa va aratati multumirea si recunostinta fata de cei ce v-au fost alaturi, ii invitati poate la masa ori iesiti impreuna la un spectacol, concert. Nu prea va pasa cat costa, doriti sa ii vedeti pe cei dragi fericiti, le faceti surprize si cadouri.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru fiecare semn zodiacal în perioada 31 martie - 6 aprilie Acești nativi vor găsu echilibrul în tot ceea ce vor face</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/cea-mai-norocoasa-zi-a-saptamanii-pentru-fiecare-semn-zodiacal-in-perioada-31-martie-6-aprilie-acesti-nativi-vor-gasu-echilibrul-in-tot-ceea-ce-vor-face-348643.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/28/348643/profimedia0979632652.jpg" /><p>Fiecare semn zodiacal are o zi care este cea mai norocoasă în săptămâna 31 martie - 6 aprilie 2025. După un sezon aglomerat de retrogradări și eclipse, în aprilie nativii vor începe, în sfârșit, să facă progrese și să își poată manifesta visele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Cu atât de multe planete retrograde, sezonul Berbecului nu s-a simțit deloc normal. Cu toate acestea, începând cu 5 aprilie, toate aceste schimbări vor permite nativilor să fie îndrăzneți și motivați.</p>

<h2>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru fiecare semn zodiacal în perioada 31 martie - 6 aprilie</h2>
<p>Berbec  <br>  Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Berbec: Sâmbătă, 5 aprilie<br/>  Soarele din Berbec îi ajută pe nativi să își recapete încrederea în ei și să creadă în ei. În același timp, norocosul Jupiter în Gemeni reprezintă o idee sau un proiect în care trebuie să investească. Nativii sunt sfătuiți să folosească această energie pentru a începe să se pregătească astfel încât, odată ce Mercur va staționa direct pe 7 aprilie, să poată începe să facă progrese și să profite la maximum de sezonul zodiacal.</br></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Taur</p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Taur: sâmbătă, 5 aprilie</p>
<p>Intuiția ta te ghidează întotdeauna spre cea mai bună viață a ta, Taur. Intuiția ta poate părea incomodă, deoarece adesea te ghidează spre vise sau oportunități care nu se potrivesc cu planurile tale inițiale. Totuși, această parte din tine este conectată la divin, ceea ce înseamnă că este o voce în care ar trebui să ai întotdeauna încredere. </p>
<p>Gemeni</p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Gemeni: duminică, 6 aprilie</p>
<p>Nu-ți fie teamă să revii la o idee sau la un rol profesional din trecut, Gemeni. Venus a fost retrogradă în Pești din 27 martie, aducând o perioadă de reflecție care implică reputația ta profesională, aspirațiile și succesul financiar. Această perioadă este menită să te ajute să înțelegi ceea ce meriți.</p>

<p>Rac</p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Rac: Duminică, 6 aprilie</p>
<p>Concentrează-te pe ceea ce vrei, nu pe ceea de ce ți-e frică, Rac. Trebuie să îți concentrezi energia pe ceea ce vrei să se manifeste în viața ta, în loc să lași temerile care implică ceea ce ar putea merge prost să îți împiedice progresul. Duminică, 6 aprilie, Venus retrogradă se va uni cu Saturn în Pești, în casa ta a norocului. Acest lucru reprezintă într-adevăr o oportunitate incredibilă, dar numai dacă poți continua să crezi că lucrurile din viața ta pot fi îmbunătățite. </p>
<p>Leu </p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Leu: Sâmbătă, 5 aprilie</p>
<p>Soarele din Berbec se află în casa ta a norocului, ajutându-te să acționezi și să-ți croiești drumul către viața visurilor tale. Deși acest domeniu al vieții tale a fost încetinit datorită lui Mercur și Venus retrograde în Berbec la începutul lunii martie, energia este diferită acum, mai ales că Mercur se pregătește să staționeze direct pe 7 aprilie. </p>

<p>Fecioară</p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Fecioară: sâmbătă, 5 aprilie</p>
<p>Meriți tot succesul din lume, Fecioară. Ai fost atât de concentrat pe chestiuni personale în ultima vreme; este posibil să nu-ți fi dedicat energia obișnuită carierei tale. Nu pentru că nu ți-ar fi păsat sau nu ți-ai fi dorit succesul, ci pentru că înveți cum să navighezi în viață atunci când ți-ai manifestat în sfârșit atât de multe dintre visele tale. Fiți atenți la oportunitățile de schimbare și la îmbunătățirile financiare pe măsură ce Soarele Berbecului se conectează cu </p>
<p>Balanță</p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Balanță: Vineri, 4 aprilie</p>
<p>Atrage ceea ce cauți, dragă Balanță. În loc să muncești neobosit pentru a-ți îndeplini visele sau pentru a-ți dezvolta cariera, ești încurajată să pășești în atracție. Luna în primul sfert din Rac va răsări vineri, 4 aprilie, invitându-te într-un spațiu al găsirii echilibrului în viața ta și al atragerii oportunităților profesionale la care visezi.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Scorpion: Vineri, 4 aprilie</p>
<p>Nu-ți bloca propria creștere, dragă Scorpion. Deși au existat mari oportunități de transformare și libertate în viața ta, se pare, de asemenea, că ți-a fost teamă să îți schimbi viața sau să profiți de anumite oportunități. Este normal să-ți fie frică de necunoscut, dar nu vrei să lași frica să te oprească din a-ți trăi viața care ți-e menită. </p>
<p>Săgetător</p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Săgetător: Luni, 31 martie</p>
<p>Îți poți construi cea mai bună viață atunci când începi să devii cel mai bun eu al tău, Săgetătorule. Luni, 31 martie, Saturn din Pești se va alinia cu Uranus din Taur, creând o oportunitate puternică de a te concentra ca viața ta exterioară să reflecte creșterea ta interioară. <br/> </p>

<p>Capricorn</p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Capricorn: Duminică, 6 aprilie</p>
<p>Fii deschis la ajustări, Capricorn. Doar pentru că lucrurile se îmbunătățesc, nu înseamnă că ar trebui să te închizi oricăror oportunități. Duminică, 6 aprilie, Venus retrogradă se va uni cu Saturn în Pești, permițându-vă să revizuiți orice obligații sau acorduri anterioare pe care le-ați făcut. Acest lucru s-ar putea întâmpla în viața ta personală sau profesională, așa că este important să fii atentă. </p>
<p>Vărsător</p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Vărsător: Duminică, 6 aprilie</p>
<p>Trebuie să te întorci continuu la ceea ce meriți, Vărsătorule. Duminică, 6 aprilie, Venus retrogradă se va alinia cu Saturn în Pești în casa finanțelor tale. Acest lucru va ajuta la revizuirea vieții tale financiare și a capacității de a profita de ofertele anterioare pentru o mai mare abundență. Cu toate acestea, valoarea ta de sine va fi testată cu Venus retrogradă în această zonă a vieții tale. <br/> </p>

<p>Pești</p>
<p>Cea mai norocoasă zi a săptămânii pentru Pești: Vineri, 4 aprilie</p>
<p>Fă ceea ce îți face sufletul fericit, Pești. Ai obținut succesul profesional printr-un demers creativ. Acest lucru a început prin a-ți asculta sufletul și a face ceea ce aduce entuziasm și împlinire în viața ta. Cu toate acestea, ai devenit împotmolit de termene limită și obiective, ceea ce a dus la diminuarea creativității. Ești unul dintre semnele zodiacale cele mai creative și cu înclinații artistice, așa că îmbrățișarea acestei laturi a ta este importantă. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Schimbări majore pentru trei zodii în această primăvară. Vor simți ajutorul divin în viața lor</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/schimbari-majore-pentru-trei-zodii-in-aceasta-primavara-vor-simti-ajutorul-divininviatalor-348622.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/28/348622/45897642446581.jpg" /><p>Pe măsură ce iarna se apropie de sfârșit și un nou ciclu începe, Universul își face simțită prezența prin diferite semne și evenimente. Unele vieți sunt pe cale să fie realiniate cu un scop mai înalt, iar cursul destinului va fi schimbat pentru anumite semne zodiacale.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Natura se pregătește pentru un nou început, iar în aer plutește o energie aparte. Universul lucrează în moduri misterioase, aducând schimbări neașteptate și aliniind anumite vieți cu un scop superior. Pentru trei semne zodiacale, această perioadă va aduce o intervenție divină care le va redefini direcția și le va ghida către adevăratul lor destin.</p>

<h2>Pești</h2>
<p>Peștii au fost întotdeauna conectați la dimensiunile subtile ale existenței, dar în această perioadă, această legătură se va intensifica. Un vis profund, o întâlnire neașteptată sau un moment de revelație le va indica o nouă cale spirituală. Acesta va fi un timp de descoperire interioară, în care Peștii vor învăța să aibă încredere deplină în intuiția lor.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Această intervenție divină îi va ajuta să renunțe la îndoieli și să își asume pe deplin rolul de vindecători, artiști sau ghizi. În loc să caute răspunsuri în exterior, vor înțelege că toată înțelepciunea de care au nevoie a fost mereu în ei.</p>
<h2>Fecioara</h2>
<p>Fecioara, cunoscută pentru raționalitate și nevoie de control, va fi martora unei schimbări care sfidează logica. Poate fi o oportunitate profesională neașteptată, o vindecare miraculoasă sau o revelație clară care le va arăta că viața nu poate fi calculată în detaliu.</p>
<p>Această intervenție le va cere Fecioarelor să își lase deoparte dorința de perfecțiune și să aibă încredere într-un plan mai mare. În cele din urmă, vor înțelege că adevăratul lor scop nu este doar să creeze ordine, ci să își folosească darurile pentru binele colectiv.</p>

<h2>Săgetător</h2>
<p>Săgetătorii sunt mereu în căutarea aventurii, dar în această perioadă, o intervenție divină le va schimba perspectiva. Poate fi o decizie neașteptată, o ofertă care le transformă viața sau o revelație ce le redefinește înțelegerea libertății. Vor înțelege că nu doar explorarea lumii exterioare îi definește, ci și călătoria interioară. Soarta i-a ghidat mereu, iar acum sunt pregătiți să își accepte misiunea și să pășească cu încredere spre viitor.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 28 martie 2025: Capricornii au o zi plină</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-28-martie-2025-capricornii-au-o-zi-plina-348619.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/27/348619/horoscopvineri.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 28 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Aveti idei, ganduri, amintiri care nu va dau pace. Si este foarte bine asa caci va pot ajuta sa luati o decizie importanta, va pregatesc pentru un nou inceput intr-o relatie sentimentala ori intr-un proiect personal, profesional ambitios ce trebuie ''rafinat'' inainte de a fi pus in aplicare.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ar putea veni acum niste bani, niste sume care vi s-au promis ori pe care le asteptati de mai demult. Se poate face acum lumina si dreptate intr-o situatie financiara incurcata. Va ganditi sa reluati un proiect, o investitie pe care ati amanat-o din lipsa de fonduri.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Planurile si ideile voastre au sanse mai mari de realizare acum ca intalniti oameni aflati in pozitii din care va pot fi de folos, care apreciaza eforturile si perseverenta voastra. Nu ar trebui sa ratati sansa de a revedea oameni de valoare, alaturi de care va simtiti bine.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Este o perioada in care ambitiile sunt la cote maxime; va motiveaza idealuri si proiecte marete, iar inspiratia si insistenta va ajuta sa gasiti solutii viabile la probleme dificile. Important este sa nu va grabiti si sa nu cautati sa fiti originali cu orice pret, sa tineti cont de reglementari si de cutume.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Se poate intampla ca altii sa aiba mai multa incredere in fortele si in ideile voastre decat voi insiva astazi. Poate nu gasiti acum raspunsuri la toate intrebarile, merita insa sa continuati sa aprofundati un subiect, o tema si sa faceti legaturi cu evenimente din trecut.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Este una dintre perioadele voastre memorabile, in care intalniti exact persoanele cu care va face placere sa fiti impreuna, sa schimbati idei, poate va sunt de ajutor intr-un fel oarecare. Cei singuri isi pot gasi acum perechea potrivita, atrageti atentia si privirile chiar fara sa vreti.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Posibile schimbari la locul de munca: semnati un act aditional sau se stabilesc altfel echipele si relatiile de colaborare, astfel incat sa puteti reusi impreuna sa terminati un proiect complex. Ar trebui sa nu amanati o vizita la doctor daca simtiti o durere sau disconfort.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>S-au adunat multe in ultima perioada si nu stiti de unde sa incepeti mai intai, pentru a le rezolva pe toate. Sunteti inspirati, este bine sa faceti lucrurile dupa cum va spune inima. Pe cei mai mici este bine sa ii invatati sa se ajute singuri, caci va este greu sa le faceti voi pe toate.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Sunteti nerabdatori, ati vrea sa aveti acum date certe pe care sa va bazati pentru actiunile viitoare; atentie insa la informatii, sa nu fie incomplete sau eronate. Ati vrea sa faceti cel mai inspirate alegeri pentru viitorul vostru, poate cereti sfatul cuiva care va cunoaste potentialul.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Se anunta o zi plina, cu intalniri si discutii diverse, cu schimburi de informatii sau poate ca pur si simplu doriti voi sa pastrati calde niste relatii. Bucurii si emotii, amintiri si lamuriri: puneti toate cartile pe masa in relatia de suflet ca sa nu mai existe neintelegeri.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Vin spre voi lucruri bune, obtineti ce vi s-a promis ori ceva pentru care ati muncit in ultima perioada, insa nu ar trebui sa va relaxati, ci sa tintiti mai sus. Ati putea primi niste bani pentru care aveti deja planuri: sa faceti o investitie pe termen lung, o cheltuiala cu folos.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Este, poate, nevoie sa faceti niste plati, sa achitati o datorie scadenta. O idila inceputa de curand are mari sanse sa evolueze frumos acum ca v-ati cunoscut mai bine, se poate transforma in scurt timp intr-o relatie solida; sunteti pregatiti pentru orice de acum inainte.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodii cu noroc la bani la începutul lunii aprilie. Acestor nativi li se schimbă viața în bine</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodii-cu-noroc-la-bani-la-inceputul-lunii-aprilie-acestor-nativi-li-se-schimba-viata-in-bine-348596.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/27/348596/profimedia0979625375.jpg" /><p>Primele luni din 2025 au fost mai mult despre lumea interioară și rezolvarea unor lucruri care nu au funcționat. Luna aprilie aduce vești bune pentru unele zodii, care pot să aibă câștiguri financiare.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pentru cei mai mulți dintre nativi, primele trei luni au venit cu lecții despre răbdare și lumea interioară. A fost o perioadă bună pentru a stabili noi planuri, dar nu și pentru a le pune în aplicare. În luna aprilie, lucrurile se schimbă în bine, mai ales după ce Mercur nu va mai fi retrograd în Pești. </p>

<h2>Zodii cu noroc la bani la începutul lunii aprilie</h2>
<p><b>Rac</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Racii vor învăța în perioada următoare că trebuie să facă și lucrurile de care au tot fugit mai mult timp, în special de responsabilități. Vor contribui mai mult la locul de muncă și se anunță o perioadă bună și la capitolul bani.</p>
<p>Pot să apară câștiguri financiare de pe urma unui proiect de care s-au ocupat în urmă cu câteva luni, dar abia recent încep să se vadă și rezultatele. </p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>O perioadă bună din punct de vedere financiar se anunță și pentru<a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-varsator-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-332048.html"> Vărsători.</a> Se poate ca banii să devină și mai importanți în viețile lor. Sunt preocupați de o mai bună gestionare a bugetului în cuplu și pot să apară și o sursă de venit în plus.</p>
<p>Pot să pună și bazele unei colaborări în perioada următoare, dar nu sunt încurajați să facă și primii pași către un nou proiect cât Mercur este retrograd. </p>

<p><b>Pești </b></p>
<p>În cazul <a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Peștilor,</a> se poate ca Venus și Mercur, ambele retrograde în Berbec să îi facă mai atenți la capitolul bani. Sunt preocupați să rezolve chestiuni financiare și pot să apară și ceva întârzieri.</p>
<p>Pot să primească bani de pe urma unui proiect mai vechi, dar trebuie atenți și la cum își vor gestiona bugetul pentru că se pot dovedi mai cheltuitori decât de obicei. Au nevoie și de disciplină la acest capitol. De la jumătatea lunii aprilie, vor putea să aibă mai multă libertate finaciară. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii din horoscop își cunosc sufletul pereche înainte de Paște! Luna aprilie vine cu surprize mari</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-din-horoscop-isi-cunosc-sufletul-pereche-inainte-de-paste-luna-aprilie-vine-cu-surprize-mari-348572.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/27/348572/hhh.jpg" /><p>Trei zodii din horoscop urmează să își cunoască jumătatea înainte de Paștele din acest an! Deși nu știu ce urmează, nativii vor primi semne că persoana alături de care vor începe o relație este tot mai aproape!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Norocul în dragoste le va surâde acestor zodii din <a href="https://spynews.ro/horoscop/eclipsa-de-soare-in-berbec-pe-29-martie-cum-sunt-afecte-zodiile-si-ce-nativi-isi-vor-schimba-complet-viata-348365.html" target="_blank">horoscop</a>. Este o ocazie unică, de care trebuie să profite la maxim. Zodiile vor simți pentru prima dată dragostea adevărată în sufletul lor, motiv pentru care vor ști că această persoană este jumătatea lor.</p>

<h2>Trei zodii din horoscop își vor cunoaște sufletul pereche în luna aprilie</h2>
<p>Cele <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-cu-noroc-la-bani-in-saptamana-2430-martie-2025-nativii-au-reusite-si-pe-plan-profesional-348392.html" target="_blank">trei zodii </a>nu s-au gândit că momentul în care vor intra în relații de iubire este atât de aproape. Nativii trebuie să fie atenți la semnele din jurul lor și să se concentreze pe viitor. Cel mai important aspect este să lase în urmă trecutul și să se bucure de prezent.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Prima zodie din horoscop care își va cunoaște sufletul pereche în luna aprilie este zodia Berbec. Nativii vor avea parte de sărbători frumoase, cu multă iubire și pasiune. Deși nu plănuiau acest lucru, va fi dragoste la prima verdere pentru berbeci. </p>
<p>Cea de-a doua zodie care va avea parte de iubire în luna aprilie este zodia Capricorn. După mai multe relații eșuate, capricornii nu au avut parte de foarte mult noroc în dragoste. Așadar, este momentul să se bucure de ceea ce urmează.</p>
<h2>A treia zodie își dorea o relație de iubire</h2>
<p>A treia zodie care va avea ocazia să își cunoască sufletul pereche este zodia Vărsător. Nativii își doreau de mult timp să aibă o relație de iubire și iată că acest lucru se va întâmpla înainte de Paște. Sărbătorile din acest an vor fi complet diferite pentru ei.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 27 martie 2025: Zile cu întâmplări neașteptate pentru nativii Balanță</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-27-martie-2025-zile-cu-intamplari-neasteptate-pentru-nativii-balanta-348567.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/26/348567/img-20250327t004646171.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 27 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>

<p>A venit, poate, timpul sa luati la rand sarcini mai putin placute la prima vedere, sa recuperati intarzieri, nu vreti sa acumulati restante. Realitatea va inspira, astfel ca va vin idei noi pentru probleme mai vechi si ati putea rezolva diverse situatii mai usor chiar decat va asteptati.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>S-au adunat noutati, propuneri, teme de gandire in ultima perioada si ati vrea sa le analizati pe indelete, in liniste, ca sa nu ratati ceva esential. Mai este timp sa luati masuri sa nu se agraveze o problema legata de sanatate, trebuie si voi sa continuati un tratament, sa indepartati cauze.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Este momentul potrivit sa veniti cu un plan si cu propuneri, sa solicitati sprijin, lasand deoparte teama de a primi un NU sau ALTA DATA. Va poate schimba in bine starea de spirit o petrecere ad-hoc, o aniversare a unor colegi sau revederea unor buni prieteni.</p>
<p>Rac</p>
<p>Urgente neasteptate carora le puteti face fata cu brio si ar fi un moment excelent de afirmare pentru voi, astfel ca se va tine cont de acum inainte de parerea voastra, de argumentele pe care le exprimati. Vi se poate incredinta conducerea unui proiect, aveti perspective bune.</p>

<p>Leu</p>
<p>Poate ca nu este totul perfect, aveti temeri sau indoieli, insa preferati sa aratati o b, incredere, entuziasm, Poate ca are loc pe neasteptate o rezolvare in plan financiar, vi se face o plata in avans sau vine o suma printr-un partener. Oricum, detasare, planuri, visuri.</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Poate ca aveti o satisfactie morala, va dau viata sau evenimentele dreptate si altfel va decurge o colaborare de acum inainte. Ati putea face lumina asupra unor aspecte legale ale unei investitii la care sunteti invitati sa luati parte si veti actiona in consecinta.</p>
<p>Balanta</p>
<p>Zile cu intamplari neasteptate, schimbari de planuri; nu este nevoie de lucruri marete pentru a va face remarcati: fiti naturali, increzatori, dar acordati atentie si acelor mici gesturi ce semnifica o cerere de ajutor din partea cuiva. Faptele vorbesc mai mult decat cuvintele.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Ati putea afla intamplator, poate chiar cu ceva intarziere, de la o cunostinta, o informatie importanta si ii veti gasi semnificatia potrivita. In aceste zile aveti parte de intalniri si discutii interesante; acordati acum atentie unor lucruri care nu prea va interesau pana acum.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>Pentru succesul vostru dintr0un viitor apropiat, poate ca faceti slalom printre vesti, informatii, selectati ce este important si credibil si luati decizii dupa cum considerati, fara explicatii inutile. O perioada buna pentru voi, cu realizari materiale, faceti progrese intr-un proiect inceput recent.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Aveti posibilitatea ori socotiti ca a sosit momentul potrivit sa puneti in aplicare idei ale voastre recente; va asumati un mic risc poate, insa incomparabil cu posibilele realizari. O mica rezerva de bani poate fi acum cel mai bine investita, un cadou, o surpriza remarcabila pentru cei dragi.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Posibil castig financiar ce va stimuleaza insa pofta de shopping: se poate sa investiti in voi, in imaginea voastra, sa va innoiti garderoba ori sa apelati la un tratament cosmetic. Se poate intoarce la voi o favoare, un gest frumos sau o vorba buna spusa candva.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Se schimba ceva in voi: va eliberati de o teama, primiti niste confirmari mult asteptate, iar acest lucru se va vedea si in relatia cu altii; se poate sa ajungeti la un acord convenabil cu cineva cu care ati avut un diferend, sa veniti cu un aer proaspat in relatia de cuplu.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mercur retrograd în Pești din 29 martie. Ce zodii vor fi cel mai afectate</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/mercur-retrograd-in-pesti-din-29-martie-ce-zodii-vor-fi-cel-mai-afectate-348545.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/26/348545/profimedia0979600271.jpg" /><p>Mercur este încă retrograd în Berbec până pe 28 martie, ca mai apoi să fie retrograd în Pești de pe 29 martie până pe 7 aprilie. Energia este amplificată și de eclipsa de Soare în Berbec.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Atunci când <a href="https://spynews.ro/beauty-lifestyle/cand-este-mercur-retrograd-in-2025-345238.html">Mercur este retrograd,</a> pot să apară probleme în comunicare sau neînțelegeri. De pe 15 martie, Mercur este retrograd în Berbec, iar de pe 29 martie se va muta în Pești. Este bine ca în această perioadă să nu iei decizii radicale și nici să începi lucruri noi pentru că pot să apară situații neprevăzute. </p>

<h2>Ce zodii vor fi cel mai afectate de Mercur retrograd în Pești</h2>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/trasaturi-puternice-ale-zodiei-taur-ei-au-simtul-frumosului-279338.html">Taurii </a>vor avea nevoie de o pauză și s-ar putea să își asume prea multe lucruri pe care nu le vor duce la bun sfârșit. Nativii vor fi încurajați să pună accent pe lumea interioară. Vor avea nevoie de mai mult timp pentru a se gândi ce își doresc să facă.</p>
<p>Pot, totuși, să găsească sprijinul în rândul prietenilor sau al familiilor. Unele relații de prieteni pot, însă, să ajungă la final. </p>
<p><b>Balanță </b></p>
<p>Mai atente la lumea interioară trebuie să fie și Balanțele. Nativii trebuie să acorde mai multă importanță și relațiilor, indiferent că este vorba de colaborări pe plan profesional, relația de cuplu sau de prietenie.</p>
<p>Vor fi nevoiți să își schimbe și rutina dacă se simt obosiți. Nu este indicat să facă multe schimbări într-un timp scurt pentru că vor ajunge la concluzia că sunt într-un haos. Nativii sunt sfătuiți să acorde mai multă atenție și capitolului sănătate. </p>

<p><b>Pești</b></p>
<p>Peștii vor resimți cel mai mult efectele lui Mercur retrograd în semnul lor. Nativii trebuie să facă în așa fel încât să gestioneze mai bine bugetul. Dacă au existat niște obiective financiare pe care nu le-au atins, în special, în cuplu, pot să apară ceva neînțelegeri.</p>
<p>Cei care au avut probleme în relația de iubire, dar nu le-au rezolvat încă, sunt încurajați să găsească un numitor comun cu partenerul.  Probleme mai vechi pot să apară din nou. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 26 martie 2025: Vărstătorii vor avea o zi cu surprize</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-26-martie-2025-varstatorii-vor-avea-o-zi-cu-surprize-348506.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/25/348506/img-65.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 26 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Pare sa fie un moment de cotitura pentru voi, legat de evenimente din trecut: intelegeti  semnificatii, contexte, circumstante, acceptati explicatii sau scuze din partea cuiva, poate vreti sa reparati o gafa, o greseala. O iluminare interioara, o impacare cu voi insiva, o zi mare pentru voi.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Va indreptati poate atentia asupra actelor ce trebuie puse in ordine sau a unei situatii pe care ati tot amanat sa o intocmiti. Va surprinde si pe voi usurinta cu care rezolvati tot felul de chestiuni care tin de birocratie, de obtinerea unei adeverinte sau semnaturi.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Aparent o inspiratie de moment, ar putea fi ziua unor concluzii importante, a unei observatii care ilumineaza studii, observatii si nedumeriri ale voastre. Gandit, poate, sa puneti bazele unei activitati pe cont propriu, sa incepeti demersurile legale; aveti un plan solid.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Aveti emotii pentru intalnirea cu un sef, evaluator, vreti sa va obisnuiti cat mai curand cu o pozitie pe care ati obtinut-o recent. Vreti sa faceti lucrurile sa se miste, va deranjeaza lentoarea sau intarzierile. Privind cu atentie, ati putea gasi variante la care nu v-ati gandit pana acum.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Suflu nou, idei pentru un viitor proiect, bucurie pentru vesti de la oameni aflati pe alte meleaguri. Nevoie de evadare din cotidian, dorinta de aer curat: v-ati putea hotara dintr-o data asupra unei destinatii pentru acest sfarsit de saptamana daca nu aveti deja un aranjament.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Bucurie si entuziasm pentru vesti si noi proiecte aflate la orizont si care par din ce in ce mai apropiate. Ganditi rapid, schimbati planul in functie de evenimente; apreciati, poate, ca este momentul sa va adaptati, sa prezentati o documentatie, sa inepeti demersuri oficiale.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Perioada dinamica in planul relatiilor sociale, de afaceri sau sentimentale: ar putea fi inceputul unei frumoase prietenii, tovarasii, sa va uniti fortele cu oameni cu care aveti interese sau preocupari asemanatoare si impreuna sa aveti o realizare, sa demarati un proiect de efect.</p>

<p><b>Scorpion </b></p>
<p>Partenerul admira tenacitatea voastra, observa perioada voastra incarcata si ar dori sa va faca o surpriza, sa iesiti in oras, sa va mai descretiti fruntea. Solicitari noi pentru voi, lucruri mai deosebite si este posibil chiar sa incasati un avans.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Concentrati-va eforturile: poate fi sansa voastra, este perioada voastra, inceputul unei afaceri ce are bune sanse de succes. Negociere cu un potential client important, ori un interviu pentru postul la care ati visat; este momentul sa fiti activi, sa luati lucrurile de la capat in alt loc, voi stiti.</p>
<p><b>Capricorn </b></p>
<p>Poate ca faceti o alegere legata de o investitie importanta: o locuinta, o casa de vacanta ori in care sa va retrageti la pensie, un spatiu de productie, un teren agricol. Posibil sa aiba  partenerul de viata o realizare in plan financiar si va va fi mai usor cu cheltuielile care se  anunta.</p>

<p><b>Varsator </b></p>
<p>O zi a surprizelor: ca veti fi voi surprinsi de un telefon, de o intalnire, de o propunere sau voi sunteti cei care luati decizii indraznete si le si puneti in practica spre uimirea celorlalti, ramane de vazut. Primiti poate pe neasteptate un cadou, un semn de apreciere.</p>
<p><b>Pesti </b></p>
<p>Perioada incarcata pentru voi, cu destule lucruri care se fac pentru prima oara, insa este bine sa alegeti o varianta de siguranta, sa evitati riscuri inutile. Alerti, activi, aveti de rezolvat multe lucruri astazi si trebuie sa comunicati destul de clar pentru a evita neintelegeri ulterioare.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care au de câștigat cel mai mult cu ocazia eclipsei de soare de pe 29 martie 2025. Ce se întâmplă pentru nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-au-de-castigat-cel-mai-mult-cu-ocazia-eclipsei-de-soare-de-pe29martie2025-ce-se-intampla-pentru-nativi-348502.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/25/348502/pexelsjuancarlosduran154565319527559754.jpg" /><p>Eclipsa solară din 29 martie marchează un moment crucial de transformare, în special pentru cei cu Soarele, Luna sau Ascendentul în Berbec, Balanță, Rac și Capricorn. Acest eveniment astrologic simbolizează sfârșitul unei etape dificile și începutul unui nou ciclu plin de oportunități.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Eclipsa solară din 29 martie aduce un val puternic de schimbare, în special pentru nativii a patru zodii ale horoscopului. După o perioadă de 16 ani marcată de provocări și transformări sub influența lui Pluto în Capricorn, acest eveniment astrologic marchează un nou început și deschide calea către oportunități neașteptate.</p>

<h2>Zodiile pentru care apar schimbări odată cu eclipsa de soare</h2>
<p>Eclipsa solară din 29 martie marchează un moment de transformare profundă pentru cei născuți sub semnele cardinale: Berbec, Balanță, Rac și Capricorn. Acest eveniment astrologic simbolizează un nou început, aducând o energie proaspătă care înlocuiește provocările din ultimii 16 ani, perioadă în care Pluto a tranzitat Capricornul.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>După o lungă etapă de schimbări intense și lecții de viață esențiale, această eclipsă devine catalizatorul mult așteptat pentru evoluție și progres.</p>
<p>Pentru nativii acestor semne, aceasta este șansa de a ieși din zona de confort și de a îmbrățișa direcția destinului lor. După ani de muncă interioară și transformări profunde, schimbările pe care le-au anticipat încep să prindă contur.</p>
<p>Energia eclipselor aduce în mod obișnuit închideri și noi începuturi, iar această perioadă nu face excepție. Este un moment crucial care marchează finalul unei etape dificile și începutul unei călătorii pline de oportunități.</p>
<h2>Nativii vor simți evenimente importante</h2>
<p>Persoanele cu Soarele, Luna sau Ascendentul în Berbec, Balanță, Rac sau Capricorn vor resimți acest eveniment în mod deosebit. Poziția Berbecului în astrograma fiecăruia va determina în ce domeniu al vieții apar schimbările cele mai semnificative.</p>

<p>Astrologii încurajează pe cei afectați să își analizeze harta natală și să descopere în ce casă astrologică se află Berbecul, pentru a înțelege mai bine influențele acestei eclipse asupra vieții lor. Aceasta este o perioadă de mari realizări, în care transformările din ultimii ani ajung la apogeu, iar noile oportunități încep să se manifeste clar și concret.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Ce semne zodiacale vor atrage norocul până la finalul lunii martie 2025. Tot ce se va întâmpla în zilele următoare va fi în favoarea lor </title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/ce-semne-zodiacale-vor-atrage-norocul-pana-la-finalul-lunii-martie-2025-tot-ce-se-va-intampla-in-zilele-urmatoare-va-fi-in-favoarea-lor-348491.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/25/348491/profimedia0966341645-2.jpg" /><p>Pe măsură ce ne apropiem de ultimele zile ale lunii martie 2025, mulți dintre noi reflectăm la vârtejul de energie pe care l-a adus această lună. Cu eclipsa totală de Lună din 14 martie care a agitat lucrurile, s-ar putea să te întrebi dacă norocul este, în sfârșit, pe drum.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Astrologii spun că unele <a href="https://spynews.ro/horoscop/eclipsa-de-soare-in-berbec-pe-29-martie-cum-sunt-afecte-zodiile-si-ce-nativi-isi-vor-schimba-complet-viata-348365.html" target="_blank">semne zodiacale </a>sunt pe cale să primească un impuls oportun - fie sub forma unor binecuvântări neașteptate, a unor oportunități interesante sau a unei schimbări de energie. Lucrurile se vor întoarce în favoarea lor la finalul lunii martie.</p>

<h2>Ce semne zodiacale vor atrage norocul până la finalul lunii martie 2025</h2>
<p><b>Berbec</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pe măsură ce ne apropiem de sfârșitul lunii martie, nativii Berbec pășesc într-o perioadă de entuziasm și impuls. Acesta este momentul lor să strălucească, să își asume riscuri îndrăznețe și să urmărească ceea ce îi entuziasmează cu adevărat. Universul este de partea lor, ceea ce face ca acesta să fie momentul perfect pentru dezvoltare personală și noi începuturi.<br>  Lucrurile vor începe să se așeze la locul lor și mai ușor odată ce Mercur retrograd se încheie în semnul lor și intră în Pești pe 30 martie. </br></p>
<p><b>Balanță</b><br/>  Pe măsură ce se desfășoară sezonul Berbecului, nativii Balanță vor constata că relațiile lor curg cu mai multă ușurință, fie în viața personală, fie în sfera profesională. Mișcarea Soarelui prin Berbec aduce armonie, fiind un moment excelent pentru a aprofunda conexiunile.</p>

<p>Pe 27 martie, Lilith intră în Scorpion, marcând începutul unei faze transformative pentru acești nativi. Această schimbare îi va încuraja să își stăpânească senzualitatea și să rămână fideli lor. Este, de asemenea, un moment cheie pentru auto-reflecție.<br/>  Până la sfârșitul lunii martie, vor apărea oportunități de vindecare și creștere. Acesta este momentul ca nativii Balanță să elibereze tot ceea ce îi ține pe loc și să pășească într-o versiune mai puternică a lor.</p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p>27 martie marchează începutul unei perioade profund transformative pentru acești <a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodii-resimt-cel-mai-mult-efectele-eclipsei-de-soare-in-berbec-se-anunta-o-perioada-transformatoare-pentru-acesti-nativi-348418.html" target="_blank">nativi</a>, când Lilith intră în Scorpion, amplificând forța personală și autenticitatea. </p>
<p>Sezonul Berbecului alimentează natura intuitivă a Scorpionilor, adăugând îndrăzneală călătoriei lor de autodescoperire. Până la sfârșitul lunii martie, acești nativi vor avea ocazia să vindece răni vechi și să se confrunte cu temeri sau dorințe pe care le-au evitat. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 25 martie 2025: Berbecii vor avea o zi bună în plan financiar</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-25-martie-2025-berbecii-vor-avea-o-zi-buna-in-plan-financiar-348447.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/24/348447/img-20250324t231206024.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 25 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>

<p>Se pune pret pe parerea voastra; ar fi bine sa treceti de prejudecati ori de lucruri deja stiute, sa patrundeti dincolo de aparente, se poate sa observati, sa descoperiti ceva important sau util. O zi buna in plan financiar: incasati poate o suma mai consistenta ori reusiti sa negociati avantajos.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Poate ca nu vedeti inca rezolvarea, iesirea dintr-o situatie delicata, insa nici nu pare a fi timpul trecut. Pe de alta parte, daca simtiti ca ceva nu este in regula cu voi, ar trebui sa nu mai amanati un consult medical, bazandu-va pe ideea ca se rezolva totul de la sine.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Popularitate neasteptata; este posibil sa va caute cineva cu care nu v-ati vazut de cine stie cand, dar care a ramas cu o buna impresie despre voi. Este o buna perioada ca sa renegociati venituri ale voastre, oricum ar fi acestea: salarii, comisioane sau alte stimulente.</p>
<p>Rac</p>
<p>In aceste zile, aveti parte de evenimente importante pentru voi, fie in plan profesional, al afacerilor sau in viata personala. Va este mai usor astazi sa va promovati o pozitie, un punct de vedere ori sa obtineti o favoare din partea sefului, sprijin pentru un proiect important.</p>

<p>Leu</p>
<p>Se pare ca v-a prins bine o discutie, o analiza personala recenta, astfel ca puteti aborda cu idei proaspete un proiect ce nu v-a adus pana acum rezultatele asteptate. Posibila surpriza: sa va caute exact persoana la care va tot ganditi de cateva zile si sa fie o revedere emotionanta.</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Ganditi sa faceti investitii: poate intr-o masina, reparatii, imbunatatiri sori sa va luati una noua. Sunteti solicitati: poate ca este nevoie de voi undeva la drum, aveti posibilitatea sa va sporiti veniturile, ori este randul vostru sa fiti de ajutor unui prieten.</p>
<p>Balanta</p>
<p>Poate ca faceti un pas inapoi ca sa aveti o vedere destul de clara asupra rezultatelor unei afaceri si sa stiti ce trebuie sa schimbati ca sa va fie mai bine. Se poate sa primiti o propunere de afaceri ce pare avantajoasa, insa veti observa cu siguranta amanunte pe care nu ar trebui sa le neglijati.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Perioada grozava sa deprindeti o tehnica noua, sa capatati incredere in ceea ce priveste abilitatile voastre intr-un domeniu abordat recent; un motiv de bucurie pentru o realizare personala. Investiti in echipamente, unelte, ceva ce va poate usura activitatea sau spori eficienta si castigurile.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>Posibil sa va asezati la masa negocierilor ca sa rezolvati niste probleme care au devenit presante. Dupa ploaie iese si soarele: poate fi ziua unei cereri in casatorie, a primei declaratii de dragoste, dupa situatie, poate va hotarati sa sarbatoriti, sa aniversati ceva cu partenerul de viata.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Ganduri, framantari; simtiti, poate, ca este momentul sa schimbati ceva, sa va razganditi, sa tineti cont de experiente din trecut si sa obtineti astfel rezultatele dorite. Ati putea gasi acum cheia, rezolvarea unei probleme pe care ati tinut-o la sertar pana acum, din lipsa de solutii.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Poate ca treceti acum peste o bariera personala, prejudecati sau scrupule si va veti indrepta direct spre un obiectiv pentru care va simtiti pregatiti si indepliniti toate conditiile. Va hotarati poate asupra unei destinatii pentru zilele libere sau concediu, faceti rezervari, eventual si plata.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Daca este cazul, va hotarati asupra unui program, gen de activitate fizica care sa va ajute sa reveniti in forma, sa va simtiti bine. Sunt zile fericite pentru voil aveti elan, dragoste de viata, poate o persoana intalnita recent este cea care va face sa visati la un viitor frumos.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Ce zodii resimt cel mai mult efectele eclipsei de Soare în Berbec. Se anunță o perioadă transformatoare pentru acești nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/ce-zodii-resimt-cel-mai-mult-efectele-eclipsei-de-soare-in-berbec-se-anunta-o-perioada-transformatoare-pentru-acesti-nativi-348418.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/24/348418/profimedia0872115334.jpg" /><p>Eclipsa de Soare în Berbec are loc pe 29 martie și este un moment important pentru toate zodiile, căci pot să apară unele transformări în perioada următoare. Nativii nu sunt, totuși, încurajați să pună în practică lucruri noi, asta pentru că Mercur este retrograd încă până pe 8 aprilie.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Eclipsa de Soare în Berbec din 29 aprilie este începutul unei noi ere marcată de ambiție și optimism, chiar și pentru cei care au avut probleme în ultima perioadă. Este momentul ideal ca nativii să își facă noi planuri, dar aprilie nu este o lună bună pentru a le pune în aplicare. Eclipsa de Soare va influența mai mult zodiile cardinale, adică Berbec, Rac, Balanță și Capricorn. </p>

<h2>Care sunt cele mai afectate zodii de eclipsa de Soare în Berbec din 29 martie</h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Având în vedere că eclipsa de Soare este în semnul lor, <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbecii </a>se vor gândi la o schimbare radicală profundă. Vor să își schimbe înfățișarea, cum sunt văzuți de cei din jur și obiectivele. Sunt puși pe fapte mari, dar trebuie să mai aștepte. În schimb, este o perioadă bună pentru a stabili unde vor să ajungă în următoarele șase luni. </p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Pentru<a href="https://spynews.ro/horoscop/caracterul-zodiei-rac-cum-este-acest-nativ-din-zodiac-311683.html"> Raci</a>, este o perioadă de transformare pe zona carierei. Își doresc să se facă remarcați și pot să apară și noi oportunități. Pot să își surprindă apropiații și cu vestea că și-au schimbat direcția profesională. Au, totuși, nevoie de claritate și atenți la ce acte vor semna. </p>
<p><b>Balanță</b></p>
<p>Planuri își pot face și Balanțele, dar trebuie să aștepte pentru a le pune în aplicare. Nu trebuie să își angajamente pe termen lung pentru că pot să apară probleme. Atenție sporită la contractele pe care le vor semna. Pot renunța la unele persoane atât din viața lor profesională, cât și personală, dacă simt că oamenii respectivi nu îi ajută să evolueze. </p>

<p><b>Capricorn </b></p>
<p>Pentru Capricorni, se anunță o transformare profundă. Își vor dori să renunțe la unele obiceiuri și să se gândească la o altă rutină, care să îi ajute pentru a evolua. Vor fi mai sensibili decât de obicei și se gândesc să facă schimbări și pe plan profesional. Își vor dori să contribuie mai mult la viața armonioasă de familie. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 24 martie 2025: Peștii se pot răzgândi în privința unei achiziții</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-24-martie-2025-pestii-se-pot-razgandi-in-privinta-unei-achizitii-348399.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/23/348399/horoscopluni.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 24 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Zile pline, cu intalniri importante: negociati, poate sunt niste conturi de incheiat, o situatie de adus la zi, sa confruntati niste acte si sa faceti lumina. Se poate sa aveti parte de o revedere care sa va emotioneze si sa va faca sa priviti frumos spre un viitor comun.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ati putea auzi in sfarsit un ''multumesc'', o confirmare a importantei eforturilor si demersurilor voastre, ceva care umple inima de bucurie. Aveti poate timp acum sa stati la taclale, oricum este un subiect de interes pentru voi, lucruri care nu v-au atras atentia pana acum.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Apare o veste buna, o invitatie sa va revedeti cu prieteni buni, sa puneti la cale un program comun, poate chiar sa organizati impreuna o activitate care sa va aduca un venit suplimentar. In alt plan, se poate sa gasiti o alternativa mai buna pentru a finanta un proiect al vostru.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Amintiri, vorbe, oameni din trecutul vostru va pot rascoli sufleteste, ar fi un moment deosebit pentru o impacare, o strangere de mana, scuze sau explicatii. O decizie curajoasa a voastra in plan profesional sau al afacerilor, a venit vremea sa va impliniti un vis.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Bucurati-va de viata, de idei si de prieteni !  Entuziasm oscilant si tocmai de aceea este dificil sa faceti acum alegeri importante pentru viitor si ar fi mai bine chiar sa le amanati. Bazati-va doar pe lucruri concrete, incercati sa finalizati proiectele aflate in desfasurare.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Apar noutati interesante, dar pentru unele dintre ele este bine sa asteptati confirmari, acte, semnaturi, sa nu va faceti iluzii. Este un moment favorabil in cariera, un plus de vizibilitate pentru activitatile si rezultatele voastre si tine de voi sa va confirmati reputatia profesionala.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Este o zi aglomerata, asa cum par sa fie toate din ultima perioada, insa ar trebui sa nu va grabiti, sa analizati in amanunt acte, decizii, formulare pe care va puneti semnatura. Salutari de la drum, s-ar bucura cineva sa va revedeti, poate va faceti timp macar in weekend.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Ati dori sa realizati multe, sa recuperati intarzieri, insa graba nu este aliatul vostru astazi. Ati putea lua o decizie importanta, sanatoasa, pe termen lung, cu conditia sa ascultati cu atentie ce au sa va spuna partenerul de viata, cel de afaceri, un consultant; oricum, nu vă temeti de inceputuri.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Sunt sanse bune sa primiti niste bani, sa vi se achite niste drepturi, restante, chiar daca mai tarziu decat ar fi fost cazul. Perioada grozava, cu elan, entuziasm, motivatie pentru voi si ar fi bine sa le orientati spre probleme curente, practice, de rezolvarea carora ar beneficia cat mai multi.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Este o perioada dinamica pentru voi, cu pregatiri, planuri ce poate fi urmata de realizari importante. Contrar a ceea ce se spune in general despre voi, sunteti capabili sa intelegeti multe, sa acceptati explicatii si sa iertati si mai multe; o zi deosebita pentru voi.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Ganduri, planuri, entuziasm, idei noi de continuare a unui proiect care incepe sa prinda viata, fie ca este vorba despre ceva personal, fie de casa, locuinta sau gradina voastra. O seara speciala alaturi de persoana iubita, aveti un moment pe care sa il sarbatoriti, o declaratie de facut.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Va puteti razgandi in privinta unei achizitii, investitii, sa gasiti o oferta mai avantajoasa, mai aproape de ceea ce va doreati. Vorba multa … poate bogatia voastra, sa va vina vreo idee, sa adaptati poate una mai veche pentru o oportunitate care se anunta.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii cu noroc la bani în săptămâna 24-30 martie 2025. Nativii au reușite și pe plan profesional</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-cu-noroc-la-bani-in-saptamana-2430-martie-2025-nativii-au-reusite-si-pe-plan-profesional-348392.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/23/348392/bb.jpg" /><p>Finalul săptămânii viitoare aduce eclipsa de Soare în Berbec. Va avea loc pe 29 martie și este un moment care va da startul unor schimbări majore în viața nativilor. Unii dintre ei sunt răsplătiți pentru eforturile lor, în special la capitolul bani și planul profesional.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Săptămâna următoare vine cu noi provocări pentru nativi. Pe 29 martie are loc eclipsa de Soare în semnul Berbecului, un moment important pentru toate zodiile, dar în special pentru semnele cardinale. Unii dintre nativi vor fi răsplătiți pentru eforturile de pe planul profesional și au noroc și la capitolul finanțe. </p>

<h2>Zodiile cu succes la bani în săptămâna 24-30 martie 2025</h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Berbecii sunt cunoscuți pentru că uneori pot fi impulsivi și încep un lucru, dar pe care nu îl termină. Acești nativi trebuie să învețe să fie mai organizați, să delege sarcinile și să își stabilească prioritățile. Pentru cei care au muncit intens în ultimele luni la un proiect important, primele rezultate, inclusiv cele financiare, încep să se vadă în perioada următoare. Trebuie să aibă grijă, totuși, și cum își vor gestiona banii, pentru că pot fi și mai cheltuitori decât de obicei. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html">Fecioarele </a>se numără printre cele mai muncitoare și serioase zodii, așa că, nu e de mirare că au succes în tot ce își propun. Pot să vină bani dintr-o colaborare în care poate la început nu au crezut. Fecioarele trebuie să învețe să își asume și riscuri mici pentru a face progrese. Se anunță o perioadă și cu evoluție pe plan profesional în următoarele două luni. </p>

<p><b>Săgetător </b></p>
<p>În schimb, <a href="https://spynews.ro/horoscop/partile-intunecate-ale-zodiei-sagetator-acesti-nativi-sunt-foarte-aroganti-318860.html">Săgetătorii</a> pot da dovadă că riscă prea mult. Trebuie să își calculeze bine pașii următori. Săptămâna următoare se anunță una bună pentru ei, căci pot rezolva unele probleme legate de bugetul comun și de muncă. Au lipici și la bani. Pentru ei, urmează o perioadă de prosperitate, de căutare a echilibrului între viața de familie și carieră. Este nevoie să fie mai atenți decât de obicei cu ce oameni se asociază, asta pentru că pot să apară probleme.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 23 martie 2025: Berbecii vor avea energie din plin</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-23-martie-2025-berbecii-vor-avea-energie-din-plin-348373.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/22/348373/horoscopvineri.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 23 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Distractia si prietenii sunt undeva la drum si vreti cu siguranta sa fiti si voi acolo. Aveti energie din plin, tonus, va bucurati sa petreceti timp pe un teren de sport, pe o bicicleta sau cu diverse activitati in care adrenalina sa fie la cote maxime.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Nu se vad emotiile si grijile voastre, in schimb este remarcata buna dispozitie, energia si poate silueta ajustata in ultimele zile. Iar cand momentul va fi propice se poate sa primiti o oferta atractiva pentru un proiect pe termen lung; va urma un urcus profesional.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Sunt zile remarcabile pentru voi, din mai multe puncte de vedere: simtiti nevoia de innoire sufleteasca, regasiti energii pentru proiecte in care poate ati ajuns sa nu mai credeti. Incep sa prinda forma concreta dorinte si idei ale voastre din ultima perioada. </p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Folositi asul din maneca, apelati la fondul de rezerva, aveti ceva memorabil pentru fiinta iubita: un anunt, o declaratie pe care ati pastrat-o pentru un moment special, efectul este remarcabil. Este posibila o intalnire memorabila pentru cei ce nu sunt actualmente angajati intr-o relatie.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Mult mai buna stare interioara decat in ultimele saptamani, asteptari ridicate, sperante. Ca sa va prinda pregatiti sansele si oportunitatile care vor aparea, ar trebui sa revedeti cu ochii sufletului vise ale voastre de cine stie cand si evident sa tineti legatura cu colegi, prieteni, colaboratori.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Nu este usor sa anticipati desfasurarea unor evenimente si de aceea deocamdata este bine doar va informati, sa va mentineti in priza. Din fericire nu va lipseste simtul umorului si va pastrati sangele rece; gasiti tot felul de activitati care sa va tina in priza fizic, intelectual, emotional.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Va bucurati sa luati masa cu rude sau prieteni vechi si sa povestiti, sa vorbiti despre schimbarile din vietile voastre. Eventual vorbiti despre o intamplare mai veche ce pusese parca o bariera intre voi si trebuie neaparat indepartata.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Spirit analitic: despicati firul in patru impreuna cu omul iubit sau cu prieteni apropiati. Pentru voi nu exista plictiseala in aceasta perioada: gasiti lucruri interesante de facut, va dezvoltati abilitati sau talente, va mentineti in forma fizica, va regasiti vigoarea si vitalitatea (dupa cum este cazul).</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Perioada dinamica, antrenanta, cu inspiratie si idei de valoare: adaptati ceva din experientele voastre anterioare la situatia actuala, cautati oportunitati sau o nisa, sunteti gata sa va reinventati. Pentru voi in aceasta perioada graba nu pare sa strice treaba, ba chiar dimpotriva. </p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Va bucurati sa puteti petrece timp cu cei apropiati, sa primiti vizita unor rude, a unor prieteni vechi de care va leaga amintiri frumoase. Faceti poate un consiliu de familie, discutati despre o posibila afacere ori macar cautati sa strangeti legaturile dintre voi.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Zile destul de incarcate pentru voi; veti cauta sa profitati de schimbarile recente de program, de obiectiv si va veti indrepta atentia asupra lucrurilor sau activitatilor pe care le-ati lasat … pentru momentul potrivit. Exercitiile fizice va ajuta sa va limpeziti gandurile, va mentin tonusul ridicat.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Nu sunteti voi genul interesat de economii sau de lucruri mici, insa astazi puteti face cu minime resurse surprize si bucurii celor dragi. Pe de alta parte, cumparaturi cu spor: profitati de o reducere sau poate ca va asigurati necesarul familiei pentru cateva zile.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Eclipsă de Soare în Berbec, pe 29 martie! Cum sunt afectate zodiile și ce nativi își vor schimba complet viața</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/eclipsa-de-soare-in-berbec-pe-29-martie-cum-sunt-afecte-zodiile-si-ce-nativi-isi-vor-schimba-complet-viata-348365.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/22/348365/zzzz.jpg" /><p>Eclipsa de Soare de pe 29 martie are loc în semnul Berbecului și va fi momentul care va da startul mai multor transformări, unele dintre ele radicale. În același timp, și Mercur este retrograd în același semn până pe 29 martie.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Eclipsa de Soare din 29 martie are loc în semnul Berbecului și marchează noi începuturi ambițioase pentru majoritatea zodiilor, inclusiv în cazul nativilor care au trecut printr-o perioadă mai complicată în ultimele săptămâni.</p>

<p><a href="https://spynews.ro/beauty-lifestyle/cand-este-mercur-retrograd-in-2025-345238.html">Mercur este încă retrograd</a> până pe 8 martie. Chiar dacă este un moment important, începutul lunii aprilie nu este tocmai o perioadă bună pentru a începe noi proiecte, ci mai degrabă pentru a stabili noi intenții. </p>
<h2>Cum sunt afectate zodiile de eclipsa de Soare în Berbec</h2>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Eclipsa de Soare în Berbec, împreună cu energia transformatoare a lui Pluto, îi încurajează pe nativi să facă schimbări majore. Se pune și mai mult accentul pe descoperirea de sine și pe reinventare, dar nu este momentul potrivit și pentru a le pune în aplicare, căci Mercur este retrograd.</p>
<p>Pot să apară și probleme, dar și neînțelegeri în comunicare ori întârzieri. Berbecul este asociat cu energia, cu trecerea la acțiune. </p>
<h2>Nu este un moment bun pentru schimbări majore</h2>
<p>Este posibil să apară și situații neașteptate, iar nativii trebuie să învețe și cum să facă față și unor astfel de momente. Între 14 și 29 martie este <a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-isi-vor-schimba-drastic-viata-si-cariera-pana-la-sfarsitul-lunii-martie-cine-sunt-nativii-care-vor-trece-prin-transformari-mari-348007.html">sezonul eclipselor</a>, așa că, schimbările majore nu sunt recomandate, pentru că se poate să fie ceva de moment și se poate ca proiectele să nu fie duse la bun sfârșit.</p>

<p>Recomandat este ca în această perioadă să fie setate noi intenții și chiar să definești cum arată succesul pentru tine. Dacă ai îndoieli în relația de cuplu sau consideri că există probleme pe alte planuri, este indicat să acționezi în așa fel încât să rezolvi.</p>
<p>Chestiunile nerzolvate pot reveni în prezent. În zilele dinainte și de după Eclipsa de Soare, se poate ca unele evenimente din trecut să devină mai importante. La fel se aplică și în cazul unor lecții învățate tot din situații din trecut. Se poate să apară și confuzii și nu sunt recomandate nici deciziile luate pe repede înainte. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 22 martie 2025: Racii ar putea rezolva probleme pe plan sentimental</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-22-martie-2025-racii-ar-putea-rezolva-probleme-pe-plan-sentimental-348343.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/21/348343/img-57.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 22 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Entuziasm, energie, buna stare sufleteasca; va bucurati de o iesire la drum cu familia sau intr-un grup de prieteni. Ca o faceti voi sau asa este grupul, atmosfera este relaxata si va imbie sa puneti tara la cale; se prea poate sa vorbiti despre afaceri, colaborari, existente sau potentiale, viitoare.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Va revin in minte idei, planuri pe care le-ati abandonat, carora nu le venise inca timpul, dar acum va concentrati asupra posibilitatilor practice de realizare a lor. Va fac cu ochiul de pe rafturile unei librarii, fie ea si virtuale, carti diverse, o bucurie pentru voi.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Dupa eforturi sustinute si emotii, lucrurile s-au asezat in viata voastra pe un fagas normal, dar pentru voi este abia un inceput, caci tintiti departe. Ar fi timpul totusi sa va trageti sufletul, sa va relaxati. Astfel va pot veni idei proaspete pentru continuarea unei activitati importante.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Se pot rezolva in aceasta zi diverse neintelegeri in plan relational, capatati siguranta in ceea ce priveste un drum comun. Faceti poate planuri impreuna cu partenerul de viata legata de o posibila afacere de familie.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>O stare de bine, ii impulsionati pe cei din jurul vostru, cresteti temperatura, moralul celorlalti. Aveti la indemana o surpriza, o propunere sa vizitati un loc agreat de toti cei din familie, sa va bucurati de aceasta zi frumoasa.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>2 in 1 : dati poate o mana de ajutor unui prieten, unui colaborator, faceti un lucru la care va pricepeti foarte bine si care va place, dar aveti si o satisfactie personala, legata de calitatea acestuia ori de faptul ca se bucura cineva de pe urma activitatii voastre.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Parca nu aveti parte de liniste in acest sfarsit de saptamana; de fapt, sunteti activi, va face placere sa luati parte la un eveniment monden, o reuniune profesionala sau culturala, sa  intalniti lume buna, sa faceti schimb de amabilitati si de idei, sa va simtiti bine cu totii.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Chiar daca sunt zile libere, sunt activitati din plin; in principiu, activitati mai vechi intrerupte din cine stie ce motiv, dar poate fi si o ugaminte de ultim moment, o mana de ajutor care vi se solicita acum. Gasiti ceva de facut si pentru sanatatea voastra: tine de miscare, exercitii, retete.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Oameni faini, atmosfera de veselie, poate chiar de petrecere; oricum, aveti sufletul plin si vreti sa impartasiti acest lucru cu partenerul de viata. Faceti chiar un cadou celui care va este alaturi la bine si la greu, ceva care poarta amprenta voastra, poate chiar facut de voi.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Interes pentru locuinta, gospodarie; dedicati probabil o mare parte din timp unor cumparaturi: mobila, poate, oricum, ceva frumos pentru casa, inlocuiti ceva pe ici pe colo sau chiar va pregatiti de renovari serioase. Primiti invitatia sa vizitati prieteni dragi ori poate ca va dati intalnire in oras.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Inspiratie de moment: dati o fuga prin apropiere, intr-o statiune, pe un drum de munte sau pe malul unui rau, lac, sa va racoriti, sa va relaxati, sa va innoiti gandurile. Primiti telefoane, mesaje de la prieteni mai vechi sau mai noi, organizati ceva impreuna pentru ziua de maine.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Va preocupa planul financiar, au fost multe cheltuieli in ultima perioada, ar trebui acum sa incepeti sa va recuperati investitiile, sa vedeti roadele eforturilor voastre. Va bucura o initiativa surprinzatoare, o invitatie intr-un loc cochet din partea partenerului de viata.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 21 martie 2025: Taurii se vor ocupa de chestiuni din trecut</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-21-martie-2025-taurii-se-vor-ocupa-de-chestiuni-din-trecut-348301.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/21/348301/img-6.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 21 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>

<p>Apar elemente noi intr-o discutie sau negociere aflata in derulare, astfel ca se poate amana semnarea unui contract, realizarea unei intelegeri. Poate fi un moment al adevarului intr-o relatie care scartaie; se poate sa redefiniti niste roluri, reguli.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Chestiuni nerezolvate din trecut pot cere acum timpul si atentia voastra; o fi suficienta o explicatie, un act, un demers urgent pentru a nu rata un termen-limita. Se poate sa regasiti un lucru important, o chitanta, un document de care aveti nevoie in demersurile voastre.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Vorbe sau actiuni din trecutul apropiat ar putea avea un ecou mai mare decat v-ati asteptat si vi se vor solicita detalii, lamuriri. Ar putea veni o propunere de afaceri neasteptata judecand dupa stadiul sau evolutia ultimelor negocieri.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>O fi ziua in care aflati ca vorbe, actiuni sau atitudini ale voastre au fost interpretate gresit. Oricum, se pare ca sunt puse in discutie rezultate ale voastre recente si, daca acestea sunt de partea voastra, veti fi invitati sa impartasiti din secretele succesului.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Miscari cu banii: achitati rate, facturi, dar este foarte probabil sa vi se faca si o plata intarziata, sa beneficiati de o reducere la o cheltuiala, investitie. Va interesati, aflati de niste conditii schimbate pentru un proiect, plan pe care doriti sa il demarati cat de curand.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Revedere neasteptata, dar plina de emotii, aflati noutati si schimbari, unele de-a dreptul surprinzatoare. Se poate sa intrati intr-o audienta ori sa aflati despre demararea unor proiecte ce implica o schimbare benefica in statutul vostru profesional si chiar in sfera financiara.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Se poate sa puneti punct unei activitati, parteneriat si sa va concentrati atentia asupra unui proiect inceput relativ curand si care pare sa evolueze frumos. Ati putea avea o revelatie daca va acordati timp pentru o discutie de suflet cu persoana iubita, sa va spuneti ce aveti pe suflet.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Veti putea observa niste detalii care schimba in mare masura o impresie pe care o aveati asupra unei persoane, situatii ori tranzactii aflate in derulare. Schimbari neasteptate in program: veti bifa probabil la sfarsitul zilei o cu totul alta lista fata de cea de la care ati pornit.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Vin vesti de la cunoscuti cu care nu ati mai conversat de mult, poate veti avea cu totii timp sa va revedeti in perioada care urmeaza. Poate ca acum vi se reinnoieste o promisiune de ajutor, numai buna  pentru momentul in care veti avea nevoie.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Se prea poate sa nu se potriveasca astazi faptele si realitatea cu teoria sau cu anticiparile voastre, dar acest fapt ar putea fi in favoarea voastra. Va incalzeste inima un salut de departe, o invitatie sa va revedeti cat de curand, stabiliti poate niste detalii.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Este nevoie de precizie in comunicare, caci glume, aluzii, sugestii se pot intoarce pe neasteptate impotriva voastra. Se poate sa intrati in posesia unor informatii speciale, sa aveti o revelatie personala; bine este sa lasati sa treaca timp pana cand sa faceti si altora cunoscute aceste lucruri.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Este poate nevoie sa reglati o balanta, niste conturi, sa vedeti unde s-au produs incurcaturi, confuzii. Alergatura multa, informare si preocupare pentru planuri ale voastre pe care sa ale demarati cat de curand, insa pana atunci poate este nevoie si de sfatul unui consultant.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Care sunt cele mai afectate zodii când Mercur este retrograd. Ce spun astrologii</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-cele-mai-afectate-zodii-cand-mercur-este-retrograd-ce-spun-astrologii-348247.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/20/348247/sdasda.jpg" /><p>Mercur retrograd a revenit și, potrivit astrologilor, va aduce provocări semnificative anumitor semne zodiacale. În această perioadă, se așteaptă ca aceste trei semne să se confrunte cu cele mai multe perturbări, în special în comunicare, călătorii și tehnologie. </p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-afectate-de-mercur-retrograd-la-capitolul-dragoste-urmeaza-o-perioada-complicata-pentru-acesti-nativi-348019.html" target="_blank">Mercur retrograd </a>revine! În timp ce fiecare semn zodiacal va simți haosul cosmic într-un fel sau altul, câteva semne vor fi lovite mai tare decât altele. Astrologii spun că trei semne zodiacale vor experimenta cele mai mari perturbări în timpul acestei <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-va-fi-retrograd-pentru-prima-data-in-2025-ce-zodii-vor-resimti-cel-mai-mult-efectele-347784.html" target="_blank">retrogradări</a>. </p>

<h2>Zodiile care simt cel mai puternic retrogradarea lui Mercur </h2>
<p><b>Berbec</b></p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Dacă simți că nimic din ceea ce spui sau faci nu are efectul dorit, dă vina pe Mercur retrograd. Această încetinire cosmică îți testează abilitățile de comunicare, făcând chiar și conversațiile simple să pară o luptă. Nu lăsa însă frustrarea să te afecteze, aceasta este doar o provocare pentru a-ți ascuți încrederea. Rămâi sincer cu tine, ai încredere în ceea ce știi și mergi mai departe. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Dacă Mercur retrograd îți afectează sentimentul de siguranță, nu intra în panică. S-ar putea să simți că tot în ce ai investit îți scapă printre degete. Înainte de a lua orice decizie impulsivă, fă un pas înapoi. Această instabilitate este probabil temporară. Ai încredere în proces, schimbările cosmice lucrează pentru a-ți realinia angajamentele cu ceea ce îți servește cu adevărat interesele.</p>

<p><b>Pești</b></p>
<p>Dacă Mercur retrograd îți afectează sentimentul de stabilitate, nu fi surprins. Se poate simți ca și cum covorul este tras de sub tine. În loc să te simți pierdut, fă un pas înapoi și întreabă-te: Cine te poate sprijini? Ce este sub controlul tău? Până la sfârșitul acestei retrogradări, vei realiza că cea mai mare lecție a fost să înveți să ai încredere în tine în momentele dificile. Crede în puterea ta, ești mai capabil decât crezi.</p>
<h2>Ce este „Mercur retrograd”?</h2>
<p>De trei până la patru ori pe an, planeta Mercur pare să călătorească înapoi pe cer. Aceste perioade sunt numite perioade în care Mercur se află într-o mișcare aparent retrogradă sau pur și simplu „Mercur retrograd”.</p>
<p>Pentru cei care practică astrologia, aceste perioade au fost asociate în mod tradițional cu confuzie, întârziere și frustrare. Cu toate acestea, acesta este un moment excelent pentru a reflecta asupra trecutului și se spune că intuiția este ridicată în timpul acestor perioade. Coincidențele pot fi extraordinare.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 20 martie 2025: Se anunță o zi cu bani pentru Fecioare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-20-martie-2025-se-anunta-o-zi-cu-bani-pentru-fecioare-348233.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/19/348233/horoscopjoi.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 20  martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Unei perioade si-asa destul de incarcate i se poate adauga o urgenta in gospodarie sau o rugaminte, o nevoie speciala a unui membru al familiei. Foarte posibil sa se anunte o vizita pe neasteptate, va onoreaza casa cineva care v-a fost gazda recent. </p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Posibil sa va realizati un vis, adica sa gasiti la un pret foarte convenabil un articol pe care vi-l doreati de mult. Bine ar fi sa va observati dieta, daca e nevoie sa faceti niste insemnari, caci s-ar putea sa observati niste excese despre care nu erati constienti. </p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Succes neasteptat in plan social: primiti complimente, sunteti invitati sa luati parte la evenimente, sindrofii sau intalniri amicale, se poate sa primiti un premiu, aprecieri. La fel de bine ati putea observa ca ramaneti cu bani in plus dupa o tranzactie; vi se acorda o reducere. </p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Mari emotii pentru voi, dar s-ar putea sa constatati ca ati exagerat importanta unor intalniri, chiar daca in primele momente ati avut sentimentul ca nu sunteti pe de-a-ntregul pregatiti. Se accelereaza ritmul in sfera profesionala, ba chiar in plan social; pentru unii, sanse de promovare.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Intalniri placute, discutii interesante; veti afla niste lucruri care va vor inspira si, tocmai de aceea, ar fi bine sa faceti o schita sau sa luati notite ca sa nu se piarda momentul. Se vine cu propunerea unei excursii cu grupul, cu familia largita si ati fi pentru DA.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Poate fi foarte bine, o zi de bani pentru voi: este adevarat ca nu doar vin, ci si pleaca, incasati si faceti plati, o investitie de efect pentru casa eventual. Poate ca descoperiti o combinatie intre miscare si hrana, si va veti tine de ea o perioada si silueta sa devina zvelta. </p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Buna perioada de afirmare pentru voi; aveti sansa unor intalniri providentiale si trebuie sa fiti pe faza. Ati putea avea succes cu niste demersuri oficiale si veti reusi sa indreptati o eroare, sa recuperati o paguba ori sa vi se acorde niste drepturi, despagubiri, compensatii.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Va reveniti dupa o perioada de toropeala, de asteptare, de neincredere; veniti cu initiative forte, susprinzatoare, dar de efect. Dati peste elementul care va permite sa faceti lumina intr-o chestiune incurcata, lasati deoparte incertitudini sau ipoteze.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Se schimba ceva in starea voastra: va stimuleaza o propunere a partenerului de viata ori a tovarasului de afaceri, poate vreti sa va indepliniti o promisiune facuta recent. Bucurii de la copii: va farmeca sinceritatea, buna lor dispozitie, va vor tovarasi de joaca.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Poate ca acum intrati in contact cu un potential partener de afaceri si veti reusi sa deschideti un canal de negociere. Totusi, bine este sa cantariti toate informatiile care vi se prezinta, caci se pot strecura erori ce va pot conduce pe o pista gresita. </p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>In saptamanile care urmeaza veti face cunostinte noi, impresionati pe cineva cu simtul umorului, cu atitudinea sau cu gratia voastra. Astazi munciti in joaca, va jucati muncind (iar ordinea o stiti doar voi) si se prea poate sa vedeti la sfarsitul zilei ca ati realizat progrese remarcabile. </p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Sfera financiara devine prioritara in saptamanile urmatoare; veti face, poate, curatenie, calcule ca sa stiti exact cum stati. Se aduna facturi de platit, termene-limita, insa la fel de bine ati putea avea surpriza unei sume care sa va intre in cont, sa v se faca o plata neasteptata.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 19 martie 2025: Scorpionii vor avea zile solicitante</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-19-martie-2025-scorpionii-vor-avea-zile-solicitante-348176.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/18/348176/img-35.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 19 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Eleganta in exprimare, finete; veti putea pune punctul pe I intr-o negociere, intrevedere si, in plus, sa atingeti un obiectiv de natura financiara. Este momentul potrivit sa aranjati o intalnire pe un teren de tenis, de sport si veti putea rezolva apoi mai usor diverse neintelegeri.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Animatie in sfera financiara: posibil sa vi se faca o plata, sa primiti un avans eventual. Cu  siguranta, banii nu stau prea mult in buzunarul vostru, sunt atatea lucruri care va fac cu ochiul dintr-un raft sau de pe un site, mai ales echipamente sportive sau nebanuite dorinte ale copiilor.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Reusiti, poate, sa treceti peste niste lipsuri, intarzieri ale unui proiect si ii convingeti pe cei indreptatiti sa va acorde creditul, bugetul sau sprijinul pe care l-ati solicitat. Intalniri multe, mesaje, invitatii si va va fi greu sa faceti un program de intalniri ca sa nu neglijati pe cineva.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Posibile reglaje in relatia de cuplu: stabiliti impreuna mici schimbari pe care sa le faca fiecare astfel incat sa fiti fericiti. Va hotarati poate sa demarati pe cont propriu un proiect despre care ati vorbit si altora, insa pentru care nu ati gasit sprijinul dorit.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Posibil sa se fi convins recent cineva de valoarea voastra, iar acum va acorda incredere, un contract sau o colaborare importanta. Dorinte multe, nevoi importante si este posibil sa cheltuiti mai mult decat ati estimat, dar sa rezolvati astfel o problema pe termen mai lung.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Graba, agitatie, neliniste chiar; ati vrea sa duceti la bun sfarsit activitati curente, eventual cea care ar fi trebuit deja finalizata, livrata, prezentata. Desi ati putea sari de la una la alta tinand cont de situatia concreta, se prea poate sa va prinda sfarsitul zilei fara emotii sau restante.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Poate ca revizuiti in profunzime o concluzie, un principiu de viata sau impresia fata de o  persoana, sa descoperiti noi perspective asupra unei relatii. Chiar daca nu (mai) este de  actualitate pentru voi, va suscita interesul vestea unui nou tratament, noi terapii, beneficii ale alimentelor.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Sunt zile cu solicitari multe si diverse pentru voi, in care va trebui sa folositi metode deja  utilizate, dar si de unele pe care le stiti doar teoretic. Continua o perioada buna pentru tineri, pentru cei de curand ajunsi intr-un colectiv sau pentru cei care vor sa capete experienta si sa se faca remarcati.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Zilele cu Luna in semnul vostru va pot aduce o reintalnire emotionanta. Se poate sa vahotarati acum asupra unei locuinte, a unui teren si sa incheiati o tranzactie imobiliara saupoate asupra unui plan destul de amplu de redecorare, reparare si sa va puneti pe treaba.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Poate ca aveti un tete-a-tete cu partenerul de viata; s-or fi adunat probleme comune destul de importante sau urgente pentru voi. Aflati lucruri interesante dintr-o convorbire, la care veti adauga si experienta voastra si se poate sa luatii niste decizii solide acum.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Sunt zile bune pentru studenti, masteranzi, elevi care au de realizat lucrari, proiecte: faceti observatii interesante, (re)descoperiti un autor, o perspectiva ce va simplifica munca si va clarifica dileme. Se poate sa aflati despre o statiune balneoclimaterica, un loc de vis si de ... sanatate.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Poate ca ajungeti, in sfarsit, fata in fata cu o persoana cu influenta sau cu autoritate de care depinde deblocarea unui proiect, a unui program si veti fi suficient de convingatori. La voi, ambitie la cote ridicate: o fi momentul demararii unei afaceri si tintiti departe.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 18 martie 2025: Săgetătorii au o dispoziție bună și vor radia de încredere de sine</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-18-martie-2025-sagetatorii-au-o-dispozitie-buna-si-vor-radia-de-incredere-de-sine-348128.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/17/348128/img-6-1.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 18 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Se apropie momentul unei decizii remarcabile, legate de semnarea sau pastrarea unui parteneriat, prelungirea unui contract, dupa cum este situatia concreta. Va intervii, poate, si un element legat de graba uneia dintre parti, nevoia de garantii; ajungeti cumva la un numitor comun.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Vrand-nevrand, de drag sau de nevoie se reiau relatii cu rude sau cu prieteni de demult; se poate sa rememorati lucruri care v-au incalzit sufletul candva. O stare aparte pentru cei care nu sunt intr-o relatie si se poate sa apara in fata voastra o surpriza in carne si oase.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Poate ca faceti ceva deosebit ori activitati suplimentare pentru a convinge un sef de faptul ca meritati o pozitie superioara. Apar informatii si oportunitati legate de munca sau de cercetare in strainatate si se suprapun peste o perioada in care sunteti pregatiti de schimbari majore.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Dorintele si ambitiile voastre ar putea intalni astazi circumstantele care le permit sa fie puse in valoare; este o zi din care poate sa iasa ceva semnificativ pentru voi, trebuie doar sa fiti pe faza. Sunteti cautati cu treburi si propuneri diverse, poate o intalnire sentimentala, unde este cazul.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Chinuiala mentala pentru voi: vreti sa gasiti elementul de legatura intre informatii disparate, ca sa puteti crea un istoric al evenimentelor, sa descoperiti cauze si motivatii ale altora. Va revin in minte versuri, refrene, fragmente muzicale ce va starnesc amintiri placute.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Ar putea fi o importanta, eventual un punct de cotitura in activitatea voastra profesionala sau intr-un parteneriat. Veti fi poate in situatia sa inlaturati neincrederea cuiva in ideile sau capacitatile voastre, dar se pare ca aveti de partea voastra date si atuuri.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Ar putea veni niste bani de pe urma unor activitati deja desfasurate, chiar daca nu astazi era data programata. Este o perioada plina de intalniri si de evenimente in plan social si profesional; daca va jucati bine cartile, veti putea fi linistiti destula vreme de acum inainte.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>V-ati dori sa fiti stapani pe o situatie, insa se pare ca va lipsesc niste date, ati descoperit, poate, niste incurcaturi. O perioada plina de eforturi si de solicitari pentru voi, in care veti reusi sa aduceti la zi multiple proiecte si activitati ramase in urma din diverse motive.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Buna dispozitie, radiati incredere si ati putea obtine niste succese personale: de exemplu, un rezultat peste asteptari intr-o negociere, intr-o prezentare oficiala. Timpul petrecut alaturi de copii in diverse activitati va poate aduce satisfactii fara pret.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Ati aflat destule legate de mentinerea sanatatii, prin miscare sau alimentatie in ultima perioada, insa acum pareti hotarati sa faceti si ceva concret. La munca, se poate sa treceti la un nivel superior si sa va trebuiasca o perioada ca sa va familiarizati cu noi tehnici, dar si noi sarcini.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Poate ca primiti un cadou, se stabileste o prima de obiectiv, un stimulent si va ganditi ca a sosit momentul sa puneti deoparte pentru concediu sau pentru alt lucru pe care il aveti in minte. Se poate sa va ''tenteze'' cineva cu un pret, cu un salariu, insa ar fi bine sa cumpaniti oferta.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Pentru voi urmeaza zile si saptamani in care veti putea culege roadele unor alegeri sau investitii facute cu multe luni inainte. Pe de alta parte, va trebui sa judecati la rece oferte de finantare sau variante de afaceri care implica schimb, barter, diverse.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii care au succes pe plan financiar în săptămâna 17-23 martie 2025. Vor fi răsplătite pentru eforturile din ultimele luni</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-care-au-succes-pe-plan-financiar-in-saptamana-1723-martie-2025-vor-fi-rasplatite-pentru-eforturile-din-ultimele-luni-348102.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/17/348102/bani.jpg" /><p>Perioada următoare vine cu surprize plăcute pentru unele zodii, care pot avea câștiguri financiare. Sunt bine văzute și la locul de muncă și pot pune bazele unor colaborări care peste câteva luni să aducă și primele rezultate financiare.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pentru acei nativi care au muncit din greu în ultima perioada, săptămâna aceasta este una în care vor fi răsplătiți pentru eforturile lor. Pot să stabilească și unele colaborări care să le fie de ajutor pe termen lung. </p>

<h2>Trei zodii care au succes pe plan financiar în săptămâna 17-23 martie 2025</h2>
<p><b>Leu</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Leii nu dau înapoi când vine vorba de a-și asuma o sarcină la locul de muncă. Știu cum să facă bani, doar că se pot dovedi cheltuitori. Săptămâna aceasta poate fi un moment ideal pentru a face un bilanț al ultimelor luni pe plan financiar.</p>
<p>S-ar putea să ajungă la concluzia că au fost cheltuitori, dar zilele următoare pot veni și cu surprize plăcut la acest capitol. Se pot trezi cu un câștig neașteptat, dar și cu bani care vin dintr-un alt proiect la care au muncit cu greu. </p>
<p><b>Scorpion</b></p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-scorpion-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-331774.html">Scorpionii</a> trebuie să învețe să muncească mai mult pentru ei, dar săptămâna aceasta vor avea succes pe plan financiar și în carieră. Pot fi promovați, iar cei care nu vor avansa la locul de muncă sunt bine văzuți de superiori.</p>
<p>Sunt încurajați să își planuri mari pentru viitorul apropiat, dar pe care să le pună în aplicare abia după 7 aprilie. </p>

<p><b>Pești</b></p>
<p>Nu sunt interesați mai mereu de bani, dar se poate ca <a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Peștii </a>să fie surprinși plăcuți de un câștig chiar atunci când nu credeau că nu au noroc la bani. Strategia lor din ultimele luni va da roade, dar trebuie să își asculte mai mult intuiția decât de obicei.</p>
<p>Cei care vor să obțină o promovare sau o mărire de salariu, ar fi bine să înceapă să depună eforturi în acest sens cât mai curând, ca peste câteva luni să vadă și rezultatele. Sfaturile unui apropiat cu expertiză într-un anumit domeniu le va fi de ajutor.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 17 martie 2025: Berbecii au parte de schimbări importante</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-17-martie-2025-berbecii-au-parte-de-schimbari-importante-348085.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/16/348085/img-30.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 17 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Saptamana cu schimbari importante: entuziasm si energie pentru proiecte care mai zilele  trecute vi se păreau atrăgătoare, dar parca va ținea ceva pe loc. Zi foarte buna sa socializati; chiar daca astazi nu se intampla ceva special, cu siguranta se va concretiza ceva in zilele care urmeaza.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Vor aparea cu siguranta si schimbarile dorite in viata voastra, inca nu este momentul sa le provocati voi; acum este timpul calculelor, pregatirilor. Acordati atentie aspectelor financiare ale oricarei noi intalniri de afaceri, sunt lucruri ce vor fi mai greu de schimbat in viitor.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Sunteti in buna forma, primavara care incepe in curand va prieste de minune. Sunteti constienti ca succesul depinde si de organizare, sunt lucruri pe care vreti sa le puneti la punct acum cu colegi si parteneri, sa mearga totul ca pe roate.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Ar fi un moment potrivit sa renegociati anumite conditii, clauze, situatii, sa aduceti modificari si imbunatatiri unui contract, fie si nescris. Ati putea obtine un spor de salariu, castiguri, chiar pentru o perioada limitata tinand cont de rezultate si de solicitarile in crestere.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Preocupati de evenimente recente, puteti fi surprinsi de noutati: o veste buna, un sprijin concret pe care il primiti, resurse sau fonduri pentru proiecte ale voastre. Revedere interesanta, un vechi prieten sau chiar un fost care ar vrea sa va mai acordati o sansa.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Poate ca incepeti in forta un proiect mai dificil, o provocare pe care o asteptati de mult si sunteti pregatiti. La serviciu, o discutie cu colegii sau o sedinta sunt prilejuri excelente sa va afirmati ideile, punctele de vedere si solutiile pe care le vedeti avantajoase.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Noutati in sfera sentimentala: pentru cei care nu sunt intr-o relatie, se poate ca un prieten,  coleg, cineva care va stie si va admira, sa deschida o punte spre voi, sa incercati sa faceti pereche si veti vedea ce se poate face pe mai departe.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Este o perioada aglomerata si intensa pentru voi, in care actionati cel mai bine pe cont propriu, cu mijloace si variante ingenioase, neutilizate poate pana acum. Fozrte posibil sa apara si un castig, o suma de bani, o recompensa pentru activitatea recenta; asta nu este totul.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>De felul dv. sunteti optimisti si deschisi oricarei provocari. Astazi insa este bine sa apreciati pe indelete implicatiile oricarei propuneri sau alegeri, sa luati in considerare riscurile posibile. Atentie si delicatete: glume nevinovate pot conduce la neintelegeri in relatia de cuplu.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Astazi, pentru voi inspiratia, visul, imaginatia, viitorul si sunt mai importante decat prezentul si realitatea cotidiana. Este buna o pauza, caci va permite sa vedeti mai clar lucrurile de care aveti nevoie cu adevarat in viata voastra, schimbari ce va pot implini pe de-a-ntregul.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Poate ca nu sunteti inca hotarati ce urmeaza sa faceti pe termen mai lung, important este ca apar oportunitati, ca vi se fac propuneri si promisiuni. La serviciu sunt recunoscute acum eforturile si rezultatele voastre; si ar putea fi vorba chiar despre o recompensa ori stimulare financiara.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>In familie sunt lucruri importante pentru toti ce trebuie discutate, legate de cheltuieli, un buget si de timpul, implicarea fiecaruia. Apar confirmari sau semnale destul de clare ca o afacere legata de un teren sau de o casa are perspective excelente.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>A început coridorul eclipselor. Ce nu trebuie să faci în luna martie ca să-ți meargă bine</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/a-inceput-coridorul-eclipselor-ce-nu-trebuie-sa-faci-in-luna-martie-ca-satimeargabine-348076.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/16/348076/moon17832961280.jpg" /><p>De la prima eclipsă parțială de lună din prima lună a primăverii a început o perioadă intensă. Începâd cu 14 martie și până în 29 martie au loc mai multe schimbări la nivel de energie și trebuie să fim atenți la anumite lucruri importante.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Coridul eclipselor este perioada cuprinsă între 14 martie și 29 martie, când au loc două eclipse parțiale. În aceste zile trebuie să fim atenți la acțiunile pe care le facem și să evităm unele aspecte importante.</p>

<h2>Ce nu trebuie să facem în această perioadă</h2>
<p>Pe data de 14 martie a avut loc o eclipsă parțială de lună care a putut fi văzută din mai multe zone ale lumii. Are loc atunci când Pământul se află între Soare și Lună, iar umbra sa acoperă complet Luna. Atmosfera Pământului filtrează lumina soarelui, iar razele roșii sunt deviate, oferindu-i acea nuanță roșiatică caracteristică.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Următoarea eclipsă va avea loc pe data de 29 martie și va fi parțiala, ceea ce înseamnă că Luna va acoperi doar o parte a discului solar, fără ca acesta să fie complet blocat. Din România nu va putea fi observată. </p>
<p>În această perioadă trebuie să eviți anumite lucruri din cauza energiei puternice concentrate asupra Pământului. Astfel, între 14 martie și 29 martie avem mai multă grijă de veniturile noastre. </p>
<p>Se evită achizițiile scumpe și investițiile. Totodată, nu se iau și nici nu se dau bani împrumut. Nu demisionezi de la locul de muncă și lași deciziile cu privire la un nou job după această perioadă aglomerată. </p>
<p>În ceea ce privește relația de cuplu, se evită certurile, nu divorțăm și nici nu ne căsătorim. Nici intervențiile medicale nu sunt recomandate, doar dacă este o urgență.</p>

<h2>Ce putem face în această perioadă</h2>
<p>Deși în această perioadă sunt și multe practici care trebuie să fie evitate, sunt recomandate anumite aspecte care țin de introspecție personală și dezvoltarea planurilor pe care le avem. </p>
<p>Dacă apar probleme în această perioadă este recomandat să le rezolvăm, nu să le amânăm. Monitorizăm, urmărim evenimentele, observăm semnalele Universului, situațiile care apar acum nu sunt întâmplătoare</p>
<p>Ne ascultăm intuiția, ne focalizăm atenția pe glasul interior și pe ceea ce simțim, ce ne dorim să facem de mult timp și nu am avut curaj. În această perioadă este recomandat doar să analizăm aspectele din viața noastră și să luăm o decizie în acest sens după ce trece perioada eclipselor. </p>

<p>Pentru a monitoriza modul în care ne simțim, este recomandat să scriem pe o foaie stările, situațiile, obiceiurile de care dorim să ne eliberăm; este prielnic pentru a ne lăsa de vicii.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 16 martie 2025: Fecioarele vor fi puse la încercare</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-16-martie-2025-fecioarele-vor-fi-puse-la-incercare-348062.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/15/348062/img-22.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 16 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Pare sa se produca o schimbare in sufletul vostru, iar asta se va resimti in zilele care urmeaza in relatiile cu ceilalti si poate chiar in sanatatea voastra. Parca nu va saturati sa fredonati o melodie, sa recitati niste versuri, gasiti asemanari interesante cu o situatie din viata voastra.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Vorba lunga ... bucuria omului; iar asta pentru ca sunt atatea lucruri interesante de povestit si de aflat. Dar si pentru ca se poate strange o legatura, ori reusiti sa gasiti pe cineva pe nivelul vostru disponibil sa se inhame alaturi de voi la un proiect pe termen mai lung.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Sperante si ganduri legate de un copil in familia voastra; este o perioada favorabila pentru femeile care doresc sa devina mame. Poate ca gasiti acum un element vestimentar care va avantajeaza sau o coafura care va pune in valoare si va faceti o bucurie, va rasfatati.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Se poate sa apara limpede o legatura intre o diploma, un atestat, un curs sau o limbastraina si traiectoria voastra profesionala. Ba mai mult, este posibil sa gasiti si finantarea convenabila si sa nu mai stati prea mult pe ganduri.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>O plimbare sau o excursie prin imprejurimile zonei ar putea fi fundalul potrivit pentru o discutie cu persoana iubita, sa cadeti de acord asupra unor planuri de viitor. Inspiratie pentru voi si va fi bine sa va notati undeva ideile care va vin; le veti putea pune curand in aplicare.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Se joaca cineva cu sufletul vostru, va pune la incercare opinii sau cunostinte, dar totul se  incheie frumos, cu un plus de simpatie reciproca. Si poate ca ajungeti intr-o discutie la un subiect de actualitate, care va intereseaza in cel mai inalt grad si veti afla ceva util.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Timpul trece in favoarea voastra: va ajuta sa va clarificati niste optiuni, faceti o alegere, luati niste hotarari de care va veti tine pe viitor si veti fi bucurosi de efecte, de rezultate. Salutari de la cineva aflat departe de voi si care va duce dorul; poate nu mai dureaza mult pana cand va veti revedea.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>La o adica, targuiala cu folos; la fel de bine, poate ca gasiti ceva memorabil la un pret  convenabil. Primiti poate un telefon, o invitatie la o discutie in care sa negociati o lucrare sau o colaborare care sa inceapa cat de curand si care v-ar aduce un castig multumitor.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Daca este cazul, ati putea ajunge la o intelegere cu cineva din familie cu care ati avut ceva de impartit si nu va mai exista apasare intre voi. Oricum, se intrevede un castig in plan sufletesc pentru voi si va va fi mai usor de-acum inainte cu multe dintre cele pe care le aveti in plan.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Poate ca rememorati amintiri si intamplari alaturi de un invitat de zile mari, aflati lucruri interesante din trecutul familiei voastre de la o ruda mai in varsta. Veti pune, poate, deoparte niste lucruri la care doriti sa renuntati ori, dupa caz, sa le lasati mostenire.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Incercari ale voastre din domeniul culinar ar putea avea rezultate remarcabile si nu doar prin gustul lor: veti descoperi ceva pe placul celor din familie. In plus, veti aprecia cu totii efectele in planul sanatatii, prin ingredientele naturale folosite, si starea de bine.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Munciti: cu mainile, cu mintea, cu sufletul, caci simtiti ca sunteti in preajma unui moment  important pentru voi. Se scurteaza distanta dintre voi si cineva drag, ba poate chiar aveti ocazia sa va vedeti fata in fata si sa povestiti in largul vostru.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care au o șansă specială de a atrage norocul și abundența. Cine sunt nativii care vor avea parte de un nou început</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-au-o-sansa-speciala-de-a-atrage-norocul-si-abundenta-cine-sunt-nativii-care-vor-avea-parte-de-un-nou-inceput-348051.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/15/348051/profimedia0885384761.jpg" /><p>Astăzi, două semne zodiacale au o șansă specială de a atrage norocul și abundența. Este ca și cum ai apăsa pe un buton cosmic de resetare, un nou început pentru a regândi lucrurile și a merge mai departe cu o mentalitate puternică și hotărâtă.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Potrivit astrologilor, retrogradarea lui Mercur este o oportunitate de a ne reconecta cu corpurile noastre, de a avea încredere în instinctele noastre și de a observa cum gândurile ne influențează emoțiile. </p>

<h2>Zodiile care au o șansă specială de a atrage norocul și abundența</h2>
<p>E momentul potrivit pentru ca nativii Berbec să se regrupeze, astfel încât atunci când Mercur va avansa din nou, să fie și ei pregătiți să preia conducerea cu și mai multă putere și încredere. Fiecare acțiune, conversație și mișcare în carieră va avea mai mult impact după ce Mercur nu va mai fi retrograd. Acești nativi vor atrage atenția fără efort, intrând în rolul lor natural de lideri.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Unele dintre schimbările pe care le faceți acum vor fi soluții rapide, în timp ce altele vă vor transforma definitiv calea. Dar un lucru este sigur - atunci când este timpul să mergeți înainte, nu vă puteți uita înapoi.</p>
<p>Sezonul Peștilor s-ar putea să îi fi făcut pe nativi să se simtă pierduți în gândurile lor, dar acum este timpul să se trezească! Această retrogradare este o șansă de a-și spori încrederea și de a-și aminti adevărata lor valoare. Nativii Pești sunt sfătuiți să nu mai aștepte ca altcineva să îi scoată din îndoiala de sine, ci să își revendice puterea.</p>
<p>Când Mercur nu va mai fi retrograd, totul se va schimba în favoarea acestor nativi. Ezitările și confuzia dispar, lăsându-i cu claritate și încredere deplină.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 15 martie 2025: Vărsătorii au nevoie de odihnă</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-15-martie-2025-varsatorii-au-nevoie-de-odihna-348036.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/14/348036/horoscopluni.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 15 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Ar vrea cineva, printr-un telefon deocamdata, sa incerce sa repare o gafa, sa vina cu niste lamuriri astfel incat sa va puteti revedea in alte conditii. Veti putea afla lucruri interesante la fata locului cu ocazia unei deplasari ori stand de vorba cu niste cunoscatori.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Poate veti gasi acum timpul sa lamuriti o neintelegere ori sa adanciti un subiect pe care l-ati deschis mai zilele trecute. Va da inima ghes sa porniti la drum, sa revedeti oameni sau locuri dragi si sa va eliberati de poveri si de griji.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Entuziasm sa participati la un eveniment cultural, profesional sau social si, daca porniti singuri, se prea poate sa gasiti acolo parteneri de discutie pe cinste, sa faceti prietenii. O veste buna pentru voi: se depaseste un blocaj si se poate demara un proiect din care veti face parte.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Este o perioada in care problemele ce tin de afaceri sau de munca va acapareaza gandurile; se poate sa discutati intr-un cadru mai relaxat cu un potential client. Revedere emotionanta pentru cei aflati in cautarea unui tovaras de suflet si chiar pentru tot restul vietii. </p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Se aduna in sufletul vostru intamplari si ganduri de demult, dar acum se poate sa le puneti in ordine, sa intelegeti ori sa va impacati cu o situatie. Preocupare pentru casa si gospodarie: poate cumparati ceva ce aduce un aer proaspat fara sa schimbe stilul in esenta.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Nu este ceva ce va caracterizeaza, dar se poate sa luati o decizie importanta intr-o fractiune de secunda, bazandu-va pe feelingul vostru. Posibila surpriza, sa vi se restituie un imprumut de cine stie cand pe care parca nici nu il mai puneati la socoteala.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Zi speciala: aveti un farmec deosebit, va gasiti cu usurinta cuvintele sau ideile, puteti convinge pe cineva de sinceritatea sentimentelor voastre. Lasati deoparte alte griji si preocupari si va veti concentra asupra unei pasiuni, simtiti ca traiti cu adevarat. </p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Vi se arata respect, simpatie, pretuieste cineva timpul petrecut alaturi de voi; poate chiar se prelungeste neasteptat de mult o intalnire si asta pentru ca aveti ce sa va spuneti. Ati putea fi beneficiarul unei conjuncturi fericite si sa primiti un cadou, un premiu.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Buna dispozitie, energie, dar si intelepciune: glume intelepte, cu substrat, oferiti niste exemple semnificative si, pe langa momentele placute, veti putea schimba parerile cuiva cu care va petreceti ziua; cel putin ridicati niste semne de intrebare constructive. </p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Ati putea primi sprijin financiar din partea cuiva din familie pentru casa ori terenul pe care vreti sa le cumparati, sau ca sa porniti pe drumul vietii alaturi de fiinta iubita. Se poate sa vedeti altfel lucrurile, sa depasiti o dilema dupa o discutie cu partenerul de viata.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Nevoie de odihna, detasare, singuratate chiar; v-ati putea regasi linistea, echilibrul si increderea in voi insiva undeva la drum, intr-un peisaj care va face intotdeauna placere. Veti fi pe aceeasi lungime de unda cu partenerul de viata in ceea ce priveste o cheltuiala importanta.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Va veti hotara cu greu daca sunteti la cumparaturi si este vorba despre ceva important, dar in timp se va vedea ca ati facut o alegere buna. Se poate sa va dea copiii semnalul de inceput al sezonului de miscare in aer liber si veti avea o alta stare de spirit.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Trei zodii afectate de Mercur retrograd la capitolul dragoste. Urmează o perioadă complicată pentru acești nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-afectate-de-mercur-retrograd-la-capitolul-dragoste-urmeaza-o-perioada-complicata-pentru-acesti-nativi-348019.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/14/348019/merc.jpg" /><p>Mercur va fi retrograd pentru prima dată în 2025 între 15 și 29 aprilie. În această perioadă, va fi retrograd în Berbec, iar mai apoi de pe 30 martie până la 7 aprilie va fi retrograd în Pești. Mercur guvernează gândirea și exprimarea, așa că pot să apară probleme în comunicare atât la locul de muncă, cât și în cuplu.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Atunci când<a href="https://spynews.ro/beauty-lifestyle/cand-este-mercur-retrograd-in-2025-345238.html"> Mercur este retrograd, </a>pot să apară situații neașteptate neplăcute și întârzieri. Pot să apară și probleme în comunicare, iar nativii să fie înțeleși greșit. Toate zodiile vor fi afectate de acest fenomen astrologic, dar câteva vor resimți mai mult efectele. </p>

<h2>Trei zodii afectate de Mercur retrograd la capitolul dragoste</h2>
<p><b>Berbec</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Mercur va fi retrograd în <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-defectele-zodiei-berbec-cum-este-personalitatea-acestor-nativi-320164.html">Berbec</a>, așa că ei vor fi printre cei care resimți mai mult efectele din perioada următoare. Se poate să se simtă blocați într-un proiect de la job, dar nici în relația de cuplu nu vor avea parte de momente mai bune. Vor fi mai impulsivi decât de obicei și îi vor enerva ușor pe cei din jur. De altfel, Berbecii vor avea îndoieli și cu privire la sentimentele reale ale partenerului. Pot să apară și cineva din trecut, lucru care s-ar putea să îi dea peste cap. </p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Mercur îi guvernează pe Gemeni, prin urmare, și ei vor afectați. Gemenii resimt efectele fiecărei retrogradări și se poate să își dea seama că nu sunt mulțumiți de felul în care evoluează lucrurile în viața lor. Trebuie să învețe să comunice clar, iar dacă există probleme în relația de cuplu care nu au fost rezolvate încă, este bine ca Gemenii să facă în așa fel încât să ajungă la un numitor comun cu partenerul. </p>

<p><b>Rac</b></p>
<p>Printr-o perioadă complicată vor trece și Racii. Vizitată este, în principal, relația cu persoana iubită, dar pot să apară și încurcături în parteneriate. Se poate ca nativii să fie înțeleși greșit de partener și să fie momente tensionate în cuplu. De altfel, discuții în contradictoriu pot să apară și din cauza felului în care este gestionat bugetul comun. Vor deveni mai emoționali decât de obicei și pot ajunge în mijlocul unor conflicte fără ca măcar să își dea seama. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care își vor schimba drastic viața și cariera până la sfârșitul lunii martie. Cine sunt nativii care vor trece prin transformări mari</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-isi-vor-schimba-drastic-viata-si-cariera-pana-la-sfarsitul-lunii-martie-cine-sunt-nativii-care-vor-trece-prin-transformari-mari-348007.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/14/348007/profimedia0917988930.jpg" /><p>Sezonul eclipsei, care durează din 14 până în 29 martie 2025, va împinge trei semne zodiacale spre succes. Transformările vor avea impact atât asupra vieții lor personale, cât și asupra celei profesionale.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Următorul <a href="https://spynews.ro/horoscop/sezonul-eclipselor-de-primavara-aduce-schimbari-radicale-pentru-4-semne-zodiacalecine-sunt-nativii-care-vor-avea-parte-de-noi-inceputuri-347806.html" target="_blank">sezon al eclipselor</a>, între 14 și 29 martie 2025, va aduce transformări puternice, în special pentru trei semne zodiacale norocoase. Această perioadă promite să îi împingă spre succes.</p>

<h2>Ce zodii își vor schimba drastic viața și cariera până la sfârșitul lunii martie</h2>
<p>Nativii Rac vor reuși să doboare bariere și vor obține recunoaștere pentru munca lor asiduă. Eforturile lor nu vor trece neobservate. Până la sfârșitul acestui ciclu, vor deveni o forță de luat în seamă, iar colegii și cei dragi vor fi uimiți de succesul lor. Sunt așteptate schimbări în trei domenii: muncă, dragoste și viața de zi cu zi. Pot exista despărțiri neașteptate, conversații emoționale și perturbări, dar, în cele din urmă, acestea vă vor conduce către un viitor mai bun.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Oamenii joacă un rol crucial în călătoria spre succes a <a href="https://spynews.ro/horoscop/eclipsa-de-luna-in-fecioara-in-noaptea-dintre-13-martie-si-14-martie-patru-zodii-vor-fi-cele-mai-afectate-347931.html" target="_blank">nativilor</a> Balanță. Persoanele născute sub acest semn zodiacal așteaptă un nou capitol în parteneriatele lor, atât profesionale, cât și romantice. Cu toate acestea, înainte de asta, trebuie să învețe să îi asculte pe ceilalți și să îi aprecieze pe cei dragi. Astrologii prezic sosirea unei persoane speciale în viața acestor nativi, o persoană care va deveni cel mai mare sprijin al lor.</p>
<p>Cea mai mare realizare a Capricornilor se află nu numai în carieră, ci și în viața și familia pe care le-au construit. Acest sezon al eclipsei ar trebui să fie dedicat aprofundării relațiilor și reflectării la cât de departe au ajuns spre visurile lor.</p>
<p>Astrele vor susține îmbunătățirile în chestiunile care sunt cu adevărat importante pentru acești nativi.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop vineri, 14 martie 2025: O perioadă cu ambiții mari pentru nativii Rac</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-vineri-14-martie-2025-o-perioada-cu-ambitii-mari-pentru-nativii-rac-347983.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/13/347983/img-20250313t234745871.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de vineri, 14 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>

<p>Veti face toate eforturile sa recuperati intarzieri, sa finisati un proiect, o lucrare astfel incat sa puteti sta linistiti in sfaritul de saptamana. Sensibilitate fizica crescuta in aceste zile; bine ar fi sa nu intrerupeti un tratament, sa va adresati unui specialist inainte de a se agrava lucrurile.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Apar argumente pro si contra intr-o negociere si se poate sa nu ajungeti imediat la un acord. Vin vesti utile voua, sprijin sau incurajari din partea cuiva cu care ati avut o stransa legatura candva (ar putea fi vorba chiar despre rude), insa acum va despart distante.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Se pare ca veti face un tur de forta ca sa nu lasati ceva in neregula ori ca sa puteti sa beneficiati de aprecierile colegilor, sa fiti in pole-position pentru o promovare la momentul oportun. Va cauta cineva care va duce dorul, dar nu v-a gasit in ultima perioada; revedere plina de emotii.</p>
<p>Rac</p>
<p>Este o perioada cu ambitii mari, insa va veti pune in pielea partenerului de viata, va ganditi de doua ori inainte de a lua o decizie majora sau de a face un anunt important.Poate aparea o oferta de lucru in alta localitate sau in alta tara si veti pune in balanta oportunitati si inconveniente.</p>

<p>Leu</p>
<p>Se poate sa va intre bani in cont dupa o solicitare a voastra, lamurirea unor neclaritati. O aluzie sau o discutie introductiva de mai zilele trecute ar putea conduce la semnarea unui contract; in alt plan, poate la schimbarea componentei unei echipe, colectiv.</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Se prea poate intampla ca cei cu care sunteti in negocieri, in contact sa nu fie de acord cu toate propunerile sau estimarile voastre. Se pare ca nu sunteti la curent cu ceva, va lipseste un act si tocmai de aceea ar trebui sa nu fortati nota discutiei.</p>
<p>Balanta</p>
<p>O zi plina pentru voi: nu vreti sa coborati stacheta si nu veti face rabat calitatii, poate este intalnirea finala si vreti sa aveti de partea voastra toate atuurile. Ati putea avea o intalnire de rasunet in plan sentimental si sa acceptati o invitatie sa va vedeti in sfarsitul de saptamana.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Noutati … din trecutul vostru si veti putea trece de bataile de inima firesti intr-o asemenea situatie. Salutari, chiar si complimente legate de aspectul fizic, de starea de spirit, de un acel ceva al vostru care nu s-a schimbat semnificativ de cand nu v-ati vazut.</p>
<p>Sagetator</p>
<p>Se poate sa va razganditi pe ultima suta de metri inainte de a da un raspuns ori de a semna un contract si sa aflati apoi ca motivul a fost intemeiat. Bine este sa va faceti un bilant legat de incasari pe care le asteptati, dar si de plati, taxe, impozite, sa nu uitati ceva.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Aveti nevoie de timp pentru a va face un plan de actiune pentru perioada care urmeaza. Oricum, nu sunteti genul care se grabeste, ci doriti sa cunoasteti detalii pentru a avea eficienta maxima. Atentie suplimentara daca porniti la drum, faceti o minima verificare a masinii.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Un ultim hop pentru voi: poate o veste care vine mai greu, insa, in principiu, este pozitiva. La fel de bine, ati putea trece peste o spaima sau o banuiala de mai zilele trecute, sa aflati ca nu v-a uitat persoana de care v-ati legat sperante.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Ati avea multe lucruri de spus, insa mai inainte se pare ca va veti asigura ca aveti la indemana date, fapte si realitati. Si incep sa vina spre voi informatii, chiar fara sa le solicitati: stand la o cafea, la o intrunire colegiala, raspunzand la un salut.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care vor avea noroc în acest sezon al eclipselor. Cine sunt nativii care se vor avea parte numai de lucruri bune în perioada care urmează</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-vor-avea-noroc-in-acest-sezon-al-eclipselor-cine-sunt-nativii-care-se-vor-avea-parte-numai-de-lucruri-bune-in-perioada-care-urmeaza-347979.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/13/347979/profimedia0974520666.jpg" /><p>Răsturnările de situație predestinate vor ajuta patru semne zodiacale să găsească succesul predestinat în acest sezon al eclipsei din 2025. Cine sunt nativii care se vor avea parte numai de lucruri bune în perioada care urmează.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pe măsură ce fiecare eclipsă aduce finaluri și începuturi predestinate, semnele astrale ar putea fi copleșite de cât de repede se poate schimba totul. Potrivit astrologilor, patru semne stelare vor aprecia cu adevărat cât de mult mai bine le va fi viața după acest sezon al eclipselor. </p>

<h2>Zodiile norocoase în sezonul eclipselor</h2>
<p>Berbecii se vor bucura de succes personal. Este timpul ca acești <a href="https://spynews.ro/horoscop/eclipsa-de-luna-in-fecioara-in-noaptea-dintre-13-martie-si-14-martie-patru-zodii-vor-fi-cele-mai-afectate-347931.html" target="_blank">nativi</a> să își dea seama cine sunt cu adevărat și ce reprezintă. Pe măsură ce această energie îi va învălui, s-ar putea să se simtă diferit cu privire la identitatea și aspectul lor. Din fericire, tot ceea ce pun în mișcare pentru a-și îmbunătăți viața va da roade. </p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Următorul ciclu de șase luni vă încuraja nativii Rac să își redefinească latura profesională. Persoanele născute sub acest semn zodiacal ar putea deveni cunoscute în domeniul în care lucrează. Pe măsură ce vor atinge fiecare etapă, colegii și cei dragi vor fi uimiți de succesul profesional. </p>
<p>Un partener romantic sau de afaceri ar putea deveni totul pentru nativii Balanță în următoarele câteva luni. În timp ce vor munci din greu pentru a-și îmbunătăți viața, s-ar putea să realizeze că prietenii cei mai apropiați vor face o diferență semnificativă în succesul lor. </p>
<p>Viața pe care o trăiești și familia pe care au creat-o sunt cele mai mari realizări ale nativilor Capricorn de până acum. Acești nativi sunt sfătuiți să se concentreze pe a continua să îmbunătățească această viață frumoasă pe care și-au creat-o.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Eclipsă de Lună în Fecioară, în noaptea dintre 13 martie și 14 martie! Patru zodii vor fi cele mai afectate</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/eclipsa-de-luna-in-fecioara-in-noaptea-dintre-13-martie-si-14-martie-patru-zodii-vor-fi-cele-mai-afectate-347931.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/13/347931/profimedia0966671478.jpg" /><p>Astrologii anunță Eclipsă de Lună în Fecioară, în noaptea dintre 13 martie și 14 martie 2025! Fenomenul ne va afecta pe toți, dar în special patru zodii vor simți eclipsa pe propria piele! Nimic nu va mai fi la fel!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Un nou <a href="https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-berbec-pe-29-martie-2025-surprize-mari-pentru-zodii-347858.html" target="_blank">fenomen astrologic</a> aduce schimbări semnificative în viața zodiilor, începând cu această noapte! Începe o nouă Eclipsă de Lună, de data aceasta în Fecioară. Patru zodii sunt vizate de schimbări uriașe în viețile lor. Totul se întâmplă în noaptea dintre 13 martie și 14 martie 2025.</p>

<h2>Patru zodii vor fi afectate de Eclipsa de Lună în Fecioară, în noaptea dintre 13 și 14 martie</h2>
<p>Eclipsa de Lună în Fecioară ne va afecta pe toți! Aduce dorința de ordine în viața noastră, ne va ajuta să eliminăm din viețile noastre lucrurile pe care nu le mai dorim, sau ne va da curajul să facem primul pas spre a mne împlini dorințele. Poate fi vorba despre un nou job, o activitate nouă sau o schimbare pe plan amoros! Patru zodii vor fi cele mai afectate de Eclipsa de Lună în Fecioară.</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Prima zodie care simți acest fenomen pe propria piele este zodia <b>Gemeni.</b> Nativii vor simți că lucrurile pe care le iubesc dispar din viața lor, dar, de fapt, se produc schimbările de care aveau atât de multă nevoie. </p>
<p>A doua zodie afectată de Luna Plină în Fecioară este <b>Săgetător</b>. Apar schimbări pe plan amoros și profesional. Tensiunile din cuplu au prevestit ce urmează să se întâmple, iar fenomenul astrologic îți va arăta adevărata față a situației, astfel încât vei lua decizii surprinzătoare.</p>
<p>A treia zodie afectată este zodia <b>Pești</b>. Nici pentru nativi lucrurile nu au fost foarte simple în ultima perioadă, pentru că nicio schimbare nu vine fără clipe dificile, mai ales pe plan amoros. Situația se va așeza în curândîn cazul peștilor.</p>

<p>Cea de-a patra zodie în cazul căreia eclipsa va produce schimbări este zodia <b>Fecioară</b>, așa cum era de așteptat. Nativii au avut multe bătăi de cap cu lucruri care le-au făcit să iasă din zona de confort. Nativii în relații serioase vor avansa, iar cei care nu sunt meniți să rămână împreună se vor despărți. </p>
<h2>Fenomenul care influențează relațiile de iubire</h2>
<p>Venus și Mercur Retrograd lovesc dur în viața zodiilor! După o lungă perioadă în care au înercat să remedieze lucrurile și să rămână împreună, situația se va clarifica curând! Cei care se iubesc cu adevărat își vor continua relația, dar cei care sunt în relații toxice <a href="https://spynews.ro/horoscop/doua-zodii-care-se-despart-de-parteneri-la-finalul-lunii-martie-totul-se-va-intampla-pe-neasteptate-347913.html" target="_blank">se vor despărți</a>. Aceasta primăvară aduce clarificare și transparență în cazul tuturor nativilor, chiar dacă finalul nu va fi mereu cel pe care îl așteaptă!</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop joi, 13 martie 2025: Balanțele vor avea parte de o zi aglomerată</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-joi-13-martie-2025-balantele-vor-avea-parte-de-o-zi-aglomerata-347928.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/12/347928/img-5-1.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de joi, 13 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Sunteti pregatiti pentru o cheltuiala, sa achitati o rezervare pentru sarbatoarea de Pasti ori pentru 1 mai sau chiar pentru o revedere in strainatate cu rude, prieteni buni. Pentru voi, zile speciale: se poate sa aveti o intuitie, un vis lamuritor si sa scapati de nesiguranta.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Dupa runde de negocieri, ati putea ajunge la o suma acceptabila pentru ambele parti intr-o tranzactie importanta ori la interviul pentru angajare. Posibil sa aveti o surpriza placuta din partea fiintei iubite; se pare ca nu a uitat de o dorinta sau de o rugaminte a voastra.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Ambitii mari pentru voi si va pregatiti de niste decizii radicale, insa mai intai veti verifica daca se confirma niste presupuneri ale voastre. Va prinde bine sfatul sau experienta unei persoane pe care o stimati si de ale carei sentimente fata de voi nu va indoiti nicio clipa.</p>
<p>Rac</p>
<p>Starea de spirit se reflecta si in dorinta de innoire, de schimbare a tinutei sau a look-ului; se poate sa profitati de niste reduceri, promotii si sa fiti pe de-a-ntregul multumiti. Si poate se adauga ceva pentru suflet: o carte, un CD cu muzica interpretului preferat.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Exista tentatia sa treceti direct la concluzii, lasand deoparte amanunte ce se pot dovedi esentiale. Mai ales daca ati pus ochii pe un produs deosebit si vreti sa faceti o achizitie de marca, este bine sa studiati oferta si in special conditiile de finantare sau cele legate de garantie.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>O zi aglomerata cu urgente neasteptate: o fi nevoie sa tineti locul unui coleg, sa continuati o activitate cu ale carei detalii nu sunteti la curent. O intalnire placuta, mai pe fuga acum, dar veti stabili un loc si un timp convenabil in care sa va vedeti, caci aveti destule de povestit.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>O zi aglomerata, un maxim surprinzator in activitatea voastra curenta. V-oti fi saturat de asteptare sau de nesiguranta si veti cere un raspuns final, o intalnire in care sa clarificati aspecte si sa semnati chiar si contractul.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Imbinati diplomatia cu fermitatea si puteti afla lucruri importante pentru voi astfel incat sa va puteti orienta, sa renuntati la sperante desarte. Va pot surprinde copiii cu intrebari legate de profesia voastra, de activitatea curenta si ar vrea sa le povestiti mai in amanunt.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>O zi interesanta: o anume conjunctura de la locul de munca va permite sa va puneti in valoare, sa folositi o solutie de care nu multi sunt capabili. Se poate sa primiti un cadou ori poate are fiinta iubita ideea unei cine in doi, s-or fi adunat multe de povestit.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Ar putea sa revina cineva cu o promisiune, dar de data aceasta nu va mai faceti iluzii, sunteti pregatiti sa va bazati doar pe voi. In alt plan, se poate sa aflati despre un spatiu convenabil ca amplasare si ca pret pe care sa il folositi ca un inceput pentru o afacere de familie.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Pregatiri pentru un eveniment sau o petrecere de familie, poate faceti niste schimbari in locuinta. Se poate sa redescoperiti bucuria practicarii unui sport ori a aflat partenerul de partenerul de viata despre o sala sau un club de dans.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Veti vedea un semn de pace din partea cuiva cu care ati avut o neintelegere recenta si bine este sa fiti pe faza, sa raspundeti dupa cum va spune inima. O fi momentul sa faceti lumina asupra unui subiect mai vechi despre care doar voi credeati ca este lamurit.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Două zodii care se despart de parteneri la finalul lunii martie! Totul se va întâmpla pe neașteptate</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/doua-zodii-care-se-despart-de-parteneri-la-finalul-lunii-martie-totul-se-va-intampla-pe-neasteptate-347913.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/12/347913/despartirei.jpg" /><p>Vești proaste pentru două zodii din Horoscop! Poveștile lor de dragoste se termină la finalul lunii martie! Vor trece prin despărțiri dureroase! Iată ce le rezervă astrele în viitorul apropiat! Viața lor se schimbp radical!</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Luna martie se termină cu o dezamăgire în dragoste pentru două<a href="https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-intra-intro-perioada-de-prosperitate-in-a-doua-parte-a-lunii-martie-nativii-isi-vor-gasi-in-sfarsit-echilibrul-347837.html" target="_blank"> zodii</a> din Horoscop! Nu se așteaptă la ce urmează să se întâmple, dar se va dovedi a fi cea mai bună decizie pe care o vor putea lua. </p>

<h2>Două zodii din Horoscop se despart de partener la finalul lunii martie</h2>
<p>Cele două zodii vor face schimbări mari din toate punctele de vedere. Nu doar că vor pune punct <a href="https://spynews.ro/monden/showbiz-intern/5-zodii-sunt-cele-mai-grijulii-si-au-cel-mai-mare-suflet-nativii-sunt-partenerii-ideali-in-cuplu-347611.html" target="_blank">relațiilor amoroase</a>, dar această decizie va aduce multe schimbări în viețile lor. Vor lua decizii pe care nu credeau că le vor lua vreodată și vor ajunge să se cunoască pe sine mai bine ca oricând. </p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Prima zodie care își ia adio de la relația de iubire pe care o are este zodia <b>Fecioară</b>. Nativii preferă relațiile de iubire lungi și serioase, motiv pentru care când partenerul nu se mai ridică la nivelul așteptărilor, acționează! </p>
<p>Acest lucru se va întâmpla și în cazul Fecioarelor, care se despart de partenerii lor. Deși urmează o perioadă grea din punct de vedere emoțional, vor găsi puterea de a trece mai departe peste aceste obstacole. Își vor descoperi pasiuni pe care nu știau că le au și vor cunoaște oameni care îi vor ajuta să evolueze.</p>
<h2>A doua zodie care trece printr-o despărțire </h2>
<p>A doua zodie care va trece printr-un moment dificil în curând este zodia <b>Săgetător.</b> Nu le va fi deloc ușor să treacă prin ceea ce urmează, dar se va dovedi a fi o lecție de viață. Așa cum se întâmplă în cazul oricărei despărțiri, și acest moment vine cu oportunitatea de a se descoperi pe sine. Săgetătorii vor avea doar de câștigat în urma acestei experiențe.</p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop miercuri, 12 martie 2025: Gemenii pot primi sume de bani</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-miercuri-12-martie-2025-gemenii-pot-primi-sume-de-bani-347873.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/11/347873/img-2.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de miercuri, 5 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<h3>Berbec</h3>

<p>Astazi tactul si sensibilitatea va sunt de mai mare folos decat gandirea rece si logica. Ar fi in avantajul vostru sa vorbiti mai putin si sa ascultati mai mult, caci ati putea intelege ce isi doresc cu adevarat ceilalti, ati primi sugestii interesante.</p>
<h3>Taur</h3>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Ar putea fi un moment al adevarului, in care sa se vada daca cel care v-a facut o promisiune are de gand sa si-o tina. Un moment potrivit sa evaluati la rece un plan, un proiect pentru care v-ati aprins recent, astfel ca puteti vedea clar ce va mai trebuie pentru a avea succesul dorit.</p>
<h3>Gemeni</h3>
<p>Ar putea veni acum sume suplimentare pentru o activitate din afara programului. Se anunta o intalnire importanta intr-un cadru profesional cu o persoana pe care o admirati si respectati, si cu care veti putea colabora foarte bine in viitor.</p>
<h3>Rac</h3>
<p>Sunteti nerabdatori sa treceti la treaba, sa concretizati un proiect pe care l-ati intors pe toate partile in ultimele zile. Este momentul potrivit sa faceti demersuri legale sa obtineti sau sa intrati in posesia unor drepturi ale voastre, sa va echivalati acte de studii sau de cercetare.</p>

<h3>Leu</h3>
<p>O zi poate mai putin spectaculoasa, insa ceea ce faceti astazi va putea fi apreciat la adevarata importanta sau valoare in zilele care vine. Acordati-va timp si pentru odihna, refacere, relaxare, iesiti cu prietenii, ati avut o perioada incarcata.</p>
<h3>Fecioara</h3>
<p>Aveti astazi cuvintele si ideile potrivite in relatiile cu oficialii si nu numai, se poate sa le dati motive sa analizeze mai in amanunt anumite situatii. Se poate sa va faca o surpriza, un cadou cineva care vrea sa va cucereasca pentru totdeauna.</p>
<h3>Balanta</h3>
<p>Nu ar trebui sa va grabiti sa luati decizii, mai bine asteptati confirmari sau limpezirea unor eventuale neintelegeri din zilele trecute. Dincolo de amabilitatile firesti, vi se pot face promisiuni, oferte ce ar trebui totusi analizate cu atentie ca realism, ca posibilitate de realizare.</p>

<h3>Scorpion</h3>
<p>Se vorbeste despre posibilitatea unei promovari, daca nu cumva se si realizeaza intr-un timp scurt. Se poate sa puneti bazele, sa demarati un proiect prin care sa ii surprindeti pe toti ceilalti. Aflati despre cursuri de perfectionare, sansa de a va ridica valoarea prin institutii de prestigiu.</p>
<h3>Sagetator</h3>
<p>O zi productiva pentru voi: nu stati prea mult pe ganduri, credeti in ceea ce faceti si faceti ceea ce credeti, iar acest lucru poate atrage atentia si admiratia celorlalti. Dati firul inapoi, sunt detalii care v-au scapat pana acum si care va impiedica sa obtineti maximum posibil dintr-un proiect.</p>
<h3>Capricorn</h3>
<p>Se poate sa isi deschida sufletul mai mult ca pana acum partenerul de viata ori poate cineva care vrea sa incepeti o relatie durabila si nu a avut curajul sa va spuna pana acum. Se poate relua o colaborare, un parteneriat, dupa explicatiile de rigoare.</p>

<h3>Varsator</h3>
<p>Faceti cu usurinta si cu drag lucruri care alta data v-ar fi parut inutile sau plictisitoare,  descoperiti ceva ce v-ar putea fi de folos in activitatile voastre. Este o zi a unor descoperiri personale: faceti conexiuni dintre cele mai neasteptate care va inspira in actiunile voastre viitoare.</p>
<h3>Pesti</h3>
<p>Optimism pentru voi, incapatanare ... pozitiva si tocmai de aceea ar fi bine sa nu va lasati descurajati de vestile sau de recomandarile pe care le primiti, sa cautati mai departe solutii pentru problemele voastre. Ar putea veni niste bani, sa vi se achite o datorie, o restanta.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Lună Nouă în Berbec pe 29 martie 2025. Surprize mari pentru zodii</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/luna-noua-in-berbec-pe-29-martie-2025-surprize-mari-pentru-zodii-347858.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/11/347858/profimedia0973181728.jpg" /><p>Se apropie prima eclipsă din 2025! Lună Nouă în Berbec va avea loc pe 29 martie 2025. Surprize mari pentru anumite zodii.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>O eclipsă de Soare similară (la aproximativ același grad al Berbecului) a avut loc pe 29 martie 2006. Înainte de aceasta, a fost 29 martie 1987. O eclipsă stabilită de-a lungul axei Berbec-Libra a avut loc cel mai recent în perioada 2013-2016. Înainte de aceasta, a fost în perioada 2004-2006. </p>

<p>Această eclipsă solară din 29 martie poate evidenția și pune la încercare problemele noastre legate de independență și curaj personal. S-ar putea ca nativii să facă pași spre stăpânirea de sine și auto-împuternicirea prin abordarea lucrurilor care îi subminează.</p>
<h2>Lună Nouă în Berbec pe 29 martie 2025</h2>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Este un moment puternic pentru ca toți <a href="https://spynews.ro/horoscop/top-3-zodii-norocoase-la-bani-in-martie-va-fi-cea-mai-buna-luna-din-2025-la-capitolul-financiar-pentru-acesti-nativi-347300.html" target="_blank">nativii </a>să și reevalueze relația cu ei înșiși. Cu această energie puternică a Berbecului, sunt șanse de a face schimbări importante în viață. Berbecul este primul semn al zodiacului și, prin urmare, o Lună Nouă în Berbec este deosebit de plină de oportunități pentru noi începuturi. </p>
<p>Nativii Balanță sunt sfătuiți să se ocupe de lumea lor interioară și să se reconecteze cu spiritul. Sezonul eclipselor începe cu un reflector asupra intimității acestor nativi, vindecării, tiparelor inconștiente și vieții din spatele scenei. Pe măsură ce eclipsa totală de lună atinge casa a 12-a a spiritualității tale, o rană emoțională veche sau o traumă din trecut care trebuie vindecată ar putea deveni iluminată. S-ar putea ca acești nativi să decidă să lase în urmă o prietenie toxică sau să devină mai serioși cu o altă persoană importantă. </p>

<p>Pentru nativii Fecioară, Eclipsa de Soare de pe 29 martie vine cu revelații pe plan financiar, mai ales când este vorba de bugetul la comun.</p>
<p>Pentru persoanele născute în zodia Capricorn, Luna Nouă în Berbec și Eclipsă de Soare, din 29 martie, anunță noi începuturi în planul familial, privind o mutare sau administrarea unor bunuri.</p>
<p>Pentru nativii Leu, această eclipsă poate aduce instabilitate în carieră, pierderi financiare și conflicte în relații.</p>
<p>Eclipsa de Soare din 29 martie 2025 este un eveniment interesant. Fie că aduce binecuvântări sau avertismente, este o șansă pentru creștere și reflecție. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile care intră într-o perioadă de prosperitate în a doua parte a lunii martie. Nativii își vor găsi, în sfârșit, echilibrul</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-care-intra-intro-perioada-de-prosperitate-in-a-doua-parte-a-lunii-martie-nativii-isi-vor-gasi-in-sfarsit-echilibrul-347837.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/11/347837/profimedia0732859896.jpg" /><p>Perioada următoare se anunță una cu reușite pentru unele zodii. Își vor duce planurile la bun sfârșit, iar în cazul celor care nu și-au stabilit încă obiectivele, sunt încurajați să o facă. Vor intra într-o perioadă de prosperitate și pe plan financiar.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Pentru acei nativi care încă nu știu încă ce să facă fie pe plan personal, fie pe plan financiar, perioada următoare se anunță una în care vor putea să își facă planuri noi sau să ducă la bun sfârșit acțiuni pe care nu le-au terminat încă. Pe 21 martie va începe sezonul Berbecului, atunci când nativii au și mai multă energie, dar trebuie să fie atenți și la conflicte, căci de pe 15 martie până la finalul lunii Mercur este retrograd în Berbec. </p>

<h2>Zodiile care intră într-o perioadă de prosperitate în a doua parte a lunii martie</h2>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-taur-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acest-nativ-329535.html">Taurii </a>vor avea timp să își pună gândurile în ordine și să se gândească serios la ce își doresc. S-ar putea să fie tentați să ia decizii mari, însă nu este cazul, ci mai degrabă să facă pași mărunți către ceea ce își doresc. Taurii sunt inspirați și la locu de muncă și vor ieși în evidență. Au idei buni și în viitorul nu foarte îndepărtat vor fi răsplătiți pentru eforturile lor. </p>
<p><b>Fecioară</b></p>
<p>Printr-o perioadă benefică vor trece și <a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-fecioara-de-ce-se-spune-ca-acesti-nativi-sunt-cei-mai-ambitiosi-329854.html">Fecioarele</a>. Se vor dovedi mai stricte decât de obicei, inclusiv cu cei din jur, dar nu în sens negativ, ci vor încerca să îi ajute pe ceilalți cu sfaturi, chiar dacă nu le sunt cerute neapărat. În viața de familie se pot rezolva unele probleme mai vechi, iar la locul de muncă urmează o perioadă cu reușite, în special la capitolul bani. O prietenie sau o colaborare mai veche îi va ajuta să evolueze în carieră. </p>

<p><b>Pești</b></p>
<p>Și Peștii își vor găsi echilibrul. Cei care au simțit că nimic nu merge așa cum își doresc își vor da seama că au motive pentru care să fie recunoscători și că au alături oameni sinceri pe care se pot baza. Nativii Pești trebuie să își asculte mai mult intuiția, mai ales în dragoste. Unele relații fie de cuplu, fie de prietenie, pot ajunge la sfârșit, dar va fi spre binele lor. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop marți, 11 martie 2025: Gemenii au o perioadă dinamică, cu schimbări ce pot apărea de la o zi la alta</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-marti-11-martie-2025-gemenii-au-o-perioada-dinamica-cu-schimbari-ce-pot-aparea-de-la-o-zi-la-alta-347817.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/10/347817/img-20250310t223801922.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de marți, 11 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Berbec</p>

<p>Optimismul vostru poate sa nu fie convingator pentru altii si va trebui sa tineti cont de reactiile sau de preferintele lor. Noutati de bun augur in sfera sentimentala; in cuplu veti cauta partea plina a paharului, va sustineti reciproc, detectati oportunitati.</p>
<p>Taur</p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Animatie, agitatie cu folos: gasiti o solutie, depasiti un impas, oferiti un exemplu personal celor care sunt implicati alaturi de voi intr-un proiect de echipa. Va hotarati poate sa nu mai amanati acele lucrari de imbunatiri sau amenajari in locuinta, cautati o echipa de mesteri.</p>
<p>Gemeni</p>
<p>Perioada dinamica, cu schimbari ce pot aparea de la o zi la alta; planuri, visuri, cautari, dar si actiune, experimente. Pentru cheltuieli si investitii mai deanvergura merita sa cereti sfatul unui specialist, expert, al cuiva care a mers pe un drum asemanator.</p>
<p>Rac</p>
<p>Sperante si entuziasm in crestere in urma unei vesti sau pentru ca observati o ameliorare a starii de sanatate, mai trece din oboseala. O perioada buna pentru cei care sunt in cautarea unui loc de munca sau care vor sa valorifice o diploma sau un atestat obtinut recent.</p>

<p>Leu</p>
<p>Sunt zile mai linistite pentru voi sau cel putin veti gasi timp si pentru rasfat, o iesire in lume alaturi de prieteni sau familie. Alimentatiei si siluetei ar fi bine sa le acordati atentie in urmatoarele saptamani, iar daca nu va este greu cu postul, cu atat mai bine.</p>
<p>Fecioara</p>
<p>Optimismul vostru poate sa nu fie convingator pentru altii si va trebui sa tineti cont de reactiile sau de preferintele lor. Noutati de bun augur in sfera sentimentala; in cuplu veti cauta partea plina a paharului, va sustineti reciproc, detectati oportunitati.</p>
<p>Balanta</p>
<p>Idei noi pentru petrecerea timpului liber alaturi de fiinta iubita: ca sunt ale voastre sau ale celuilalt, conteaza mai putin. Posibil sa apara o propunere de afaceri sau oferta de munca venite ca urmare a disponibilitatii pe care ati declarat-o la o intalnire recenta intr-un cadru neoficial.</p>

<p>Scorpion</p>
<p>Nu sunteti voi genul de oameni care sa stea cu mainile in san: intrebati, va consultati, prezentati sefilor idei si propuneri. Sau, in cazuri speciale, veti cauta sa anticipati cererile pietii si desfasurarea evenimentelor si incepeti demersurile pentru o firma, autorizatii etc.</p>
<p>Sagetator Revin in atentia voastra amintiri si poate extrageti acum invataminte din ele ori va ajuta sa va adaptati vremurilor. Discutati poate cu omul iubit despre o afacere de familie pe care sa o puneti pe picioare la momentul potrivit, despre pregatirile pe care trebuie sa le faceti pana atunci.</p>
<p>Capricorn</p>
<p>Dupa cum este situatia concreta, vi se face curte, vi se duce dorul, grija. Au multe sa va spuna cei dragi aflati departe de voi si se poate sa va revedeti mai curand decat credeati. Poate va indreptati atentia spre cursuri online sau la distanta: candva vor fi un atu important.</p>

<p>Varsator</p>
<p>Apar noutati interesante pentru voi, mai ales ca se adauga unor elemente pe care le stiti deja si va formati astfel o imagine de ansamblu asupra unei situatii. Farmec, subtilitati si fineturi intr-o conversatie: nu degeaba este dorita si apreciata prezenta voastra.</p>
<p>Pesti</p>
<p>Operatiuni financiare: plati, schimb valutar; vreti sa scapati inca de pe acum de niste griji chiar daca este rost de niste facilitati, amanari. In mod firesc, afacerile sau locul de munca sunt prioritatea voastra acum: veniti cu idei noi, pregatiti un plan de rezerva.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Sezonul eclipselor de primăvară aduce schimbări radicale pentru 4 semne zodiacale. Cine sunt nativii care vor avea parte de noi începuturi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/sezonul-eclipselor-de-primavara-aduce-schimbari-radicale-pentru-4-semne-zodiacalecine-sunt-nativii-care-vor-avea-parte-de-noi-inceputuri-347806.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/10/347806/profimedia0885384760.jpg" /><p>Viața a 4 semne zodiacale este pe cale să se schimbe. Eclipsa de primăvară aduce noi începuturi pentru unii nativi. Află din rândurile de mai jos despre ce zodii este vorba.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Se apropie prima eclipsă din 2025! Dacă ești familiarizat cu efectele acestui fenomen astronomic, atunci știi că vine la pachet cu schimbări energetice. Eclipsele aduc schimbări în viață care schimbă traiectoria și te forțează să te confrunți cu ceea ce ai evitat. </p>

<h2>4 semne zodiacale vor experimenta schimbări majore în sezonul eclipselor de primăvară</h2>
<p>Berbecii vor simți sezonul eclipselor ca un mare semnal de alarmă! Eclipsa lunară din luna martie în Fecioară îi va ajuta pe acești nativi să se elibereze de obiceiurile proaste care le afectează sănătatea și echilibrul dintre viața profesională și cea personală. <a href="https://spynews.ro/horoscop/mercur-va-fi-retrograd-pentru-prima-data-in-2025-ce-zodii-vor-resimti-cel-mai-mult-efectele-347784.html" target="_blank">Persoanele născute sub acest semn zodiacal </a>vor avea încrederea necesară pentru a stabili intenții noi, îndrăznețe și vor deveni cea mai bună versiune a lor.</p>
</div>

</section><div class="__content">
<p>Pentru nativii Taur, eclipsa de lună din Fecioară evidențiază totul, de la ideea ta de împlinire emoțională până la autoexprimarea ta. S-ar putea să fie timpul ca persoanele născute sub acest semn zodiacal să reevalueze un proiect creativ pe care l-au amânat.  Angajamentul pe care acești nativi l-au făcut față de ei este prioritar.</p>
<p>Pentru Gemeni, eclipsa de Lună din Fecioară va zgudui a patra casă a căminului, aducând în discuție probleme de familie adânc înrădăcinate și amintiri din educația lor timpurie. S-ar putea să fie timpul ca acești nativi să aibă o conversație dificilă cu o persoană dragă.</p>
<h2>Balanțele vor lăsa trecutul în trecut </h2>
<p>Sezonul eclipselor începe cu un reflector asupra vieții private a <a href="https://spynews.ro/horoscop/trei-zodii-care-atrag-prosperitatea-dupa-ce-se-termina-sezonul-pestilor-sunt-favorizati-pe-plan-financiar-in-special-347695.html" target="_blank">nativilor </a>Balanță, vindecării, tiparelor inconștiente și vieții din culise. Pe măsură ce eclipsa totală de lună atinge casa a 12-a a spiritualității, o rană emoțională veche sau o traumă din trecut care trebuie vindecată ar putea fi iluminată.</p>

<p>Eclipsa solară din Berbec va zgudui sectorul relațiilor și va introduce noi începuturi și aventuri îndrăznețe și pasionale pentru acești nativi. S-ar putea ca persoanele născute în acest semn zodiacal să decidă să lase în urmă o prietenie toxică sau să devină mai serioși cu o altă persoană importantă, scrie <a href="https://people.com/how-the-spring-2025-eclipse-season-will-affect-each-zodiac-sign-11686389" target="_blank">people.com</a>.</p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mercur va fi retrograd pentru prima dată în 2025. Ce zodii vor resimți cel mai mult efectele</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/mercur-va-fi-retrograd-pentru-prima-data-in-2025-ce-zodii-vor-resimti-cel-mai-mult-efectele-347784.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/10/347784/profimedia0872115334.jpg" /><p>Mercur va fi retrograd în martie pentru prima dată în 2025. Urmează o perioadă în care nativii s-ar putea să fie înțeleși greșit. Mercur retrograd aduce și impulsivitate, dar și situații neplăcute pentru zodii.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><a href="https://spynews.ro/beauty-lifestyle/cand-este-mercur-retrograd-in-2025-345238.html">Atunci când Mercur </a>este retrograd nu este bine să începi lucruri noi, ci este indicat să te concentrezi pe acel aspecte care pot fi îmbunătățite. Mercur va fi retrograd pentru prima dată în 2025 între 15 martie și 7 aprilie, însă efectele pot fi resimțite de la începutul lunii martie. </p>

<h2>Cum sunt afectate zodiile de Mercur retrograd</h2>
<p>Mercur va fi retrograd în Berbec între 15 și 29 martie, ceea ce înseamnă că nativii pot să fie mai impulsivi. Apar neînțelegeri multe pornite de la felul în care sunt prezentate lucrurile. Mercur retrograd aduce și confuzie, mai ales în relațiile de cuplu. La locul de muncă pot să apară conflicte spontane. </p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>De pe 29 martie până pe 7 aprilie, Mercur va fi retrograd în Pești, ceea ce înseamnă că lumea emoțională devine și mai importantă. Comunicarea rămâne confuză și pot să apară din nou neînțelegeri. Pot să apară din nou probleme care nu au fost rezolvate în trecut. </p>
<h2>Ce zodii sunt afectate de Mercur retrograd</h2>
<p>Toți nativii vor resimți efectele lui Mercur retrograd, doar că Berbecii vor trece prin momente complicate. Vor simți că nu regăsesc în nimic, că vor să facă schimbări, dar sunt constrânși de factori care nu depind de ei. Devin impulsivi în relațiile de cuplu și nu știu cum să gestioneze momentele tensionate, ci nu vor face altceva decât să le amplifice. </p>
<p><a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-gemeni-tot-ce-trebuie-sa-stii-despre-acesti-nativi-din-zodiac-331707.html">Gemenii</a>, în schimb, vor simți că primesc mult de lucru atât acasă, cât și la locul de muncă, și nu știu cum să se descurce. Apar confuzii și în ceea ce privește o colaborare, iar vechile prietenii trebuie să fie evaluate cu mai multă seriozitate. De altfel, pot să apară și probleme cu privire la modul cum sunt percepuți la locul de muncă și între ceea ce își doresc ei cu adevărat. </p>


</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop luni, 10 martie 2025: Peștii ies din zona de confort</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-luni-10-martie-2025-pestii-ies-din-zona-de-confort-347765.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/9/347765/img-4-1.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de luni, 10 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Teama de a nu lua decizii gresite ar putea fi cel mai mare dusman al vostru astazi. Daca nu sunteti siguri, este mai bine sa amanati deciziile importante pana cand veti putea aprecia corect o situatie in ansamblul sau, ori veti avea la dispozitie toate datele.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Lumea este mica: se poate sa primiti informatii, sa aflati vesti interesante si importante pentru voi intr-un mod intamplator, de la prieteni de care nu ati mai auzit de ceva vreme. Veti avea astfel o tema de gandire, legata de un proiect de viitor.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Zi animata si norocoasa: incep sa apara oportunitati si propuneri la care pana acum doar sperati (ba chiar si unele pe care le-ati anticipat), insa pentru care sunteti pe deplin pregatiti. O invitatie-surpriza din partea tovarasului de viata pentru timpul vostru liber, un cadou chiar.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Acum este momentul sa va prezentati o problema, o propunere, sa va prezentati in fata unei comisii, a unui sef, sa iesiti la raport, puteti obtine lucruri majore pentru viitorul vostru. Aveti, de asemenea, idei remarcabile pentru proiectele voastre, schimbari ce va pot asigura succesul.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Va foloseste din plin flerul, dar si spiritul practic, caci reusiti sa eliminati din start ideile si propunerile extravagante, nerealiste. Conteaza mult punctul vostru de vedere, propunerile voastre; astfel veti putea sa evitati pagube si risipa.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Lasati-va libera imaginatia, orientati-va asupra unor mijloace practice de imbunatatire a situatiei actuale. Bine ar fi sa va concentrati asupra acelor lucruri ce depind de voi pentru a depasi obstacole si dificultati, pentru a demara proiecte cu impact major.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Se limpezeste poate o formula de colaborare care va poate aduce castiguri suplimentare pentru perioada care urmeaza. Puteti influenta luarea unor decizii in cadrul unui colectiv, al unui grup, insa ar fi bine sa aveti date si optiuni justificate.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Dati de tot felul de oferte turistice tentante, insa tot faceti niste calcule financiare, sunt niste bani de care nu vreti sa va atingeti. In perioada urmatoare pot aparea surprize placute pentru voi legate de un post in alta zona sau in alta tara; este bine sa fiti pe faza.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Va pregatiti sufleteste pentru schimbari majore la nivel profesional ori social, nu doriti sa mai tolerati situatii care va dezavantajeaza. Aveti mari indoieli (si pare sa fie bine asa) in ceea ce priveste o propunere de afaceri, mai ales daca presupune si o investitie masiva urgenta.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Idei neasteptate pentru redecorare, amenajari in locuinta, sa folositi noutatile de pe piata si sa aveti tot confortul. Apar noutati la serviciu: provocari profesionale, responsabilitati sporite. Se poate sa primiti sume care vi se cuvin ori care v-au fost retinute nejustificat.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Atentie la actele pe care le semnati, cheltuielile si investitiile pe care le aprobati sau intentionati sa le faceti chiar voi. Activitatile financiare sunt importante pentru voi; este posibil sa recuperati sume care vi se cuvin, dar care au tot fost amanate pana acum.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Zile remarcabile: iesiti dintr-o zona de confort si aveti un plus de initiativa, de incredere si curaj: sunteti pregatiti pentru decizii majore pentru viitorul vostru. Ba chiar sunteti dispusi sa renuntati la o parte din timpul vostru liber pentru a pune pe picioare o afacere cu bataie mai lunga.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop duminică, 9 martie 2025: Balanțele iau decizii importante</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-duminica-9-martie-2025-balantele-iau-decizii-importante-347740.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/8/347740/img-6.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de duminică, 9 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>O zi buna sa va trageti sufletul, sa faceti un bilant partial si sa evaluati progrese pentru perioada parcursa pana acum in cadrul unui proiect important pentru voi. In alt plan, se poate sa va fi convins de sentimentele voastre si de implicarea celuilalt: posibila cerere in casatorie.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Eforturi prelungite sau excese din ultima perioada v-ar putea face sa duceti dorul patului, linistii, muzicii preferate. Ati ramas in atentia celorlalti si incepe o perioada in care veti primi oferte, solicitari si veti vrea sa le faceti fata: acum, insa, odihniti-va.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Va atrage un subiect, un eveniment si se poate sa petreceti mult timp dezbatandu-l cu partenerul de viata ori cu persoana implicata. Urmeaza o perioada de expansiune pentru voi: se poate sa aflati ca ati trecut un examen, fie si neoficial, iar partea interesanta de acum incepe.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>O zi excelenta sa incepeti un program de miscare, de exercitii fizice, de plimbare cu bicicleta. Oricum, o perioada buna pentru cei care trebuie sa se puna pe picioare, sa isi revina dupa boala ori pentru cei care ii asteapta solicitari si provocari diverse in plan profesional.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Emotii pentru voi: ati vrea sa scapati de o dilema, sa faceti o alegere pe care sa fiti siguri ca nu o veti regreta mai tarziu. Ar fi spre binele vostru sa nu grabiti luarea unei decizii, sa mai navigati in adancul sufletului vostru pana cand veti gasi raspunsul.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>O buna stare sufleteasca si sunteti deschisi la propunerile partenerului de viata ori la rugamintile copiilor, ba chiar veniti cu ceva in plus. Se poate sa aflati intamplator niste noutati care va pun mai intai pe ganduri, iar peste cateva zile chiar pe fapte.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Se poate sa luati acum decizii importante tinand doar partial cont de niste sfaturi ori indicatii primite recent si sa valorificati din plin experienta si observatiile voastre. O surpriza pentru cei aflati in cautarea perechii de suflet: poate o gasesc cu ocazia unei excursii, deplasari.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Se poate sa stergeti cu buretele niste nerealizari (cel putin asa le socotiti acum, caci se pare ca ati avut asteptari mult prea ridicate) si sa va indreptati gandurile spre lucruri perfect realizabile. Bucurii din partea copiilor: va vor alaturi de ei cu incurajari cu tot.</p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Se poate sa intrevedeti iesirea dintr-o incurcatura legata de bani, de o cheltuiala sau de o investitie importanta, eventual sa va indreptati atentia spre o pista deschisa recent. Intalnire emotionanta si se poate sa faceti un schimb de cadouri si nu numai, sa legati o prietenie.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Este posibil sa se amane o reuniune, o petrecere iar acesta sa fie si motivul pentru care va hotarati sa porniti la drum, sa ajungeti intr-o statiune sau undeva la rude, la prieteni. Se bucura cineva sa va revada, poate ati intrerupt legatura o perioada, insa lucrurile se vor schimba.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Eventuale deranjamente legate de sanatate va pot indrepta atentia spre remedii pe care le-ati folosit candva cu bune rezultate. Va hotarati poate sa faceti schimbari in rutina zilnica ori sa renuntati la obiceiuri sau automatisme de care v-ati convins ca nu va fac bine.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Se poate sa va platiti o datorie de suflet ori sa renuntati la ceva, sa daruiti din timpul vostru pentru a oferi o mana de ajutor, astfel incat sa fiti impacati cu voi insiva. Salutari de la cineva drag aflat la distanta de voi, veti aranja poate o revedere de Pasti ori cu alta ocazie.</p>
</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zodiile cu noroc la bani și în carieră în săptămâna 9-15 martie 2025. Se anunță o perioadă cu abundență pentru acești nativi</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/zodiile-cu-noroc-la-bani-si-in-cariera-in-saptamana-915-martie-2025-se-anunta-o-perioada-cu-abundenta-pentru-acesti-nativi-347719.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/8/347719/0ec0b06c256341feaccd6a29dc4a1ca1.jpeg" /><p>Perioada următoare se anunță una plină de surpriză pentru câteva zodii, căci au succes pe plan profesional și la bani. Se vor face remarcați la locul de muncă și pot să își schimbe viața în bine.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p>Unul dintre evenimentele importante de săptămâna viitoare este Luna Plină de p 14 martie în Fecioară. Toate zodiile vor resimți efectele și în prim-plan vor fi rutina și organizarea. Pentru cei care încă nu au o direcție cu privire la ce vor să facă, este un moment ideal să facă ordine în viața lor. Perioada următoare aduce claritate în viețile nativilor. </p>

<h2>Zodiile cu noroc la bani și în carieră în săptămâna 9-15 martie 2025</h2>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Printre zodiile care au noroc în perioada următoare se numără Taurii. Vor pune preț mai mult ca în trecut pe bani, un lucru nu tocmai rău. Doar că atenție la cum vor fi gestionate cheltuielile, pentru că se poate ca bugetul familiei să devină motiv de supărare dacă nu acordă o mai mare importanță acestui capitol. Taurii pot să fie promovați sau să înceapă un proiect care să îi ajute să se facă remarcați, dar și să obțină câștiguri financiare. </p>
<p><b>Vărsător</b></p>
<p>Și<a href="https://spynews.ro/horoscop/care-sunt-calitatile-si-defectele-zodiei-varsator-cum-sunt-acesti-nativi-din-zodiac-332048.html"> Vărsătorii</a> trec printr-o perioadă bună pe toate planurile. Vor reuși să își pună gândurile în ordine. Au idei creative la muncă și pot ieși în evidență. În cazul celor care au o pasiune mai veche, dar pe care nu au valorificat-o încă, sunt încurajați să facă ceva în acest sens, pentru că vor fi apreciați și vor avea și reușite pe plan financiar. </p>

<p><b>Pești</b></p>
<p>După o perioadă în care au început să lucreze la mai multe proiecte, dar pe care nu le-au terminat în timp util, <a href="https://spynews.ro/horoscop/ce-zodie-se-potriveste-cu-pesti-ei-sunt-de-nedespartit-272960.html">Peștii</a> învață cum să își gestioneze timpul și să își facă o listă cu cele mai importante lucruri din viața lor. Pot obține o mărire de salariu în luna martie, iar cei care nu au muncit suficient de mult în ultima perioadă vor schimba ușor strategia și vor depune eforturi în acest sens care se vor vedea abia peste câteva luni. </p>

</div>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Horoscop sâmbătă, 8 martie 2025: Berbecii vor avea parte de surprize plăcute</title>
      <link>https://spynews.ro/horoscop/horoscop-zilnic/horoscop-sambata-8-martie-2025-berbecii-vor-avea-parte-de-surprize-placute-347712.html</link>
      <description><![CDATA[<img src="https://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2025/3/7/347712/img-4.jpg" /><p>Astrologul Remus Ionescu a pregătit horoscopul zilei de sâmbătă, 8 martie 2025. Pentru a afla cum stai în materie de bani, dragoste, sănătate, noroc și nu numai, citește mai departe și află ce-ți rezervă astrele.</p><section class="article-intro"><div class="controller __content">

<p><b>Berbec</b></p>

<p>Sfera sentimentala este colorata frumos: surpriza placuta, mai ales daca actualmente nu sunteti prinsi intr-o relatie. Pe de alta parte, se prea poate sa vina si o veste buna, o informatie  neoficiala, invitatie sa va intalniti zilele urmatoare cu un potential client sau partener de afaceri.</p>
<p><b>Taur</b></p>

</div>

</section><div class="__content">
<p>Din ce in ce mai multa animatie pe masura ce trec orele: inspiratie de moment sa ajungeti intr-un loc deosebit sau poate ca se organizeaza o iesire in grup si nu veti spune nu. Iar daca nu sunteti intr-o relatie, v-ati putea trezi cu un gest de simpatie, isi deschide cineva inima fata de voi.</p>
<p><b>Gemeni</b></p>
<p>Stari diverse, intre care nu lipsesc temerile si emotiile: poate ca nu v-ati acomodat deocamdata cu statutul obtinut recent sau cu noi responsabilitati, dar veti continua sa invatati din mers, va straduiti sa faceti o buna impresie celor cu care va intalniti acum.</p>
<p><b>Rac</b></p>
<p>Astazi apreciati mai mult ca oricand timpul petrecut impreuna cu fiinta iubita; conteaza mai putin subiectele de discutie si mai mult reactia acesteia, implicarea si sprijinul pentru un proiect care pe voi va consuma mult in plan interior.</p>

<p><b>Leu</b></p>
<p>Stari delicate, emotii schimbatoare, dar intense, dat fiind noianul amintirilor care va dau tarcoale acum. Vorbiti cu omul iubit despre concediu, obiective de vizitat la sfarsituri de saptamana sau cu ocazia unor zile libere; bineinteles, luati in considerare si bugetul necesar.</p>
<p><b>Fecioara</b></p>
<p>Conteaza tare mult cum abordati un subiect delicat, daca detectati temerile sale, daca reusiti sa il faceti sa se deschida. Bineinteles, un cadou, o surpriza pot avea un efect remarcabil, iar apoi petreceti un sfarsit de saptamana grozav, visati impreuna, faceti planuri.</p>
<p><b>Balanta</b></p>
<p>Ati putea afla niste amanunte care sa va faca sa amanati o hotarare, sa schimbati o decizie si sa aflati mai tarziu ca a fost mai bine asa. Pentru domnisoare, felicitari sau chiar un cadou din partea cui va asteptati mai putin, dar are ganduri frumoase in ceea ce va priveste.</p>

<p><b>Scorpion</b></p>
<p>Poate ca va vedeti online cu prieteni dragi sau rude aflati in alta tara si nici nu simtiti cum<br>  trece timpul; se prea poate, insa, sa aveti niste chestiuni importante de lamurit, stabiliti poate data la care va veti revedea. Cei mici sunt atenti la vorbele voastre, gesturi, cadouri.</br></p>
<p><b>Sagetator</b></p>
<p>Bonomie, larghete, generozitate; poate chiar vi se solicita un ajutor financiar, va impresioneaza situatia care vi se descrie. Dupa caz (si dupa surpriza, cadou) vorbiti cu omul iubit despre viitorul vostru, despre casa pe care sa o cumparati impreuna, reparatii serioase, extinderi.</p>
<p><b>Capricorn</b></p>
<p>Poate ca se precipita evenimentele in sfera partneriala: cerere in casatorie, logodna, poate ca este un mic joc intre voi si simulati o impacare, retraiti emotiile primelor intalniri. Poate ca intuiti ce urmeaza sa spuna partenerul de viata, anticipati ceva din viitorul vostru comun.</p>

<p><b>Varsator</b></p>
<p>Zile pline: treaba, alergatura, reparatii, grija pentru sanatate (a voastra sau a altora); toate acestea, bineinteles, implica si cheltuieli. Tensiuni si efortturi; tocmai de aceea ar trebui sa va acordati si voua timp si atentie, sa petreceti ore in natura impreuna cu cei dragi.</p>
<p><b>Pesti</b></p>
<p>Veti avea niste zile mai ciudate, incarcate emotional; veti reevalua o relatie sentimentala sau de prietenie, colaborare, parteneriat de afaceri si, dupa cum simtiti, va veti adapta, poate, atitudinea. Par sa zboare de pe card mai multi bani decat ati estimat; le faceti celor mici bucurii, femeii iubite.</p>
</div>]]></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
